<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFED_DivineInferno.description>El Imperio ha iniciado un protocolo de Infierno Divino en tu ubicación. Que encuentres consuelo en las llamas purificadoras. Tienes 30 días antes de que el Imperio mueva todos los satélites de rayos cortadores orbitales necesarios a su posición. A menos que logres reducir la visibilidad a Oculto a tiempo, tu colonia será vitrificada por numerosos pilares de fuego.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>infierno divino</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_DivineInferno.specialEffects.0.label>Tan pronto como el jugador alcanza 100 de Visibilidad, se activa la cuenta regresiva del Infierno Divino.</VFED_DivineInferno.specialEffects.0.label>
  <VFED_Hidden.description>Estás operando en secreto, y el Imperio no tiene conocimiento de tu lealtad a los desertores. No responderán a tus ataques a sus instalaciones, y generalmente no te buscarán en el mundo.</VFED_Hidden.description>
  <VFED_Hidden.label>oculto</VFED_Hidden.label>
  <VFED_News.description>Tus acciones se han hecho de conocimiento público y han golpeado las estaciones de noticias imperiales como una tormenta. El Imperio ahora te considera una amenaza seria y ha dado alta prioridad a localizarte. Las medidas de seguridad en todas las instalaciones se han incrementado enormemente. Además, el Imperio ahora enviará más grupos de asalto a cualquier asentamiento sospechoso de albergar desertores. Será más difícil obtener contrabando y apoyo de los lugareños a medida que la campaña de propaganda del Imperio cobra fuerza.</VFED_News.description>
  <VFED_News.label>noticias</VFED_News.label>
  <VFED_News.specialEffects.0.label>Los asaltos de la facción del Imperio ocurren 2 veces más a menudo</VFED_News.specialEffects.0.label>
  <VFED_News.specialEffects.1.label>Todos los ejércitos imperiales en todas las ubicaciones de misiones donde aparecería el Imperio son un 50% más grandes</VFED_News.specialEffects.1.label>
  <VFED_News.specialEffects.2.label>Ahora puede caer Propaganda Imperial</VFED_News.specialEffects.2.label>
  <VFED_News.specialEffects.3.label>La misión Desertor Perseguido ya no ocurre</VFED_News.specialEffects.3.label>
  <VFED_PublicEnemy.description>Ahora eres un nombre familiar, y el Imperio te considera su enemigo número uno. Están utilizando todos sus recursos para localizarte y eliminarte a ti y a tus seguidores. El Imperio también puede usar tácticas de tierra quemada, como bombardear áreas enteras sospechosas de apoyar a los desertores. Están dispuestos a sacrificar sus instalaciones si eso significa eliminar a los desertores, y responderán a cualquier agresión con bombardeos indiscriminados de aerodrones. La mayoría de las operaciones de contrabando cesan y el contrabando se vuelve increíblemente difícil de encontrar. Los gremios de espías imperiales difundirán desinformación para poner a otras facciones en tu contra, dificultando distinguir al amigo del enemigo. Es una guerra total y el resultado determinará tu destino y el destino del Imperio. Prepárate para una pelea difícil, ya que la supervivencia es la única opción ahora.</VFED_PublicEnemy.description>
  <VFED_PublicEnemy.label>enemigo público</VFED_PublicEnemy.label>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.0.label>Los asaltos de la facción del Imperio ocurren 3 veces más a menudo</VFED_PublicEnemy.specialEffects.0.label>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.1.label>Todos los ejércitos imperiales en todas las ubicaciones de misiones donde aparecería el Imperio son un 100% más grandes</VFED_PublicEnemy.specialEffects.1.label>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.2.label>El evento de bombardeo de aerodrones se vuelve disponible.</VFED_PublicEnemy.specialEffects.2.label>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.3.label>Ahora puede ocurrir el Asalto de Absolvedores.</VFED_PublicEnemy.specialEffects.3.label>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.4.label>Las relaciones con una facción aleatoria caen en -10 una vez al día.</VFED_PublicEnemy.specialEffects.4.label>
  <VFED_Rumors.description>Los rumores sobre la actividad de los desertores están comenzando a circular entre los oficiales y soldados de menor rango del Imperio. Si bien el Imperio aún no tiene pruebas concretas de tu participación, están comenzando a tomar en serio los rumores y han aumentado sus medidas de seguridad. Espera encontrar mayor seguridad en las instalaciones imperiales, así como una fuerza de reacción de jenízaros tan pronto como la instalación sea alertada de tu presencia. Las patrullas imperiales ahora son prominentes e inspeccionarán cada caravana que encuentren.</VFED_Rumors.description>
  <VFED_Rumors.label>rumores</VFED_Rumors.label>
  <VFED_Rumors.specialEffects.0.label>El evento de caravana de patrulla imperial se vuelve activo</VFED_Rumors.specialEffects.0.label>
  <VFED_Rumors.specialEffects.1.label>Todos los ejércitos imperiales en todas las ubicaciones de misiones donde aparecería el Imperio son un 20% más grandes</VFED_Rumors.specialEffects.1.label>
  <VFED_Whispers.description>La noticia de tu actividad ha comenzado a extenderse dentro de la alta nobleza, pero el Imperio todavía te ve como nada más que una molestia rara y menor. Puedes esperar que se envíen patrullas a cualquier instalación imperial bajo ataque, pero aún deberías tener suficiente tiempo para entrar y salir antes de que lleguen. Las verificaciones de inventario se convierten en parte de las instrucciones actualizadas, lo que hace que sea un poco más difícil adquirir contrabando.</VFED_Whispers.description>
  <VFED_Whispers.label>susurros</VFED_Whispers.label>
</LanguageData>
