<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMSMD_Scenario.description>Un piloto legendario decide retirarse y comenzar una historia diferente.</DMSMD_Scenario.description>
  <DMSMD_Scenario.label>El Veterano</DMSMD_Scenario.label>
  <DMSMD_Scenario.scenario.description>Has sido oficial en los marines orbitales coloniales durante treinta años... pero en realidad cientos de años. Viajar a través de incontables estrellas y participar en guerras te ha convertido en una leyenda viviente con tu exotraje móvil.\n\nLos camaradas que se unieron en el mismo período que tú ya no estaban, murieron en el campo de batalla, de vejez, o eligieron quedarse en esos mundos coloniales durante la colonización una y otra vez.\nY tú, todavía conduciendo tus exotrajes de vieja generación. Incluso si sabes que lo viejo eventualmente se irá y lo nuevo vendrá, todavía te sientes reacio a dejar este exotraje móvil que ha estado contigo durante varios años.\n\nTodo puede volverse obsoleto con las innovaciones del tiempo y la tecnología. pero no importa cuán inútiles fueran, siguen siendo una prueba sólida de que has venido del pasado al presente. la prueba de que vienes de esa dura era. la prueba de que el pasado existe.\n\nFinalmente, decides retirarte, al menos dejar una historia diferente para esta arma, no solo guerra y muerte, y pronto se emite el informe de aprobación de tu solicitud.</DMSMD_Scenario.scenario.description>
  <DMSMD_Scenario.scenario.name>El Veterano</DMSMD_Scenario.scenario.name>
  <DMSMD_Scenario.scenario.parts.GameStartDialog.text>"¡Gracias por sus esfuerzos en el camino, señor! Solo díganos si necesita algo."\n\nPor respeto a usted, un piloto legendario, el comando de la flota colonial le permite llevarse este exotraje móvil que lo ha acompañado durante casi la mitad de su vida y le asigna una base antigua desmantelada, un ayudante dispuesto de su pelotón, así como un lugar para desarrollarse en esta tierra, un pedazo de tierra completamente de su propiedad.\n\nMire afuera, la cápsula orbital está dejando un rastro rojo. esta vieja base es el comienzo de su nueva vida. y, por supuesto... sus enemigos tampoco dejarán pasar esta oportunidad.</DMSMD_Scenario.scenario.parts.GameStartDialog.text>
  <DMSMD_Scenario.scenario.parts.VFEC_AddStartingStructure.structureLabel>Una base antigua fuera de servicio</DMSMD_Scenario.scenario.parts.VFEC_AddStartingStructure.structureLabel>
  <DMSMD_Scenario.scenario.summary>Un piloto legendario decide retirarse y comenzar una historia diferente.</DMSMD_Scenario.scenario.summary>
</LanguageData>
