<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFEI2_MercenarySquad.description>Los cuatro, armados hasta los dientes, caen sobre un nido de insectoides emergente. Eliminar esta amenaza de bichos será imperativo para asegurar el área local.</VFEI2_MercenarySquad.description>
  <VFEI2_MercenarySquad.label>Nuevo escuadrón</VFEI2_MercenarySquad.label>
  <VFEI2_MercenarySquad.scenario.description>Contratados por un magnate de un mundourbano con sed de contenido emocionante para holovideos, su misión era tan peligrosa como lucrativa. Armados hasta los dientes, su escuadrón se lanza desde la órbita en cápsulas infernales experimentales, apuntando a una tierra plagada de insectoides mortales. La promesa de una gran paga hacía que el riesgo valiera la pena, hasta que descubrieron el traicionero plan del magnate de estafarlos.\n\nMientras las cápsulas infernales se dirigen hacia la superficie, su trayectoria se fija en una colonia de colmena insectoide semidesarrollada. Esperen una resistencia feroz, pero si triunfan, el área rebosa de recursos listos para establecer una base, ya sea un refugio temporal o una fortaleza a largo plazo.\n\nSon conscientes de que la supervivencia no está garantizada para todos, pero con el elemento sorpresa de su lado, las probabilidades se inclinan ligeramente a su favor.\n\nNota: Dado que comienzan dentro de una megacolmena insectoide, este es un escenario difícil.</VFEI2_MercenarySquad.scenario.description>
  <VFEI2_MercenarySquad.scenario.name>Mercenarios</VFEI2_MercenarySquad.scenario.name>
  <VFEI2_MercenarySquad.scenario.parts.GameStartDialog.text>Contratados por un magnate de un mundourbano con sed de contenido emocionante para holovideos, su misión era tan peligrosa como lucrativa. Armados hasta los dientes, su escuadrón se lanza desde la órbita en cápsulas infernales experimentales, apuntando a una tierra plagada de insectoides mortales. La promesa de una gran paga hacía que el riesgo valiera la pena, hasta que descubrieron el traicionero plan del magnate de estafarlos.\n\nMientras las cápsulas infernales se dirigen hacia la superficie, su trayectoria se fija en una colonia de colmena insectoide semidesarrollada. Esperen una resistencia feroz, pero si triunfan, el área rebosa de recursos listos para establecer una base, ya sea un refugio temporal o una fortaleza a largo plazo.\n\nSon conscientes de que la supervivencia no está garantizada para todos, pero con el elemento sorpresa de su lado, las probabilidades se inclinan ligeramente a su favor.</VFEI2_MercenarySquad.scenario.parts.GameStartDialog.text>
  <VFEI2_MercenarySquad.scenario.summary>Un grupo de mercenarios, sumergiéndose en una amenaza insectoide. Una experiencia clásica de VFE - Insectoids 2.</VFEI2_MercenarySquad.scenario.summary>
</LanguageData>
