<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMSAC_Checkpoint.approachOrderString>Investigar {0}</DMSAC_Checkpoint.approachOrderString>
  <DMSAC_Checkpoint.approachingReportString>Investigar {0}</DMSAC_Checkpoint.approachingReportString>
  <DMSAC_Checkpoint.description>Un puesto de control militar en el camino, también sirve como estación de tránsito para las patrullas de automatroides, varias guarniciones de automatroides protegen esta posición.</DMSAC_Checkpoint.description>
  <DMSAC_Checkpoint.label>puesto de control militar</DMSAC_Checkpoint.label>
  <DMSAC_FacilityEnterance.approachOrderString>Investigar {0}</DMSAC_FacilityEnterance.approachOrderString>
  <DMSAC_FacilityEnterance.approachingReportString>Investigar {0}</DMSAC_FacilityEnterance.approachingReportString>
  <DMSAC_FacilityEnterance.description>Un pozo de entrada terrestre a un complejo subterráneo, que puede no ser su única salida, pero el exterior de la instalación del pozo contiene una gran cantidad de suministros militares esperando ser distribuidos.</DMSAC_FacilityEnterance.description>
  <DMSAC_FacilityEnterance.label>instalación subterránea</DMSAC_FacilityEnterance.label>
  <DMSAC_Garage.approachOrderString>Investigar {0}</DMSAC_Garage.approachOrderString>
  <DMSAC_Garage.approachingReportString>Investigar {0}</DMSAC_Garage.approachingReportString>
  <DMSAC_Garage.description>Un taller de reparación de campo temporal y centro logístico para ofrecer mantenimiento a las operaciones de primera línea. estaciones de mantenimiento como esta cambiarán constantemente de ubicación a medida que la división del Cuerpo mueva sus fuerzas de tarea.\n\nDependiendo de su importancia, algunas estaciones de mantenimiento a largo plazo tendrán fortificaciones y guarniciones reforzadas.</DMSAC_Garage.description>
  <DMSAC_Garage.label>base de mantenimiento de campo</DMSAC_Garage.label>
  <DMSAC_Graveyard.approachOrderString>Investigar {0}</DMSAC_Graveyard.approachOrderString>
  <DMSAC_Graveyard.approachingReportString>Investigar {0}</DMSAC_Graveyard.approachingReportString>
  <DMSAC_Graveyard.description>Un cementerio abierto con una gran cantidad de automatroides dados de baja del cuerpo apilados.\n\nLos carroñeros y saqueadores locales a menudo se colaban y robaban piezas para reparar sus automatroides, por lo que el cuerpo desplegó una guarnición de automatroides.</DMSAC_Graveyard.description>
  <DMSAC_Graveyard.label>cementerio de automatroides</DMSAC_Graveyard.label>
  <DMSAC_LogisticTerminal.approachOrderString>Investigar {0}</DMSAC_LogisticTerminal.approachOrderString>
  <DMSAC_LogisticTerminal.approachingReportString>Investigar {0}</DMSAC_LogisticTerminal.approachingReportString>
  <DMSAC_LogisticTerminal.description>Una terminal de suministros de primera línea operada automáticamente, defendida por torretas automáticas y patrullas de automatroides. Dichas terminales pequeñas son utilizadas por escuadrones de automatroides a nivel de compañía para reponer municiones y reciclar automatroides dañados.</DMSAC_LogisticTerminal.description>
  <DMSAC_LogisticTerminal.label>terminal logística</DMSAC_LogisticTerminal.label>
</LanguageData>
