<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: compact drug lab -->
  <VGE_CompactDrugLab.label>laboratorio de drogas compacto</VGE_CompactDrugLab.label>
  <!-- EN: A space-efficient, gravship-powered drug lab designed for use aboard gravships. Despite its smaller frame, it’s equipped with containers, heaters, and measurement devices for producing various drugs. It draws power directly from the grav engine. -->
  <VGE_CompactDrugLab.description>Un laboratorio de drogas eficiente en espacio y alimentado por la gravinave, diseñado para su uso a bordo de gravinaves. A pesar de su estructura más pequeña, está equipado con contenedores, calentadores y dispositivos de medición para producir diversas drogas. Extrae energía directamente del motor gravitacional.</VGE_CompactDrugLab.description>
  
  <!-- EN: compact fabrication bench -->
  <VGE_CompactFabBench.label>banco de fabricación compacto</VGE_CompactFabBench.label>
  <!-- EN: A space-efficient, gravship-powered fabrication bench designed for use aboard gravships. Despite its smaller frame, it’s equipped with advanced tools for producing technological marvels from simpler materials. It draws power directly from the grav engine. -->
  <VGE_CompactFabBench.description>Un banco de fabricación eficiente en espacio y alimentado por la gravinave, diseñado para su uso a bordo de gravinaves. A pesar de su estructura más pequeña, está equipado con herramientas avanzadas para producir maravillas tecnológicas a partir de materiales más simples. Extrae energía directamente del motor gravitacional.</VGE_CompactFabBench.description>
  
  <!-- EN: compact machining table -->
  <VGE_CompactMachiningTable.label>mesa de maquinado compacta</VGE_CompactMachiningTable.label>
  <!-- EN: A space-efficient, gravship-powered machining table designed for use aboard gravships. Despite its smaller frame, it’s ideal for assembling machinery like guns and ammunition, or breaking down dead mechanoids. It draws power directly from the grav engine. -->
  <VGE_CompactMachiningTable.description>Una mesa de maquinado eficiente en espacio y alimentada por la gravinave, diseñada para su uso a bordo de gravinaves. A pesar de su estructura más pequeña, es ideal para ensamblar maquinaria como armas y municiones, o para desmantelar mecanoides muertos. Extrae energía directamente del motor gravitacional.</VGE_CompactMachiningTable.description>
  
  <!-- EN: compact biofuel refinery -->
  <VGE_CompactRefinery.label>refinería de biocombustible compacta</VGE_CompactRefinery.label>
  <!-- EN: A space-efficient, gravship-powered biofuel refinery designed for use aboard gravships. Despite its smaller frame, it refines biological matter like wood or plant matter into chemfuel. It draws power directly from the grav engine. -->
  <VGE_CompactRefinery.description>Una refinería de biocombustible eficiente en espacio y alimentada por la gravinave, diseñada para su uso a bordo de gravinaves. A pesar de su estructura más pequeña, refina materia biológica como madera o materia vegetal en quimbustible. Extrae energía directamente del motor gravitacional.</VGE_CompactRefinery.description>
  
  <!-- EN: compact smithy -->
  <VGE_CompactSmithy.label>forja compacta</VGE_CompactSmithy.label>
  <!-- EN: A space-efficient, gravship-powered smithy designed for use aboard gravships. Despite its smaller frame, it can be used to smith non-mechanical weapons and tools. It draws power directly from the grav engine. -->
  <VGE_CompactSmithy.description>Una forja eficiente en espacio y alimentada por la gravinave, diseñada para su uso a bordo de gravinaves. A pesar de su estructura más pequeña, puede usarse para forjar armas y herramientas no mecánicas. Extrae energía directamente del motor gravitacional.</VGE_CompactSmithy.description>
  
  <!-- EN: compact stove -->
  <VGE_CompactStove.label>estufa compacta</VGE_CompactStove.label>
  <!-- EN: A space-efficient, gravship-powered stove designed for use aboard gravships. Despite its smaller frame, it contains a high-efficiency cooktop and integrated prep surface, as well as a butchering slate. It draws power directly from the grav engine. -->
  <VGE_CompactStove.description>Una estufa eficiente en espacio y alimentada por la gravinave, diseñada para su uso a bordo de gravinaves. A pesar de su estructura más pequeña, contiene una placa de cocina de alta eficiencia y una superficie de preparación integrada, así como una tabla de carnicería. Extrae energía directamente del motor gravitacional.</VGE_CompactStove.description>
  
  <!-- EN: compact tailor bench -->
  <VGE_CompactTailor.label>mesa de sastre compacta</VGE_CompactTailor.label>
  <!-- EN: A space-efficient, gravship-powered tailor bench designed for use aboard gravships. Despite its smaller frame, this workbench comes with a sewing machine for rapid tailoring of clothes. It draws power directly from the grav engine. -->
  <VGE_CompactTailor.description>Una mesa de sastrería eficiente en espacio y alimentada por la gravinave, diseñada para su uso a bordo de gravinaves. A pesar de su estructura más pequeña, este banco de trabajo viene con una máquina de coser para la confección rápida de ropa. Extrae energía directamente del motor gravitacional.</VGE_CompactTailor.description>
  
</LanguageData>