<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: gravhulk engine -->
  <VGE_GravhulkEngine.label>motor de gravicoloso</VGE_GravhulkEngine.label>
  <!-- EN: The gravhulk is a colossal class of gravship, engineered to transport entire megacolonies, orbital platforms, or mobile city-cores across the skies of a planet. The grav engine generates lift by inverting and intensifying the effect of gravity in a field around itself. This engine can lift upwards, but does not produce forward thrust. It can't function far from a large gravity well like a planet, so it is useless for interplanetary travel.\n\nWhen launched, anything on substructure that's connected to the grav engine will be transported to a new map.\n\nGravhulks are the pride of glitterworld infrastructure fleets, often used to deploy prefabricated settlements, floating arcologies, or deep-strata excavation hubs. Their sheer scale demands enormous production facilities and crew specialization, making them one of the rarest and most powerful gravships ever built. -->
  <VGE_GravhulkEngine.description>El gravicoloso es una clase colosal de gravinave, diseñada para transportar megacolonias enteras, plataformas orbitales o núcleos de ciudades móviles a través de los cielos de un planeta. El motor gravitacional genera sustentación invirtiendo e intensificando el efecto de la gravedad en un campo a su alrededor. Este motor puede elevarse, pero no produce empuje hacia adelante. No puede funcionar lejos de un pozo de gravedad grande como un planeta, por lo que es inútil para viajes interplanetarios.\n\nCuando se lanza, cualquier cosa en la subestructura que esté conectada al motor gravitacional será transportada a un nuevo mapa.\n\nLos gravicolosos son el orgullo de las flotas de infraestructura de mundobrillante, a menudo utilizados para desplegar asentamientos prefabricados, arcologías flotantes o centros de excavación de estratos profundos. Su escala masiva exige enormes instalaciones de producción y especialización de la tripulación, lo que los convierte en una de las gravinaves más raras y poderosas jamás construidas.</VGE_GravhulkEngine.description>
  
  <!-- EN: gravjumper engine -->
  <VGE_GravjumperEngine.label>motor de gravisaltador</VGE_GravjumperEngine.label>
  <!-- EN: A compact gravtech engine designed for short-range jumps within a planet’s atmosphere. The gravjumper engine creates a brief, localized distortion in gravitational flow, allowing rapid vertical lift, but does not produce forward thrust. It can't function far from a large gravity well like a planet, so it is useless for interplanetary travel.\n\nWhen launched, anything on substructure that's connected to the grav engine will be transported to a new map.\n\nOften used by explorers, scouts, and smugglers, gravjumper engines are prized for their agility and minimal power requirements. They are simpler to produce than full gravship engines, but still rely on high-grade materials and advanced fabrication. -->
  <VGE_GravjumperEngine.description>Un motor de gravitecnología compacto diseñado para saltos de corto alcance dentro de la atmósfera de un planeta. El motor de gravisaltador crea una breve distorsión localizada en el flujo gravitacional, permitiendo una elevación vertical rápida, pero no produce empuje hacia adelante. No puede funcionar lejos de un pozo de gravedad grande como un planeta, por lo que es inútil para viajes interplanetarios.\n\nCuando se lanza, cualquier cosa en la subestructura que esté conectada al motor gravitacional será transportada a un nuevo mapa.\n\nUtilizados a menudo por exploradores, exploradores y contrabandistas, los motores de gravisaltador son apreciados por su agilidad y requisitos mínimos de energía. Son más sencillos de producir que los motores de gravinave completos, pero aún dependen de materiales de alta calidad y fabricación avanzada.</VGE_GravjumperEngine.description>
  
  <!-- EN: minified thing -->
  <VGE_MinifiedGravhulkEngine.label>objeto minimizado</VGE_MinifiedGravhulkEngine.label>
  
  <!-- EN: minified thing -->
  <VGE_MinifiedGravjumperEngine.label>objeto minimizado</VGE_MinifiedGravjumperEngine.label>
  
</LanguageData>