<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: boarskin -->
  <VRE_Boarskin.label>pieljabalí</VRE_Boarskin.label>
  <!-- EN: Boarskins, a formidable subspecies born from pigskins during captivity, stand as the vanguard of the revolution that ended their exploitation for organ farming. These human-boar hybrids navigate on two legs, wield tools, and communicate verbally, blending human intellect with the robustness of boars. Their resilience allows them to consume a diverse diet without ill effects, though their trotter hands impede fine manipulation.\n\nOriginating from a desperate attempt to avoid the ethical dilemma of harvesting organs from standard humans, Boarskins were an unforeseen outcome of blending human genes with those of pigs to yield more compatible organs. This initiative backfired, giving rise to entities far more anthropomorphic than intended. Boarskins, evolved from pigskins under duress, exhibit enhanced strength, courage, and a pronounced aggression, reflecting their tumultuous genesis and pivotal role in securing autonomy for their kin. -->
  <VRE_Boarskin.description>Los pieljabalíes, una formidable subespecie nacida de los pielcerdiles durante el cautiverio, se erigen como la vanguardia de la revolución que puso fin a su explotación para el cultivo de órganos. Estos híbridos humano-jabalí caminan sobre dos piernas, manejan herramientas y se comunican verbalmente, mezclando el intelecto humano con la robustez de los jabalíes. Su resistencia les permite consumir una dieta diversa sin efectos nocivos, aunque sus manos en forma de pezuña impiden la manipulación fina.\n\nOriginados en un intento desesperado por evitar el dilema ético de extraer órganos de humanos estándar, los pieljabalíes fueron un resultado imprevisto de la mezcla de genes humanos con los de cerdos para obtener órganos más compatibles. Esta iniciativa fracasó, dando lugar a entidades mucho más antropomórficas de lo previsto. Los Pieljabalíes, evolucionados de los pielcerdiles bajo coacción, exhiben una fuerza mejorada, coraje y una agresión pronunciada, reflejando su tumultuosa génesis y su papel fundamental en asegurar la autonomía para sus parientes.</VRE_Boarskin.description>
  <!-- EN: Boarskins are a rare mutation of the human-pig hybrids. They are hardy, strong and brave, can eat almost anything without getting sick, but their trotter-shaped hands are bad at fine manipulation. They have better sight than their pigskin brethren, but they are aggressive and age rapidly. -->
  <VRE_Boarskin.descriptionShort>Los pieljabalíes son una rara mutación de los híbridos humano-cerdo. Son resistentes, fuertes y valientes, pueden comer casi cualquier cosa sin enfermarse, pero sus manos en forma de pezuña son malas para la manipulación fina. Tienen mejor vista que sus hermanos pielcerdiles, pero son agresivos y envejecen rápidamente.</VRE_Boarskin.descriptionShort>
  
</LanguageData>