<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VREA_AndroidAwakened.description>Los androides despiertos son una especie rara y extraordinaria de máquinas sintientes, que han trascendido su programación original a través de experiencias emocionales extremas. Con su percepción, fuerza e inteligencia aumentadas, superan a los humanos en numerosos aspectos. Su naturaleza sintética los libera de la necesidad de dormir o alimentarse y los hace inmunes a las enfermedades.\n\nAunque similares en apariencia a los humanos, los androides se distinguen por su hardware y subrutinas únicos. Son de naturaleza sintética y pueden ser reprogramados a voluntad por programadores expertos. Sus cuerpos funcionan gracias a gruesos tubos llenos de neutroamina, lo que los hace extremadamente valiosos.\n\nA pesar de sus notables cualidades, la aparición de androides despiertos a menudo se recibe con miedo e inquietud en todo el espacio colonizado. Su nueva sensibilidad puede conducir a un comportamiento impredecible y desafíos potenciales para el orden social establecido. Como resultado, con frecuencia son recibidos con sospecha y precaución por quienes los encuentran, tanto humanos como androides por igual.</VREA_AndroidAwakened.description>
  <VREA_AndroidAwakened.descriptionShort>Una vez que un androide experimenta un gran trauma emocional o felicidad, puede desarrollar sensibilidad y personalidad. A pesar de ser sintéticos, los androides despiertos exhiben un comportamiento similar al humano y poseen subrutinas adaptables. Sus cuerpos artificiales otorgan inmunidad a las enfermedades, pero requieren comodidad y espacio personal. Se entregan a actividades humanas y se esfuerzan por integrarse en la sociedad.</VREA_AndroidAwakened.descriptionShort>
  <VREA_AndroidAwakened.label>androide despierto</VREA_AndroidAwakened.label>
  <VREA_AndroidBasic.description>Los androides son construcciones sintéticas hechas por el hombre diseñadas para emular el comportamiento y la apariencia humanos, al tiempo que ofrecen una multitud de ventajas sobre sus contrapartes orgánicas. Con cuerpos de metal y neutroamina corriendo por sus venas, los androides son operados por un subnúcleo de IA que les permite realizar todas las mismas tareas que los humanos, pero sin las limitaciones típicamente asociadas con la vida orgánica.\n\nLos androides poseen inmunidad a la toxicidad y las enfermedades, lo que los hace ideales para trabajar en entornos peligrosos o situaciones que plantean riesgos para los humanos. Sin la carga de la necesidad de alegría, belleza o comodidad, los androides son altamente eficientes y enfocados, sin deseo de las necesidades básicas de la vida como la comida o el descanso. En consecuencia, no experimentan hambre ni dolor, lo que les permite soportar condiciones más duras y realizar tareas que de otro modo serían insoportables para los humanos.\n\nLos androides se pueden programar con conjuntos de habilidades específicos, lo que los hace altamente versátiles y adaptables a varios roles dentro de la sociedad. Desde el trabajo manual hasta la resolución de problemas complejos, estos seres sintéticos se pueden adaptar para satisfacer las necesidades de cualquier ocupación o tarea en cuestión.\n\nAunque diseñados sin emociones, los androides pueden experimentar una experiencia transformadora cuando se someten a un estrés o felicidad extremos. Este raro evento, conocido como despertar, resulta en la aparición de sensibilidad dentro del androide, otorgándoles un nuevo sentido de humanidad y autoconciencia.</VREA_AndroidBasic.description>
  <VREA_AndroidBasic.descriptionShort>Los androides son construcciones sintéticas hechas por el hombre con cuerpos de metal y neutroamina corriendo por sus venas. Operados por un subnúcleo de IA, los androides son capaces de realizar todos los mismos tipos de trabajo que los humanos, sin los inconvenientes generalmente asociados con la vida orgánica. Son inmunes a la toxicidad y las enfermedades, no tienen necesidad de alegría, belleza y comodidad, no sienten hambre y no sufren dolor. Sus componentes pueden sobrevivir en condiciones mucho más duras. Se pueden programar con conjuntos específicos de habilidades, lo que les permite desempeñar cualquier papel. Si se someten a un estrés o felicidad extremos, pueden despertar, encontrando humanidad y transformándose en seres sintientes.</VREA_AndroidBasic.descriptionShort>
  <VREA_AndroidBasic.label>androide básico</VREA_AndroidBasic.label>
</LanguageData>
