<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <Architect.description>Una especialidad en la creación de edificios complejos y hermosos.</Architect.description>
  <Architect.label>Arquitectura</Architect.label>
  <BattlefieldMedic.description>Una especialidad en tratamiento rápido y velocidad de atención médica.</BattlefieldMedic.description>
  <BattlefieldMedic.label>Primeros auxilios</BattlefieldMedic.label>
  <Blunt.description>Una especialidad en el combate cuerpo a cuerpo armado de ritmo rápido.</Blunt.description>
  <Blunt.label>Duelo</Blunt.label>
  <Butcher.description>Una especialidad en el despiece de animales muertos.</Butcher.description>
  <Butcher.label>Despiece</Butcher.label>
  <CloseQuarters.description>Una especialidad en apuntar al disparar armas a distancia tanto de alta como de baja tecnología.</CloseQuarters.description>
  <CloseQuarters.label>Puntería</CloseQuarters.label>
  <Driller.description>Una especialidad en el uso de un taladro profundo para extraer recursos de manera más eficiente.</Driller.description>
  <Driller.label>Perforación</Driller.label>
  <DrugChef.description>Una especialidad en la creación de drogas.</DrugChef.description>
  <DrugChef.label>Quimificación</DrugChef.label>
  <Flooring.description>Una especialidad en la construcción de suelos.</Flooring.description>
  <Flooring.label>Pavimentación</Flooring.label>
  <Forager.description>Una especialidad en vivir de la tierra y recolectar los frutos del bosque.</Forager.description>
  <Forager.label>Recolección</Forager.label>
  <Foreman.description>Una especialidad en la construcción de grandes cantidades de edificios de forma rápida y eficiente.</Foreman.description>
  <Foreman.label>Construcción</Foreman.label>
  <Geologist.description>Una especialidad en rocas y en la obtención de más trozos de piedra al cavar.</Geologist.description>
  <Geologist.label>Geología</Geologist.label>
  <GreenThumb.description>Una especialidad en sembrar y cosechar rápidamente grandes cantidades de plantas.</GreenThumb.description>
  <GreenThumb.label>Siembra</GreenThumb.label>
  <Gunner.description>Una especialidad en recargar armas a distancia tanto de alta como de baja tecnología.</Gunner.description>
  <Gunner.label>Recarga</Gunner.label>
  <Hacker.description>Una especialidad en hackear terminales y sistemas antiguos.</Hacker.description>
  <Hacker.label>Hackeo</Hacker.label>
  <HarvesterCareful.description>Una especialidad en asegurar que no se desperdicien partes de la planta en la cosecha.</HarvesterCareful.description>
  <HarvesterCareful.label>Cosecha</HarvesterCareful.label>
  <Hunter.description>Una especialidad en el arte de la caza.</Hunter.description>
  <Hunter.label>Caza</Hunter.label>
  <IndustrialChef.description>Una especialidad en la creación de grandes cantidades de comidas para alimentar a muchas personas rápidamente.</IndustrialChef.description>
  <IndustrialChef.label>Alimentación</IndustrialChef.label>
  <IndustrialProcessExpert.description>Una especialidad en el ensamblaje de componentes con uso óptimo de tiempo, materiales y recursos.</IndustrialProcessExpert.description>
  <IndustrialProcessExpert.label>Ensamblaje</IndustrialProcessExpert.label>
  <InfectiousDiseaseExpert.description>Una especialidad en el cuidado de pacientes enfermos que sufren diversas enfermedades.</InfectiousDiseaseExpert.description>
  <InfectiousDiseaseExpert.label>Enfermería</InfectiousDiseaseExpert.label>
  <MechanoidExpert.description>Una especialidad en todo lo relacionado con mecanoides, incluido triturarlos y desmontarlos.</MechanoidExpert.description>
  <MechanoidExpert.label>Desmontaje</MechanoidExpert.label>
  <Negotiator.description>Una especialidad en el manejo de negociaciones y comercio.</Negotiator.description>
  <Negotiator.label>Negociación</Negotiator.label>
  <OreExpert.description>Una especialidad en desenterrar mineral y encontrar más de él.</OreExpert.description>
  <OreExpert.label>Prospección</OreExpert.label>
  <Pharmacologist.description>Una especialidad en la creación eficiente de drogas complejas.</Pharmacologist.description>
  <Pharmacologist.label>Síntesis</Pharmacologist.label>
  <Precision.description>Una especialidad en precisión al disparar armas a distancia tanto de alta como de baja tecnología.</Precision.description>
  <Precision.label>Tirador</Precision.label>
  <Proselytizer.description>Una especialidad en convertir a otros a sus propias formas de pensar.</Proselytizer.description>
  <Proselytizer.label>Proselitismo</Proselytizer.label>
  <QualityExpert.description>Una especialidad en la creación de obras de arte con mayor calidad.</QualityExpert.description>
  <QualityExpert.label>Artesanía</QualityExpert.label>
  <QuantityExpert.description>Una especialidad en la creación de obras de arte de forma rápida y eficiente.</QuantityExpert.description>
  <QuantityExpert.label>Tallado</QuantityExpert.label>
  <Rancher.description>Una especialidad en ganadería y recolección de productos animales.</Rancher.description>
  <Rancher.label>Ganadería</Rancher.label>
  <Repairman.description>Una especialidad en la reparación de estructuras averiadas y dañadas.</Repairman.description>
  <Repairman.label>Reparación</Repairman.label>
  <Researcher.description>Una especialidad en la investigación de nuevas tecnologías.</Researcher.description>
  <Researcher.label>Investigación</Researcher.label>
  <Sharp.description>Una especialidad en la penetración de armadura al usar armas cuerpo a cuerpo afiladas.</Sharp.description>
  <Sharp.label>Perforación</Sharp.label>
  <Surgeon.description>Una especialidad en la realización de cirugías seguras y efectivas.</Surgeon.description>
  <Surgeon.label>Cirugía</Surgeon.label>
  <Tailor.description>Una especialidad en la confección de ropa excelente.</Tailor.description>
  <Tailor.label>Sastrería</Tailor.label>
  <Tamer.description>Una especialidad en la doma de animales salvajes.</Tamer.description>
  <Tamer.label>Domación</Tamer.label>
  <TopChef.description>Una especialidad en la creación de comidas seguras para el consumo en cualquier entorno.</TopChef.description>
  <TopChef.label>Sanitización</TopChef.label>
  <Trainer.description>Una especialidad en el manejo y entrenamiento de animales de la colonia.</Trainer.description>
  <Trainer.label>Adiestramiento</Trainer.label>
  <Treespeaker.description>Una especialidad en comunicarse psíquicamente y podar los árboles Gauranlen.</Treespeaker.description>
  <Treespeaker.label>Poda</Treespeaker.label>
  <Tunneller.description>Una especialidad en cavar túneles y cavernas masivas.</Tunneller.description>
  <Tunneller.label>Tunelado</Tunneller.label>
  <VSE_DarkStudy.description>Una especialidad en analizar y aprender de entidades y absorber conocimiento oscuro.</VSE_DarkStudy.description>
  <VSE_DarkStudy.label>Estudio oscuro</VSE_DarkStudy.label>
  <VSE_Operating.description>Una especialidad en realizar cirugías de forma rápida y eficiente.</VSE_Operating.description>
  <VSE_Operating.label>Operación</VSE_Operating.label>
  <VSE_Smoothing.description>Una especialidad en alisar superficies como paredes y suelos.</VSE_Smoothing.description>
  <VSE_Smoothing.label>Alisado</VSE_Smoothing.label>
  <VSE_Sniping.description>Una especialidad en disparar armas a distancia a distancias mucho mayores.</VSE_Sniping.description>
  <VSE_Sniping.label>Francotirador</VSE_Sniping.label>
  <VSE_Striking.description>Una especialidad en golpear con precisión con ataques cuerpo a cuerpo.</VSE_Striking.description>
  <VSE_Striking.label>Golpeo</VSE_Striking.label>
  <Warden.description>Una especialidad en el manejo de prisioneros y esclavos, reclutándolos y arrestándolos si es necesario.</Warden.description>
  <Warden.label>Guardia</Warden.label>
  <Weaponsmith.description>Una especialidad en la creación de armas excelentes.</Weaponsmith.description>
  <Weaponsmith.label>Armería</Weaponsmith.label>
</LanguageData>
