<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: cognition development engine -->
  <EVL_Cognition_Engine.label>motor de desarrollo cognitivo</EVL_Cognition_Engine.label>
  <!-- EN: An advanced machine designed to help mental development. By simulating complex problems and moral dillemmas and presenting them to vat-growing pawns to resolve, it encourages intellectual growth and development of distinct, complex personality. Increases vat learning rate by 25% in a 6 tile radius, and enhances the growth moment trait selection. Connecting more than one cognition development engine to the same growth vat will have no effect. -->
  <EVL_Cognition_Engine.description>Una máquina avanzada diseñada para ayudar al desarrollo mental. Al simular problemas complejos y dilemas morales y presentárselos a los peones en tanques de crecimiento para que los resuelvan, fomenta el crecimiento intelectual y el desarrollo de una personalidad distinta y compleja.\n\nAumenta la tasa de aprendizaje en tanques en un 25% en un radio de 6 casillas y mejora la selección de rasgos en el momento de crecimiento. Conectar más de un motor de desarrollo cognitivo al mismo tanque de crecimiento no tendrá ningún efecto.</EVL_Cognition_Engine.description>
  
  <!-- EN: neurostimulator -->
  <EVL_Neurostimulator.label>neuroestimulador</EVL_Neurostimulator.label>
  <!-- EN: A complex piece of machinery designed to stimulate the brains of vat-growing pawns through gentle electrical pulses. Increases the vat learning rate of all adjacent growth vats by 50%. Attaching more than one neurostimulator to the same growth vat will have no effect. -->
  <EVL_Neurostimulator.description>Una compleja pieza de maquinaria diseñada para estimular los cerebros de los peones en tanques de crecimiento mediante suaves pulsos eléctricos.\n\nAumenta la tasa de aprendizaje de los peones en tanques de crecimiento adyacentes en un 50%. Conectar más de un neuroestimulador al mismo tanque de crecimiento no tendrá ningún efecto.</EVL_Neurostimulator.description>

  <!-- EN: VR simulator -->
  <EVL_VR_Simulator.label>simulador de RV</EVL_VR_Simulator.label>
  <!-- EN: A powerful supercomputer housing a subpersona AI capable of advanced reality simulation, providing an interactive environment for all vat growing pawns connected to it. Increases vat learning rate in a 6 tile radius by 15% for every pawn connected to it, up to 105%. Additionally increases the number of trait points available during a growth moment. Connecting more than one VR simulator to the same growth vat will have no effect. -->
  <EVL_VR_Simulator.description>Una potente supercomputadora que alberga una IA de subpersona capaz de realizar simulaciones avanzadas de la realidad, proporcionando un entorno interactivo para todos los peones en tanques de crecimiento conectados a ella.\n\nAumenta la tasa de aprendizaje en tanques en un radio de 6 casillas en un 15% por cada peón conectado, hasta un 105%. Además, aumenta el número de puntos de rasgo disponibles durante un momento de crecimiento. Conectar más de un simulador de RV al mismo tanque de crecimiento no tendrá ningún efecto.</EVL_VR_Simulator.description>

</LanguageData>