<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <AC_Apparel_ChrysalisHelmet.description>Un casco de servoarmadura avanzado, con una carcasa sólida de tejido de plastiacero y un complejo sistema visual para ángulos de visión de casi 360 grados y una fuente de telemetría táctica, incluyendo asistencia de puntería.</AC_Apparel_ChrysalisHelmet.description>
  <AC_Apparel_ChrysalisHelmet.label>casco crisálida</AC_Apparel_ChrysalisHelmet.label>
  <AC_Apparel_DragoonHelmet.description>Una variante del casco de armadura crisálida con una IA clasificadora simple para analizar la composición del terreno y guiar al usuario, eliminando eficazmente las penalizaciones de movimiento por terreno.</AC_Apparel_DragoonHelmet.description>
  <AC_Apparel_DragoonHelmet.label>casco de dragón</AC_Apparel_DragoonHelmet.label>
  <AC_Apparel_FusilierHelmet.description>Una variante del casco de armadura crisálida con una gruesa capa de placas de tejido de plastiacero, revestimientos ablativos sólidos de última generación y un paquete de varios sensores multiespectro, incluyendo una IA clasificadora, que permite al usuario ver en la oscuridad y en condiciones de humo. El telémetro balístico integrado proporciona soluciones de tiro óptimas, disminuyendo el tiempo de apuntado efectivo del usuario en un 50%.</AC_Apparel_FusilierHelmet.description>
  <AC_Apparel_FusilierHelmet.label>casco de fusilero</AC_Apparel_FusilierHelmet.label>
  <AC_Apparel_LancierHelmet.description>Una variante del casco de armadura crisálida con un conjunto especializado de telémetros balísticos que incluyen una IA clasificadora avanzada para analizar soluciones de tiro y patrones de disparo óptimos, además de permitir al usuario ver en la oscuridad y en condiciones de humo. A diferencia de otros equipos basados en la línea crisálida, este casco ofrece mucha menos protección.</AC_Apparel_LancierHelmet.description>
  <AC_Apparel_LancierHelmet.label>casco de lancero</AC_Apparel_LancierHelmet.label>
  <AC_EnviroSuitHelmet.description>Un casco ligeramente blindado, impermeable y hermético con forro de hipertejido, diseñado para trabajar en condiciones extremas. Proporciona protección total contra el calor, el frío y los efectos psíquicos y tóxicos junto con el traje ambiental.</AC_EnviroSuitHelmet.description>
  <AC_EnviroSuitHelmet.label>casco de traje ambiental</AC_EnviroSuitHelmet.label>
</LanguageData>
