<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <AnimaEye.description>Una savia colorida, similar a un cristal, en forma de ojo, es bastante bonita e... hipnotizante. Mejora la meditación psíquica.</AnimaEye.description>
  <AnimaEye.label>ojo ánima</AnimaEye.label>
  <AnimaHeart.description>Un corazón hecho de múltiples dríadas, que ayuda a la circulación sanguínea del usuario y cierra las heridas más rápido. Expande y fortalece las habilidades psíquicas del propietario.</AnimaHeart.description>
  <AnimaHeart.label>corazón ánima</AnimaHeart.label>
  <AnimaKidney.description>Raíces que se extienden por el cuerpo, esta se dirige a los riñones. Aumenta la curación natural y mejora la meditación psíquica.</AnimaKidney.description>
  <AnimaKidney.label>riñón ánima</AnimaKidney.label>
  <AnimaLiver.description>Raíces que se extienden por el cuerpo, esta se dirige al hígado. Aumenta la circulación sanguínea y la coagulación mientras fortalece el sistema inmunológico. Mejora la meditación psíquica.</AnimaLiver.description>
  <AnimaLiver.label>hígado ánima</AnimaLiver.label>
  <AnimaLung.description>Raíces que se extienden por el cuerpo, esta se dirige a los pulmones. Permite al propietario meditar mejor y fortalece masivamente la disipación del calor neural.</AnimaLung.description>
  <AnimaLung.label>pulmón polux</AnimaLung.label>
  <AnimaPlate.description>Una piel gruesa similar a la corteza que cubre todo el cuerpo. Ayuda a liberar el calor neural, pero es susceptible al fuego.</AnimaPlate.description>
  <AnimaPlate.label>corteza ánima</AnimaPlate.label>
  <AnimaSpine.description>Un tronco de ánima que mantiene el cuerpo unido, enviando raíces por todo el cuerpo, fortaleciéndolo. Las raíces son menos sensibles al dolor.</AnimaSpine.description>
  <AnimaSpine.label>columna ánima</AnimaSpine.label>
  <AnimaStomach.description>Una masa pulsante de madera, con savia de ánima en su interior, bendice todo lo que la persona come. Mejora la meditación psíquica.</AnimaStomach.description>
  <AnimaStomach.label>estómago ánima</AnimaStomach.label>
</LanguageData>
