<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <AnimaEar.description>Una oreja hecha de delicadas raíces de hierba de ánima, libera feromonas que confunden los sentidos de los animales, haciendo que el dueño sea más difícil de encontrar. Mejora la meditación psíquica.</AnimaEar.description>
  <AnimaEar.label>oreja ánima</AnimaEar.label>
  <AnimaEntArm.description>Un brazo que imita una conexión gauranlen, mejorando el vínculo psíquico del usuario con la flora del planeta. Mejora la meditación psíquica.</AnimaEntArm.description>
  <AnimaEntArm.label>brazo gauranlen</AnimaEntArm.label>
  <AnimaHorn.description>Un cuerno intrincadamente tallado, capaz de un intenso enfoque psíquico. La leyenda cuenta de una antigua civilización cuya gente cultivaba hermosos cuernos como este, pero desapareció después de encontrarse con su dios máquina.</AnimaHorn.description>
  <AnimaHorn.label>cuerno ánima</AnimaHorn.label>
  <AnimaJaw.description>Una mandíbula hecha de madera dura resistente, su savia contiene propiedades curativas naturales. Mejora la meditación psíquica.</AnimaJaw.description>
  <AnimaJaw.label>mandíbula ánima</AnimaJaw.label>
  <AnimaLeg.description>Esta pierna comparte un vínculo psíquico con un tipo especial de dríada, otorgando una fuerza sobrenatural. Mejora la meditación psíquica.</AnimaLeg.description>
  <AnimaLeg.label>pierna ánima</AnimaLeg.label>
  <AnimaNose.description>Una nariz hecha de hierba de ánima sensible, capaz de detectar una amplia gama de feromonas, lo que ayuda a comunicarse con la fauna local. Mejora la meditación psíquica.</AnimaNose.description>
  <AnimaNose.label>nariz ánima</AnimaNose.label>
  <AnimaWarArm.description>Un brazo garra ánima, que consta de múltiples palos muy afilados que imitan a las dríadas con garras durante el combate. Sus puntas afiladas están cubiertas con pequeñas agujas llenas de una potente toxina, capaz de paralizar a los enemigos con dolor. Mejora la meditación psíquica.</AnimaWarArm.description>
  <AnimaWarArm.label>brazo garra ánima</AnimaWarArm.label>
</LanguageData>
