<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <CWF_Module_BirdshotPellets.description>Esta munición está diseñada para fragmentarse en un cono de fragmentos al disparar. Este patrón es muy eficaz a corta distancia, pero los fragmentos pierden energía rápidamente, lo que les impide penetrar el blindaje o mantener la precisión a distancia.</CWF_Module_BirdshotPellets.description>
  <CWF_Module_BirdshotPellets.label>perdigones</CWF_Module_BirdshotPellets.label>
  <CWF_Module_EMPRounds.description>Estas municiones llevan incorporados microcondensadores que liberan un pequeño pulso electromagnético al impactar, capaz de perturbar los sistemas electrónicos y aturdir temporalmente a los mecanoides.</CWF_Module_EMPRounds.description>
  <CWF_Module_EMPRounds.label>munición PEM</CWF_Module_EMPRounds.label>
  <CWF_Module_HeavyRounds.description>Estas municiones especializadas están cargadas con proyectiles más pesados. Su inmensa energía cinética proporciona un potente impacto, lo que las hace excepcionalmente eficaces para hacer tambalear a los objetivos y detener el avance del enemigo, junto con un ligero aumento del daño general.</CWF_Module_HeavyRounds.description>
  <CWF_Module_HeavyRounds.label>munición pesada</CWF_Module_HeavyRounds.label>
  <CWF_Module_HighPowerRounds.description>Cargadas con una potente carga propulsora, estas municiones ofrecen un impacto devastador y una mayor penetración del blindaje. Sin embargo, esta potencia bruta tiene un precio, ya que el fuerte retroceso dificulta la precisión del arma.</CWF_Module_HighPowerRounds.description>
  <CWF_Module_HighPowerRounds.label>munición de alta potencia</CWF_Module_HighPowerRounds.label>
  <CWF_Module_HollowPointRounds.description>Se trata de munición de punta hueca. Las balas están diseñadas para expandirse al impactar, causando heridas más graves y aumentando significativamente el daño general.</CWF_Module_HollowPointRounds.description>
  <CWF_Module_HollowPointRounds.label>munición de punta hueca</CWF_Module_HollowPointRounds.label>
  <CWF_Module_IncendiaryPellets.description>Esta munición está cargada con una sustancia incendiaria que se fragmenta al impactar, creando múltiples partículas calientes que hacen muy probable la ignición.</CWF_Module_IncendiaryPellets.description>
  <CWF_Module_IncendiaryPellets.label>perdigones incendiarios</CWF_Module_IncendiaryPellets.label>
  <CWF_Module_IncendiaryRounds.description>Estas municiones están cargadas con un compuesto incendiario. Al impactar, estallan en llamas, infligiendo quemaduras y pudiendo incendiar a los objetivos y su entorno.</CWF_Module_IncendiaryRounds.description>
  <CWF_Module_IncendiaryRounds.label>munición incendiaria</CWF_Module_IncendiaryRounds.label>
  <CWF_Module_PiercingRounds.description>Estas municiones cuentan con un núcleo denso y endurecido, diseñado para perforar el blindaje y dañar el objetivo que se encuentra debajo.</CWF_Module_PiercingRounds.description>
  <CWF_Module_PiercingRounds.label>munición perforante</CWF_Module_PiercingRounds.label>
  <CWF_Module_PulseChargeRounds.description>Cada una de estas avanzadas municiones contiene una célula de energía altamente inestable. Al impactar, descarga un potente pulso de energía, que proporciona un daño excepcional y le permite atravesar blindajes endurecidos.</CWF_Module_PulseChargeRounds.description>
  <CWF_Module_PulseChargeRounds.label>munición de carga de pulso</CWF_Module_PulseChargeRounds.label>
  <CWF_Module_ToxPellets.description>Esta munición se fragmenta al impactar, liberando una lluvia de fragmentos tóxicos. Esto asegura que el objetivo quede completamente contaminado, lo que conduce a una debilitante acumulación de tóxicos.</CWF_Module_ToxPellets.description>
  <CWF_Module_ToxPellets.label>perdigones tóxicos</CWF_Module_ToxPellets.label>
  <CWF_Module_ToxRounds.description>Estas municiones están impregnadas de una potente toxina. Están diseñadas no sólo para herir, sino para envenenar, infligiendo una debilitante acumulación de tóxicos a cualquiera que alcancen.</CWF_Module_ToxRounds.description>
  <CWF_Module_ToxRounds.label>munición tóxica</CWF_Module_ToxRounds.label>
</LanguageData>
