<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <UV_FleshChemfuelTank.comps.CompRefuelable.fuelGizmoLabel>Quimbustible</UV_FleshChemfuelTank.comps.CompRefuelable.fuelGizmoLabel>
  <UV_FleshChemfuelTank.comps.CompRefuelable.fuelLabel>Quimbustible</UV_FleshChemfuelTank.comps.CompRefuelable.fuelLabel>
  <UV_FleshChemfuelTank.description>Un tanque de almacenamiento de combustible para los propulsores de la nave gravitatoria. Equipado con un aparato interno de cultivo de carne que genera quimbustible continuamente.</UV_FleshChemfuelTank.description>
  <UV_FleshChemfuelTank.label>tanque de quimbustible de carne pequeño</UV_FleshChemfuelTank.label>
  <UV_FleshLargeChemfuelTank.comps.CompRefuelable.fuelGizmoLabel>Quimbustible</UV_FleshLargeChemfuelTank.comps.CompRefuelable.fuelGizmoLabel>
  <UV_FleshLargeChemfuelTank.comps.CompRefuelable.fuelLabel>Quimbustible</UV_FleshLargeChemfuelTank.comps.CompRefuelable.fuelLabel>
  <UV_FleshLargeChemfuelTank.description>Un tanque de almacenamiento de combustible a gran escala para los propulsores de la nave gravitatoria. Cuenta con una carcasa de contención de núcleo de masacarne integrada que permite la producción continua de quimbustible.</UV_FleshLargeChemfuelTank.description>
  <UV_FleshLargeChemfuelTank.label>tanque de quimbustible de carne grande</UV_FleshLargeChemfuelTank.label>
  <UV_VoidGravFieldExtender.description>Un dispositivo tecnológico utilizado para aumentar la escala de una nave gravitatoria. A diferencia de los extensores estándar, el extensor de campo del vacío aumenta el alcance efectivo del propio motor gravitatorio e incrementa el número de pórticos soportados que la nave puede mantener. Debe construirse cerca de un motor gravitatorio.\nUna sola nave gravitatoria puede soportar un máximo de diez extensores de campo del vacío.</UV_VoidGravFieldExtender.description>
  <UV_VoidGravFieldExtender.label>extensor de campo gravitatorio del vacío</UV_VoidGravFieldExtender.label>
  <UV_VoidThruster.description>Un propulsor arcano construido a partir de fragmentos de monolito, que aumenta significativamente el alcance de una nave gravitatoria. También reduce drásticamente el consumo de energía de vuelo de la nave mediante energía oscura. El propulsor debe colocarse en un área abierta, libre de estructuras grandes y pórticos de naves gravitatorias.\nUna sola nave gravitatoria puede equiparse con un máximo de un propulsor del vacío.</UV_VoidThruster.description>
  <UV_VoidThruster.label>propulsor del vacío</UV_VoidThruster.label>
</LanguageData>
