<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <EVOR_Item_Ear_MultifrequencyEar.description>Al aumentar el rango de frecuencias receptibles y dar al usuario la capacidad de concentrarse en ciertas frecuencias, el usuario es capaz incluso de escuchar el movimiento de los músculos.</EVOR_Item_Ear_MultifrequencyEar.description>
  <EVOR_Item_Ear_MultifrequencyEar.label>oído multifrecuencia</EVOR_Item_Ear_MultifrequencyEar.label>
  <EVOR_Item_Eye_IridescentEye.description>Los colores de este ojo se arremolinan y cambian constantemente.</EVOR_Item_Eye_IridescentEye.description>
  <EVOR_Item_Eye_IridescentEye.label>ojo iridiscente</EVOR_Item_Eye_IridescentEye.label>
  <EVOR_Item_Eye_MultispectrumEye.description>Al integrar células que permiten la recolección de luz en el espectro ultravioleta e infrarrojo, estos ojos permiten una conciencia espacial mucho mayor de su huésped.</EVOR_Item_Eye_MultispectrumEye.description>
  <EVOR_Item_Eye_MultispectrumEye.label>ojo multiespectro</EVOR_Item_Eye_MultispectrumEye.label>
  <EVOR_Item_Heart_TriwovenPrimaryHeart.description>Al tejer músculos en un patrón superpuesto, el corazón gana más control sobre el volumen y la velocidad del flujo sanguíneo.</EVOR_Item_Heart_TriwovenPrimaryHeart.description>
  <EVOR_Item_Heart_TriwovenPrimaryHeart.label>corazón primario tri-tejido</EVOR_Item_Heart_TriwovenPrimaryHeart.label>
  <EVOR_Item_Jaw_DistendableJaw.description>Esta mandíbula está inspirada en la cinesis craneal y permite al usuario aumentar la velocidad de ingestión.</EVOR_Item_Jaw_DistendableJaw.description>
  <EVOR_Item_Jaw_DistendableJaw.label>mandíbula distensible</EVOR_Item_Jaw_DistendableJaw.label>
  <EVOR_Item_Jaw_VenomousFangs.description>Al alterar las glándulas salivales parótidas y añadir colmillos huecos, el usuario es capaz de envenenar con una mordida.</EVOR_Item_Jaw_VenomousFangs.description>
  <EVOR_Item_Jaw_VenomousFangs.label>colmillos venenosos</EVOR_Item_Jaw_VenomousFangs.label>
  <EVOR_Item_Kidney_PerspirationCleansingKidney.description>Estos riñones altamente especializados limpian el sudor y otras emisiones para reducir el olor del usuario.</EVOR_Item_Kidney_PerspirationCleansingKidney.description>
  <EVOR_Item_Kidney_PerspirationCleansingKidney.label>riñón limpia transpiración</EVOR_Item_Kidney_PerspirationCleansingKidney.label>
  <EVOR_Item_Kidney_TripleFilterPassKidney.description>Este sistema ingeniosamente diseñado filtra la sangre tres veces mediante un sistema de paso sin una caída en el rendimiento.</EVOR_Item_Kidney_TripleFilterPassKidney.description>
  <EVOR_Item_Kidney_TripleFilterPassKidney.label>riñón de tri-filtro</EVOR_Item_Kidney_TripleFilterPassKidney.label>
  <EVOR_Item_Liver_QuadlobeLiver.description>Al disminuir el tamaño de las células, los lóbulos se pueden duplicar sin que el usuario note ninguna diferencia.</EVOR_Item_Liver_QuadlobeLiver.description>
  <EVOR_Item_Liver_QuadlobeLiver.label>hígado de cuatro lóbulos</EVOR_Item_Liver_QuadlobeLiver.label>
  <EVOR_Item_Liver_RegenerativeLiver.description>Al optimizar los procesos celulares de proliferación celular, morfogénesis y diferenciación celular del cuerpo humano, este hígado puede aumentar las capacidades regenerativas latentes del usuario.</EVOR_Item_Liver_RegenerativeLiver.description>
  <EVOR_Item_Liver_RegenerativeLiver.label>hígado regenerativo</EVOR_Item_Liver_RegenerativeLiver.label>
  <EVOR_Item_Lung_NanoAlveoliLung.description>Al disminuir el área y aumentar la cantidad de alvéolos, la transferencia interna de gases se realiza mucho más rápido.</EVOR_Item_Lung_NanoAlveoliLung.description>
  <EVOR_Item_Lung_NanoAlveoliLung.label>pulmón de nano alvéolos</EVOR_Item_Lung_NanoAlveoliLung.label>
  <EVOR_Item_Nose_MicroAnalyzerNose.description>Aumentando la cantidad de células dedicadas a analizar moléculas específicas, ciertos olores se pueden distinguir más fácilmente de los gases circundantes.</EVOR_Item_Nose_MicroAnalyzerNose.description>
  <EVOR_Item_Nose_MicroAnalyzerNose.label>nariz microanalizadora</EVOR_Item_Nose_MicroAnalyzerNose.label>
  <EVOR_Item_Nose_PheromoneReleaserNose.description>Al añadir glándulas de feromonas especiales a la base de la nariz, el huésped puede alterar ligeramente la disposición de aquellos con quienes se comunica.</EVOR_Item_Nose_PheromoneReleaserNose.description>
  <EVOR_Item_Nose_PheromoneReleaserNose.label>nariz liberadora de feromonas</EVOR_Item_Nose_PheromoneReleaserNose.label>
  <EVOR_Item_Spine_NeuroAcceleratedSpine.description>Mientras que el recubrimiento de glía aumentó masivamente la velocidad de transmisión de la señal, de mayor importancia son los nódulos de procesamiento secundario que permiten a la médula espinal procesar señales menos complejas por sí misma para liberar al cerebro.</EVOR_Item_Spine_NeuroAcceleratedSpine.description>
  <EVOR_Item_Spine_NeuroAcceleratedSpine.label>columna neuroacelerada</EVOR_Item_Spine_NeuroAcceleratedSpine.label>
  <EVOR_Item_Stomach_MultichamberStomach.description>Al separar la digestión en cámaras especializadas, aumenta la eficiencia del procesamiento de alimentos.</EVOR_Item_Stomach_MultichamberStomach.description>
  <EVOR_Item_Stomach_MultichamberStomach.label>estómago multicámara</EVOR_Item_Stomach_MultichamberStomach.label>
</LanguageData>
