<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <MF_Building_ComponentStorage.description>Un estante para almacenar módulos, los colonos pueden reparar módulos dañados en él. Y la bahía de mantenimiento solo puede seleccionar módulos almacenados en estantes de almacenamiento conectados.</MF_Building_ComponentStorage.description>
  <MF_Building_ComponentStorage.label>estante de módulos</MF_Building_ComponentStorage.label>
  <MF_Building_MaintenanceBay.description>Un lugar para el almacenamiento y mantenimiento de armazones de caminante, tiene un pórtico que te permite hacer modificaciones en la carga del mecatraje, pero requiere al menos un estante de almacenamiento de módulos conectado.</MF_Building_MaintenanceBay.description>
  <MF_Building_MaintenanceBay.label>bahia de mantenimiento</MF_Building_MaintenanceBay.label>
  <MF_Building_ParkingSpot.description>Un punto designado para el estacionamiento temporal del armazón. Se supone que el armazón está diseñado para poder desembarcar temporalmente. El piloto puede dejar el armazón aquí y descansar o recibir tratamiento. Sin embargo, debido a la falta de equipo relevante, no puede descargar el módulo para mantenimiento o reparación y requiere un tiempo de embarque más largo.</MF_Building_ParkingSpot.description>
  <MF_Building_ParkingSpot.label>lugar de atraque</MF_Building_ParkingSpot.label>
  <MF_Building_PayloadStorage.description>Un estante de almacenamiento para la gestión de inventario, el colono tomará los artículos automáticamente al abordar el exoesqueleto. Y al atracar el exoesqueleto, los artículos aceptables para este estante se descargarán automáticamente.</MF_Building_PayloadStorage.description>
  <MF_Building_PayloadStorage.label>estante de carga útil</MF_Building_PayloadStorage.label>
  <MF_Building_Scaffold.description>Andamio metálico utilizado para facilitar el mantenimiento y desmontaje durante el mantenimiento de mechas, lo que puede reducir eficazmente el tiempo de trabajo de instalación y desmontaje. Cada estante se puede conectar a hasta 4 andamios.</MF_Building_Scaffold.description>
  <MF_Building_Scaffold.label>andamio</MF_Building_Scaffold.label>
  <MF_Building_ScaffoldStair.description>Andamio metálico utilizado para facilitar el mantenimiento y desmontaje during el mantenimiento de mechas, lo que puede reducir eficazmente el tiempo de trabajo de instalación y desmontaje. Cada estante se puede conectar a hasta 4 andamios.</MF_Building_ScaffoldStair.description>
  <MF_Building_ScaffoldStair.label>escalera de andamio</MF_Building_ScaffoldStair.label>
  <MF_Building_Wreckage.label>restos</MF_Building_Wreckage.label>
  <WG_PawnFlyer.label>volador</WG_PawnFlyer.label>
</LanguageData>
