<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DeadlifeVenomClaw.description>Una garra de poder de bioferrita que puede ser instalada quirúrgicamente a un necrófago, otorgándole un ataque poderoso. Cada uno de los dedos dentados de la garra contiene un reservorio de fluido lleno de polvo de necrovita que, aunque no es inherentemente dañino, hará que cualquier persona eliminada con este fluido resucite como un caminante aliado del necrófago. Estas manos con garras dificultan sostener objetos.\n\nDebido a la naturaleza extremadamente dolorosa de la prótesis, solo los necrófago pueden tolerar esta mejora.</DeadlifeVenomClaw.description>
  <DeadlifeVenomClaw.label>garra necrovita</DeadlifeVenomClaw.label>
  <GhoulBioferriteExtractor.description>Un extractor de bioferrita voluminoso y miniaturizado que puede ser instalado quirúrgicamente a un necrófago. Una serie de tubos implantados en todo el cuerpo drenan lentamente el exceso de biomasa para convertirlo en bioferrita. Este consumo de bioferrita incrementa significativamente el apetito del necrófago.\n\nDebido a la naturaleza extremadamente dolorosa de la prótesis, solo los necrófago pueden tolerar esta mejora.</GhoulBioferriteExtractor.description>
  <GhoulBioferriteExtractor.label>extractor de bioferrita</GhoulBioferriteExtractor.label>
  <GhoulMetabolicEngine.description>Un motor de combustión de bioferrita que puede ser instalado quirúrgicamente a un necrófago, aumentando su velocidad. El motor quema una porción de la bioferrita generada naturalmente por el necrófago para incrementar su velocidad de movimiento y ataque. Este consumo de bioferrita aumenta drásticamente el apetito del necrófago.\n\nDebido a la naturaleza extremadamente dolorosa de la prótesis, solo los necrófago pueden tolerar esta mejora.</GhoulMetabolicEngine.description>
  <GhoulMetabolicEngine.label>motor metabólico</GhoulMetabolicEngine.label>
  <GhoulPowerPlating.description>Placas de bioferrita y asistentes neuro-meméticos que pueden ser fijados quirúrgicamente a un necrófago, protegiendo las áreas vulnerables. Las placas reducen significativamente el daño recibido, pero también ralentizan al necrófago.\n\nDebido a la naturaleza extremadamente dolorosa de la prótesis, solo los necrófago pueden tolerar esta mejora.</GhoulPowerPlating.description>
  <GhoulPowerPlating.label>blindaje reforzado</GhoulPowerPlating.label>
  <NerveShredderClaw.description>Una garra de poder de bioferrita que puede ser instalada quirúrgicamente a un necrófago, otorgándole un ataque paralizante poderoso. Cada uno de los dedos dentados de la garra contiene un reservorio de biotoxina paralizante. Estas manos con garras dificultan sostener objetos.\n\nDebido a la naturaleza extremadamente dolorosa de la prótesis, solo los necrófago pueden tolerar esta mejora.</NerveShredderClaw.description>
  <NerveShredderClaw.label>garra nerviosa</NerveShredderClaw.label>
  <StalkerSkull.description>Un casco de bioferrita equipado con ópticas avanzadas que puede ser fijado quirúrgicamente a un necrófago, mejorando su visión y protegiendo su cabeza. Este casco irremovible realiza cálculos de combate complejos y utiliza un enlace nervioso de biogel de fuerza bruta para influir en los movimientos del usuario. Algunos encuentran su lente mecánica inerte menos perturbadora que el rostro retorcido y ghouleficado de alguien que conocían.\n\nDebido a la naturaleza extremadamente dolorosa de la prótesis, solo los necrófago pueden tolerar esta mejora.</StalkerSkull.description>
  <StalkerSkull.label>cráneo acechador</StalkerSkull.label>
</LanguageData>
