<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <ArchotechVoicebox.description>Una laringe artificial construida por un arqueotéc. Permite al usuario hablar con un gruñido demoníaco que pone los pelos de punta, cantar con una resonancia fascinante o imitar perfectamente cualquier voz, acento, dialecto u otro sonido que haya escuchado antes, o hablar como un coro de muchas voces. Incluso incluye una IA subpersonal que aprende autónomamente y convierte de manera impecable el discurso del usuario en una vasta gama de idiomas. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</ArchotechVoicebox.description>
  <ArchotechVoicebox.label>caja de voz arqueotéc</ArchotechVoicebox.label>
  <Archowomb.description>Un útero artificial construido por un arqueotéc. Es más resistente que el plastiacero, e incluso si se daña, se repara por sí mismo con el tiempo. No hay registro de ningún aborto espontáneo ni muerte materna en una madre con un útero arqueotéc y los niños nacidos de uno se gestan el doble de rápido y se dice que viven mucho tiempo y muestran una conexión extraña con un arqueotéc lejano. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</Archowomb.description>
  <Archowomb.label>útero arqueotéc</Archowomb.label>
  <BiochameleonDevice.description>Una colección de mecanitos avanzados capaces de reprogramar y reconstruir temporalmente pequeñas porciones del cuerpo hasta el nivel del ADN, con el fin de suplantar Biolocks, Biocoding y otras pruebas biométricas. Comúnmente utilizado por infiltradores y asesinos ultratecnológicos.</BiochameleonDevice.description>
  <BiochameleonDevice.label>dispositivo biocamaleón</BiochameleonDevice.label>
  <BiotunerImplant.description>Un conjunto de pequeñas computadoras y dispositivos de medición del estado biológico que recogen y almacenan información biológica con el fin de mejorar la velocidad de biosculpido.</BiotunerImplant.description>
  <BiotunerImplant.label>biorregulador</BiotunerImplant.label>
  <CranialInsulation.description>Un implante que, mediante el uso de un blindaje especial y filamentos de disipación de choque, protege otros implantes de los pulsos electromagnéticos EMP.</CranialInsulation.description>
  <CranialInsulation.label>aislante electromagnético</CranialInsulation.label>
  <CryptoWakeImplant.description>Un conjunto de bombas avanzadas y glándulas artificiales colocadas en todo el cuerpo, diseñadas para ajustar rápidamente los niveles metabólicos a las tasas normales después de salir de la animación suspendida.</CryptoWakeImplant.description>
  <CryptoWakeImplant.label>adaptador criptosueño</CryptoWakeImplant.label>
  <HackingPortImplant.description>Un cable de datos multi-banda extensible con un puerto adaptable, vinculado directamente al sistema nervioso mediante un enlace nervioso de biogel.</HackingPortImplant.description>
  <HackingPortImplant.label>puerto de hackeo</HackingPortImplant.label>
  <InternalClimateControlImplant.description>Un conjunto de avanzados elementos miniatura de calefacción y refrigeración capaces de calentar o disipar directamente el calor desde el torrente sanguíneo.</InternalClimateControlImplant.description>
  <InternalClimateControlImplant.label>termorregulador</InternalClimateControlImplant.label>
  <LTS_CellularAdapter.description>Un conjunto de mecanitas avanzadas capaces de fortalecer y reforzar estratégicamente el cuerpo del usuario en respuesta a los tipos de daño que sufre con mayor frecuencia.</LTS_CellularAdapter.description>
  <LTS_CellularAdapter.label>adaptador celular</LTS_CellularAdapter.label>
  <LTS_CommsImplant.description>Un conjunto de altavoces vibratorios y micrófono de garganta implantados que permiten la comunicación remota de corto alcance entre usuarios. Variantes de este implante se encuentran comúnmente entre las poblaciones civiles y militares de innumerables mundos de variados niveles tecnológicos.</LTS_CommsImplant.description>
  <LTS_CommsImplant.label>implante de comunicaciones</LTS_CommsImplant.label>
  <LTS_FireSupressionSystem.description>Un sistema implantado de supresión de incendios, diseñado para cubrir al usuario con espuma ignífuga cuando sea necesario. El dispositivo puede activarse mientras el peón está caído, aunque solo puede contener un número limitado de cargas y necesitará recargarse con quimbustible entre usos.</LTS_FireSupressionSystem.description>
  <LTS_FireSupressionSystem.label>sistema espuma cortafuego</LTS_FireSupressionSystem.label>
  <LTS_MemoryDatabank.description>Un dispositivo de almacenamiento de datos implantado y una interfaz neural, capaz de almacenar y recuperar instantáneamente memorias específicas.</LTS_MemoryDatabank.description>
  <LTS_MemoryDatabank.label>neuroarchivo</LTS_MemoryDatabank.label>
  <LTS_Neurostreamer.description>Un implante neuronal capaz de simular estímulos audiovisuales, lo que permite al usuario transmitir música o vidtube sin instalaciones adicionales. Capta transmisiones de satélites antiguos y tarjetas de datos ubicuas.</LTS_Neurostreamer.description>
  <LTS_Neurostreamer.label>neurotransmisor</LTS_Neurostreamer.label>
  <LTS_SubdermalArmour.description>Un traje de armadura subdérmica instalada, ligeramente alimentada, formada por delgadas placas de plastiacero semirflexibles y sustituidas por hipertejido donde se requiere un mayor grado de movimiento. Asistentes neuromeméticos delgados permiten que el usuario se mueva de manera natural. Este tipo de armadura es comúnmente usada por diplomáticos y agentes encubiertos, donde las apariencias son cruciales.</LTS_SubdermalArmour.description>
  <LTS_SubdermalArmour.label>armadura subdérmica</LTS_SubdermalArmour.label>
  <LactoStimulator.description>Un paquete de influencias hormonales que permiten al usuario activar la secreción o destetar a voluntad, iniciando o deteniendo la lactancia.</LactoStimulator.description>
  <LactoStimulator.label>lacto-estimulador</LactoStimulator.label>
  <PsychicLevitator.description>Otorga una capacidad telequinética limitada, permitiendo que el usuario flote por encima del suelo, ignorando los costos de movimiento en terreno, evitando disparar trampas y moviéndose más rápido de lo que lo harían normalmente. El efecto es proporcional a la sensibilidad psíquica del usuario.</PsychicLevitator.description>
  <PsychicLevitator.label>levitador psíquico</PsychicLevitator.label>
  <PsychicNullifier.description>Este implante cerebral proyecta un campo psíquico personal que es incompatible con otros campos psíquicos, como los de los arqueotécnicos cercanos. De este modo, protege al usuario de sus efectos.</PsychicNullifier.description>
  <PsychicNullifier.label>anulador psíquico</PsychicNullifier.label>
  <SkeletalBracing.description>Un esqueleto artificial e industrial fijado al original, con articulaciones motorizadas y sensibles. Está diseñado para aliviar gran parte de la carga de transportar objetos pesados, aumentando así la capacidad de carga.</SkeletalBracing.description>
  <SkeletalBracing.label>refuerzo esquelético</SkeletalBracing.label>
  <StrengthEnhancer.description>Un sofisticado paquete de influencias hormonales y mecanitas que modelan los músculos y la grasa del cuerpo, añadiendo masa muscular adicional donde se necesite para lograr mayores capacidades físicas.</StrengthEnhancer.description>
  <StrengthEnhancer.label>potenciador de fuerza</StrengthEnhancer.label>
  <Synthmarrow.description>Una tira flexible que alberga una matriz de células madre hematopoyéticas artificiales hiperactivas, fabricadas, mantenidas y cultivadas por mecanitas.</Synthmarrow.description>
  <Synthmarrow.label>médula sintética</Synthmarrow.label>
  <Synthwomb.description>Un avanzado útero artificial. Puede monitorear y optimizar el nivel de nutrientes y aplicar estimuladores de crecimiento para mejorar la velocidad de la gestación, su construcción articulada permite un parto más seguro y cuenta con un sistema de clasificación de esperma basado en mecanitas para mejorar la fertilidad. Es superior a un útero biológico en casi todos los aspectos.</Synthwomb.description>
  <Synthwomb.label>útero biónico</Synthwomb.label>
</LanguageData>
