<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <MU_MechChip_Energy_A.description>Un pequeño chip que puede instalarse en el cerebro del mecanoide. Reduce considerablemente el consumo de energía.</MU_MechChip_Energy_A.description>
  <MU_MechChip_Energy_A.label>chip de energía A</MU_MechChip_Energy_A.label>
  <MU_MechChip_Energy_B.description>Un pequeño chip que puede instalarse en el cerebro del mecanoide. Reduce moderadamente el consumo de energía.</MU_MechChip_Energy_B.description>
  <MU_MechChip_Energy_B.label>chip de energía B</MU_MechChip_Energy_B.label>
  <MU_MechChip_Energy_C.description>Un pequeño chip que puede instalarse en el cerebro del mecanoide. Reduce ligeramente el consumo de energía.</MU_MechChip_Energy_C.description>
  <MU_MechChip_Energy_C.label>chip de energía C</MU_MechChip_Energy_C.label>
  <MU_MechChip_Speed_A.description>Un pequeño chip que puede instalarse en el cerebro del mecanoide. Aumenta considerablemente la velocidad de movimiento.</MU_MechChip_Speed_A.description>
  <MU_MechChip_Speed_A.label>chip de velocidad A</MU_MechChip_Speed_A.label>
  <MU_MechChip_Speed_B.description>Un pequeño chip que puede instalarse en el cerebro del mecanoide. Aumenta moderadamente la velocidad de movimiento.</MU_MechChip_Speed_B.description>
  <MU_MechChip_Speed_B.label>chip de velocidad B</MU_MechChip_Speed_B.label>
  <MU_MechChip_Speed_C.description>Un pequeño chip que puede instalarse en el cerebro del mecanoide. Aumenta ligeramente la velocidad de movimiento.</MU_MechChip_Speed_C.description>
  <MU_MechChip_Speed_C.label>chip de velocidad C</MU_MechChip_Speed_C.label>
  <MU_MechChip_Work_A.description>Un pequeño chip que puede instalarse en el cerebro del mecanoide. Aumenta considerablemente la velocidad de trabajo.</MU_MechChip_Work_A.description>
  <MU_MechChip_Work_A.label>chip de trabajo A</MU_MechChip_Work_A.label>
  <MU_MechChip_Work_B.description>Un pequeño chip que puede instalarse en el cerebro del mecanoide. Aumenta moderadamente la velocidad de trabajo.</MU_MechChip_Work_B.description>
  <MU_MechChip_Work_B.label>chip de trabajo B</MU_MechChip_Work_B.label>
  <MU_MechChip_Work_C.description>Un pequeño chip que puede instalarse en el cerebro del mecanoide. Aumenta ligeramente la velocidad de trabajo.</MU_MechChip_Work_C.description>
  <MU_MechChip_Work_C.label>chip de trabajo C</MU_MechChip_Work_C.label>
</LanguageData>
