<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>Un muro infranqueable compuesto por barras metálicas que permiten que el agua pase a través de él. Debe construirse en agua.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>muro de barreras</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>Un muro infranqueable compuesto por barras metálicas.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>muro de celda</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Un muro infranqueable hecho en parte de cristal. Puede sostener un techo, pero es más frágil que un muro normal. No bloquea la luz, proporcionando una bonificación al crecimiento de las plantas cercanas a ellos. Rellena lentamente las necesidad de aire libre de las personas.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>muro de claristorio</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>Un muro de vidrio infranqueable. Puede sostener un techo, pero es más frágil que un muro normal. No bloquea la luz, proporcionando una bonificación al crecimiento de las plantas cercanas a ellos. Rellena lentamente las necesidad de aire libre de las personas.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>muro de vidrio</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>Un muro infranqueable, con detalles intrincados y decorado con oro. Es capaz de sostener un techo, pero es más frágil que un muro normal. Los psíquicos con el foco adecuado recibirán una bonificación a la meditación cuando mediten cerca de ellos.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>muro ornamentado</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Un muro infranqueable hecho en parte de cristal. Puede sostener un techo y no bloquea la luz, proporcionando una bonificación al crecimiento de las plantas cercanas a ellos. Rellena lentamente las necesidad de aire libre de las personas.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>muro de claristorio reforzado</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Un muro de vidrio infranqueable. Puede sostener un techo y no bloquea la luz, proporcionando una bonificación al crecimiento de las plantas cercanas a ellos. Rellena lentamente las necesidad de aire libre de las personas.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>muro de vidrio reforzado</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Un muro simple, débil pero infranqueable. Es capaz de sostener un techo.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>muro rústico</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
