<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <RG_NeoAmanita.description>Una versión de la amanita común diseñada genéticamente para ser segura para el consumo humano, que crece en racimos. Crece exclusivamente en regiones tropicales.</RG_NeoAmanita.description>
  <RG_NeoAmanita.label>neoamanita</RG_NeoAmanita.label>
  <RG_Plant_Oxalis.description>Una pequeña flor púrpura que crece en grandes grupos.</RG_Plant_Oxalis.description>
  <RG_Plant_Oxalis.label>oxalis</RG_Plant_Oxalis.label>
  <RG_Plant_Plumeria.description>Una flor suave y aterciopelada que crece en grandes grupos.</RG_Plant_Plumeria.description>
  <RG_Plant_Plumeria.label>plumeria</RG_Plant_Plumeria.label>
  <RG_Plant_TallPalmTree.description>Un árbol tropical con un tronco largo y desnudo coronado por un grupo de hojas muy anchas. Desafortunadamente, esta variedad no produce cocos comestibles.</RG_Plant_TallPalmTree.description>
  <RG_Plant_TallPalmTree.label>palmera alta</RG_Plant_TallPalmTree.label>
  <RG_Plant_Tidalis.description>Una versión alterada genéticamente de la hiedra común cruzada con una flor tropical, adaptada para prosperar en áreas tropicales.</RG_Plant_Tidalis.description>
  <RG_Plant_Tidalis.label>tidalis</RG_Plant_Tidalis.label>
  <RG_Plant_TreeDwarfPalm.description>Un árbol tropical bajo con un tronco desnudo coronado por un grupo de hojas muy anchas.</RG_Plant_TreeDwarfPalm.description>
  <RG_Plant_TreeDwarfPalm.label>palmera enana</RG_Plant_TreeDwarfPalm.label>
  <RG_Plant_TropicalBrambles.description>Brotes leñosos, espinosos y enredados cubiertos de hojas. Las zarzas crecen en grupos y ralentizan a cualquiera que se mueva sobre ellas.</RG_Plant_TropicalBrambles.description>
  <RG_Plant_TropicalBrambles.label>zarzas tropicales</RG_Plant_TropicalBrambles.label>
  <RG_Plant_TropicalChokevine.description>Masas enredadas de enredaderas espinosas similares a cuerdas que se enrollan en grandes grupos por el suelo. La enredadera estranguladora ralentiza enormemente a cualquiera que se mueva sobre ella. Varias tribus han generado historias de forma independiente sobre enredaderas estranguladoras que matan a niños por la noche, como una forma de asustar a los niños para que vuelvan a casa antes de que oscurezca.</RG_Plant_TropicalChokevine.description>
  <RG_Plant_TropicalChokevine.label>enredadera estranguladora</RG_Plant_TropicalChokevine.label>
  <RG_Plant_TropicalFern.description>Un arbusto bajo de hojas largas y finas. Crece en áreas tropicales.</RG_Plant_TropicalFern.description>
  <RG_Plant_TropicalFern.label>helecho tropical</RG_Plant_TropicalFern.label>
  <RG_Plant_TropicalIvy.description>Hiedra silvestre con hojas que crece en parches en áreas de temperaturas tropicales.</RG_Plant_TropicalIvy.description>
  <RG_Plant_TropicalIvy.label>hiedra tropical</RG_Plant_TropicalIvy.label>
</LanguageData>
