<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <RG_Plant_GlowLeaf.description>Un helecho resistente a las toxinas con un color azulado. Brilla en la oscuridad.</RG_Plant_GlowLeaf.description>
  <RG_Plant_GlowLeaf.label>hoja brillante</RG_Plant_GlowLeaf.label>
  <RG_Plant_LureWeed.description>Una planta similar a una flor, resistente a las toxinas, con tallos largos y vainas brillantes. Las leyendas tribales dicen que está conectada a un gran monstruo enterrado bajo tierra que la usa para atraer a sus presas.</RG_Plant_LureWeed.description>
  <RG_Plant_LureWeed.label>hierba de señuelo</RG_Plant_LureWeed.label>
  <RG_Plant_MutatedFern.description>Un helecho resistente a las toxinas adaptado para prosperar en zonas altamente contaminadas.</RG_Plant_MutatedFern.description>
  <RG_Plant_MutatedFern.label>helecho mutado</RG_Plant_MutatedFern.label>
  <RG_Plant_MutatedFungus.description>Un extraño hongo adaptado a las toxinas que crece en parejas. No tiene valor nutritivo.</RG_Plant_MutatedFungus.description>
  <RG_Plant_MutatedFungus.label>hongo mutado</RG_Plant_MutatedFungus.label>
  <RG_Plant_TallToxiGrass.description>Hierba silvestre alta y resistente a las toxinas.</RG_Plant_TallToxiGrass.description>
  <RG_Plant_TallToxiGrass.label>toxihierba alta</RG_Plant_TallToxiGrass.label>
  <RG_Plant_ToxiGrass.description>Hierba silvestre resistente a las toxinas. Crece en cualquier lugar donde haya un poco de luz y un suelo mínimamente fértil.</RG_Plant_ToxiGrass.description>
  <RG_Plant_ToxiGrass.label>toxihierba</RG_Plant_ToxiGrass.label>
  <RG_Plant_TreeSplitpine.description>Una gran conífera fuertemente mutada y resistente a las toxinas. Su color se ha desvanecido a marrón.</RG_Plant_TreeSplitpine.description>
  <RG_Plant_TreeSplitpine.label>pino bífido</RG_Plant_TreeSplitpine.label>
  <RG_Plant_TreeToxiTeak.description>Un árbol de madera dura resistente a las toxinas que crece en climas contaminados.</RG_Plant_TreeToxiTeak.description>
  <RG_Plant_TreeToxiTeak.label>toxiteca</RG_Plant_TreeToxiTeak.label>
  <RG_Plant_TreeToxipine.description>Una conífera resistente a las toxinas. Su color está medio desvanecido a marrón.</RG_Plant_TreeToxipine.description>
  <RG_Plant_TreeToxipine.label>toxipino</RG_Plant_TreeToxipine.label>
  <RG_Tripaloski.description>Un hongo de color rojo brillante resistente a las toxinas. Al ser el resultado de una mutación, solo crece en los yermos y no se puede cultivar.</RG_Tripaloski.description>
  <RG_Tripaloski.label>tripaloski</RG_Tripaloski.label>
</LanguageData>
