<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMS_Bullet_Electronic.label>interferencia electrónica</DMS_Bullet_Electronic.label>
  <DMS_Gun_ECMSystem.description>Un arma de energía de pulso montada que desactiva el equipo electrónico en la dirección a la que apunta mediante interferencia electromagnética direccional. Cuando funciona, hará que el objetivo genere altas temperaturas, por lo que también puede electrocutar al enemigo al encenderlo.\n\nEste equipo se desarrolló por primera vez después del conflicto de Europa en respuesta a los "enjambres wyvern" de la OTAN, varios escuadrones de helicópteros armados que son completamente no tripulados. El poder de esta fuerza aérea fue tan prominente durante la tercera guerra mundial que no existen plataformas de armas militares con una altura superior a los cuatro metros, porque no tienen cobertura para esconderse de estos depredadores.</DMS_Gun_ECMSystem.description>
  <DMS_Gun_ECMSystem.label>sistema ECM</DMS_Gun_ECMSystem.label>
  <DMS_Gun_ECMSystem.verbs.Verb_Shoot.label>sistema ECM</DMS_Gun_ECMSystem.verbs.Verb_Shoot.label>
  <DMS_Gun_Empero.description>Un cañón pesado de largo alcance con una velocidad de boca muy alta que utiliza munición reducida para garantizar el fuego indirecto a corta distancia, pero aún con alta precisión.</DMS_Gun_Empero.description>
  <DMS_Gun_Empero.label>rifle de artilleria</DMS_Gun_Empero.label>
  <DMS_Gun_Empero.verbs.Verb_Shoot.label>rifle de artilleria</DMS_Gun_Empero.verbs.Verb_Shoot.label>
  <DMS_Gun_KordTurret.description>Una ametralladora estándar confiable, capaz de penetrar eficazmente el blindaje de la mayoría de los objetivos de tamaño pequeño a mediano e infligir supresión durante enfrentamientos a larga distancia.</DMS_Gun_KordTurret.description>
  <DMS_Gun_KordTurret.label>ametralladora kord</DMS_Gun_KordTurret.label>
  <DMS_Gun_KordTurret.verbs.Verb_Shoot.label>ametralladora kord</DMS_Gun_KordTurret.verbs.Verb_Shoot.label>
  <DMS_Gun_MobileMortar.description>Un diseño antiguo de pieza de artillería indirecta de fuego rápido capaz de disparar cuatro proyectiles de mortero en una ráfaga.</DMS_Gun_MobileMortar.description>
  <DMS_Gun_MobileMortar.label>artilleria vasilek</DMS_Gun_MobileMortar.label>
  <DMS_Gun_MobileMortar.verbs.Verb_Shoot.label>artilleria vasilek</DMS_Gun_MobileMortar.verbs.Verb_Shoot.label>
</LanguageData>
