<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMS_Apparel_ArmyCap.description>Una gorra de patrulla militar estándar, ideal para proteger la cara del sol o los ojos de la lluvia.</DMS_Apparel_ArmyCap.description>
  <DMS_Apparel_ArmyCap.label>gorra militar</DMS_Apparel_ArmyCap.label>
  <DMS_Apparel_ArrayHelmet.description>Un casco integral diseñado para operadores de drones de campo que cuenta con una pantalla montada en la cabeza y un sistema operativo conectado neuronalmente. Proporciona un aumento masivo del ancho de banda de control para los mecanoides y ofrece protección balística completa para la cabeza y la cara.</DMS_Apparel_ArrayHelmet.description>
  <DMS_Apparel_ArrayHelmet.label>casco de operador</DMS_Apparel_ArrayHelmet.label>
  <DMS_Apparel_Beret.description>Una boina más elegante que se usa típicamente para identificar al usuario como perteneciente a una unidad especializada.</DMS_Apparel_Beret.description>
  <DMS_Apparel_Beret.label>boina</DMS_Apparel_Beret.label>
  <DMS_Apparel_BionicSuit.description>Un traje biónico de grado militar cosido con fibras musculares artificiales que amplifican la fuerza muscular preexistente del usuario. Aumenta en gran medida la capacidad de carga y la velocidad de movimiento del usuario.</DMS_Apparel_BionicSuit.description>
  <DMS_Apparel_BionicSuit.label>traje biónico</DMS_Apparel_BionicSuit.label>
  <DMS_Apparel_Gunlink.description>Un dispositivo de mejora óptica que amplifica la luz existente en condiciones de poca luz y la proyecta a través de la pantalla a los ojos del usuario. Compatible con la mayoría de los cascos y se puede usar de forma independiente.</DMS_Apparel_Gunlink.description>
  <DMS_Apparel_Gunlink.label>gafas de visión nocturna</DMS_Apparel_Gunlink.label>
  <DMS_Apparel_SoftKepi.description>Un sombrero tradicional con una parte superior circular plana y una visera.</DMS_Apparel_SoftKepi.description>
  <DMS_Apparel_SoftKepi.label>quepis blando</DMS_Apparel_SoftKepi.label>
  <DMS_Apparel_StealthMask.description>Una pieza de tela que oculta el rostro del usuario.</DMS_Apparel_StealthMask.description>
  <DMS_Apparel_StealthMask.label>máscara de sigilo</DMS_Apparel_StealthMask.label>
  <DMS_Apparel_TacticalCloak.description>Una capa capaz de camuflaje activo de bajo nivel, típicamente equipada por zapadores y operadores especiales en las Fuerzas Coloniales.</DMS_Apparel_TacticalCloak.description>
  <DMS_Apparel_TacticalCloak.label>capa táctica</DMS_Apparel_TacticalCloak.label>
  <DMS_Apparel_TacticalHelmet.description>Un casco de combate ligero reforzado con plastiacero para evitar la deformación de la parte trasera después de ser impactado por una bala. Excelente para proteger al usuario de balas y metralla, no tan bueno para proteger al usuario de traumatismos por fuerza contundente.</DMS_Apparel_TacticalHelmet.description>
  <DMS_Apparel_TacticalHelmet.label>casco táctico</DMS_Apparel_TacticalHelmet.label>
  <DMS_Apparel_TacticalVest.description>Un chaleco con placas de blindaje insertadas en el pecho y la espalda. Aunque es bastante efectivo para desviar disparos y ataques con arma blanca contra el pecho, no protege las extremidades.</DMS_Apparel_TacticalVest.description>
  <DMS_Apparel_TacticalVest.label>chaleco táctico</DMS_Apparel_TacticalVest.label>
</LanguageData>
