<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMS_NutrientPort.description>Una revisión total del sistema digestivo del paciente, reemplazándolo con un puerto de alimentación y almacenamiento de nutrientes.</DMS_NutrientPort.description>
  <DMS_NutrientPort.label>puerto de nutrición</DMS_NutrientPort.label>
  <DMS_ProstheticArm.description>Un brazo artificial avanzado. Cuenta con mini-servos silenciados que proporcionan gran fuerza, mientras que el enlace nervioso de biogel brinda un control exquisito. Un sistema de curación de polvo de celosía le permite recuperarse de los daños. Es mejor que un brazo biológico en casi todos los sentidos.</DMS_ProstheticArm.description>
  <DMS_ProstheticArm.label>brazo mecaneural</DMS_ProstheticArm.label>
  <DMS_ProstheticEye.description>Un receptor de luz artificial con un enlace nervioso integrado. El sensor está equipado con visión nocturna y asistencia de puntería, lo que lo hace superior a su contraparte biológica.</DMS_ProstheticEye.description>
  <DMS_ProstheticEye.label>sensor visual mecaneural</DMS_ProstheticEye.label>
  <DMS_ProstheticKidney.description>Un implante de filtro líquido biocompatible que filtra las impurezas y los productos de desecho de la sangre a través de la presión osmótica para asegurar el equilibrio ácido-base del sistema circulatorio interno del implantado.</DMS_ProstheticKidney.description>
  <DMS_ProstheticKidney.label>riñón mecaneural</DMS_ProstheticKidney.label>
  <DMS_ProstheticLeg.description>Una pierna artificial avanzada. Con su enlace nervioso de biogel, potentes mini-servos y sistema de curación de polvo de celosía, es mejor que una pierna biológica en casi todos los sentidos.</DMS_ProstheticLeg.description>
  <DMS_ProstheticLeg.label>pierna mecaneural</DMS_ProstheticLeg.label>
  <DMS_ProstheticLung.description>Una prótesis pulmonar de membrana basada en fibra de plastiacero. Funciona como un pulmón artificial. Durante la tercera guerra mundial, debido a la falta de equipo de protección, la mayoría de los soldados estuvieron expuestos a contaminación nuclear, biológica y química altamente concentrada, lo que causó ulceración masiva y parálisis de los órganos respiratorios. Este tipo de prótesis se utilizaron ampliamente en el ejército y se perfeccionaron gradualmente a través de cirugías en el frente y esfuerzos de rehabilitación para soldados discapacitados.</DMS_ProstheticLung.description>
  <DMS_ProstheticLung.label>pulmón mecaneural</DMS_ProstheticLung.label>
  <DMS_ProstheticSpine.comps.CompUsableImplant.useLabel>Implantar {0_label}</DMS_ProstheticSpine.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <DMS_ProstheticSpine.description>Una columna biomecánica avanzada que funciona como un subcerebro compatible con otras prótesis que comparten los nervios y reflejos.</DMS_ProstheticSpine.description>
  <DMS_ProstheticSpine.label>neurocordón biomecánico</DMS_ProstheticSpine.label>
  <DMS_SensoryFilter.description>Un filtro de emociones que elimina la mayoría de las emociones no esenciales del cerebro del paciente, pero deja la emocionalidad esencial básica relativamente intacta. Esto permite al paciente seguir formando relaciones con otros mientras sigue siendo un soldado perfecto durante la guerra aunque el filtro sigue siendo inhumano.</DMS_SensoryFilter.description>
  <DMS_SensoryFilter.label>neutralizador emocional</DMS_SensoryFilter.label>
  <DMS_SyntheticArm.description>Un brazo artificial avanzado compuesto de músculos sintéticos y piel de plasfibra cultivada sobre hueso hecho de tungstanio.</DMS_SyntheticArm.description>
  <DMS_SyntheticArm.label>brazo biosintético</DMS_SyntheticArm.label>
  <DMS_SyntheticLeg.description>Una pierna artificial avanzada. Con su enlace nervioso de biogel, potentes mini-servos y sistema de curación de polvo de celosía, es mejor que una pierna biológica en casi todos los sentidos.</DMS_SyntheticLeg.description>
  <DMS_SyntheticLeg.label>pierna biosintética</DMS_SyntheticLeg.label>
</LanguageData>
