<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMS_Apparel_AT34_Core.apparel.renderNodeProperties.0.children.0.debugLabel>cuerpo de mecha</DMS_Apparel_AT34_Core.apparel.renderNodeProperties.0.children.0.debugLabel>
  <DMS_Apparel_AT34_Core.apparel.renderNodeProperties.0.children.1.debugLabel>cabeza de mecha</DMS_Apparel_AT34_Core.apparel.renderNodeProperties.0.children.1.debugLabel>
  <DMS_Apparel_AT34_Core.apparel.renderNodeProperties.0.debugLabel>raíz de mecha</DMS_Apparel_AT34_Core.apparel.renderNodeProperties.0.debugLabel>
  <DMS_Apparel_AT34_Core.description>Un chasis de servoarmadura que se exportó a todo los mundos borde con fines civiles y de entrenamiento. Sin embargo, a diferencia de su propósito nominal, Yetta se ha convertido en cierta medida en el equipo individual más grande que pueden usar las fuerzas armadas locales en los mundos borde, excepto los vehículos blindados. Sin embargo, proporcionar un mantenimiento y piezas adecuados para este equipo sin una industrialización adecuada se habría vuelto extremadamente difícil sin el comercio con la flota colonial.</DMS_Apparel_AT34_Core.description>
  <DMS_Apparel_AT34_Core.label>armazón AT-34 Yetta</DMS_Apparel_AT34_Core.label>
  <DMS_Apparel_AT34_Core.tools.mechanical_fist.label>puño mecánico</DMS_Apparel_AT34_Core.tools.mechanical_fist.label>
  <DMS_Apparel_AT34_Core.tools.mechanical_leg.label>pierna mecánica</DMS_Apparel_AT34_Core.tools.mechanical_leg.label>
  <DMS_Apparel_AT34_Helmet.description>Un sensor integrado compatible con el módulo de cabeza de exotraje, está diseñado para mejorar el rendimiento de trabajo de un chasis a través de un sistema de seguimiento Ridar preprogramado y HUD.</DMS_Apparel_AT34_Helmet.description>
  <DMS_Apparel_AT34_Helmet.label>casco AT-34 Yetta</DMS_Apparel_AT34_Helmet.label>
  <DMS_Module_AT34_Core.description>Un chasis de servoarmadura que se exportó a todos los mundos borde con fines civiles y de entrenamiento. Sin embargo, a diferencia de su propósito nominal, Yetta se ha convertido en cierta medida en el equipo individual más grande que pueden usar las fuerzas armadas locales en los mundos borde, excepto los vehículos blindados. Sin embargo, proporcionar un mantenimiento y piezas adecuados para este equipo sin una industrialización adecuada se habría vuelto extremadamente difícil sin el comercio con la flota colonial.</DMS_Module_AT34_Core.description>
  <DMS_Module_AT34_Core.label>armazón AT-34 Yetta</DMS_Module_AT34_Core.label>
  <DMS_Module_AT34_Helmet.description>Un sensor integrado compatible con el módulo de cabeza de exotraje, está diseñado para mejorar el rendimiento de trabajo de un chasis a través de un sistema de seguimiento Ridar preprogramado y HUD.</DMS_Module_AT34_Helmet.description>
  <DMS_Module_AT34_Helmet.label>casco AT-34 Yetta</DMS_Module_AT34_Helmet.label>
</LanguageData>
