<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMSAC_FacilityIntel.comps.CompUsable.useLabel>Analizando inteligencia de instalación</DMSAC_FacilityIntel.comps.CompUsable.useLabel>
  <DMSAC_FacilityIntel.description>Una caja negra de datos, diseñada para almacenar el registro de operación de un automatroide, a través de la cual no es difícil encontrar información sobre la ubicación de la instalación militar de la que proviene.</DMSAC_FacilityIntel.description>
  <DMSAC_FacilityIntel.label>inteligencia de instalación</DMSAC_FacilityIntel.label>
  <DMSAC_Kit_Electronic.comps.CompUsable.useLabel>reiniciar meca</DMSAC_Kit_Electronic.comps.CompUsable.useLabel>
  <DMSAC_Kit_Electronic.description>Un conjunto de herramientas consumibles para reparar y reiniciar el sistema electrónico de un automatroide, incluyendo una microbatería de pulsos para reiniciarlo. Este reinicio forzado no restaura la estructura dañada, y una fuerte sobrecarga eléctrica podría dejar daños estructurales. Estos peligros ocultos solo pueden ser reparados mediante un reensamblaje total en fábrica.</DMSAC_Kit_Electronic.description>
  <DMSAC_Kit_Electronic.label>kit de reparación electrónica</DMSAC_Kit_Electronic.label>
  <DMSAC_Kit_Mechanic.comps.CompUsable.useLabel>reparar meca</DMSAC_Kit_Mechanic.comps.CompUsable.useLabel>
  <DMSAC_Kit_Mechanic.description>Un conjunto de herramientas de reparación mecánica utilizadas para reparar temporalmente partes dañadas de mecas en el campo de batalla de primera línea. Es simple de operar y reutilizable, por lo que personal no mecánico de primera línea puede reparar automatroides. Sin embargo, existe una pequeña posibilidad de que dicha reparación temporal deje algunas partes con daños estructurales. Estos peligros ocultos solo pueden ser reparados mediante un reensamblaje total en fábrica.</DMSAC_Kit_Mechanic.description>
  <DMSAC_Kit_Mechanic.label>kit de reparación mecánica</DMSAC_Kit_Mechanic.label>
  <DMSAC_SiteIntel.comps.CompUsable.useLabel>Analizando inteligencia de instalación</DMSAC_SiteIntel.comps.CompUsable.useLabel>
  <DMSAC_SiteIntel.description>Un mapa de inteligencia sobre la ubicación de un pequeño sitio militar, que es una de las innumerables piezas de información recopiladas por carroñeros o piratas en aquel tiempo cuando trataban con estas máquinas antiguas que habían existido en este planeta durante cientos de años.</DMSAC_SiteIntel.description>
  <DMSAC_SiteIntel.label>inteligencia de sitio</DMSAC_SiteIntel.label>
</LanguageData>
