<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <USH_AwareGlitterpanel.description>Una poderosa sinergia entre la tecnología de mundobrillante y la arcotecnología divina que captura el núcleo de persona IA latente, transformándolo en un esclavo funcional.\n\nAutomatiza por completo el fabricador conectado, eliminando la necesidad de inspecciones manuales y acelerando el proceso, a costa de un mayor consumo de energía inicial.</USH_AwareGlitterpanel.description>
  <USH_AwareGlitterpanel.label>tecnopanel arqueotéc</USH_AwareGlitterpanel.label>
  <USH_DarkGlitterpanel.description>Una carcasa de procesador avanzada diseñada para funcionar con fabricadores de tecnología de mundobrillante. Cada panel es responsable de manejar diferentes campos de las matemáticas y las simulaciones.\n\nReduce la duración de la formación y la energía almacenada necesaria para iniciar el proceso.\n\nEs más poderoso que su contraparte luminosa.</USH_DarkGlitterpanel.description>
  <USH_DarkGlitterpanel.label>Panel oscuro</USH_DarkGlitterpanel.label>
  <USH_FabricsGlitterpanel.description>Un panel de mundobrillante especializado en aplicar recetas relacionadas con tejidos. Permite la formación de hipertejido y tela sintética. El proceso es muy misterioso y requiere de un potente corazónbrillante para funcionar.</USH_FabricsGlitterpanel.description>
  <USH_FabricsGlitterpanel.label>tecnopanel textil</USH_FabricsGlitterpanel.label>
  <USH_LightGlitterpanel.description>Una carcasa de procesador avanzada diseñada para funcionar con fabricadores de tecnología de mundobrillante. Cada panel es responsable de manejar diferentes campos de las matemáticas y las simulaciones.\n\nReduce la duración de la formación, la energía almacenada necesaria para iniciar el proceso y la velocidad de trabajo general al aumentar la capacidad de respuesta de la máquina.\n\nEs menos poderoso que su contraparte oscura.</USH_LightGlitterpanel.description>
  <USH_LightGlitterpanel.label>Panel luminoso</USH_LightGlitterpanel.label>
  <USH_NeuralGlitterpanel.description>Un panel de mundobrillante especializado en aplicar recetas de suero de mecanita. El proceso de formación del suero es muy misterioso y requiere de un potente corazónbrillante para funcionar.</USH_NeuralGlitterpanel.description>
  <USH_NeuralGlitterpanel.label>tecnopanel neural</USH_NeuralGlitterpanel.label>
</LanguageData>
