<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFEI2_LargeBurrow.description>Un enorme agujero hecho por insectoides que conecta con alguna red de cuevas invisible en las profundidades de la superficie. Las paredes están cubiertas de mugre insectoide y son demasiado resbaladizas para bajar. Se pueden escuchar chirridos de insectoides desde los túneles de abajo. Emergerán regularmente en intervalos regulares hasta que la madriguera se derrumbe o sea destruida. Las madrigueras solo pueden ser dañadas por explosiones.</VFEI2_LargeBurrow.description>
  <VFEI2_LargeBurrow.label>madriguera de insectos grande</VFEI2_LargeBurrow.label>
  <VFEI2_LargeBurrowSpawner.label>túnel</VFEI2_LargeBurrowSpawner.label>
  <VFEI2_MediumBurrow.description>Un agujero de tamaño mediano hecho por insectoides que conecta con alguna red de cuevas invisible en las profundidades de la superficie. Las paredes están cubiertas de mugre insectoide y son demasiado resbaladizas para bajar. Se pueden escuchar chirridos de insectoides desde los túneles de abajo. Emergerán regularmente en intervalos decrecientes hasta que la madriguera se derrumbe o sea destruida. Las madrigueras solo pueden ser dañadas por explosiones.</VFEI2_MediumBurrow.description>
  <VFEI2_MediumBurrow.label>madriguera de insectos</VFEI2_MediumBurrow.label>
  <VFEI2_MediumBurrowSpawner.label>túnel</VFEI2_MediumBurrowSpawner.label>
  <VFEI2_SmallBurrow.description>Un pequeño agujero hecho por insectoides que conecta con alguna red de cuevas invisible en las profundidades de la superficie. Las paredes están cubiertas de mugre insectoide y son demasiado resbaladizas para bajar. Se pueden escuchar chirridos de insectoides desde los túneles de abajo. Emergerán regularmente en intervalos decrecientes hasta que la madriguera se derrumbe o sea destruida. Las madrigueras solo pueden ser dañadas por explosiones.</VFEI2_SmallBurrow.description>
  <VFEI2_SmallBurrow.label>madriguera de insectos pequeña</VFEI2_SmallBurrow.label>
  <VFEI2_SmallBurrowSpawner.label>túnel</VFEI2_SmallBurrowSpawner.label>
</LanguageData>
