<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VCE_FestivityBaby.description>Una pieza de material del tamaño de un torso esculpida en una forma artística, que representa a un bebé festivo en una cuna. Colocar todas las piezas de la escena festiva una al lado de la otra seguramente aumentará enormemente su belleza.</VCE_FestivityBaby.description>
  <VCE_FestivityBaby.label>bebé festivo</VCE_FestivityBaby.label>
  <VCE_FestivityDonkey.description>Una pieza de material del tamaño de una persona esculpida en una forma artística, que representa a un burro festivo arrodillado con reverencia. Colocar todas las piezas de la escena festiva una al lado de la otra seguramente aumentará enormemente su belleza.</VCE_FestivityDonkey.description>
  <VCE_FestivityDonkey.label>burro festivo</VCE_FestivityDonkey.label>
  <VCE_FestivityFather.description>Una pieza de material del tamaño de una persona esculpida en una forma artística, que representa a un padre festivo vigilando. Colocar todas las piezas de la escena festiva una al lado de la otra seguramente aumentará enormemente su belleza.</VCE_FestivityFather.description>
  <VCE_FestivityFather.label>padre festivo</VCE_FestivityFather.label>
  <VCE_FestivityHunter.description>Una pieza de material del tamaño de una persona esculpida en una forma artística, que representa a un cazador festivo entregando su arduo trabajo como diezmo. Colocar todas las piezas de la escena festiva una al lado de la otra seguramente aumentará enormemente su belleza.</VCE_FestivityHunter.description>
  <VCE_FestivityHunter.label>cazador festivo</VCE_FestivityHunter.label>
  <VCE_FestivityKing.description>Una pieza de material del tamaño de una persona esculpida en una forma artística, que representa a un rey festivo doblando la rodilla. Colocar todas las piezas de la escena festiva una al lado de la otra seguramente aumentará enormemente su belleza.</VCE_FestivityKing.description>
  <VCE_FestivityKing.label>rey festivo</VCE_FestivityKing.label>
  <VCE_FestivityMother.description>Una pieza de material del tamaño de una persona esculpida en una forma artística, que representa a una madre festiva arrodillada en el suelo con una expresión amorosa. Colocar todas las piezas de la escena festiva una al lado de la otra seguramente aumentará enormemente su belleza.</VCE_FestivityMother.description>
  <VCE_FestivityMother.label>madre festiva</VCE_FestivityMother.label>
  <VCE_FestivityOx.description>Una pieza de material del tamaño de una persona esculpida en una forma artística, que representa a un buey festivo arrodillado con reverencia. Colocar todas las piezas de la escena festiva una al lado de la otra seguramente aumentará enormemente su belleza.</VCE_FestivityOx.description>
  <VCE_FestivityOx.label>buey festivo</VCE_FestivityOx.label>
  <VCE_FestivitySheep.description>Una pieza de material del tamaño de una persona esculpida en una forma artística, que representa a una oveja festiva arrodillada con reverencia. Colocar todas las piezas de la escena festiva una al lado de la otra seguramente aumentará enormemente su belleza.</VCE_FestivitySheep.description>
  <VCE_FestivitySheep.label>oveja festiva</VCE_FestivitySheep.label>
  <VCE_FestivityShepherd.description>Una pieza de material del tamaño de una persona esculpida en una forma artística, que representa a un pastor festivo regalando sus animales. Colocar todas las piezas de la escena festiva una al lado de la otra seguramente aumentará enormemente su belleza.</VCE_FestivityShepherd.description>
  <VCE_FestivityShepherd.label>pastor festivo</VCE_FestivityShepherd.label>
</LanguageData>
