<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQE_Genetron_Atomic.comps.CompRefuelableWithOverdrive.fuelGizmoLabel>Uranio</VQE_Genetron_Atomic.comps.CompRefuelableWithOverdrive.fuelGizmoLabel>
  <VQE_Genetron_Atomic.description>Cámara de reactor avanzada atómica, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de una reacción que ocurre cuando el uranio se descompone dentro del núcleo. Cuanto más uranio haya en el núcleo, más rápido se descompone, pero también genera más energía. Si el uranio se agota, el reactor se apagará y deberá rellenarse con una gran cantidad de uranio para reiniciarse. El núcleo sufre desgaste con cada unidad de uranio descompuesta y requerirá un mantenimiento continuo, ya que la falta de este resultará en una detonación nuclear catastrófica. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. Se puede poner en modo de sobrecarga, quemando más combustible pero generando más energía. Las barras de combustible también se pueden calibrar para reducir permanentemente la velocidad a la que se descompone el uranio. Este reactor puede funcionar en uno de dos modos: modo seguro básico o modo de peligro, en el cual el mantenimiento no disminuye cuando el uranio se descompone, pero la radiación se escapa del núcleo afectando a todos en un gran radio. También cuenta con sistemas de parada de emergencia, lo que permite que el reactor se detenga en cualquier momento para evitar una fusión crítica. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los restos de un generador ARC nuclear.</VQE_Genetron_Atomic.description>
  <VQE_Genetron_Atomic.label>ARC atómico</VQE_Genetron_Atomic.label>
  <VQE_Genetron_Isotopic.comps.CompRefuelableWithOverdrive.fuelGizmoLabel>Uranio</VQE_Genetron_Isotopic.comps.CompRefuelableWithOverdrive.fuelGizmoLabel>
  <VQE_Genetron_Isotopic.description>Cámara de reactor avanzada isotópica, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de una reacción que ocurre cuando el uranio se descompone dentro del núcleo. Cuanto más uranio haya en el núcleo, más rápido se descompone, pero también genera más energía. Si el uranio se agota, el reactor se apagará y deberá rellenarse con una gran cantidad de uranio para reiniciarse. El núcleo sufre desgaste con cada unidad de uranio descompuesta y requerirá un mantenimiento continuo, ya que la falta de este resultará en una detonación nuclear catastrófica. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. Se puede poner en modo de sobrecarga, quemando más combustible pero generando más energía. Las barras de combustible también se pueden calibrar para reducir permanentemente la velocidad a la que se descompone el uranio. Este reactor puede funcionar en uno de dos modos: modo seguro básico o modo de peligro, en el cual el mantenimiento no disminuye cuando el uranio se descompone, pero la radiación se escapa del núcleo afectando a todos en un gran radio. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los restos de un generador ARC nuclear.</VQE_Genetron_Isotopic.description>
  <VQE_Genetron_Isotopic.label>ARC isotópico</VQE_Genetron_Isotopic.label>
  <VQE_Genetron_Nuclear.comps.CompRefuelableWithOverdrive.fuelGizmoLabel>Uranio</VQE_Genetron_Nuclear.comps.CompRefuelableWithOverdrive.fuelGizmoLabel>
  <VQE_Genetron_Nuclear.description>Cámara de reactor avanzada nuclear, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de una reacción que ocurre cuando el uranio se descompone dentro del núcleo. Cuanto más uranio haya en el núcleo, más rápido se descompone, pero también genera más energía. Si el uranio se agota, el reactor se apagará y deberá rellenarse con una gran cantidad de uranio para reiniciarse. El núcleo sufre desgaste con cada unidad de uranio descompuesta y requerirá un mantenimiento continuo, ya que la falta de este resultará en una detonación nuclear catastrófica. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. Se puede poner en modo de sobrecarga, quemando más combustible pero generando más energía. Las barras de combustible también se pueden calibrar para reducir permanentemente la velocidad a la que se descompone el uranio. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los restos de un generador ARC nuclear.</VQE_Genetron_Nuclear.description>
  <VQE_Genetron_Nuclear.label>ARC nuclear</VQE_Genetron_Nuclear.label>
  <VQE_Genetron_UraniumPowered.comps.CompRefuelableWithOverdrive.fuelGizmoLabel>Uranio</VQE_Genetron_UraniumPowered.comps.CompRefuelableWithOverdrive.fuelGizmoLabel>
  <VQE_Genetron_UraniumPowered.description>Cámara de reactor avanzada alimentada por uranio, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de una reacción que ocurre cuando el uranio se descompone dentro del núcleo. Cuanto más uranio haya en el núcleo, más rápido se descompone, pero también genera más energía. Si el uranio se agota, el reactor se apagará y deberá rellenarse con una gran cantidad de uranio para reiniciarse. El núcleo sufre desgaste con cada unidad de uranio descompuesta y requerirá un mantenimiento continuo, ya que la falta de este resultará en una detonación nuclear catastrófica. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. Se puede poner en modo de sobrecarga, quemando más combustible pero generando más energía. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los restos de un generador ARC nuclear.</VQE_Genetron_UraniumPowered.description>
  <VQE_Genetron_UraniumPowered.label>ARC alimentado por uranio</VQE_Genetron_UraniumPowered.label>
</LanguageData>
