<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>Un casco de alta tecnología con una carcasa sólida de tejido de plastiacero y sensores multiespectro, que alimentan datos de telemetría al usuario y al caparazón exterior. Si bien proporciona una excelente protección, su objetivo principal es ocultar al usuario mediante el uso de un intrincado sistema de camuflaje óptico mientras alimenta soluciones de disparo utilizando información estratégica en tiempo real. Armaduras como esta solo están disponibles para los asesinos de élite del Imperio Sophian debido a la producción limitada.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>casco de absolvedor</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.description>Un casco de alta tecnología fuertemente blindado, con una carcasa sólida de tejido de plastiacero y un sistema visual indirecto para ángulos de visión no frontales. Protege contra todos los disparos, excepto los más poderosos o afortunados.\n\nOriginalmente un casco de catafracto estándar, este ha sido modificado para incluir un visor rastreador a costa de quitar la placa frontal, sacrificando la defensa para mejorar las capacidades ofensivas.</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>casco de desertor</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.description>Un casco blindado de alta tecnología con una computadora de estado incorporada y una placa protectora de tejido de plastiacero.\n\nIncluye una máscara de gas chapada en plastiacero que ofrece protección total contra ataques relacionados con gases, como entornos tóxicos.</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>casco de jenízaro</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>Una máscara facial extremadamente compleja equipada con tecnología avanzada que solo conocen los tecnosacerdotes de alto rango de Sophian. Diseñada para ser usada por investigadores designados para que puedan promover las necesidades del imperio sin descanso.\n\nEl techprint incrustado sincronizará y estimulará el cerebro del usuario cuando esté realizando una investigación, duplicando efectivamente la velocidad de investigación y restaurando sus necesidades de descanso y recreación.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>corona de tecnofraile</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
</LanguageData>
