<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQED_ActiveDeadlifeVent.description>Una rejilla de ventilación independiente conectada a un sistema de distribución de partículas de necrovita subterráneo. Un suministro interminable de polvo de necrovita emana de la salida.</VQED_ActiveDeadlifeVent.description>
  <VQED_ActiveDeadlifeVent.label>ventilación de necrovita</VQED_ActiveDeadlifeVent.label>
  <VQED_AncientMilitaryTurret.description>Una torreta automática. La munición alimentada por cinta asegura que pueda disparar continuamente durante largos periodos de tiempo, pero su cerebro de IA simple no puede ser controlado directamente, lo que hace probable el fuego amigo.</VQED_AncientMilitaryTurret.description>
  <VQED_AncientMilitaryTurret.label>torreta militar antigua</VQED_AncientMilitaryTurret.label>
  <VQED_AncientMilitaryTurret_Bullet.label>bala de minitorreta</VQED_AncientMilitaryTurret_Bullet.label>
  <VQED_AncientMilitaryTurret_Gun.description>Un arma automática sencilla fabricada para ser montada en una torreta.</VQED_AncientMilitaryTurret_Gun.description>
  <VQED_AncientMilitaryTurret_Gun.label>torreta militar antigua</VQED_AncientMilitaryTurret_Gun.label>
  <VQED_AncientMilitaryTurret_Gun.verbs.Verb_Shoot.label>torreta militar antigua</VQED_AncientMilitaryTurret_Gun.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VQED_DeadlifeNode.description>Un nodo volátil enterrado en la instalación. La proximidad o el movimiento causan inestabilidad y la descarga de partículas de necrovita.</VQED_DeadlifeNode.description>
  <VQED_DeadlifeNode.label>nodo de necrovita</VQED_DeadlifeNode.label>
  <VQED_DeathHole.description>Un pequeño agujero de contención donde se arrojaban los experimentos fallidos, con la intención de ser enterrados posteriormente en hormigón. Débiles rastros de polvo de necrovita se filtran, y algo en su interior se mueve constantemente, empujando y rascando, intentando liberarse.</VQED_DeathHole.description>
  <VQED_DeathHole.label>agujero de la muerte</VQED_DeathHole.label>
  <VQED_DeathPit.description>Una fosa de contención sellada revestida con antiguos sistemas de sujeción. Débiles rastros de polvo de necrovita se filtran por las grietas, y algo en su interior se mueve constantemente, empujando y rascando, intentando liberarse.</VQED_DeathPit.description>
  <VQED_DeathPit.label>fosa de la muerte</VQED_DeathPit.label>
  <VQED_OpenChute.description>Un conducto abierto con un propósito desconocido. Se pueden oír sonidos inquietantes en el fondo, pero nadie sabe qué profundidad tiene.</VQED_OpenChute.description>
  <VQED_OpenChute.label>conducto</VQED_OpenChute.label>
  <VQED_OpenRotstinkVent.description>Una gran rejilla de ventilación conectada a algún depósito repugnante de biomasa. Expulsa grandes cantidades de gas de putrefacción.</VQED_OpenRotstinkVent.description>
  <VQED_OpenRotstinkVent.label>ventilación de gas de putrefacción</VQED_OpenRotstinkVent.label>
</LanguageData>
