<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <PS_DeepchemRefinery.description>Una máquina compleja capaz de refinar el quimiofango entregado a través de tuberías en quimbustible líquido utilizable. Si no se detecta una salida, el combustible se dispensará automáticamente en bidones. Si la salida está conectada a un tanque o grifo mediante tuberías de quimbustible, el producto terminado se transportará como tal para su almacenamiento o dispensación.</PS_DeepchemRefinery.description>
  <PS_DeepchemRefinery.label>refinería de quimiofango</PS_DeepchemRefinery.label>
  <PS_DeepchemTank.description>Un tanque de almacenamiento de lodo industrial pesado destinado a almacenar quimiofango entregado a través de una red de tuberías. Los tanques pueden designarse para ser sifonados según sea necesario. Si se daña, incluso levemente, los vapores que escapan crearán muy rápidamente una bola de fuego gaseosa; el tamaño de la explosión resultante dependerá de la cantidad almacenada en su interior.</PS_DeepchemTank.description>
  <PS_DeepchemTank.label>tanque de quimiofango</PS_DeepchemTank.label>
  <VCHE_DeepchemDrain.description>Una cuenca de almacenamiento tipo tolva destinada a introducir quimiofango en la red, llenando los tanques conectados.</VCHE_DeepchemDrain.description>
  <VCHE_DeepchemDrain.label>drenaje de quimiofango</VCHE_DeepchemDrain.label>
  <VCHE_DeepchemPipe.description>Tuberías de acero pesado para transportar el lodo conocido como quimiofango desde las bombas de varilla hasta las refinerías o tanques de quimiofango para su almacenamiento.</VCHE_DeepchemPipe.description>
  <VCHE_DeepchemPipe.label>tubería de quimiofango</VCHE_DeepchemPipe.label>
  <VCHE_DeepchemPumpjack.description>Una plataforma de perforación de corteza profunda para extraer quimiofango de las profundidades de la superficie. Usa un escáner de penetración terrestre para detectar depósitos. El quimiofango puede luego refinarse más en quimbustible utilizable. Se puede reposicionar libremente.</VCHE_DeepchemPumpjack.description>
  <VCHE_DeepchemPumpjack.label>bomba de varilla de quimiofango</VCHE_DeepchemPumpjack.label>
  <VCHE_DeepchemTap.description>Una cuenca de almacenamiento tipo tolva destinada a contener periódicamente el quimiofango dispensado de los tanques para su uso posterior.</VCHE_DeepchemTap.description>
  <VCHE_DeepchemTap.label>grifo de quimiofango</VCHE_DeepchemTap.label>
  <VCHE_DeepchemValve.description>Abre o cierra el flujo de quimiofango.</VCHE_DeepchemValve.description>
  <VCHE_DeepchemValve.label>válvula de quimiofango</VCHE_DeepchemValve.label>
  <VCHE_UndergroundDeepchemPipe.description>Tuberías de acero pesado ocultas para transportar el lodo conocido como quimiofango desde las bombas de varilla hasta las refinerías o tanques de quimiofango para su almacenamiento.</VCHE_UndergroundDeepchemPipe.description>
  <VCHE_UndergroundDeepchemPipe.label>tubería de quimiofango oculta</VCHE_UndergroundDeepchemPipe.label>
</LanguageData>
