<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VREA_AndroidBehavioristStation.description>Una estación de reprogramación utilizada para imbuir rasgos y habilidades deseables en un androide. El software integrado permite que incluso los principiantes modifiquen la personalidad de un androide; sin embargo, un usuario con más talento intelectual pasará menos tiempo necesitando seguir tutoriales.</VREA_AndroidBehavioristStation.description>
  <VREA_AndroidBehavioristStation.label>estación conductista de androides</VREA_AndroidBehavioristStation.label>
  <VREA_AndroidCreationStation.description>Una estación de fabricación capaz de ensamblar un androide a partir de una variedad de materiales y componentes avanzados. La apariencia del androide es casi completamente personalizable, sin embargo, se limita a imitaciones de humanos básicos.\n\nDependiendo del hardware y la composición de subrutinas de un androide, el trabajo para crear uno y los recursos necesarios para hacerlo pueden variar.</VREA_AndroidCreationStation.description>
  <VREA_AndroidCreationStation.label>estación de creación de androides</VREA_AndroidCreationStation.label>
  <VREA_AndroidPartWorkbench.description>Una mesa de trabajo equipada con tecnología de impresión molecular para producir piezas de repuesto singulares para formas de vida sintéticas.</VREA_AndroidPartWorkbench.description>
  <VREA_AndroidPartWorkbench.label>mesa de trabajo de partes de androide</VREA_AndroidPartWorkbench.label>
  <VREA_SubcorePolyanalyzer.description>Un dispositivo considerable que cuenta con una cápsula equipada con numerosas sondas de tejido y escáneres neuronales avanzados. Diseñado para acomodar a una persona a la vez, el sistema requiere que cuatro individuos separados se sometan a escaneo en secuencia. Al insertarse, el polianalizador activa las sondas y escáneres para analizar los patrones neuropsíquicos de cada individuo.\nUtilizando un algoritmo sofisticado, el dispositivo fusiona estos patrones distintos en una sola IA intrincada después de que los cuatro individuos hayan sido escaneados. Esta IA compuesta se transfiere digitalmente a un nuevo subnúcleo de IA de nivel compuesto. El proceso puede causar incomodidad temporal y desorientación a los participantes, pero los deja ilesos.\nLos subnúcleos de IA creados por este dispositivo solo se pueden usar para crear androides complejos y similares a los humanos.</VREA_SubcorePolyanalyzer.description>
  <VREA_SubcorePolyanalyzer.label>polianalizador de subnúcleos</VREA_SubcorePolyanalyzer.label>
</LanguageData>
