<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFEE_Candelabra.description>Una lámpara de pie eléctrica elaborada y artística que ilumina un área. La gente necesita luz para moverse y trabajar a toda velocidad.</VFEE_Candelabra.description>
  <VFEE_Candelabra.label>candelabro</VFEE_Candelabra.label>
  <VFEE_GrandChair.description>Una silla cómoda y elegante, es una obra de arte en sí misma. Se puede usar en mesas, estaciones de trabajo y otros lugares.</VFEE_GrandChair.description>
  <VFEE_GrandChair.label>gran silla</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandTable.description>Una mesa lujosa y hermosa con incrustaciones de oro apta para los nobles, es una obra de arte en sí misma. La gente come en las mesas cuando se colocan sillas frente a ellas.</VFEE_GrandTable.description>
  <VFEE_GrandTable.label>gran mesa</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.description>Una tira decorativa de tela que cuelga de un marco de madera vertical. Apropiado para habitaciones reales.</VFEE_ImperialBanner.description>
  <VFEE_ImperialBanner.label>estandarte imperial</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_RoyalMirror.description>Un espejo hermoso y elegante. Da una pequeña bonificación de comodidad a todas las camas cercanas. Colocar más de un espejo cerca de la misma cama no tiene ningún efecto.</VFEE_RoyalMirror.description>
  <VFEE_RoyalMirror.label>espejo real</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalStool.description>Un lujoso taburete con incrustaciones de oro apto para la nobleza. Se puede usar en mesas, estaciones de trabajo y otros lugares.</VFEE_RoyalStool.description>
  <VFEE_RoyalStool.label>taburete real</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Una silla titánica y ornamentada, diseñada para que un psíquico centrado en la dignidad se siente y medite. Reinar en un trono es una forma de meditación que acumula psifoco. Para los psíquicos de dignidad, los tronos de meditación y las salas del trono más impresionantes aumentan la tasa de ganancia de psifoco.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>trono de meditación estélico</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
