<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <Joy_Arcade.description>Un voluminoso gabinete de arcade que funciona con monedas con una pantalla CRT envejecida y botones coloridos. Aunque anticuado, todavía ofrece horas de entretenimiento digital. Los juegos clásicos nunca mueren realmente.</Joy_Arcade.description>
  <Joy_Arcade.label>máquina recreativa</Joy_Arcade.label>
  <Joy_DartsBoard.description>Una diana simple montada en un soporte. Una forma divertida de practicar la precisión y la coordinación ojo-mano. Entrena la habilidad de disparo.</Joy_DartsBoard.description>
  <Joy_DartsBoard.label>diana</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>Una computadora voluminosa y anticuada parada en un escritorio pequeño. La pantalla parpadea, las teclas se pegan y zumba con la edad, pero aún ejecuta programas simples. Siempre hay algún software arcaico esperando ser utilizado.</Joy_InudstrialComputer.description>
  <Joy_InudstrialComputer.label>computadora vieja</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>Una estación informática elegante y de alto rendimiento alojada en un escritorio resistente. Equipada con un procesador rápido, un teclado ergonómico y una pantalla plana nítida, ofrece una amplia gama de software: ya sea para investigación, entretenimiento o redes interestelares ligeras.</Joy_ModernComputer.description>
  <Joy_ModernComputer.label>computadora moderna</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_Piano.description>Un piano vertical compacto diseñado para la recreación musical. Una excelente manera de desarrollar habilidades artísticas y entretener a otros.</Joy_Piano.description>
  <Joy_Piano.label>piano vertical</Joy_Piano.label>
  <Joy_PunchingBag.description>Un saco de boxeo resistente montado en soporte para entrenamiento de combate y alivio del estrés. Entrena la habilidad de combate cuerpo a cuerpo.</Joy_PunchingBag.description>
  <Joy_PunchingBag.label>saco de boxeo</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_RouletteTable.description>Una sofisticada mesa de juego diseñada para jugar a la ruleta. Una emocionante mezcla de azar y estrategia, lo que la convierte en una pieza central de cualquier casino de alta gama o espacio social.</Joy_RouletteTable.description>
  <Joy_RouletteTable.label>mesa de ruleta</Joy_RouletteTable.label>
  <Radio_Industrial.description>Una radio de la era industrial para reproducir música y transmisiones habladas. Incluso en los mundos del borde, a menudo hay un viejo transmisor ejecutando algo al menos marginalmente interesante. Proporciona recreación musical pasiva a quienes pueden escucharla.</Radio_Industrial.description>
  <Radio_Industrial.label>radio industrial</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Spacer.description>Una radio de alta fidelidad de última generación que utiliza transmisión avanzada de onda larga para ofrecer música, transmisiones y transmisiones interestelares nítidas. Incluso en los mundos del borde, alguien allá afuera siempre está transmitiendo algo, ya sean noticias, música o voces distantes del vacío.</Radio_Spacer.description>
  <Radio_Spacer.label>radio de onda larga</Radio_Spacer.label>
  <VFE_Lounger.description>Una tumbona acolchada reclinable diseñada para la relajación. Ofrece una comodidad superior pero no es ideal para un sueño profundo y reparador. Permite la recreación de tomar el sol.</VFE_Lounger.description>
  <VFE_Lounger.label>tumbona</VFE_Lounger.label>
</LanguageData>
