<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VGE_Bullet_MassDriver.label>disparo de impulsor de masa</VGE_Bullet_MassDriver.label>
  <VGE_Gun_HeavyChargeAnnihilator.description>Un arma pesada de carga de pulsos para la defensa mecanoide.</VGE_Gun_HeavyChargeAnnihilator.description>
  <VGE_Gun_HeavyChargeAnnihilator.label>aniquilador de carga pesada</VGE_Gun_HeavyChargeAnnihilator.label>
  <VGE_Gun_HeavyChargeAnnihilator.verbs.Verb_Shoot.label>aniquilador de carga pesada</VGE_Gun_HeavyChargeAnnihilator.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VGE_Gun_MassDriver.description>Un sistema de artillería electromagnética de triple cañón.</VGE_Gun_MassDriver.description>
  <VGE_Gun_MassDriver.label>impulsor de masa</VGE_Gun_MassDriver.label>
  <VGE_Gun_MassDriver.verbs.Verb_ShootWithSmoke.label>impulsor de masa</VGE_Gun_MassDriver.verbs.Verb_ShootWithSmoke.label>
  <VGE_HeavyChargeAnnihilator.description>Un arma pesada de carga de pulsos, diseñada para fuego de supresión sostenido en defensa de las plataformas orbitales mecanoides. Sus condensadores y sistemas de enfriamiento mejorados le permiten desatar ráfagas más largas y devastadoras que los lanzadores de carga estándar, saturando áreas enteras con disparos sorprendentemente precisos.</VGE_HeavyChargeAnnihilator.description>
  <VGE_HeavyChargeAnnihilator.label>aniquilador de carga pesada</VGE_HeavyChargeAnnihilator.label>
  <VGE_LargeMechanoidThruster.description>Un propulsor de astrobustible masivo construido por el núcleo mecanoide para propulsar sus plataformas orbitales. Su construcción imita el diseño humano pero está reforzada con precisión y eficiencia mecánica, revestida con un grueso blindaje de vaciorita que resiste el calor y el estrés extremos. Estos propulsores permiten que las plataformas mecanoides maniobren y mantengan su posición en órbita. Aunque no son utilizables para las gravinaves humanas, destruir uno proporcionará un pequeño suministro de valiosos bloques de vaciorita.</VGE_LargeMechanoidThruster.description>
  <VGE_LargeMechanoidThruster.label>propulsor mecanoide grande</VGE_LargeMechanoidThruster.label>
  <VGE_MassDriver.description>Un sistema de artillería electromagnética de triple cañón integrado en las plataformas de defensa mecanoides. Dispara proyectiles densos a velocidades increíbles, atravesando tanto gravinaves blindadas en órbita como objetivos terrestres con la misma facilidad. El arma es totalmente autónoma, operada por un cerebro de máquina que no requiere tripulación. Se ve comúnmente en plataformas de bombardeo orbital.</VGE_MassDriver.description>
  <VGE_MassDriver.label>impulsor de masa</VGE_MassDriver.label>
  <VGE_MechanoidAstrofuelNode.description>Un depósito de combustible compacto integrado en las plataformas mecanoides. Almacena astrobustible refinado para sus sistemas, pero cuando se daña es altamente inestable y propenso a explosiones violentas.</VGE_MechanoidAstrofuelNode.description>
  <VGE_MechanoidAstrofuelNode.label>nodo de astrobustible</VGE_MechanoidAstrofuelNode.label>
  <VGE_MechanoidGravEngine.description>El corazón frío y artificial de una plataforma orbital mecanoide. A diferencia de los motores gravitacionales construidos por humanos, estos son construidos por el propio núcleo mecanoide, optimizados para una eficiencia despiadada y un funcionamiento incesante. Generan inmensos campos de sustentación y estabilización que permiten que plataformas enteras permanezcan suspendidas en órbita, formando la columna vertebral del dominio mecanoide en el espacio. Aunque son en gran medida incompatibles con los sistemas humanos y no se pueden usar para la construcción de gravinaves, pueden ser destruidos para obtener un núcleo gravitacional, un premio raro y valioso para cualquiera que se atreva a desafiarlos.</VGE_MechanoidGravEngine.description>
  <VGE_MechanoidGravEngine.label>motor gravitacional mecanoide</VGE_MechanoidGravEngine.label>
  <VGE_MechanoidPodLauncher.description>Una bahía de lanzamiento mecanizada que dispara periódicamente cápsulas de escape cargadas de mecanoides. Estas cápsulas impactan en objetivos distantes o naves cercanas, permitiendo que la plataforma proyecte sus fuerzas mucho más allá de su casco.</VGE_MechanoidPodLauncher.description>
  <VGE_MechanoidPodLauncher.label>lanzador de cápsulas mecanoide</VGE_MechanoidPodLauncher.label>
  <VGE_MechanoidResourceProcessor.description>Una estructura construida por máquinas que sostiene las plataformas mecanoides descomponiendo desechos cósmicos y restos en recursos utilizables. Funciona a intervalos regulares, produciendo constantemente metales y combustibles necesarios para mantener abastecidas sus fortalezas en órbita.</VGE_MechanoidResourceProcessor.description>
  <VGE_MechanoidResourceProcessor.label>procesador de recursos</VGE_MechanoidResourceProcessor.label>
  <VGE_MechanoidTempShield.description>Una unidad de defensa compacta que proyecta un escudo localizado a su alrededor. La barrera se activa solo por un corto tiempo antes de colapsar, después de lo cual el dispositivo debe enfriarse antes de poder desplegarse nuevamente.</VGE_MechanoidTempShield.description>
  <VGE_MechanoidTempShield.label>escudo temporal mecanoide</VGE_MechanoidTempShield.label>
</LanguageData>
