<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQEA_Splicefiend.description>Un mutante imponente, enfurecido y provocado por su agonía interminable. Sus proporciones están salvajemente distorsionadas, con sus brazos arrastrándose por el suelo. Su pecho reventado está estirado y abierto de par en par con tensos cordones de carne, mientras camina con piernas lo suficientemente gruesas como para destrozar la piedra bajo sus pies.\n\nA diferencia de sus parientes lentos, el quimeresco se mueve con una velocidad y precisión alarmantes, abrumando a sus presas con cargas violentas y ataques desgarradores.</VQEA_Splicefiend.description>
  <VQEA_Splicefiend.label>quimeresco</VQEA_Splicefiend.label>
  <VQEA_Splicefiend.tools.left_massive_fist.label>puño masivo izquierdo</VQEA_Splicefiend.tools.left_massive_fist.label>
  <VQEA_Splicefiend.tools.left_massive_fist.labelNoLocation>puño masivo</VQEA_Splicefiend.tools.left_massive_fist.labelNoLocation>
  <VQEA_Splicefiend.tools.right_massive_fist.label>puño masivo derecho</VQEA_Splicefiend.tools.right_massive_fist.label>
  <VQEA_Splicefiend.tools.right_massive_fist.labelNoLocation>puño masivo</VQEA_Splicefiend.tools.right_massive_fist.labelNoLocation>
  <VQEA_Splicehulk.description>Un mutante hinchado y obeso que tiembla con cada paso fatigoso. Su piel se desgarra bajo su propio peso, supurando un fluido amarillo por las costuras en carne viva. Con un vago parecido a lo que una vez fue un humano, sus extremidades de tamaños desiguales se agitan torpemente ante cualquier cosa cercana. De alguna manera, es capaz de regenerar todas las heridas a una velocidad antinatural.\n\nAunque es lento y pesado, su inmenso volumen aplasta los obstáculos con facilidad, dejando pocas esperanzas para cualquier cosa atrapada en su camino.</VQEA_Splicehulk.description>
  <VQEA_Splicehulk.label>brutotesco</VQEA_Splicehulk.label>
  <VQEA_Splicehulk.tools.body_slam.label>golpe de cuerpo</VQEA_Splicehulk.tools.body_slam.label>
  <VQEA_Splicehulk.tools.left_swollen_arm.label>brazo hinchado izquierdo</VQEA_Splicehulk.tools.left_swollen_arm.label>
  <VQEA_Splicehulk.tools.left_swollen_arm.labelNoLocation>brazo hinchado</VQEA_Splicehulk.tools.left_swollen_arm.labelNoLocation>
  <VQEA_Splicehulk.tools.right_swollen_arm.label>brazo hinchado derecho</VQEA_Splicehulk.tools.right_swollen_arm.label>
  <VQEA_Splicehulk.tools.right_swollen_arm.labelNoLocation>brazo hinchado</VQEA_Splicehulk.tools.right_swollen_arm.labelNoLocation>
  <VQEA_Spliceling.description>Un mutante encorvado y malformado, que se asemeja vagamente a lo que una vez fue un humano. Su rostro demacrado es un mosaico de rasgos variados que se desplazan sobre sí mismos sin propósito. Se mueve de forma errática, aparentemente impulsado por ráfagas repentinas de dolor agudo y un ansia de violencia. Aunque su fina piel estirada parece bastante frágil, su imprevisibilidad lo convierte en un enemigo peligroso.\n\nNo está claro si todavía queda una conciencia humana rota en su interior, o si no es más que una marioneta hueca de genes revueltos.</VQEA_Spliceling.description>
  <VQEA_Spliceling.label>injertado</VQEA_Spliceling.label>
  <VQEA_Spliceling.tools.flesh_club.label>garrote de carne</VQEA_Spliceling.tools.flesh_club.label>
  <VQEA_Spliceling.tools.head.label>cabeza</VQEA_Spliceling.tools.head.label>
  <VQEA_Spliceling.tools.left_mutated_fist.label>puño mutado izquierdo</VQEA_Spliceling.tools.left_mutated_fist.label>
  <VQEA_Spliceling.tools.left_mutated_fist.labelNoLocation>puño mutado</VQEA_Spliceling.tools.left_mutated_fist.labelNoLocation>
  <VQEA_Splicetoot.description>Un pequeño mutante hinchado que gatea torpemente sobre extremidades subdesarrolladas, asemejándose a una parodia grotesca de un niño pequeño. Su vientre agrandado se agita con gas de podredumbre, hinchándose y temblando con cada movimiento brusco. Al alcanzar a su víctima, el frágil cuerpo se rompe en una explosión violenta, liberando una nube asfixiante de gas peligroso. Si alguna vez fue un niño o simplemente fue moldeado para burlarse de uno es una crueldad demasiado terrible para pensar en ella.</VQEA_Splicetoot.description>
  <VQEA_Splicetoot.label>putrefactoide</VQEA_Splicetoot.label>
  <VQEA_Splicetoot.tools.bite.label>mordida</VQEA_Splicetoot.tools.bite.label>
</LanguageData>
