<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQE_Genetron_WoodBlasting.description>Cámara de reactor avanzada de ráfaga de madera, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de géiseres de vapor geotérmico y madera quemada en un conjunto de grandes hornos. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. Se puede poner en modo de sobrecarga, quemando más combustible pero generando más energía. También se puede ajustar para aumentar aún más la generación de energía. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los antiguos generadores ARC.</VQE_Genetron_WoodBlasting.description>
  <VQE_Genetron_WoodBlasting.label>ARC de ráfaga de madera</VQE_Genetron_WoodBlasting.label>
  <VQE_Genetron_WoodFired.description>Cámara de reactor avanzada de leña, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de géiseres de vapor geotérmico y madera quemada en un conjunto de grandes hornos. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los antiguos generadores ARC.</VQE_Genetron_WoodFired.description>
  <VQE_Genetron_WoodFired.label>ARC de leña</VQE_Genetron_WoodFired.label>
  <VQE_Genetron_WoodFueled.description>Cámara de reactor avanzada de leña, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de géiseres de vapor geotérmico y madera quemada en un conjunto de grandes hornos. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los antiguos generadores ARC.</VQE_Genetron_WoodFueled.description>
  <VQE_Genetron_WoodFueled.label>ARC alimentado por madera</VQE_Genetron_WoodFueled.label>
  <VQE_Genetron_WoodPowered.description>Cámara de reactor avanzada de energía de madera, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de géiseres de vapor geotérmico y madera quemada en un conjunto de grandes hornos. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. Se puede poner en modo de sobrecarga, quemando más combustible pero generando más energía. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los antiguos generadores ARC.</VQE_Genetron_WoodPowered.description>
  <VQE_Genetron_WoodPowered.label>ARC de energía de madera</VQE_Genetron_WoodPowered.label>
</LanguageData>
