<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFED_Bullet_ChargedShot.label>disparo de cargas</VFED_Bullet_ChargedShot.label>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.comps.Comp_VerbProps.verbProps.0.label>Disparo de cargas</VFED_Gun_ChargeCycler.comps.Comp_VerbProps.verbProps.0.label>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.comps.Comp_VerbProps.verbProps.1.label>Disparo de impacto</VFED_Gun_ChargeCycler.comps.Comp_VerbProps.verbProps.1.label>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.description>Un revólver de cargas modificado que incorpora tecnología mecanoide. Los cañones de impacto recuperados han sido sometidos a ingeniería inversa para permitir la creación de un potente revólver de cargas con dos modos de disparo. El modo de disparo de cargas eliminará cualquier objetivo cercano con una potente explosión perforante, mientras que el modo de disparo de impacto permite a los usuarios incapacitar a los enemigos y romper cualquier defensa detrás de la cual puedan esconderse. Los modos se pueden cambiar presionando un botón.</VFED_Gun_ChargeCycler.description>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.label>revólver de impacto</VFED_Gun_ChargeCycler.label>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.tools.barrel.label>cañón</VFED_Gun_ChargeCycler.tools.barrel.label>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.tools.handle.label>mango</VFED_Gun_ChargeCycler.tools.handle.label>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.verbs.Single_shot_Charged_shot.label>Disparo de cargas</VFED_Gun_ChargeCycler.verbs.Single_shot_Charged_shot.label>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.verbs.Single_shot_Thump_shot.label>Disparo de impacto</VFED_Gun_ChargeCycler.verbs.Single_shot_Thump_shot.label>
  <VFED_Gun_Fletchling.description>Una modificación del extremadamente raro rifle acidificador, la escopeta acidificadora es una escopeta comúnmente utilizada por los desertores imperiales. Su mera posesión puede verse como un acto de guerra contra el Imperio Destrozado. Cada disparo de la escopeta acidificadora libera una serie de pequeños dardos acidificadores que pueden golpear a varios objetivos, causando cantidades extremas de dolor y quemaduras por ácido. Letal para los orgánicos y casi inútil contra los no orgánicos, como los mecanoides.\n\nLos objetivos alcanzados por estas flechettes sufrirán una variante inestable de fluidos acidificadores, diseñados para disolver al objetivo desde el interior en lugar de destruir su equipo. El ácido arrasará el cuerpo del objetivo y generalmente resulta en la disolución de órganos vitales, sin embargo, la letalidad no está garantizada.</VFED_Gun_Fletchling.description>
  <VFED_Gun_Fletchling.label>escopeta acidificadora</VFED_Gun_Fletchling.label>
  <VFED_Gun_Fletchling.tools.barrel.label>cañón</VFED_Gun_Fletchling.tools.barrel.label>
  <VFED_Gun_Fletchling.verbs.Verb_Shoot.label>escopeta acidificadora</VFED_Gun_Fletchling.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VFEE_Bullet_FletchlingDart.label>dardo acidificador</VFEE_Bullet_FletchlingDart.label>
  <VFEE_Bullet_ThumpShot.label>disparo de impacto</VFEE_Bullet_ThumpShot.label>
</LanguageData>
