<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQE_BlueprintsBench.description>Un banco viejo cubierto de planos impecables. Estudiarlos podría proporcionar un raro estallido de inspiración para la artesanía.</VQE_BlueprintsBench.description>
  <VQE_BlueprintsBench.label>banco de planos antiguos</VQE_BlueprintsBench.label>
  <VQE_EmptyBlueprintsBench.description>Una pila de planos descoloridos e ilegibles. Cualquier conocimiento que alguna vez tuvieron se ha desvanecido hace mucho tiempo.</VQE_EmptyBlueprintsBench.description>
  <VQE_EmptyBlueprintsBench.label>banco de planos inútiles</VQE_EmptyBlueprintsBench.label>
  <VQE_EmptyFrozenCrate.description>Una caja vacía, oxidada y congelada. Su contenido ha desaparecido hace mucho tiempo.</VQE_EmptyFrozenCrate.description>
  <VQE_EmptyFrozenCrate.label>caja congelada vacía</VQE_EmptyFrozenCrate.label>
  <VQE_EmptyFrozenCrate_Small.description>Una caja cubierta de escarcha que alguna vez contuvo algo valioso. Ahora, es solo basura.</VQE_EmptyFrozenCrate_Small.description>
  <VQE_EmptyFrozenCrate_Small.label>caja congelada</VQE_EmptyFrozenCrate_Small.label>
  <VQE_FrozenCrateOfMedicine.description>Una caja congelada que contiene suministros médicos. Las temperaturas bajo cero los han mantenido bien conservados.</VQE_FrozenCrateOfMedicine.description>
  <VQE_FrozenCrateOfMedicine.label>caja de medicinas congelada</VQE_FrozenCrateOfMedicine.label>
  <VQE_FrozenCrateOfRations.description>Una caja de suministros llena de raciones de supervivencia, congeladas instantáneamente en los restos. La comida del interior aún debería ser edible.</VQE_FrozenCrateOfRations.description>
  <VQE_FrozenCrateOfRations.label>caja de raciones congelada</VQE_FrozenCrateOfRations.label>
  <VQE_GoldPile.description>Una pila dispersa de monedas de oro antiguas, cada una sellada con códigos de serie crípticos. Su valor es enteramente teórico, hasta que alguien decida lo contrario.</VQE_GoldPile.description>
  <VQE_GoldPile.label>pila de oro</VQE_GoldPile.label>
  <VQE_HugeTwistedMetal.description>Una enorme pieza de metal destrozada, retorcida por la fuerza pura del choque de la nave espacial criptoforja. Todavía se puede recuperar algo de acero.</VQE_HugeTwistedMetal.description>
  <VQE_HugeTwistedMetal.label>metal retorcido enorme</VQE_HugeTwistedMetal.label>
  <VQE_LargeTwistedMetal.description>Una enorme pieza de metal destrozada, retorcida por la fuerza pura del choque de la nave espacial criptoforja. Todavía se puede recuperar algo de acero.</VQE_LargeTwistedMetal.description>
  <VQE_LargeTwistedMetal.label>metal retorcido grande</VQE_LargeTwistedMetal.label>
  <VQE_TwistedAdvancedComponents.description>Una pila de componentes de alta tecnología gravemente dañados. Aunque se ha perdido la función original, todavía se pueden extraer algunos componentes avanzados utilizables.</VQE_TwistedAdvancedComponents.description>
  <VQE_TwistedAdvancedComponents.label>componentes avanzados retorcidos</VQE_TwistedAdvancedComponents.label>
  <VQE_TwistedComponents.description>Una colección deformada de maquinaria y circuitos. Aunque se ha perdido la función original, todavía se pueden extraer algunos componentes utilizables.</VQE_TwistedComponents.description>
  <VQE_TwistedComponents.label>componentes retorcidos</VQE_TwistedComponents.label>
  <VQE_TwistedMetal.description>Una pieza de metal destrozada, retorcida por la fuerza pura del choque de la nave espacial criptoforja. Todavía se puede recuperar algo de acero.</VQE_TwistedMetal.description>
  <VQE_TwistedMetal.label>metal retorcido</VQE_TwistedMetal.label>
  <VQE_TwistedPlasteel.description>Una lámina de plastiacero arrugada, quemada y doblada más allá del reconocimiento. Con suficiente esfuerzo, parte de ella podría recuperarse.</VQE_TwistedPlasteel.description>
  <VQE_TwistedPlasteel.label>plastiacero retorcido</VQE_TwistedPlasteel.label>
</LanguageData>
