<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQED_EmptyAncientWeaponBox.description>Una caja de madera larga y podrida que suele guardar armas. Esta está vacía.</VQED_EmptyAncientWeaponBox.description>
  <VQED_EmptyAncientWeaponBox.label>caja de armas abierta</VQED_EmptyAncientWeaponBox.label>
  <VQED_EmptyMilitaryCrate.description>Un cajón vacío y oxidado. Su contenido ha desaparecido hace mucho tiempo.</VQED_EmptyMilitaryCrate.description>
  <VQED_EmptyMilitaryCrate.label>cajón vacío</VQED_EmptyMilitaryCrate.label>
  <VQED_EmptyMilitaryPallet.description>Un palé vacío. Si contenía algo de valor, ya no está.</VQED_EmptyMilitaryPallet.description>
  <VQED_EmptyMilitaryPallet.label>palé vacío</VQED_EmptyMilitaryPallet.label>
  <VQED_EmptySmallMilitaryCrate.description>Una caja militar pequeña, oxidada y vacía. Cualquier cosa de valor ha desaparecido.</VQED_EmptySmallMilitaryCrate.description>
  <VQED_EmptySmallMilitaryCrate.label>caja militar vacía</VQED_EmptySmallMilitaryCrate.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfBioferrite.description>Un cajón oxidado, lleno hasta los topes de bioferrita, extraída de alguna fuente misteriosa por el ejército antiguo.</VQED_MilitaryCrateOfBioferrite.description>
  <VQED_MilitaryCrateOfBioferrite.label>cajón de bioferrita</VQED_MilitaryCrateOfBioferrite.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>Un cajón oxidado con proyectiles de necrovita. Estos proyectiles de artillería están llenos de una sustancia similar al polvo que, tras explotar en una nube, se asentará sobre los cadáveres humanos y animales cercanos y los levantará como caminantes. Muchos de esos proyectiles han perdido su potencia, pero algunos todavía pueden funcionar.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.label>cajón de proyectiles de necrovita</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfGold.description>Un cajón oxidado que contiene oro. El hecho de que el silo haya estado sellado durante generaciones evitó que fuera robado.</VQED_MilitaryCrateOfGold.description>
  <VQED_MilitaryCrateOfGold.label>cajón de oro</VQED_MilitaryCrateOfGold.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfHemogen.description>Un cajón oxidado que contiene algunos paquetes de hemógeno viejos, la mayoría caducados. Con la mentalidad adecuada, es posible extraer algunos paquetes de hemógeno de él.</VQED_MilitaryCrateOfHemogen.description>
  <VQED_MilitaryCrateOfHemogen.label>cajón de hemógeno</VQED_MilitaryCrateOfHemogen.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfMedicine.description>Un cajón oxidado que contiene medicina avanzada de un mundobrillante. Aunque parte de ella puede no ser ya utilizable, es posible recuperar algunas cajas intactas del cajón.</VQED_MilitaryCrateOfMedicine.description>
  <VQED_MilitaryCrateOfMedicine.label>cajón de medicinas</VQED_MilitaryCrateOfMedicine.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfSilver.description>Un cajón oxidado que contiene plata. El hecho de que el silo haya estado sellado durante generaciones evitó que fuera robado.</VQED_MilitaryCrateOfSilver.description>
  <VQED_MilitaryCrateOfSilver.label>cajón de plata</VQED_MilitaryCrateOfSilver.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfAdvancedCarParts.description>Piezas de precisión para vehículos, empaquetadas con extremo cuidado. Estos componentes nunca fueron destinados a ser usados a la ligera.</VQED_MilitaryPalletOfAdvancedCarParts.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfAdvancedCarParts.label>palé de piezas de coche avanzadas</VQED_MilitaryPalletOfAdvancedCarParts.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfAdvancedComponents.description>Un alijo raro de componentes de ingeniería de precisión, cuidadosamente preservados para su uso en sistemas de alta tecnología. Notablemente intactos.</VQED_MilitaryPalletOfAdvancedComponents.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfAdvancedComponents.label>palé de componentes avanzados</VQED_MilitaryPalletOfAdvancedComponents.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfApparel.description>Un cajón de viejos abrigos militares. A pesar de la tela rota y el olor extraño, parecen utilizables.</VQED_MilitaryPalletOfApparel.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfApparel.label>palé de vestimenta</VQED_MilitaryPalletOfApparel.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfBasicCarParts.description>Una pila de componentes de vehículos etiquetados, fabricados para unidades de transporte estándar. Ligera corrosión en los marcos exteriores.</VQED_MilitaryPalletOfBasicCarParts.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfBasicCarParts.label>palé de piezas de coche básicas</VQED_MilitaryPalletOfBasicCarParts.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfBooks.description>Un cajón de libros viejos, muchos de edición militar. Las páginas están ligeramente deformadas pero son legibles, llenas de datos técnicos y tácticos.</VQED_MilitaryPalletOfBooks.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfBooks.label>palé de libros</VQED_MilitaryPalletOfBooks.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfChemfuel.description>Un palé fuertemente marcado de contenedores de quimbustible sellados. El líquido en su interior se agita con una consistencia preocupante.</VQED_MilitaryPalletOfChemfuel.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfChemfuel.label>palé de quimbustible</VQED_MilitaryPalletOfChemfuel.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfComponents.description>Un palé reforzado de componentes de grado industrial. Cada pieza parece estar intacta desde su almacenamiento.</VQED_MilitaryPalletOfComponents.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfComponents.label>palé de componentes</VQED_MilitaryPalletOfComponents.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfHEShells.description>Un palé de munición cargado con proyectiles de artillería de alto explosivo. Armado y peligroso.</VQED_MilitaryPalletOfHEShells.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfHEShells.label>palé de proyectiles de alto explosivo</VQED_MilitaryPalletOfHEShells.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfHyperweave.description>Un palé de tela de alta seguridad que contiene rollos de hipertejido. El tejido denso todavía resiste el desgarro o la decadencia.</VQED_MilitaryPalletOfHyperweave.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfHyperweave.label>palé de hipertejido</VQED_MilitaryPalletOfHyperweave.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfIncendiaryShells.description>Un alijo de proyectiles incendiarios empaquetados en cajas aisladas. Volátiles, incluso después de años de almacenamiento.</VQED_MilitaryPalletOfIncendiaryShells.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfIncendiaryShells.label>palé de proyectiles incendiarios</VQED_MilitaryPalletOfIncendiaryShells.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfMedicine.description>Cajas de suministros médicos estándar, selladas contra la decadencia. Algunos envases muestran desgaste, pero el contenido sigue siendo viable.</VQED_MilitaryPalletOfMedicine.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfMedicine.label>palé de medicinas</VQED_MilitaryPalletOfMedicine.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfPlasteel.description>Un palé fuertemente empaquetado de plastiacero denso y ligero. Todavía en condiciones de uso.</VQED_MilitaryPalletOfPlasteel.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfPlasteel.label>palé de plastiacero</VQED_MilitaryPalletOfPlasteel.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfRations.description>Pilas de comidas de supervivencia empaquetadas, etiquetadas para uso de emergencia a largo plazo. Todavía selladas, todavía comestibles. Probablemente.</VQED_MilitaryPalletOfRations.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfRations.label>palé de raciones</VQED_MilitaryPalletOfRations.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfSteel.description>Un palé de almacenamiento apilado con vigas de acero. El metal muestra signos de oxidación superficial pero sigue siendo estructuralmente sólido.</VQED_MilitaryPalletOfSteel.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfSteel.label>palé de acero</VQED_MilitaryPalletOfSteel.label>
  <VQED_MilitaryPalletOfSynthread.description>Rollos de tela de fibra sintética envueltos y etiquetados para logística. Un débil olor químico sugiere que ha estado almacenada durante décadas.</VQED_MilitaryPalletOfSynthread.description>
  <VQED_MilitaryPalletOfSynthread.label>palé de tela sintética</VQED_MilitaryPalletOfSynthread.label>
  <VQED_MysteriousAncientWeaponBox.description>Una caja de madera larga y podrida que suele guardar armas. Se puede abrir, pero no hay forma de saber qué arma hay dentro.</VQED_MysteriousAncientWeaponBox.description>
  <VQED_MysteriousAncientWeaponBox.label>cajón de armas misterioso</VQED_MysteriousAncientWeaponBox.label>
  <VQED_SmallMilitaryCrateOfFlares.description>Una caja militar pequeña y oxidada. Parece contener algunas bengalas disruptoras valiosas.</VQED_SmallMilitaryCrateOfFlares.description>
  <VQED_SmallMilitaryCrateOfFlares.label>caja militar de bengalas</VQED_SmallMilitaryCrateOfFlares.label>
  <VQED_SmallMilitaryCrateWithATome.description>Una caja militar pequeña y oxidada. Parece contener algún conocimiento antiguo y espeluznante en forma de tomo.</VQED_SmallMilitaryCrateWithATome.description>
  <VQED_SmallMilitaryCrateWithATome.label>caja militar con un tomo antiguo</VQED_SmallMilitaryCrateWithATome.label>
</LanguageData>
