<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VEE_Gun_Fletcher.description>Un fusil de francotirador de alcance ultra largo que dispara flechettes estabilizadas por aletas con inyectores acidificadores. Debido a su letalidad y peligro de caer en manos enemigas, siempre están biocodificados y se autodestruirán si su dueño muere o es desarmado. Letal para los orgánicos y casi inútil contra los no orgánicos, como los mecanoides.\n\nLos objetivos alcanzados por estas flechettes serán infligidos con una variante inestable de fluidos acidificadores, diseñados para disolver el objetivo desde el interior en lugar de destruir su equipo. El ácido arrasará el cuerpo del objetivo y generalmente resulta en la disolución de órganos vitales, sin embargo, la letalidad no está garantizada.</VEE_Gun_Fletcher.description>
  <VEE_Gun_Fletcher.label>fusilacidificador</VEE_Gun_Fletcher.label>
  <VEE_Gun_Fletcher.tools.barrel.label>cañón</VEE_Gun_Fletcher.tools.barrel.label>
  <VEE_Gun_Fletcher.verbs.Verb_Shoot.label>fusilacidificador</VEE_Gun_Fletcher.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VFEE_Bullet_ChargeThumper.label>carga de impacto</VFEE_Bullet_ChargeThumper.label>
  <VFEE_Bullet_FletcherDart.label>dardo acidificador</VFEE_Bullet_FletcherDart.label>
  <VFEE_Gun_ChargeThumper.description>Una escopeta de asalto de cargas modificada que incorpora tecnología mecanoide. Los cañones de impacto recuperados han sido sometidos a ingeniería inversa para producir un arma a distancia portátil capaz de disparar proyectiles contundentes. Bastante potente pero de corto alcance, con alto rendimiento contra estructuras y objetivos fuertemente blindados.</VFEE_Gun_ChargeThumper.description>
  <VFEE_Gun_ChargeThumper.label>escopeta de impacto</VFEE_Gun_ChargeThumper.label>
  <VFEE_Gun_ChargeThumper.tools.barrel.label>cañón</VFEE_Gun_ChargeThumper.tools.barrel.label>
  <VFEE_Gun_ChargeThumper.tools.stock.label>culata</VFEE_Gun_ChargeThumper.tools.stock.label>
  <VFEE_Gun_ChargeThumper.verbs.Verb_Shoot.label>escopeta de impacto</VFEE_Gun_ChargeThumper.verbs.Verb_Shoot.label>
</LanguageData>
