<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <Bin_Large.description>Una unidad de eliminación de residuos espaciosa que mantiene limpia el área circundante de manera eficiente. Elimina lentamente la basura y la suciedad en un radio de 15 celdas.</Bin_Large.description>
  <Bin_Large.label>contenedor grande</Bin_Large.label>
  <Bin_Small.description>Un contenedor pequeño para ayudar a mantener el área circundante algo limpia. Elimina lentamente la basura y la suciedad en un radio de 10 celdas.</Bin_Small.description>
  <Bin_Small.label>contenedor pequeño</Bin_Small.label>
  <Light_Streetlamp.comps.CompScheduleExtended.offMessage>Apagado debido a suficiente luz solar.</Light_Streetlamp.comps.CompScheduleExtended.offMessage>
  <Light_Streetlamp.description>Una lámpara de pie eléctrica que ilumina un área, buena para grandes espacios al aire libre. Se apagará automáticamente durante el día para evitar el consumo de energía.</Light_Streetlamp.description>
  <Light_Streetlamp.label>farola</Light_Streetlamp.label>
  <Misc_FileCabinet.description>Aumenta la velocidad de investigación cuando se coloca cerca de una mesa de investigación. Una mesa de investigación puede usar hasta dos archivadores.</Misc_FileCabinet.description>
  <Misc_FileCabinet.label>archivador</Misc_FileCabinet.label>
  <Shelf_WeaponRack.description>Un estante para guardar armas. Los artículos almacenados aquí no afectarán la belleza de la habitación y no se deteriorarán, incluso si están afuera.</Shelf_WeaponRack.description>
  <Shelf_WeaponRack.label>estante de armas</Shelf_WeaponRack.label>
  <VFE_DeskLamp.description>Una lámpara de escritorio eléctrica que ilumina un área pequeña. La gente necesita luz para moverse y trabajar a toda velocidad.</VFE_DeskLamp.description>
  <VFE_DeskLamp.label>lámpara de escritorio</VFE_DeskLamp.label>
  <VFE_FloorLamp.description>Una fuente de luz de perfil bajo incrustada en el suelo. Aunque no es tan brillante como una lámpara de pie, proporciona una iluminación sutil y uniforme sin obstruir el movimiento. No hace cortocircuito bajo la lluvia.</VFE_FloorLamp.description>
  <VFE_FloorLamp.label>lámpara de suelo</VFE_FloorLamp.label>
  <VFE_LongPlantPot.description>Planta flores decorativas aquí para mejorar el estado de ánimo de las personas cercanas. Diseñado para combinarse con otras macetas para formar varias formas.</VFE_LongPlantPot.description>
  <VFE_LongPlantPot.label>maceta larga</VFE_LongPlantPot.label>
</LanguageData>
