<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQEA_AberrationRedirector.description>Un pesado módulo de redirección construido a partir de sifones de mutación apilados y nódulos de contrafase que redirigen los ecos genéticos inestables hacia canales de resultados controlados. El dispositivo zumba mientras sus actuadores internos se desplazan para aislar posibles aberraciones.\n\nPermite elegir entre dos genes secundarios negativos diferentes en una inyección exitosa.\n\nSe puede vincular hasta 1 redireccionador de aberraciones a un solo inyector de arquógenos.</VQEA_AberrationRedirector.description>
  <VQEA_AberrationRedirector.label>redireccionador de aberraciones</VQEA_AberrationRedirector.label>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.0.description>Inicia el maravillaciclo de biorregeneración. Este ciclo curará todas las heridas recientes, sanará todas las lesiones permanentes y restaurará todas las partes del cuerpo faltantes, incluidos los miembros.\n\nSi ocurre un fallo, el paciente recibirá enfermedades aleatorias, que pueden incluir carcinoma, así como daños graves en algunos de sus miembros.</VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.0.description>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.0.label>maravillaciclo de biorregeneración</VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.0.label>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.1.description>Inicia el maravillaciclo de rehabilitación instantánea. Este ciclo curará todas las adicciones, incluida la adicción al luciferio. Si una adicción es causada por una dependencia genética, el gen responsable también será eliminado.\n\nSi ocurre un fallo, el paciente recibirá una dependencia genética aleatoria a las drogas.</VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.1.description>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.1.label>maravillaciclo de rehabilitación instantánea</VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.1.label>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.2.description>Inicia el maravillaciclo de reversión temporal. Este ciclo rejuvenecerá al paciente 10 años.\n\nSi ocurre un fallo, el paciente volverá a ser un niño pequeño o se convertirá en un anciano.</VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.2.description>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.2.label>maravillaciclo de reversión temporal</VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.2.label>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.3.description>Inicia el maravillaciclo de reformateo de habilidades. Este ciclo redistribuirá los niveles de habilidad actuales por igual entre todas las habilidades de las que el paciente sea capaz.\n\nSi ocurre un fallo, el efecto se producirá igualmente, pero la experiencia se distribuirá de forma aleatoria.</VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.3.description>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.3.label>maravillaciclo de reformateo de habilidades</VQEA_AncientWonderdoc.comps.CompAncientWonderdoc.cycles.3.label>
  <VQEA_AncientWonderdoc.description>Una misteriosa máquina médica antigua capaz de realizar poderosos "maravillaciclos" que curan, remodelan o alteran a un paciente de formas dramáticas. Sus sistemas, descuidados durante mucho tiempo, pueden fallar, y el riesgo aumenta con cada procedimiento exitoso. La tecnología es difícil de comprender.</VQEA_AncientWonderdoc.description>
  <VQEA_AncientWonderdoc.label>maravilladoc antiguo</VQEA_AncientWonderdoc.label>
  <VQEA_ArchitePathingArray.description>Una pesada consola de tres agujas construida con conductos de enrutamiento de arquitas y matrices de nanoflujo ramificadas que dividen el flujo de inyección en vías mutagénicas paralelas. El nodo central de la matriz brilla con colores cambiantes mientras traza nuevas rutas para los cúmulos de arquitas rebeldes.\n\nOfrece la posibilidad de obtener un segundo gen de arquitas aleatorio o un segundo gen de compensación aleatorio tras una inyección exitosa.\n\nSe puede vincular hasta 1 matriz de direccionamiento de arquitas a un solo inyector de arquógenos.</VQEA_ArchitePathingArray.description>
  <VQEA_ArchitePathingArray.label>matriz de direccionamiento de arquitas</VQEA_ArchitePathingArray.label>
  <VQEA_ArchiteRecycler.description>Una unidad de recuperación de nanitos de dos cámaras equipada con bobinas de sifón y espirales de unión de fase que atraen el residuo de arquitas inestable de vuelta a un bucle de contención. En su interior, una densa malla de venas de microfiltración vuelve a ensamblar los cúmulos de nanitos sueltos en una cápsula utilizable.\n\nReembolsa la cápsula de arquitas en caso de una inyección rechazada cuando se vincula a un inyector de arquógenos.\n\nSe puede vincular hasta 1 reciclador de arquitas a un solo inyector de arquógenos.</VQEA_ArchiteRecycler.description>
  <VQEA_ArchiteRecycler.label>reciclador de arquitas</VQEA_ArchiteRecycler.label>
  <VQEA_ArchogenInjector.description>Una cápsula antigua, sellada herméticamente, diseñada para inducir alteraciones genéticas poderosas pero caóticas mediante la inmersión en arquovapor. Una ranura principal parece alimentar cápsulas de arquitas en una cámara de desestabilización, donde se vaporizan y se canalizan hacia el cuerpo del huésped. Se pueden hacer esfuerzos para controlar el proceso desde allí, pero quizás el intentar aprovechar este poder fue lo que dejó esta máquina abandonada en primer lugar.\n\nSe utiliza para inyectar cápsulas de arquitas a un colono, lo que desencadena una alteración genética y produce un gen de arquitas aleatorio con posibles efectos secundarios. El éxito puede mejorarse vinculándolo con equipo antiguo adicional.</VQEA_ArchogenInjector.description>
  <VQEA_ArchogenInjector.label>inyector de arquógenos</VQEA_ArchogenInjector.label>
  <VQEA_BustedAncientWonderdoc.description>Una vez capaz de realizar poderosos maravillaciclos, esta antigua máquina médica se ha averiado por completo tras un fallo catastrófico. Sus cámaras están agrietadas, sus sistemas muertos y ya no puede utilizarse. Aún se pueden recuperar algunos objetos de valor de ella.</VQEA_BustedAncientWonderdoc.description>
  <VQEA_BustedAncientWonderdoc.label>maravilladoc antiguo estropeado</VQEA_BustedAncientWonderdoc.label>
  <VQEA_CognitiveRecoveryArray.description>Un delgado módulo de neurocascada revestido con bobinas de pulso mnemotécnico y amortiguadores de campo de eco que ciclan ondas rítmicas y suaves de estabilización de la memoria. Su depósito interno de neurogel circula pulsos restauradores del pensamiento que alivian la interrupción neural posterior a las arquitas.\n\nReduce la duración del coma por inyección en 1 día cuando se vincula a un inyector de arquógenos. Se pueden vincular hasta 6 matrices de recuperación cognitiva a un solo inyector de arquógenos.</VQEA_CognitiveRecoveryArray.description>
  <VQEA_CognitiveRecoveryArray.label>matriz de recuperación cognitiva</VQEA_CognitiveRecoveryArray.label>
  <VQEA_ComplexityHarmonizer.description>Una unidad de estabilización alta llena de placas genarmónicas en capas y reguladores de fase oscilantes que suavizan los picos de complejidad caótica dentro del flujo de arquitas. Sus núcleos sincronizadores internos emiten pulsos rítmicos bajos mientras alinean ordenadamente las vías genéticas enredadas.\n\nEvita que la complejidad genética reduzca la probabilidad de éxito, pero cada punto de complejidad aumentará la duración del procedimiento de inyección en 1 hora.\n\nSe puede vincular hasta 1 armonizador de complejidad a un solo inyector de arquógenos.</VQEA_ComplexityHarmonizer.description>
  <VQEA_ComplexityHarmonizer.label>armonizador de complejidad</VQEA_ComplexityHarmonizer.label>
  <VQEA_GenomicAttenuator.description>Una gran plataforma estabilizadora de cuatro nodos repleta de reguladores de atenuación genética y deflectores de microfase que silencian las firmas metabólicas inestables. Sus placas de atenuación internas zumban suavemente mientras reducen la volatilidad excesiva de los genes durante la infusión de arquitas.\n\nReduce la fuerza metabólica del gen de efecto secundario aleatorio en 1 cuando se vincula a un inyector de arquógenos.\n\nSe pueden vincular hasta 4 atenuadores genómicos a un solo inyector de arquógenos.</VQEA_GenomicAttenuator.description>
  <VQEA_GenomicAttenuator.label>atenuador genómico</VQEA_GenomicAttenuator.label>
  <VQEA_MutagenInhibitorCore.description>Un motor de contención masivo construido alrededor de un reactor de enfriamiento genético de triple núcleo y placas de inhibición en capas diseñadas para neutralizar los brotes mutagénicos descontrolados. Gruesos conductos ciclan contraondas supresoras que sofocan las cascadas de mutación antes de que puedan formarse.\n\nElimina por completo todas las probabilidades de resultados de mutación cuando se vincula a un inyector de arquógenos, pero aumenta enormemente la probabilidad de rechazo.\n\nSe puede vincular hasta 1 núcleo inhibidor de mutágenos a un solo inyector de arquógenos.</VQEA_MutagenInhibitorCore.description>
  <VQEA_MutagenInhibitorCore.label>núcleo inhibidor de mutágenos</VQEA_MutagenInhibitorCore.label>
  <VQEA_NeurostabilizerArray.description>Un regulador de fase neural compacto equipado con bobinas de sinapsis microajustadas y una red de corteza ventilada que emite un zumbido constante de campos neuroestáticos estabilizadores. Su núcleo utiliza anclajes de neuroflujo a la deriva para calmar la turbulencia de las arquitas durante los ciclos de inyección.\n\nMejora la probabilidad de éxito de las inyecciones de arquitas cuando se vincula a un inyector de arquógenos. Se pueden vincular hasta 10 matrices neuroestabilizadoras a un solo inyector de arquógenos.</VQEA_NeurostabilizerArray.description>
  <VQEA_NeurostabilizerArray.label>matriz neuroestabilizadora</VQEA_NeurostabilizerArray.label>
  <VQEA_RapidInfusionPump.description>Una bomba de flujo de arquitas de alta presión equipada con aceleradores trifásicos y conductos de microcanales que impulsan nanitos volátiles a través de la red del inyector a una velocidad extrema. Las aletas estabilizadoras vibran mientras la bomba regula la presión de infusión a través de la cámara genética.\n\nAcorta el tiempo total de inyección en 12 horas cuando se vincula a un inyector de arquógenos.\n\nSe pueden vincular hasta 9 bombas de infusión rápida a un solo inyector de arquógenos.</VQEA_RapidInfusionPump.description>
  <VQEA_RapidInfusionPump.label>bomba de infusión rápida</VQEA_RapidInfusionPump.label>
  <VQEA_RejectionBufferCoil.description>Una bobina aislada envuelta en cable de sinapsis ionizado y anclada con estabilizadores antireflujo que protegen la cámara del inyector del retroceso de las arquitas. Cuando está activa, emite una suave oscilación diseñada para suprimir los impulsos que desencadenan el rechazo en el flujo de nanitos.\n\nDisminuye la probabilidad de rechazo del procedimiento de inyección cuando se vincula a un inyector de arquógenos.\n\nSe pueden vincular hasta 5 bobinas de amortiguación de rechazo a un solo inyector de arquógenos.</VQEA_RejectionBufferCoil.description>
  <VQEA_RejectionBufferCoil.label>bobina de amortiguación de rechazo</VQEA_RejectionBufferCoil.label>
  <VQEA_SpliceframeUplink.description>Un denso pilar de enlace equipado con matrices de agujas de resonancia y bobinas de telemetría de fase genética que analizan y decodifican los patrones de fluctuación de las arquitas. Su malla neural vinculada por croma emite pulsos tenues mientras traza resultados inestables a través de una antigua red de empalme.\n\nRevela todas las probabilidades de resultados en el inyector de arquógenos y aumenta ligeramente las probabilidades de resultados de mutación.\n\nSe puede vincular hasta 1 enlace de empalme a un solo inyector de arquógenos.</VQEA_SpliceframeUplink.description>
  <VQEA_SpliceframeUplink.label>enlace de empalme</VQEA_SpliceframeUplink.label>
  <VQEA_TraitSelectionPrism.description>Una consola cristalina de múltiples lentes alimentada por conductos neuroópticos de fase y secuenciadores de genohaces reflectantes que dividen los resultados de las arquitas en flujos de posibilidades seleccionables. Su matriz de prismas brilla con patrones espectrales cambiantes cuando se detecta un resultado estable.\n\nPermite elegir entre dos genes de arquitas diferentes en una inyección exitosa.\n\nSe puede vincular hasta 1 prisma de selección de rasgos a un solo inyector de arquógenos.</VQEA_TraitSelectionPrism.description>
  <VQEA_TraitSelectionPrism.label>prisma de selección de rasgos</VQEA_TraitSelectionPrism.label>
</LanguageData>
