<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <Bed_AdvBed.description>Una cama de vanguardia, totalmente motorizada, equipada con superficies de ajuste de presión, monitoreo biométrico y seguimiento del sueño asistido por tecnología. Ofrece una comodidad inigualable, eficiencia de descanso y soporte quirúrgico.</Bed_AdvBed.description>
  <Bed_AdvBed.label>cama avanzada</Bed_AdvBed.label>
  <Bed_AdvDoubleBed.description>Una cama de vanguardia, totalmente motorizada, que acomoda a dos personas, equipada con superficies de ajuste de presión, monitoreo biométrico y seguimiento del sueño asistido por tecnología. Ofrece una comodidad inigualable, eficiencia de descanso y soporte quirúrgico.</Bed_AdvDoubleBed.description>
  <Bed_AdvDoubleBed.label>cama doble avanzada</Bed_AdvDoubleBed.label>
  <Table_IlluminatedDresser.description>Una cómoda moderna y elegante con una lámpara de brillo suave integrada. Otorga una pequeña bonificación de comodidad a todas las camas cercanas. Colocar más de una cómoda cerca de la misma cama no tiene efecto.</Table_IlluminatedDresser.description>
  <Table_IlluminatedDresser.label>cómoda iluminada</Table_IlluminatedDresser.label>
  <Table_IlluminatedEndTable.description>Una elegante mesa de noche con una lámpara de brillo suave integrada. Debe colocarse directamente adyacente a la cabecera de la cama. Colocar más de una mesa de noche cerca de la misma cama no tiene efecto.</Table_IlluminatedEndTable.description>
  <Table_IlluminatedEndTable.label>mesa de noche iluminada</Table_IlluminatedEndTable.label>
  <VFES_Table_IlluminatedWardrobe.description>Un armario moderno y elegante con una lámpara de brillo suave integrada. Otorga una pequeña bonificación de comodidad y efectividad de descanso a todas las camas cercanas. Colocar más de un armario cerca de la misma cama no tiene efecto.</VFES_Table_IlluminatedWardrobe.description>
  <VFES_Table_IlluminatedWardrobe.label>armario iluminado</VFES_Table_IlluminatedWardrobe.label>
</LanguageData>
