<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <PS_ChemfuelTank.description>Un tanque de almacenamiento de líquido industrial destinado a almacenar quimbustible entregado a través de una red de tuberías. Los tanques pueden designarse para ser sifonados para obtener quimbustible utilizable según sea necesario. Si se daña, incluso levemente, los vapores que escapan crearán muy rápidamente una bola de fuego gaseosa; el tamaño de la explosión resultante dependerá de la cantidad almacenada en su interior.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>tanque de quimbustible</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Una cuenca de almacenamiento tipo tolva destinada a introducir quimbustible en la red, llenando los tanques conectados.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>drenaje de quimbustible</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Tuberías de acero diseñadas para transportar quimbustible utilizable desde las refinerías de quimiofango a los tanques de quimbustible para su almacenamiento o a estructuras que consumen quimbustible para su reabastecimiento automático.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>tubería de quimbustible</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Una cuenca de almacenamiento tipo tolva destinada a contener periódicamente el quimbustible dispensado de los tanques para su uso posterior.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>grifo de quimbustible</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Abre o cierra el flujo de quimbustible.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>válvula de quimbustible</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Tuberías de acero ocultas diseñadas para transportar quimbustible utilizable desde las refinerías de quimiofango a los tanques de quimbustible para su almacenamiento o a estructuras que consumen quimbustible para su reabastecimiento automático.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>tubería de quimbustible oculta</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
</LanguageData>
