<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VGE_HiddenOxygenPipe.description>Un tubo reforzado y oculto para mover oxígeno. Aunque no es visible, es mucho más costoso de construir.</VGE_HiddenOxygenPipe.description>
  <VGE_HiddenOxygenPipe.label>tubería de oxígeno oculta</VGE_HiddenOxygenPipe.label>
  <VGE_IndustrialOxygenPump.description>Una unidad potente que libera grandes cantidades de oxígeno en la habitación circundante, permitiendo que las áreas cerradas se vuelvan a presurizar en el espacio. Esencial para estancias prolongadas en órbita.</VGE_IndustrialOxygenPump.description>
  <VGE_IndustrialOxygenPump.label>bomba de oxígeno industrial</VGE_IndustrialOxygenPump.label>
  <VGE_LargeOxygenTank.description>Un tanque de oxígeno grande que suministra oxígeno a las bombas en toda la gravinave.</VGE_LargeOxygenTank.description>
  <VGE_LargeOxygenTank.label>tanque de oxígeno grande</VGE_LargeOxygenTank.label>
  <VGE_LifeSupportSystem.comps.CompRefuelable_IgnoreFlickableComp.fuelGizmoLabel>Oxialga</VGE_LifeSupportSystem.comps.CompRefuelable_IgnoreFlickableComp.fuelGizmoLabel>
  <VGE_LifeSupportSystem.comps.CompRefuelable_IgnoreFlickableComp.fuelLabel>Oxialga</VGE_LifeSupportSystem.comps.CompRefuelable_IgnoreFlickableComp.fuelLabel>
  <VGE_LifeSupportSystem.description>Un dispositivo vital que procesa la oxialga cosechada en oxígeno respirable. Convierte la biomasa en gas y la bombea a la red de oxígeno para abastecer habitaciones presurizadas y equipos.</VGE_LifeSupportSystem.description>
  <VGE_LifeSupportSystem.label>oxigenador de algas</VGE_LifeSupportSystem.label>
  <VGE_OxygenCanisterEmptier.description>Una estructura de almacenamiento tipo tolva destinada a introducir oxígeno de los botes en la red, llenando los tanques conectados.</VGE_OxygenCanisterEmptier.description>
  <VGE_OxygenCanisterEmptier.label>vaciador de botes de oxígeno</VGE_OxygenCanisterEmptier.label>
  <VGE_OxygenCanisterFiller.description>Un dispositivo de almacenamiento tipo tolva destinado a contener el oxígeno dispensado en botes para su uso posterior.</VGE_OxygenCanisterFiller.description>
  <VGE_OxygenCanisterFiller.label>llenador de botes de oxígeno</VGE_OxygenCanisterFiller.label>
  <VGE_OxygenHarvester.description>Un dispositivo que extrae oxígeno respirable de la atmósfera circundante y lo almacena en la red de oxígeno. Funciona solo en superficies planetarias con atmósfera y no operará en el vacío o en entornos con poco oxígeno.</VGE_OxygenHarvester.description>
  <VGE_OxygenHarvester.label>recolector de oxígeno</VGE_OxygenHarvester.label>
  <VGE_OxygenPipe.description>Un tubo reforzado para mover oxígeno. Puede colocarse debajo de paredes y otros edificios.</VGE_OxygenPipe.description>
  <VGE_OxygenPipe.label>tubería de oxígeno</VGE_OxygenPipe.label>
  <VGE_OxygenReclaimer.description>Una unidad atmosférica autónoma que extrae trazas de oxígeno de los gases circundantes. Produce oxígeno a un ritmo lento y constante, pero no requiere materiales de entrada. Necesita estar conectado a un tanque de oxígeno mediante tuberías de oxígeno para funcionar.</VGE_OxygenReclaimer.description>
  <VGE_OxygenReclaimer.label>recuperador de oxígeno</VGE_OxygenReclaimer.label>
  <VGE_OxygenValve.description>Activa y desactiva el flujo de oxígeno.</VGE_OxygenValve.description>
  <VGE_OxygenValve.label>válvula de oxígeno</VGE_OxygenValve.label>
  <VGE_SmallOxygenTank.description>Un tanque de oxígeno que suministra oxígeno a las bombas en toda la gravinave.</VGE_SmallOxygenTank.description>
  <VGE_SmallOxygenTank.label>tanque de oxígeno pequeño</VGE_SmallOxygenTank.label>
</LanguageData>
