<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Una máquina de refrigeración de aire grande de tipo industrial que se instala en una pared. El aire frío sale por un lado, mientras que el escape caliente sale por el otro. Se puede usar para enfriar habitaciones durante el verano o para crear un congelador. Es capaz de enfriar la habitación a una temperatura mucho más baja que el refrigerador estándar.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialCooler.label>refrigerador industrial</VTE_IndustrialCooler.label>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Una máquina de calefacción grande de tipo industrial que se instala en una pared. Convierte electricidad en calor. Puede encenderse o apagarse automáticamente para alcanzar una temperatura objetivo específica. Es capaz de calentar la habitación a una temperatura mucho más alta que los calentadores estándar.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_IndustrialHeater.label>calentador industrial</VTE_IndustrialHeater.label>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Un ventilador grande montado en el techo. Se puede usar para enfriar rápidamente las habitaciones durante el verano. No es lo suficientemente eficiente para refrigerar alimentos, intentará alcanzar una temperatura ambiente de 17C.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.label>ventilador de techo grande</VTE_LargeCeilingFan.label>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Un ventilador montado en el techo. Se puede usar para enfriar lentamente las habitaciones durante el verano. No es lo suficientemente eficiente para refrigerar alimentos, intentará alcanzar una temperatura ambiente de 17C.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.label>ventilador de techo pequeño</VTE_SmallCeilingFan.label>
  <VTE_StandingCooler.description>Una máquina de refrigeración de aire independiente. El aire frío sale de un ventilador y se esparce por el área circundante. Se puede usar para enfriar habitaciones durante el verano. No es lo suficientemente eficiente para refrigerar alimentos.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_StandingCooler.label>refrigerador pasivo</VTE_StandingCooler.label>
  <VTE_WallHeater.description>Una máquina de calefacción que se instala en una pared. Convierte electricidad en calor. Puede encenderse o apagarse automáticamente para alcanzar una temperatura objetivo específica. Se puede usar para calentar habitaciones durante el invierno.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallHeater.label>calentador</VTE_WallHeater.label>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Una máquina de refrigeración de aire montada en la pared que se instala en una pared. El aire frío sale por un lado, mientras que el escape caliente sale por el otro. Se puede usar para enfriar habitaciones durante el verano o para crear un congelador. Solo se puede construir en una pared.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedCooler.label>enfriador de pared</VTE_WallMountedCooler.label>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Un dispositivo montado en la pared que convierte electricidad en calor. Puede encenderse o apagarse automáticamente para alcanzar una temperatura objetivo específica. Solo se puede construir en una pared.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedHeater.label>calefactor de pared</VTE_WallMountedHeater.label>
  <VTE_WallMountedVent.description>Una ventilación simple montada en la pared para igualar la temperatura entre dos habitaciones sin permitir que las personas caminen entre ellas. Solo se puede construir en una pared.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VTE_WallMountedVent.label>respiradero de pared</VTE_WallMountedVent.label>
</LanguageData>
