<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFED_BombPack_Deployed.description>Un paquete bomba desplegado. Está armado y puede detonarse presionando un botón.</VFED_BombPack_Deployed.description>
  <VFED_BombPack_Deployed.label>paquete bomba desplegado</VFED_BombPack_Deployed.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_AntigrainWarhead.description>Un par de ojivas de antimateria conectadas a un mecanismo de activación remota. Se puede detonar a voluntad, pero el tiempo de la mecha puede variar. Dado que está oculto en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VFED_RemoteTrapIED_AntigrainWarhead.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_AntigrainWarhead.label>mina antimateria remota</VFED_RemoteTrapIED_AntigrainWarhead.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_ArmorPiercing.description>Un par de obuses perforantes conectados a un mecanismo de activación remota. Se puede detonar a voluntad, pero el tiempo de la mecha puede variar. Dado que está oculto en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VFED_RemoteTrapIED_ArmorPiercing.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_ArmorPiercing.label>mina perforante remota</VFED_RemoteTrapIED_ArmorPiercing.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_Cluster.description>Un par de obuses de racimo conectados a un mecanismo de activación remota. Se puede detonar a voluntad, pero el tiempo de la mecha puede variar. Dado que está oculto en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VFED_RemoteTrapIED_Cluster.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_Cluster.label>mina de racimo remota</VFED_RemoteTrapIED_Cluster.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_EMP.description>Un par de obuses PEM conectados a un mecanismo de activación remota. Se puede detonar a voluntad, pero el tiempo de la mecha puede variar. Dado que está oculto en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VFED_RemoteTrapIED_EMP.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_EMP.label>mina PEM remota</VFED_RemoteTrapIED_EMP.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_Firefoam.description>Un par de obuses de espumafuego conectados a un mecanismo de activación remota. Se puede detonar a voluntad, pero el tiempo de la mecha puede variar. Dado que está oculto en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VFED_RemoteTrapIED_Firefoam.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_Firefoam.label>mina de espumafuego remota</VFED_RemoteTrapIED_Firefoam.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_HighExplosive.description>Un par de obuses de alto explosivo conectados a un mecanismo de activación remota. Se puede detonar a voluntad, pero el tiempo de la mecha puede variar. Dado que está oculto en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VFED_RemoteTrapIED_HighExplosive.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_HighExplosive.label>mina remota</VFED_RemoteTrapIED_HighExplosive.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_Incendiary.description>Un par de obuses incendiarios conectados a un mecanismo de activación remota. Se puede detonar a voluntad, pero el tiempo de la mecha puede variar. Dado que está oculto en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VFED_RemoteTrapIED_Incendiary.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_Incendiary.label>mina incendiaria remota</VFED_RemoteTrapIED_Incendiary.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_Shrapnel.description>Un par de obuses de metralla conectados a un mecanismo de activación remota. Se puede detonar a voluntad, pero el tiempo de la mecha puede variar. Dado que está oculto en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VFED_RemoteTrapIED_Shrapnel.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_Shrapnel.label>mina de metralla remota</VFED_RemoteTrapIED_Shrapnel.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_Smoke.description>Un par de obuses de humo conectados a un mecanismo de activación remota. Se puede detonar a voluntad, pero el tiempo de la mecha puede variar. Dado que está oculto en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VFED_RemoteTrapIED_Smoke.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_Smoke.label>mina de humo remota</VFED_RemoteTrapIED_Smoke.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_ToxGas.description>Un par de obuses tóxicos conectados a un mecanismo de activación remota. Se puede detonar a voluntad, pero el tiempo de la mecha puede variar. Dado que está oculto en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VFED_RemoteTrapIED_ToxGas.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_ToxGas.label>mina tóxica remota</VFED_RemoteTrapIED_ToxGas.label>
  <VFED_TrapIED_ArmorPiercing.description>Un par de obuses perforantes conectados a un disparador que detona al contacto o impacto de bala. Dado que está oculto en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VFED_TrapIED_ArmorPiercing.description>
  <VFED_TrapIED_ArmorPiercing.label>mina perforante</VFED_TrapIED_ArmorPiercing.label>
  <VFED_TrapIED_Cluster.description>Un par de obuses de racimo conectados a un disparador que detona al contacto o impacto de bala. Dado que está oculto en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VFED_TrapIED_Cluster.description>
  <VFED_TrapIED_Cluster.label>mina de racimo</VFED_TrapIED_Cluster.label>
  <VFED_TrapIED_Shrapnel.description>Un par de obuses de metralla conectados a un disparador que detona al contacto o impacto de bala. Dado que está oculto en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VFED_TrapIED_Shrapnel.description>
  <VFED_TrapIED_Shrapnel.label>mina de metralla</VFED_TrapIED_Shrapnel.label>
</LanguageData>
