<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQE_Apparel_CryptoHeavyHelmet.description>Un casco pesado de alta potencia que incluye un sistema HUD integrado y una pantalla de diagnóstico. Se teoriza que los soldados de choque de civilizaciones perdidas hace mucho tiempo o muy avanzadas usarían este casco antes de las misiones de ataque durante las guerras mecanoides. El casco en sí cuenta con tecnología de criptosarcófago integrada y utilizará un efecto de estasis para ralentizar el sangrado.</VQE_Apparel_CryptoHeavyHelmet.description>
  <VQE_Apparel_CryptoHeavyHelmet.label>casco cripto pesado</VQE_Apparel_CryptoHeavyHelmet.label>
  <VQE_Apparel_CryptoLightHelmet.description>Un casco de menor potencia con una capucha de tela de una durabilidad imposible pero desconocida. Se teoriza que los exploradores de civilizaciones perdidas hace mucho tiempo o muy avanzadas usarían este casco antes de las misiones de reconocimiento durante las guerras mecanoides. El casco en sí cuenta con tecnología de criptosarcófago integrada y utilizará un efecto de estasis para ralentizar el sangrado.</VQE_Apparel_CryptoLightHelmet.description>
  <VQE_Apparel_CryptoLightHelmet.label>casco cripto</VQE_Apparel_CryptoLightHelmet.label>
  <VQE_CryptoArmor.description>Armadura de caparazón de plastiacero de baja potencia cubierta con una banda de tela de durabilidad imposible pero desconocida fijada sobre un hombro; la armadura emite un zumbido eléctrico bajo y se siente suave al tacto. La fuente de alimentación en sí cuenta con tecnología de criptosarcófago integrada y utilizará un efecto de estasis para ralentizar el sangrado.</VQE_CryptoArmor.description>
  <VQE_CryptoArmor.label>armadura cripto</VQE_CryptoArmor.label>
  <VQE_CryptoHeavyArmor.description>Armadura de placas de plastiacero pesada y de alta potencia fijada con una capucha de tela de durabilidad imposible pero desconocida; la armadura emite un zumbido eléctrico bajo y se siente suave al tacto. La fuente de alimentación en sí cuenta con tecnología de criptosarcófago integrada y utilizará un efecto de estasis para ralentizar el sangrado.</VQE_CryptoHeavyArmor.description>
  <VQE_CryptoHeavyArmor.label>armadura cripto pesada</VQE_CryptoHeavyArmor.label>
  <VQE_UnfinishedCryptoArmor.description>Una pieza de armadura de metal sin terminar.</VQE_UnfinishedCryptoArmor.description>
  <VQE_UnfinishedCryptoArmor.label>armadura cripto sin terminar</VQE_UnfinishedCryptoArmor.label>
</LanguageData>
