<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQED_Gun_Autopistol_Ancient.description>Una pistola maltrecha con armazón de hierro de un ejército olvidado hace mucho tiempo. Aunque su corredera traquetea y el acabado ha desaparecido, sigue disparando con fiabilidad. Bajo poder de parada y corto alcance, pero rápida de desenfundar. Debido a su grave deterioro, esta arma solo puede realizar un número limitado de disparos antes de romperse sin posibilidad de reparación.</VQED_Gun_Autopistol_Ancient.description>
  <VQED_Gun_Autopistol_Ancient.label>pistola automática antigua</VQED_Gun_Autopistol_Ancient.label>
  <VQED_Gun_Autopistol_Ancient.tools.barrel.label>cañón</VQED_Gun_Autopistol_Ancient.tools.barrel.label>
  <VQED_Gun_Autopistol_Ancient.tools.grip.label>empuñadura</VQED_Gun_Autopistol_Ancient.tools.grip.label>
  <VQED_Gun_Autopistol_Ancient.verbs.Verb_Shoot.label>autopistola antigua</VQED_Gun_Autopistol_Ancient.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VQED_Gun_LMG_Ancient.description>Una vieja ametralladora ligera alimentada por cinta, cubierta de mugre y sellada con las marcas de un ejército del pasado. Su retroceso es brusco y su precisión deficiente, pero el gran volumen de fuego puede inmovilizar o destrozar grupos de enemigos cuando aguanta lo suficiente para hacerlo. Debido a su grave deterioro, esta arma solo puede realizar un número limitado de disparos antes de romperse sin posibilidad de reparación.</VQED_Gun_LMG_Ancient.description>
  <VQED_Gun_LMG_Ancient.label>LMG antigua</VQED_Gun_LMG_Ancient.label>
  <VQED_Gun_LMG_Ancient.tools.barrel.label>cañón</VQED_Gun_LMG_Ancient.tools.barrel.label>
  <VQED_Gun_LMG_Ancient.tools.stock.label>culata</VQED_Gun_LMG_Ancient.tools.stock.label>
  <VQED_Gun_LMG_Ancient.verbs.Verb_Shoot.label>ametralladora ligera antigua</VQED_Gun_LMG_Ancient.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VQED_Gun_MachinePistol_Ancient.description>Una reliquia de los primeros diseños de pistolas automáticas, entregada en su día a los oficiales de infantería. Su construcción tosca y sus piezas desgastadas limitan la precisión, pero su tamaño compacto y su alta cadencia de fuego le otorgan una letalidad sorprendente en distancias cortas. Debido a su grave deterioro, esta arma solo puede realizar un número limitado de disparos antes de romperse sin posibilidad de reparación.</VQED_Gun_MachinePistol_Ancient.description>
  <VQED_Gun_MachinePistol_Ancient.label>pistola ametralladora antigua</VQED_Gun_MachinePistol_Ancient.label>
  <VQED_Gun_MachinePistol_Ancient.tools.barrel.label>cañón</VQED_Gun_MachinePistol_Ancient.tools.barrel.label>
  <VQED_Gun_MachinePistol_Ancient.tools.grip.label>empuñadura</VQED_Gun_MachinePistol_Ancient.tools.grip.label>
  <VQED_Gun_MachinePistol_Ancient.verbs.Verb_Shoot.label>pistola ametralladora antigua</VQED_Gun_MachinePistol_Ancient.verbs.Verb_Shoot.label>
  <VQED_Gun_PumpShotgun_Ancient.description>Una escopeta de combate pesada y picada por el óxido, construida para la guerra de trincheras. Dispara una brutal ráfaga de perdigones a corta distancia. Aunque es pesada y lenta de accionar, sigue siendo letal en espacios confinados. Debido a su grave deterioro, esta arma solo puede realizar un número limitado de disparos antes de romperse sin posibilidad de reparación.</VQED_Gun_PumpShotgun_Ancient.description>
  <VQED_Gun_PumpShotgun_Ancient.label>escopeta antigua</VQED_Gun_PumpShotgun_Ancient.label>
  <VQED_Gun_PumpShotgun_Ancient.tools.barrel.label>cañón</VQED_Gun_PumpShotgun_Ancient.tools.barrel.label>
  <VQED_Gun_PumpShotgun_Ancient.tools.stock.label>culata</VQED_Gun_PumpShotgun_Ancient.tools.stock.label>
  <VQED_Gun_PumpShotgun_Ancient.verbs.Verb_Shoot.label>escopeta antigua</VQED_Gun_PumpShotgun_Ancient.verbs.Verb_Shoot.label>
</LanguageData>
