<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>Un traje de alta tecnología de servoarmadura con placas de tejido de plastiacero en capas y sensores multiespectro, que alimentan datos de telemetría al usuario y al caparazón exterior. Si bien proporciona una excelente protección, su objetivo principal es ocultar al usuario mediante el uso de un intrincado sistema de camuflaje óptico mientras ajusta y asiste su movimiento. Armaduras como esta solo están disponibles para los asesinos de élite del Imperio Sophian debido a la producción limitada.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>armadura de absolvedor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.description>Un traje de servoarmadura pesada, construido para la máxima protección a costa de la movilidad. Las pesadas placas de tejido de plastiacero en capas con recubrimientos ablativos sólidos detienen todos los ataques, excepto los mejor dirigidos o más poderosos. Los asistentes neuromeméticos evitan que el peso masivo del traje inmovilice al usuario por completo, pero el traje sigue siendo bastante engorroso.\n\nOriginalmente una armadura catafracta prestigiosa, esta ha sido modificado para hacer un mayor uso del tejido de eltex con el fin de mejorar el rendimiento de los psíquicos. Esto tiene el costo de eliminar el blindaje que interfiere, pero mejora la sensibilidad psíquica y la disipación del calor neural.</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>armadura de desertor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.description>Un conjunto de hombreras y protector de cuello que se extiende por el pecho del usuario hecho de placas de tejido de plastiacero en capas. Si bien ofrece una alta protección para esas áreas, es más un símbolo de estatus y está destinado a ser usado sobre la ropa y debajo de la armadura sin afectar la movilidad.</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.description>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>coraza de jenízaro</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
</LanguageData>
