<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQE_AetherPressureTubes.description>Una red de tubos reforzados que alguna vez regularon el refrigerante de éter de alta densidad, permitiendo que la criptoforja funcionara a su máxima eficiencia. La tecnología detrás de esto se ha perdido.</VQE_AetherPressureTubes.description>
  <VQE_AetherPressureTubes.label>tubos de presión de éter</VQE_AetherPressureTubes.label>
  <VQE_AncientCryptoforge.description>Un banco de trabajo antiguo diseñado para fabricar armas y armaduras de criptotecnología avanzada. Presenta mecanismos intrincados y un proceso de forja que parece desafiar la metalurgia convencional. Las herramientas y la tecnología integradas en él están más allá de la comprensión moderna, utilizando planos encriptados y técnicas de nanoensamblaje de precisión ajustada.</VQE_AncientCryptoforge.description>
  <VQE_AncientCryptoforge.label>criptoforja antigua</VQE_AncientCryptoforge.label>
  <VQE_CryptoInfusionCoils.description>Estas bobinas alguna vez canalizaron pulsos de energía encriptada para refinar y mejorar los materiales de criptotecnología. Sin una fuente de energía que funcione, son solo reliquias intrincadas e inútiles.</VQE_CryptoInfusionCoils.description>
  <VQE_CryptoInfusionCoils.label>bobinas de infusión cripto</VQE_CryptoInfusionCoils.label>
  <VQE_CryptotechPrototypeBench.description>Un banco de trabajo especializado utilizado para diseñar e iterar nuevos planos de criptotecnología. El ensayo y error cuidadosamente documentado en los planos y prototipos seguramente acelerará enormemente el trabajo realizado en la criptoforja.</VQE_CryptotechPrototypeBench.description>
  <VQE_CryptotechPrototypeBench.label>banco de prototipos de criptotecnología</VQE_CryptotechPrototypeBench.label>
  <VQE_SubZeroHammer.description>Un enorme martillo de forja diseñado para dar forma a materiales a temperaturas cercanas al cero absoluto, fortaleciéndolos más allá de los límites convencionales. Ahora, no es más que un trozo de chatarra congelada de gran tamaño.</VQE_SubZeroHammer.description>
  <VQE_SubZeroHammer.label>martillo bajo cero</VQE_SubZeroHammer.label>
</LanguageData>
