<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFEP_Apparel_Privateer.description>Una variante de la armadura de marine con un gancho de agarre integrado en el hombro. La armadura es ligeramente menos protectora que la armadura de marine estándar. El lanzador no requiere munición, pero se debe reservar tiempo entre disparos para volver a enrollarlo.\nLos corsarios generalmente se especializan en entrar y salir fácilmente de situaciones peligrosas. El gancho de agarre se conecta a paredes y roca sólida y permite a los usuarios moverse rápidamente a la ubicación deseada.</VFEP_Apparel_Privateer.description>
  <VFEP_Apparel_Privateer.label>armadura de corsario</VFEP_Apparel_Privateer.label>
  <VFEP_Apparel_Rumsuit.description>Un traje grande y voluminoso que permite al usuario producir pasivamente ron una vez cada 10 días. Sin embargo, no es muy agradable de usar, ya que se siente como usar ropa húmeda por sudoración excesiva.\n\nEl traje incluye un filtro de alta eficiencia, filamentos de intercambio de calor y precipitadores de sal. La orina y las heces se procesan en almohadillas para los muslos y en todo el diseño hay tubos que se unen a diferentes bolsillos de captura. Los fluidos corporales reprocesados se destilan en un derivado alcohólico de pasta nutritiva que se puede drenar cuando todos los bolsillos están llenos.\n\nQuitarse el traje hace que el líquido acumulado se evapore, y lleva mucho tiempo ponérselo y ajustarlo correctamente al usuario. Debido al diseño, solo se puede usar con un traje interior y la falta de cobertura para la cabeza, aunque reduce la eficiencia, se hace a propósito para que se pueda usar con protección para la cabeza.</VFEP_Apparel_Rumsuit.description>
  <VFEP_Apparel_Rumsuit.label>traje de ron</VFEP_Apparel_Rumsuit.label>
  <VFEP_Proj_GrenadierGrenade.label>granada de fragmentación</VFEP_Proj_GrenadierGrenade.label>
  <VFEP_SpidermineProjectile.label>proyectil</VFEP_SpidermineProjectile.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>salto</VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>en enfriamiento</VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.description>Hombreras de sarcotraje especializadas con protección superior y peso reducido, diseñadas aerodinámicamente y equipadas con cohetes propulsores con grandes escapes.\n\nLos sarcotrajes de séptima generación llegaron después de resultados decepcionantes al mejorar aún más el rendimiento base, centrándose en cambio en crear diseños que, aunque intercambiables, funcionan mejor como un conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, ya que aparecía con más frecuencia en la recolección y el saqueo. Cada pieza tiene una función única que crea sinergia con las de la misma serie, lo que las convierte en una clase verdaderamente separada de unidades de armadura móvil.\n\nLa serie Aérea se basa en el diseño Marine con algunas mejoras en áreas clave, a saber, que el blindaje se hizo más aerodinámico y la adición de propulsores en los hombros. El objetivo principal era llevar al piloto detrás de las líneas enemigas o incluso justo en medio de ellas para atar objetivos de alta prioridad, dándoles el lema "muerte desde arriba".</VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.label>hombreras de aeroasaltante</VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.shortDescription>Hombreras de sarcotraje especializadas con protección superior y peso reducido, diseñadas aerodinámicamente y equipadas con cohetes propulsores con grandes escapes.</VFEP_WarcasketShoulders_Aerial.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>granada</VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>en enfriamiento</VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.description>Hombreras de sarcotraje especializadas con protección inigualable y peso excesivo, equipadas con estabilizadores de brazo y lanzagranadas montados en el hombro.\n\nLos sarcotrajes de séptima generación llegaron después de resultados decepcionantes al mejorar aún más el rendimiento base, centrándose en cambio en crear diseños que, aunque intercambiables, funcionan mejor como un conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, ya que aparecía con más frecuencia en la recolección y el saqueo. Cada pieza tiene una función única que crea sinergia con las de la misma serie, lo que las convierte en una clase verdaderamente separada de unidades de armadura móvil.\n\nLa serie Barrera hace numerosas adiciones a la serie Catafracto, con un blindaje aún más pesado y la adición de estabilizadores de plataforma de armas "tomados prestados al por mayor" de los buques de la armada. El objetivo era poner tanta potencia de fuego a distancia como fuera posible ignorando el fuego enemigo entrante, siendo su lema "esquiva esto".</VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.label>hombreras de barrera</VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.shortDescription>Hombreras de sarcotraje especializadas con protección inigualable y peso excesivo, equipadas con estabilizadores de brazo y lanzagranadas montados en el hombro.</VFEP_WarcasketShoulders_Barrage.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Brute.description>Hombreras de sarcotraje de tecnología espacial especializadas con dispersión de impacto mejorada, equipadas con bancos de condensadores adicionales y módulos de asistencia cuerpo a cuerpo.\n\nLos sarcotrajes de décima generación fueron adaptados de plataformas piratas capturadas, con divisiones de investigación militar del gobierno mejorándolos con diseños avanzados de servoarmaduras. El acceso a una mayor cantidad de recursos de alta calidad y el objetivo de equiparlos en veteranos de combate que de otro modo no podrían servir significó que el programa creó acorazados operados por un solo usuario. La versatilidad de las armaduras se ha mejorado, reduciendo generalmente las restricciones sobre la mezcla de piezas de diferentes series de armaduras incluso a través de generaciones.\n\nLa serie Bruto está equipada con uno de los módulos de escudo más avanzados disponibles junto con numerosos condensadores de gran tamaño. Único en esta serie, los escudos carecen de la capacidad de permitir al usuario disparar armas a distancia, pero lo compensa bloqueando adicionalmente los ataques cuerpo a cuerpo y a distancia. Debido al número excesivo de condensadores, la tasa de recarga de los escudos es particularmente lenta. Como tal, un Bruto debe entrar en combate cuerpo a cuerpo y matar todo de una vez, incluso detonando sus escudos si no se ponen en peligro inmediato.</VFEP_WarcasketShoulders_Brute.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Brute.label>hombreras de bruto</VFEP_WarcasketShoulders_Brute.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Brute.shortDescription>Hombreras de sarcotraje de tecnología espacial especializadas con dispersión de impacto mejorada, equipadas con bancos de condensadores adicionales y módulos de asistencia cuerpo a cuerpo.</VFEP_WarcasketShoulders_Brute.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Cataphract.description>Hombreras de sarcotraje avanzadas con protección superior y peor peso.\n\nLos sarcotrajes de quinta generación se crearon con un período mucho más corto entre generaciones, siendo en gran medida ligeras especializaciones de la anterior. El diseño Catafracto se hizo con el objetivo de que atara tantos activos enemigos como fuera posible, atrayendo fuego enemigo y estableciendo fuego de supresión. Los pilotos de estos trajes eran particularmente intrépidos y preferían desplegarse con miniguns de sarcotraje, a menudo diciendo "No tengo tiempo para sangrar".</VFEP_WarcasketShoulders_Cataphract.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Cataphract.label>hombreras de catafracto</VFEP_WarcasketShoulders_Cataphract.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Cataphract.shortDescription>Hombreras de sarcotraje avanzadas con protección superior y peor peso.</VFEP_WarcasketShoulders_Cataphract.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Controller.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>despliegue de minas araña</VFEP_WarcasketShoulders_Controller.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Controller.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>en enfriamiento</VFEP_WarcasketShoulders_Controller.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Controller.description>Hombreras de sarcotraje de tecnología espacial especializadas con protección estándar, equipadas con un módulo de despliegue de minas araña independiente.\n\nLos sarcotrajes de décima generación fueron adaptados de plataformas piratas capturadas, con divisiones de investigación militar del gobierno mejorándolos con diseños avanzados de servoarmaduras. El acceso a una mayor cantidad de recursos de alta calidad y el objetivo de equiparlos en veteranos de combate que de otro modo no podrían servir significó que el programa creó acorazados operados por un solo usuario. La versatilidad de las armaduras se ha mejorado, reduciendo generalmente las restricciones sobre la mezcla de piezas de diferentes series de armaduras incluso a través de generaciones.\n\nLa serie Controlador está repleta de tecnología informática para apoyar drones semiautónomos operados por IA. Si bien el núcleo de energía no podía soportar también un módulo de fabricación, esto aún permite a esta serie desplegar una breve oleada de potencia de fuego para abrumar a un enemigo, igualar las probabilidades u ofrecer suficiente distracción para reubicarse en una posición más ventajosa. Los controladores funcionan muy bien en ubicaciones defensivas que pueden permitirse reabastecerlos con los componentes avanzados.</VFEP_WarcasketShoulders_Controller.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Controller.label>hombreras de controlador</VFEP_WarcasketShoulders_Controller.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Controller.shortDescription>Hombreras de sarcotraje de tecnología espacial especializadas con protección estándar, equipadas con un módulo de despliegue de minas araña independiente.</VFEP_WarcasketShoulders_Controller.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Guardian.description>Hombreras de sarcotraje de tecnología espacial especializadas con dispersión de impacto mejorada, equipadas con módulos magnéticos pesados que ocasionalmente ofrecen una mitigación total del impacto.\n\nLos sarcotrajes de décima generación fueron adaptados de plataformas piratas capturadas, con divisiones de investigación militar del gobierno mejorándolos con diseños avanzados de servoarmaduras. El acceso a una mayor cantidad de recursos de alta calidad y el objetivo de equiparlos en veteranos de combate que de otro modo no podrían servir significó que el programa creó acorazados operados por un solo usuario. La versatilidad de las armaduras se ha mejorado, reduciendo generalmente las restricciones sobre la mezcla de piezas de diferentes series de armaduras incluso a través de generaciones.\n\nLa serie Guardián ofrece una mayor protección contra la penetración de armadura, además de ser un escudo bajo reutilizable móvil para aliados cercanos. Debido a esto, esta serie es algo mediocre cuando opera sola o contra objetivos individuales, pero en cambio sobresale junto a un grupo grande que lucha contra objetivos que usan sistemas de armas de un solo uso.</VFEP_WarcasketShoulders_Guardian.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Guardian.label>hombreras de guardián</VFEP_WarcasketShoulders_Guardian.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Guardian.shortDescription>Hombreras de sarcotraje de tecnología espacial especializadas con dispersión de impacto mejorada, equipadas con módulos magnéticos pesados que ocasionalmente ofrecen una mitigación total del impacto.</VFEP_WarcasketShoulders_Guardian.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Hazard.description>Hombreras de sarcotraje especializadas con protección ambiental inigualable y peso similar, equipadas con material ignífugo.\n\nLos sarcotrajes de séptima generación llegaron después de resultados decepcionantes al mejorar aún más el rendimiento base, centrándose en cambio en crear diseños que, aunque intercambiables, funcionan mejor como un conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, ya que aparecía con más frecuencia en la recolección y el saqueo. Cada pieza tiene una función única que crea sinergia con las de la misma serie, lo que las convierte en una clase verdaderamente separada de unidades de armadura móvil.\n\nLa serie de Riesgo fue posiblemente una de las primeras de los sarcotrajes de séptima generación, y fue diseñada con la utilidad en mente. El piloto puede caminar cómodamente a través de un infierno ardiente y radiación excesiva, ya sea al buscar restos de una batalla o al abrirse camino para sobrecargar el reactor nuclear de una nave. Irónicamente, el dicho favorito de estos pilotos es "Me encanta el olor a napalm, huele a dinero".</VFEP_WarcasketShoulders_Hazard.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Hazard.label>hombreras de riesgo</VFEP_WarcasketShoulders_Hazard.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Hazard.shortDescription>Hombreras de sarcotraje especializadas con protección ambiental inigualable y peso similar, equipadas con material ignífugo.</VFEP_WarcasketShoulders_Hazard.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Marine.description>Hombreras de sarcotraje avanzadas con protección mejorada para un peso similar.\n\nLos sarcotrajes de cuarta generación entraron en desarrollo a medida que la servoarmadura comenzó a desplegarse en operaciones militares antipiratería. Si bien la armadura de marine más avanzada y ajustable tuvo éxito contra aquellos que no podían desplegar sarcotrajes, su construcción ya estaba siendo imitada mediante ingeniería inversa de las unidades de suministro de energía superiores y las mejoras en el diseño de la armadura, junto con un blindaje considerablemente más grueso soportado por una hidráulica más fuerte.</VFEP_WarcasketShoulders_Marine.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Marine.label>hombreras de marine</VFEP_WarcasketShoulders_Marine.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Marine.shortDescription>Hombreras de sarcotraje avanzadas con protección mejorada para un peso similar.</VFEP_WarcasketShoulders_Marine.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Recon.description>Hombreras de sarcotraje avanzadas con protección mejorada para un peso similar.\n\nLos sarcotrajes de quinta generación se crearon con un período mucho más corto entre generaciones, siendo en gran medida ligeras especializaciones de la anterior. El diseño de Reconocimiento se hizo con el objetivo de que fuera rápidamente detrás de las líneas enemigas y eliminara personal importante, como médicos, armeros, ingenieros y botánicos. Por lo general, estaban armados con un cuchillo de sarcotraje para eliminar a los guardias armados, siendo su lema "ocúpate moviéndote u ocúpate muriendo".</VFEP_WarcasketShoulders_Recon.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Recon.label>hombreras de reconocimiento</VFEP_WarcasketShoulders_Recon.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Recon.shortDescription>Hombreras de sarcotraje avanzadas con protección mejorada para un peso similar.</VFEP_WarcasketShoulders_Recon.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Sarcophagus.description>Hombreras de sarcotraje de tecnología espacial especializadas con protección estándar, equipadas con biónica a bordo que reemplaza la funcionalidad de manipulación del piloto.\n\nLos sarcotrajes de décima generación fueron adaptados de plataformas piratas capturadas, con divisiones de investigación militar del gobierno mejorándolos con diseños avanzados de servoarmaduras. El acceso a una mayor cantidad de recursos de alta calidad y el objetivo de equiparlos en veteranos de combate que de otro modo no podrían servir significó que el programa creó acorazados operados por un solo usuario. La versatilidad de las armaduras se ha mejorado, reduciendo generalmente las restricciones sobre la mezcla de piezas de diferentes series de armaduras incluso a través de generaciones.\n\nLa serie Sarcófago es un asunto extremadamente delicado, ya que provocó numerosos debates y disturbios con respecto a su uso. Esto se debe a que puede mantener al piloto funcional incluso mucho después de que debería haber muerto, por lo que se ha utilizado no solo en veteranos sino también en prisioneros, lisiados y sirvientes contratados a quienes efectivamente se les ha refutado su derecho a morir. Generalmente, una vez que alguien se ha integrado en esta serie de armaduras, permanece dentro hasta que es completamente destruido.</VFEP_WarcasketShoulders_Sarcophagus.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Sarcophagus.label>hombreras de sarcófago</VFEP_WarcasketShoulders_Sarcophagus.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Sarcophagus.shortDescription>Hombreras de sarcotraje de tecnología espacial especializadas con protección estándar, equipadas con biónica a bordo que reemplaza la funcionalidad de manipulación del piloto.</VFEP_WarcasketShoulders_Sarcophagus.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Shock.description>Hombreras de sarcotraje especializadas con protección superior y peso similar, las computadoras de puntería a bordo ayudan al usuario en el combate cuerpo a cuerpo tanto en precisión como en evasión.\n\nLos sarcotrajes de séptima generación llegaron después de resultados decepcionantes al mejorar aún más el rendimiento base, centrándose en cambio en crear diseños que, aunque intercambiables, funcionan mejor como un conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, ya que aparecía con más frecuencia en la recolección y el saqueo. Cada pieza tiene una función única que crea sinergia con las de la misma serie, lo que las convierte en una clase verdaderamente separada de unidades de armadura móvil.\n\nLa serie de Choque difiere de la serie Aérea en que el objetivo no era saltar a la acción, sino prácticamente desplegarse desde la órbita justo en medio de una base enemiga. Típicamente armados con una espada ancha de sarcotraje, sobresalen en el combate cuerpo a cuerpo y al mismo tiempo se benefician del fuego amigo enemigo. Su grito de guerra suele ser "todos ustedes están atrapados aquí conmigo".</VFEP_WarcasketShoulders_Shock.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Shock.label>hombreras de choque</VFEP_WarcasketShoulders_Shock.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Shock.shortDescription>Hombreras de sarcotraje especializadas con protección superior y peso similar, las computadoras de puntería a bordo ayudan al usuario en el combate cuerpo a cuerpo tanto en precisión como en evasión.</VFEP_WarcasketShoulders_Shock.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Siegebreaker.description>Hombreras de sarcotraje de tecnología espacial especializadas con protección estándar, aumentadas con conductos de energía mejorados que aumentan la tasa de recarga del escudo.\n\nLos sarcotrajes de décima generación fueron adaptados de plataformas piratas capturadas, con divisiones de investigación militar del gobierno mejorándolos con diseños avanzados de servoarmaduras. El acceso a una mayor cantidad de recursos de alta calidad y el objetivo de equiparlos en veteranos de combate que de otro modo no podrían servir significó que el programa creó acorazados operados por un solo usuario. La versatilidad de las armaduras se ha mejorado, reduciendo generalmente las restricciones sobre la mezcla de piezas de diferentes series de armaduras incluso a través de generaciones.\n\nLa serie Rompesitios proporciona un enfoque general en escudos a distancia más fuertes para mejorar la capacidad de supervivencia en el campo, ya sea mejorando los condensadores o los conductos de carga. Debido a que es una mejora relativamente simple, esta serie es más adecuada para colocar masas de potencia de fuego a distancia mientras ofrece una excelente protección para que uno pueda reposicionarse libremente para flanquear al enemigo.</VFEP_WarcasketShoulders_Siegebreaker.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Siegebreaker.label>hombreras de rompesitios</VFEP_WarcasketShoulders_Siegebreaker.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Siegebreaker.shortDescription>Hombreras de sarcotraje de tecnología espacial especializadas con protección estándar, aumentadas con conductos de energía mejorados que aumentan la tasa de recarga del escudo.</VFEP_WarcasketShoulders_Siegebreaker.shortDescription>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Warcasket.description>Hombreras de sarcotraje básicas con protección y peso base.\n\nUn sarcotraje de tercera generación que fue el primero en entrar en producción en masa, su diseño se basó en una combinación de una plataforma motorizada de astrominero a gran escala y las primeras iteraciones de interfaces de extremidades biónicas. Como los piratas tienen un amplio suministro de sujetos de prueba humanos "dispuestos", se desplegaron antes de que la servoarmadura terminara la fase de prototipo. El científico principal del proyecto fue citado diciendo "no se puede hacer una tortilla sin romper la salud y la seguridad".</VFEP_WarcasketShoulders_Warcasket.description>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Warcasket.label>hombreras estándar</VFEP_WarcasketShoulders_Warcasket.label>
  <VFEP_WarcasketShoulders_Warcasket.shortDescription>Hombreras de sarcotraje básicas con protección y peso base.</VFEP_WarcasketShoulders_Warcasket.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Aerial.description>Armazón de sarcotraje especializado con protección superior para un peso similar, diseñado aerodinámicamente y equipado con inyectores de cohetes propulsores.\n\nLos sarcotrajes de séptima generación llegaron después de resultados decepcionantes al mejorar aún más el rendimiento base, centrándose en cambio en crear diseños que, aunque intercambiables, funcionan mejor como un conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, ya que aparecía con más frecuencia en la recolección y el saqueo. Cada pieza tiene una función única que crea sinergia con las de la misma serie, lo que las convierte en una clase verdaderamente separada de unidades de armadura móvil.\n\nLa serie Aérea se basa en el diseño Marine con algunas mejoras en áreas clave, a saber, que el blindaje se hizo más aerodinámico y la adición de propulsores en los hombros. El objetivo principal era llevar al piloto detrás de las líneas enemigas o incluso justo en medio de ellas para atar objetivos de alta prioridad, dándoles el lema "muerte desde arriba".</VFEP_Warcasket_Aerial.description>
  <VFEP_Warcasket_Aerial.label>sarcotraje de aeroasaltante</VFEP_Warcasket_Aerial.label>
  <VFEP_Warcasket_Aerial.shortDescription>Armazón de sarcotraje especializado con protección superior para un peso similar, diseñado aerodinámicamente y equipado con inyectores de cohetes propulsores.</VFEP_Warcasket_Aerial.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Barrage.description>Armazón de sarcotraje especializado con protección inigualable y peso excesivo, equipado con estabilizadores y pistones penetradores en las piernas.\n\nLos sarcotrajes de séptima generación llegaron después de resultados decepcionantes al mejorar aún más el rendimiento base, centrándose en cambio en crear diseños que, aunque intercambiables, funcionan mejor como un conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, ya que aparecía con más frecuencia en la recolección y el saqueo. Cada pieza tiene una función única que crea sinergia con las de la misma serie, lo que las convierte en una clase verdaderamente separada de unidades de armadura móvil.\n\nLa serie Barrera hace numerosas adiciones a la serie Catafracto, con un blindaje aún más pesado y la adición de estabilizadores de plataforma de armas "tomados prestados al por mayor" de los buques de la armada. El objetivo era poner tanta potencia de fuego a distancia como fuera posible ignorando el fuego enemigo entrante, siendo su lema "esquiva esto".</VFEP_Warcasket_Barrage.description>
  <VFEP_Warcasket_Barrage.label>sarcotraje de barrera</VFEP_Warcasket_Barrage.label>
  <VFEP_Warcasket_Barrage.shortDescription>Armazón de sarcotraje especializado con protección inigualable y peso excesivo, equipado con estabilizadores y pistones penetradores en las piernas.</VFEP_Warcasket_Barrage.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Bodysuit.description>Traje corporal básico que sirve como base para los armazones de sarcotraje.</VFEP_Warcasket_Bodysuit.description>
  <VFEP_Warcasket_Bodysuit.label>traje corporal de sarcotraje</VFEP_Warcasket_Bodysuit.label>
  <VFEP_Warcasket_Brute.description>Armazón de sarcotraje de tecnología espacial especializado con dispersión de impacto mejorada, equipado con potentes condensadores de gran tamaño que alimentan un sobreescudo personal.\n\nLos sarcotrajes de décima generación fueron adaptados de plataformas piratas capturadas, con divisiones de investigación militar del gobierno mejorándolos con diseños avanzados de servoarmaduras. El acceso a una mayor cantidad de recursos de alta calidad y el objetivo de equiparlos en veteranos de combate que de otro modo no podrían servir significó que el programa creó acorazados operados por un solo usuario. La versatilidad de las armaduras se ha mejorado, reduciendo generalmente las restricciones sobre la mezcla de piezas de diferentes series de armaduras incluso a través de generaciones.\n\nLa serie Bruto está equipada con uno de los módulos de escudo más avanzados disponibles junto con numerosos condensadores de gran tamaño. Único en esta serie, los escudos carecen de la capacidad de permitir al usuario disparar armas a distancia, pero lo compensa bloqueando adicionalmente los ataques cuerpo a cuerpo y a distancia. Debido al número excesivo de condensadores, la tasa de recarga de los escudos es particularmente lenta. Como tal, un Bruto debe entrar en combate cuerpo a cuerpo y matar todo de una vez, incluso detonando sus escudos si no se ponen en peligro inmediato.</VFEP_Warcasket_Brute.description>
  <VFEP_Warcasket_Brute.label>sarcotraje de bruto</VFEP_Warcasket_Brute.label>
  <VFEP_Warcasket_Brute.shortDescription>Armazón de sarcotraje de tecnología espacial especializado con dispersión de impacto mejorada, equipado con potentes condensadores de gran tamaño que alimentan un sobreescudo personal.</VFEP_Warcasket_Brute.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Cataphract.description>Armazón de sarcotraje avanzado con protección superior y peor peso.\n\nLos sarcotrajes de quinta generación se crearon con un período mucho más corto entre generaciones, siendo en gran medida ligeras especializaciones de la anterior. El diseño Catafracto se hizo con el objetivo de que atara tantos activos enemigos como fuera posible, atrayendo fuego enemigo y estableciendo fuego de supresión. Los pilotos de estos trajes eran particularmente intrépidos y preferían desplegarse con miniguns de sarcotraje, a menudo diciendo "No tengo tiempo para sangrar".</VFEP_Warcasket_Cataphract.description>
  <VFEP_Warcasket_Cataphract.label>sarcotraje de catafracto</VFEP_Warcasket_Cataphract.label>
  <VFEP_Warcasket_Cataphract.shortDescription>Armazón de sarcotraje avanzado con protección superior y peor peso.</VFEP_Warcasket_Cataphract.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Controller.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>despliegue de drones</VFEP_Warcasket_Controller.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>
  <VFEP_Warcasket_Controller.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>en enfriamiento</VFEP_Warcasket_Controller.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>
  <VFEP_Warcasket_Controller.description>Armazón de sarcotraje de tecnología espacial especializado con protección estándar, equipado con un controlador y un módulo de despliegue de drones de combate.\n\nLos sarcotrajes de décima generación fueron adaptados de plataformas piratas capturadas, con divisiones de investigación militar del gobierno mejorándolos con diseños avanzados de servoarmaduras. El acceso a una mayor cantidad de recursos de alta calidad y el objetivo de equiparlos en veteranos de combate que de otro modo no podrían servir significó que el programa creó acorazados operados por un solo usuario. La versatilidad de las armaduras se ha mejorado, reduciendo generalmente las restricciones sobre la mezcla de piezas de diferentes series de armaduras incluso a través de generaciones.\n\nLa serie Controlador está repleta de tecnología informática para apoyar drones semiautónomos operados por IA. Si bien el núcleo de energía no podía soportar también un módulo de fabricación, esto aún permite a esta serie desplegar una breve oleada de potencia de fuego para abrumar a un enemigo, igualar las probabilidades u ofrecer suficiente distracción para reubicarse en una posición más ventajosa. Los controladores funcionan muy bien en ubicaciones defensivas que pueden permitirse reabastecerlos con los componentes avanzados.</VFEP_Warcasket_Controller.description>
  <VFEP_Warcasket_Controller.label>sarcotraje de controlador</VFEP_Warcasket_Controller.label>
  <VFEP_Warcasket_Controller.shortDescription>Armazón de sarcotraje de tecnología espacial especializado con protección estándar, equipado con un controlador y un módulo de despliegue de drones de combate.</VFEP_Warcasket_Controller.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Guardian.description>Armazón de sarcotraje de tecnología espacial especializado con dispersión de impacto mejorada, equipado con un potente escudo bajo para apoyar a los aliados.\n\nLos sarcotrajes de décima generación fueron adaptados de plataformas piratas capturadas, con divisiones de investigación militar del gobierno mejorándolos con diseños avanzados de servoarmaduras. El acceso a una mayor cantidad de recursos de alta calidad y el objetivo de equiparlos en veteranos de combate que de otro modo no podrían servir significó que el programa creó acorazados operados por un solo usuario. La versatilidad de las armaduras se ha mejorado, reduciendo generalmente las restricciones sobre la mezcla de piezas de diferentes series de armaduras incluso a través de generaciones.\n\nLa serie Guardián ofrece una mayor protección contra la penetración de armadura, además de ser un escudo bajo reutilizable móvil para aliados cercanos. Debido a esto, esta serie es algo mediocre cuando opera sola o contra objetivos individuales, pero en cambio sobresale junto a un grupo grande que lucha contra objetivos que usan sistemas de armas de un solo uso.</VFEP_Warcasket_Guardian.description>
  <VFEP_Warcasket_Guardian.label>sarcotraje de guardián</VFEP_Warcasket_Guardian.label>
  <VFEP_Warcasket_Guardian.shortDescription>Armazón de sarcotraje de tecnología espacial especializado con dispersión de impacto mejorada, equipado con un potente escudo bajo para apoyar a los aliados.</VFEP_Warcasket_Guardian.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Hazard.description>Armazón de sarcotraje especializado con protección ambiental inigualable para un peso similar, equipado con material ignífugo.\n\nLos sarcotrajes de séptima generación llegaron después de resultados decepcionantes al mejorar aún más el rendimiento base, centrándose en cambio en crear diseños que, aunque intercambiables, funcionan mejor como un conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, ya que aparecía con más frecuencia en la recolección y el saqueo. Cada pieza tiene una función única que crea sinergia con las de la misma serie, lo que las convierte en una clase verdaderamente separada de unidades de armadura móvil.\n\nLa serie de Riesgo fue posiblemente una de las primeras de los sarcotrajes de séptima generación, y fue diseñada con la utilidad en mente. El piloto puede caminar cómodamente a través de un infierno ardiente y radiación excesiva, ya sea al buscar restos de una batalla o al abrirse camino para sobrecargar el reactor nuclear de una nave. Irónicamente, el dicho favorito de estos pilotos es "Me encanta el olor a napalm, huele a dinero".</VFEP_Warcasket_Hazard.description>
  <VFEP_Warcasket_Hazard.label>sarcotraje de riesgo</VFEP_Warcasket_Hazard.label>
  <VFEP_Warcasket_Hazard.shortDescription>Armazón de sarcotraje especializado con protección ambiental inigualable para un peso similar, equipado con material ignífugo.</VFEP_Warcasket_Hazard.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Marine.description>Armazón de sarcotraje avanzado con protección mejorada para un peso similar.\n\nLos sarcotrajes de cuarta generación entraron en desarrollo a medida que la servoarmadura comenzó a desplegarse en operaciones militares antipiratería. Si bien la armadura de marine más avanzada y ajustable tuvo éxito contra aquellos que no podían desplegar sarcotrajes, su construcción ya estaba siendo imitada mediante ingeniería inversa de las unidades de suministro de energía superiores y las mejoras en el diseño de la armadura, junto con un blindaje considerablemente más grueso soportado por una hidráulica más fuerte.</VFEP_Warcasket_Marine.description>
  <VFEP_Warcasket_Marine.label>sarcotraje de marine</VFEP_Warcasket_Marine.label>
  <VFEP_Warcasket_Marine.shortDescription>Armazón de sarcotraje avanzado con protección mejorada para un peso similar.</VFEP_Warcasket_Marine.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Recon.description>Armazón de sarcotraje avanzado con protección ambiental mejorada y peso reducido.\n\nLos sarcotrajes de quinta generación se crearon con un período mucho más corto entre generaciones, siendo en gran medida ligeras especializaciones de la anterior. El diseño de Reconocimiento se hizo con el objetivo de que fuera rápidamente detrás de las líneas enemigas y eliminara personal importante, como médicos, armeros, ingenieros y botánicos. Por lo general, estaban armados con un cuchillo de sarcotraje para eliminar a los guardias armados, siendo su lema "ocúpate moviéndote u ocúpate muriendo".</VFEP_Warcasket_Recon.description>
  <VFEP_Warcasket_Recon.label>sarcotraje de reconocimiento</VFEP_Warcasket_Recon.label>
  <VFEP_Warcasket_Recon.shortDescription>Armazón de sarcotraje avanzado con protección ambiental mejorada y peso reducido.</VFEP_Warcasket_Recon.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Sarcophagus.description>Armazón de sarcotraje de tecnología espacial especializado con protección estándar, equipado con biónica a bordo que reemplaza la funcionalidad de filtración de sangre, bombeo de sangre, metabolismo y movimiento del piloto.\n\nLos sarcotrajes de décima generación fueron adaptados de plataformas piratas capturadas, con divisiones de investigación militar del gobierno mejorándolos con diseños avanzados de servoarmaduras. El acceso a una mayor cantidad de recursos de alta calidad y el objetivo de equiparlos en veteranos de combate que de otro modo no podrían servir significó que el programa creó acorazados operados por un solo usuario. La versatilidad de las armaduras se ha mejorado, reduciendo generalmente las restricciones sobre la mezcla de piezas de diferentes series de armaduras incluso a través de generaciones.\n\nLa serie Sarcófago es un asunto extremadamente delicado, ya que provocó numerosos debates y disturbios con respecto a su uso. Esto se debe a que puede mantener al piloto funcional incluso mucho después de que debería haber muerto, por lo que se ha utilizado no solo en veteranos sino también en prisioneros, lisiados y sirvientes contratados a quienes efectivamente se les ha refutado su derecho a morir. Generalmente, una vez que alguien se ha integrado en esta serie de armaduras, permanece dentro hasta que es completamente destruido.</VFEP_Warcasket_Sarcophagus.description>
  <VFEP_Warcasket_Sarcophagus.label>sarcotraje sarcófago</VFEP_Warcasket_Sarcophagus.label>
  <VFEP_Warcasket_Sarcophagus.shortDescription>Armazón de sarcotraje de tecnología espacial especializado con protección estándar, equipado con biónica a bordo que reemplaza la funcionalidad de filtración de sangre, bombeo de sangre, metabolismo y movimiento del piloto.</VFEP_Warcasket_Sarcophagus.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Shock.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>salto</VFEP_Warcasket_Shock.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>
  <VFEP_Warcasket_Shock.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>en enfriamiento</VFEP_Warcasket_Shock.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>
  <VFEP_Warcasket_Shock.description>Armazón de sarcotraje especializado con protección superior con mayor peso, equipado con mitigadores de impacto y un gran motor de propulsión en la parte posterior.\n\nLos sarcotrajes de séptima generación llegaron después de resultados decepcionantes al mejorar aún más el rendimiento base, centrándose en cambio en crear diseños que, aunque intercambiables, funcionan mejor como un conjunto. También fueron los primeros en incluir plastiacero en el diseño, ya que aparecía con más frecuencia en la recolección y el saqueo. Cada pieza tiene una función única que crea sinergia con las de la misma serie, lo que las convierte en una clase verdaderamente separada de unidades de armadura móvil.\n\nLa serie de Choque difiere de la serie Aérea en que el objetivo no era saltar a la acción, sino prácticamente desplegarse desde la órbita justo en medio de una base enemiga. Típicamente armados con una espada ancha de sarcotraje, sobresalen en el combate cuerpo a cuerpo y al mismo tiempo se benefician del fuego amigo enemigo. Su grito de guerra suele ser "todos ustedes están atrapados aquí conmigo".</VFEP_Warcasket_Shock.description>
  <VFEP_Warcasket_Shock.label>sarcotraje de choque</VFEP_Warcasket_Shock.label>
  <VFEP_Warcasket_Shock.shortDescription>Armazón de sarcotraje especializado con protección superior con mayor peso, equipado con mitigadores de impacto y un gran motor de propulsión en la parte posterior.</VFEP_Warcasket_Shock.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Siegebreaker.description>Armazón de sarcotraje de tecnología espacial especializado con protección estándar, aumentado con condensadores de escudo mejorados para una mayor durabilidad.\n\nLos sarcotrajes de décima generación fueron adaptados de plataformas piratas capturadas, con divisiones de investigación militar del gobierno mejorándolos con diseños avanzados de servoarmaduras. El acceso a una mayor cantidad de recursos de alta calidad y el objetivo de equiparlos en veteranos de combate que de otro modo no podrían servir significó que el programa creó acorazados operados por un solo usuario. La versatilidad de las armaduras se ha mejorado, reduciendo generalmente las restricciones sobre la mezcla de piezas de diferentes series de armaduras incluso a través de generaciones.\n\nLa serie Rompesitios proporciona un enfoque general en escudos a distancia más fuertes para mejorar la capacidad de supervivencia en el campo, ya sea mejorando los condensadores o los conductos de carga. Debido a que es una mejora relativamente simple, esta serie es más adecuada para colocar masas de potencia de fuego a distancia mientras ofrece una excelente protección para que uno pueda reposicionarse libremente para flanquear al enemigo.</VFEP_Warcasket_Siegebreaker.description>
  <VFEP_Warcasket_Siegebreaker.label>sarcotraje de rompesitios</VFEP_Warcasket_Siegebreaker.label>
  <VFEP_Warcasket_Siegebreaker.shortDescription>Armazón de sarcotraje de tecnología espacial especializado con protección estándar, aumentado con condensadores de escudo mejorados para una mayor durabilidad.</VFEP_Warcasket_Siegebreaker.shortDescription>
  <VFEP_Warcasket_Warcasket.description>Armazón de sarcotraje básico con protección y peso base.\n\nUn sarcotraje de tercera generación que fue el primero en entrar en producción en masa, su diseño se basó en una combinación de una plataforma motorizada de astrominero a gran escala y las primeras iteraciones de interfaces de extremidades biónicas. Como los piratas tienen un amplio suministro de sujetos de prueba humanos "dispuestos", se desplegaron antes de que la servoarmadura terminara la fase de prototipo. El científico principal del proyecto fue citado diciendo "no se puede hacer una tortilla sin romper la salud y la seguridad".</VFEP_Warcasket_Warcasket.description>
  <VFEP_Warcasket_Warcasket.label>sarcotraje estándar</VFEP_Warcasket_Warcasket.label>
  <VFEP_Warcasket_Warcasket.shortDescription>Armazón de sarcotraje básico con protección y peso base.</VFEP_Warcasket_Warcasket.shortDescription>
</LanguageData>
