<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFED_Aerodrone.description>El aerodron es un vehículo aéreo no tripulado de tecnología espacial equipado con sensores avanzados y una carga útil de misiles. Diseñado para operaciones autónomas de largo alcance, es comúnmente utilizado por el Imperio para reconocimiento y bombardeo. Su capacidad para lanzar poderosas salvas de misiles lo hace efectivo contra varios objetivos. Este aerodron está temporalmente deshabilitado debido al ciclo de recarga.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>aerodron</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>Una batería de aerodron grande y sobrecargada. Liberará un fuerte pulso electromagnético cuando se dañe, desactivando potencialmente las defensas cercanas.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>paquete de baterías de aerodron</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>Una gran caja militar de municiones de aerodron. Explotará cuando se dañe, enviando obuses armados volando en direcciones aleatorias.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>caja de municiones de aerodron</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_AmmoBox_Autocannon.description>Una caja de tamaño pequeño que contiene munición de cañón automático. Utilizada por las torretas palintone para recargar. Puede explotar cuando se daña.</VFED_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFED_AmmoBox_Autocannon.label>caja de proyectiles palintone</VFED_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFED_AmmoBox_Missile.description>Una caja de tamaño pequeño que contiene misiles. Utilizada por las torretas onager para recargar. Puede explotar cuando se daña.</VFED_AmmoBox_Missile.description>
  <VFED_AmmoBox_Missile.label>caja de misiles onager</VFED_AmmoBox_Missile.label>
  <VFED_AmmoBox_UraniumSlug.description>Una caja de tamaño pequeño que contiene munición de balas de uranio. Utilizada por las torretas kontarion para recargar. Puede explotar cuando se daña.</VFED_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFED_AmmoBox_UraniumSlug.label>caja de proyectiles kontarion</VFED_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>Una pequeña caja imperial que contiene artículos extremadamente valiosos. Puede contener inteligencia crítica. Debido a las restricciones especiales, solo los nobles imperiales son capaces de abrirla.\n\nCualquier intento de destruirla destruirá también los artículos.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BiosecuredCrate.label>caja biosegura</VFED_BiosecuredCrate.label>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>Un dispositivo de desertor capaz de interceptar la comunicación imperial. Cuando se activa, comenzará a raspar inteligencia, emitiendo un pulso en intervalos regulares. Cada pulso tiene la posibilidad de generar una pequeña cantidad de inteligencia, pero también puede aumentar tu visibilidad e incluso alertar a una fuerza de ataque imperial. Después de 10 pulsos, la máquina se quema y provoca una explosión ardiente.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.label>raspador de inteligencia</VFED_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>Un aerodron imperial estrellado.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>aerodron estrellado</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_FuelTank.description>Un gran tanque de combustible utilizado para repostar transbordadores imperiales. Detonará si se daña más allá de cierto punto, provocando potencialmente una reacción en cadena.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_FuelTank.label>tanque de combustible</VFED_FuelTank.label>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>El maxpack imperial es un formidable camión de transporte blindado, conocido por su impresionante capacidad de carga. Su armadura es impenetrable, asegurando la seguridad de su contenido durante todo el tránsito. Una vez en movimiento, las puertas del Maxpack permanecen selladas hasta que llega a su destino predeterminado. Si bien intentar saquear su carga es inútil debido a los protocolos de autodestrucción incorporados, su exterior robusto lo convierte en un escudo ideal en el campo de batalla.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>maxpack imperial</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>Un aparato de blindaje avanzado, el mega escudo alto imperial proyecta un vasto campo repulsor de momento, permitiendo que los disparos salgan pero impidiendo que entren. Específicamente calibrado para ángulos altos, es experto en desviar rondas de mortero entrantes, ataques de aerodrones e incluso rayos cortadores orbitales. La unidad puede desactivarse temporalmente mediante ataques EMP, ya sea impactando la unidad del proyector en sí o usando municiones EMP en el escudo. Consume enormes cantidades de energía.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>mega escudo alto imperial</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>Una base hidropónica subterránea utilizada por el imperio para alimentar a sus súbditos. Totalmente automatizadas y conectadas a la red de agua, estas granjas no requieren mano de obra para funcionar.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>granja subterránea imperial</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>Una pequeña boya de vigilancia generalmente desplegada alrededor de paradas temporales de convoyes. Vinculada directamente con un aerodron de patrulla, una vez activada, enviará una pequeña salva de misiles a su ubicación.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_StrikeBuoy.label>boya de ataque</VFED_StrikeBuoy.label>
  <VFED_SupplyCrate.description>Una pequeña caja imperial que contiene objetos de valor. Puede contener inteligencia. Abrirla requiere eludir varios protocolos de seguridad y lleva poco tiempo.\n\nCualquier intento de destruirla destruirá también los artículos.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SupplyCrate.label>caja de suministros</VFED_SupplyCrate.label>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>Una interfaz informática imperial. Vinculado a la consola de vigilancia, el banco de pantallas muestra imágenes en vivo de todos los pilares de vigilancia en el sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.label>banco de pantallas de vigilancia</VFED_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFED_SurveillancePillar.description>Un gran pilar con una serie de sensores, cámaras y detectores de movimiento. Gracias al sofisticado sistema de reconocimiento facial, el pilar de vigilancia puede detectar la presencia de desertores en el radio y aumentará la visibilidad de cualquier facción que los haya enviado. Se puede desactivar mediante pulso electromagnético o simplemente cortando la red eléctrica.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_SurveillancePillar.label>pilar de vigilancia</VFED_SurveillancePillar.label>
  <VFED_SurveillanceStation.description>Una gran consola diseñada para vincularse a los pilares de vigilancia circundantes. Proporciona a los usuarios todos los datos necesarios relacionados con los movimientos enemigos en un sector determinado.</VFED_SurveillanceStation.description>
  <VFED_SurveillanceStation.label>consola de vigilancia</VFED_SurveillanceStation.label>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>Una pila compacta de discos elaborados a partir del enigmático elemento conocido como tecnita, producido exclusivamente por el Imperio para la transcripción de conocimientos. Diseñado principalmente para preservar información. Cuando se encienden, liberan una densa nube de humo cegador y chispas, capaz de envolver una vasta área en llamas.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>pila de discos de tecnita</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>La tecnoimpresora es una maravilla de la innovación tecnológica, diseñada para capturar y preservar el intrincado conocimiento que reside dentro de la mente de un tecnofraile. Estas máquinas avanzadas imprimen esta valiosa información directamente en discos de tecnita. Los tecnoplanos proporcionan conocimientos fundamentales para los investigadores, arrojando luz sobre las innovaciones de sociedades más avanzadas.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>tecnoimpresora</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_WaterMain.description>Un gran nodo que conecta todas las tuberías principales de agua cercanas. Necesario para que funcionen las granjas subterráneas.</VFED_WaterMain.description>
  <VFED_WaterMain.label>tubería principal de agua</VFED_WaterMain.label>
  <VFED_ZeusCannon.description>Una reliquia de la antigua tecnología de Sophiamunda, el Cañón Zeus es un secreto celosamente guardado del Imperio. Esta formidable pieza de artillería tiene la capacidad única de convertir grandes cantidades de electricidad en potentes explosiones de energía. Con un alcance inigualable, puede atravesar la atmósfera para apuntar y destruir objetos en órbita. Un testimonio de la brillantez de la ingeniería perdida, se erige como un arma y un símbolo del poder del Imperio.\n\nTiene un largo ciclo de carga, después del cual apuntará al objetivo y liberará una devastadora explosión de energía.</VFED_ZeusCannon.description>
  <VFED_ZeusCannon.label>cañón zeus</VFED_ZeusCannon.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.description>Un banco de condensadores que transforma la electricidad en energía bruta para el cañón Zeus. Liberará una gran onda de choque EMP cuando se destruya, desactivando potencialmente el propio cañón Zeus.</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>banco de condensadores del cañón zeus</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>Esta terminal sirve como la interfaz principal para operar las baterías del Cañón Zeus. Equipada con controles sofisticados y sistemas de puntería, la Estación de Control del Cañón Zeus garantiza precisión y coordinación al desplegar la formidable potencia de fuego de los Cañones Zeus. Los operadores deben estar dentro de su radio para controlarlo.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>estación de control del cañón zeus</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
</LanguageData>
