<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMS_Brigadier.description>Un rango superior al de Coronel, equivalente a un general de brigada o comodoro, que normalmente comanda una brigada de varios miles de soldados o un puesto de avanzada.</DMS_Brigadier.description>
  <DMS_Brigadier.label>Brigadier</DMS_Brigadier.label>
  <DMS_Captain.description>Un rango de oficial comisionado que históricamente corresponde al mando de una compañía de soldados.</DMS_Captain.description>
  <DMS_Captain.label>Capitán</DMS_Captain.label>
  <DMS_Colonel.description>Un coronel suele estar al mando de un regimiento en un ejército.</DMS_Colonel.description>
  <DMS_Colonel.label>Coronel</DMS_Colonel.label>
  <DMS_Corporal.description>Cabo es el rango más bajo de suboficial en las fuerzas coloniales y conlleva la expectativa de liderar un equipo de fuego en combate.</DMS_Corporal.description>
  <DMS_Corporal.label>Cabo</DMS_Corporal.label>
  <DMS_Lieutenant.description>Un oficial comisionado, normalmente el más antiguo de los rangos de oficial subalterno.</DMS_Lieutenant.description>
  <DMS_Lieutenant.label>Teniente</DMS_Lieutenant.label>
  <DMS_Major.description>Un rango de oficial militar superior, Mayor es un rango por encima de capitán en ejércitos y fuerzas aéreas, y un rango por debajo de coronel.</DMS_Major.description>
  <DMS_Major.label>Mayor</DMS_Major.label>
  <DMS_PreSergeant.description>Pre-sargento es un rango específicamente para forasteros que se alistan sin entrenamiento formal, pero que sirvieron como representantes de una fuerza militar externa dentro de las fuerzas coloniales.</DMS_PreSergeant.description>
  <DMS_PreSergeant.label>Pre-Sargento</DMS_PreSergeant.label>
  <DMS_Private.description>Un soldado raso es un soldado con el rango más bajo en las fuerzas coloniales. Los soldados con el rango de soldado raso pueden ser reclutas o soldados profesionales.</DMS_Private.description>
  <DMS_Private.label>Soldado raso</DMS_Private.label>
  <DMS_Reservist.description>Todos los ciudadanos son reservistas. No es solo un deber, sino un requisito para ser ciudadano. La mayoría de los ciudadanos lo obtienen mientras entrenan para el servicio militar, aunque el título también se ofrece a forasteros que actúan con honor a los ojos de las fuerzas coloniales.</DMS_Reservist.description>
  <DMS_Reservist.label>Reservista</DMS_Reservist.label>
  <DMS_Sergeant.description>Un suboficial por encima del rango de cabo. Responsable de la toma de decisiones a nivel de escuadrón en combate.</DMS_Sergeant.description>
  <DMS_Sergeant.label>Sargento</DMS_Sergeant.label>
  <DMS_WarrantOfficer.description>El suboficial es el primer título de servicio de oficial militar.</DMS_WarrantOfficer.description>
  <DMS_WarrantOfficer.label>Suboficial</DMS_WarrantOfficer.label>
</LanguageData>
