<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <Consul.description>El título imperial de cónsul es un rango inferior de la alta nobleza.\n\nEn el imperio, el cónsul controla planetas enteros. En la guerra, un cónsul generalmente puede recurrir a varias divisiones del tamaño del ejército que son apoyadas por varias flotas. Algún comando de un barco supergrande o una estación espacial del tamaño de una gran ciudad.</Consul.description>
  <Consul.label>cónsul</Consul.label>
  <Consul.labelFemale>consulesa</Consul.labelFemale>
  <Duke.description>El título imperial de dominus es el más alto de los gobernantes independientes de rango medio.\n\nEn el Imperio, los domini controlan provincias, megaciudades o lunas. En guerra, un dominus puede desplegar una fuerza a nivel de división o una flota con naves capitales y docenas de naves de apoyo.</Duke.description>
  <Duke.label>dominus</Duke.label>
  <Duke.labelFemale>domina</Duke.labelFemale>
  <Stellarch.description>El título imperial de estelarca representa el dominio sobre todo un sistema estelar.\n\nDado que el viaje interestelar en el imperio lleva muchos años, la estelar gobierna el sistema en gran medida de forma independiente. Juran lealtad al emperador, pero dado que el emperador puede estar a varios años luz de distancia, puede suceder que la estelar no haya tenido contacto con él durante años o décadas.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>estelarca</Stellarch.label>
  <Stellarch.labelFemale>estelarca</Stellarch.labelFemale>
  <VFEE_Archcount.description>El título imperial de archiconde se otorga a aquellos condes que han establecido propiedades impresionantes, capaces de mantener y entretener a invitados importantes.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>archiconde</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archcount.labelFemale>archicondesa</VFEE_Archcount.labelFemale>
  <VFEE_Archduke.description>El título imperial de archiduque se otorga a los duques cuyo territorio requiere un séquito competente para mantener el orden. Se espera que alberguen sus propias divisiones, así como su entrenamiento, y en tiempos de paz pueden establecer una Casa menor.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>archiduque</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Archduke.labelFemale>archiduquesa</VFEE_Archduke.labelFemale>
  <VFEE_Despot.description>El título imperial de déspota mantiene el dominio sobre un pequeño sistema estelar de importancia estratégica. En el Imperio, los déspotas mantienen un control férreo para garantizar que los recursos sigan fluyendo hacia las arcas y fábricas imperiales, ya que su Casa principal ocupa importantes cargos administrativos en todo el sistema de gobierno.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>déspota</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_Despot.labelFemale>déspota</VFEE_Despot.labelFemale>
  <VFEE_HighStellarch.description>El título imperial de alto estelarca representa el dominio sobre múltiples sistemas estelares y el control de una de las Casas poderosas del Imperio. No responden ante nadie excepto ante el emperador y se espera que no solo mantengan sino que también expandan su influencia a través del espacio. Muy pocos son capaces de recibir este título, y aún menos desean asumir las responsabilidades.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>alto estelarca</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>El título imperial de magister es el rango medio de la alta nobleza. En el Imperio, se espera que un magister coordine las vastas capacidades militares del Imperio, tanto en tiempos de paz como de guerra, comandando en presencia del Emperador.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>magister</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Magister.labelFemale>magister</VFEE_Magister.labelFemale>
  <VFEE_Marquess.description>El título imperial de marqués es el segundo más alto de la nobleza media. En el Imperio, controlan colonias que bordean el límite del espacio imperial. Durante la guerra, pueden desplegar flotas que impidan que el enemigo penetre las fronteras o ser el yunque para el martillo de los aliados de apoyo.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>marqués</VFEE_Marquess.label>
  <VFEE_Marquess.labelFemale>marquesa</VFEE_Marquess.labelFemale>
</LanguageData>
