<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <UV_ParallelDimension.description>Consume vastas cantidades de biometal mientras maximiza la energía del ritual, transportando toda la región a una dimensión similar cercana. Este proceso actualiza todos los puntos de referencia locales y repara las ruinas de lanzamiento gravitatorio.</UV_ParallelDimension.description>
  <UV_ParallelDimension.label>dimensión paralela</UV_ParallelDimension.label>
  <UV_Ritual_DarkInfusion.description>Libera nanitos de fragmento para impregnar el área, otorgando a todas las unidades aliadas dentro de la zona la capacidad de respirar de forma segura en el espacio mientras las protege del frío extremo.</UV_Ritual_DarkInfusion.description>
  <UV_Ritual_DarkInfusion.label>infusión oscura</UV_Ritual_DarkInfusion.label>
  <UV_Ritual_DrawMonolith.description>atrae el monolito al mapa actual</UV_Ritual_DrawMonolith.description>
  <UV_Ritual_DrawMonolith.label>atraer monolito</UV_Ritual_DrawMonolith.label>
  <UV_Ritual_FleshSealing.description>Debilita el núcleo de masacarne y lo envuelve con fragmentos, transformándolo en un recipiente para la producción de quimbustible.</UV_Ritual_FleshSealing.description>
  <UV_Ritual_FleshSealing.label>sellado de carne</UV_Ritual_FleshSealing.label>
  <UV_Ritual_GoldenCanary.description>Fusiona el caparazón del canario dorado con el Cubo Dorado, otorgándole vida verdadera.</UV_Ritual_GoldenCanary.description>
  <UV_Ritual_GoldenCanary.label>canario dorado</UV_Ritual_GoldenCanary.label>
  <UV_Ritual_RevealInformation.description>Realiza una comunicación psíquica con el Vacío en un intento de obtener información significativa, aunque el iniciador puede quedar inconsciente durante varias horas.</UV_Ritual_RevealInformation.description>
  <UV_Ritual_RevealInformation.label>revelar información</UV_Ritual_RevealInformation.label>
  <UV_Ritual_ShipCooldown.description>Limpia el motor de la nave con nanitos de Anomalía, ventilando rápidamente el calor residual y preparando sus sistemas para un rendimiento óptimo.</UV_Ritual_ShipCooldown.description>
  <UV_Ritual_ShipCooldown.label>enfriamiento de nave</UV_Ritual_ShipCooldown.label>
  <UV_TwistedReconstruction.description>Canaliza energía del Vacío para deformar y reestructurar todo el equipo equipado del objetivo, alterando su personalidad y componentes mientras repara completamente su durabilidad.</UV_TwistedReconstruction.description>
  <UV_TwistedReconstruction.label>reconstrucción retorcida</UV_TwistedReconstruction.label>
</LanguageData>
