<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMS_CivilianChild01.description>Dado que [PAWN_nameDef] creció en un entorno sin gravedad, su infancia la pasó sometiéndose a rehabilitación y a tratamientos de exposición a la gravedad. Aunque estos tratamientos le han permitido moverse con normalidad en un entorno de gravedad normal, su condición física sigue siendo muy inferior en comparación con otros niños de la misma edad.</DMS_CivilianChild01.description>
  <DMS_CivilianChild01.title>Ajustador de baja G</DMS_CivilianChild01.title>
  <DMS_CivilianChild01.titleShort>Ajustador</DMS_CivilianChild01.titleShort>
  <DMS_MilitaryChild01.description>[PAWN_nameDef] nació fuera del matrimonio en la flota colonial estacionada en la superficie del planeta, y se desconoce su padre biológico. Afortunadamente, los soldados estacionados en el campamento lo trataron como a uno de los suyos, lo que le permitió tener una infancia relativamente completa.</DMS_MilitaryChild01.description>
  <DMS_MilitaryChild01.title>Hijo bastardo</DMS_MilitaryChild01.title>
  <DMS_MilitaryChild01.titleShort>Niño</DMS_MilitaryChild01.titleShort>
  <DMS_OfficerChild01.description>Debido a su destacado desempeño en la academia militar colonial, [PAWN_nameDef] fue entrenado como cadete de oficial durante su infancia. [PAWN_nameDef] alcanzó el rango de suboficial al llegar a la edad adulta.</DMS_OfficerChild01.description>
  <DMS_OfficerChild01.title>Cadete de oficial</DMS_OfficerChild01.title>
  <DMS_OfficerChild01.titleFemale>Cadete</DMS_OfficerChild01.titleFemale>
  <DMS_OfficerChild01.titleShort>Cadete</DMS_OfficerChild01.titleShort>
  <DMS_OfficerChild01.titleShortFemale>Cadete</DMS_OfficerChild01.titleShortFemale>
  <DMS_OfficerChild02.description>[PAWN_nameDef] creció en un planeta colonial lleno de agitación y utilizó sus habilidades flexibles como mensajero en los campos de batalla de primera línea llenos de interferencia electromagnética y fuego hostil. Después de la guerra, [PAWN_pronoun] pudo regresar a la escuela para recibir una educación.</DMS_OfficerChild02.description>
  <DMS_OfficerChild02.title>Niño ordenanza</DMS_OfficerChild02.title>
  <DMS_OfficerChild02.titleShort>Ordenanza</DMS_OfficerChild02.titleShort>
  <DMS_OfficerChild03.description>Los padres de [PAWN_nameDef] fueron declarados desaparecidos en acción durante su despliegue cuando eran muy jóvenes. Debido a la cláusula de martirio militar de la flota colonial, recibieron una beca para apoyarlos durante el curso de la academia de oficiales.</DMS_OfficerChild03.description>
  <DMS_OfficerChild03.title>Hijo de Mártires</DMS_OfficerChild03.title>
  <DMS_OfficerChild03.titleFemale>Hija de mártires</DMS_OfficerChild03.titleFemale>
  <DMS_OfficerChild03.titleShort>Hijo de mártires</DMS_OfficerChild03.titleShort>
</LanguageData>
