<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMS_Military01.description>[PAWN_nameDef] fracasó como bandido y desafortunadamente fue capturado por un grupo colonial. Mientras cumplía una sentencia de trabajos forzados, [PAWN_nameDef] se dio cuenta de lo mucho mejor que era la vida de esta gente y decidió quedarse después de ser liberado de prisión.</DMS_Military01.description>
  <DMS_Military01.title>Bandido Reformado</DMS_Military01.title>
  <DMS_Military01.titleShort>Bandido</DMS_Military01.titleShort>
  <DMS_Military02.description>[PAWN_nameDef] sirvió como médico en las fuerzas armadas y se retiró de la vida militar prematuramente después de una grave herida.</DMS_Military02.description>
  <DMS_Military02.title>Médico Retirado</DMS_Military02.title>
  <DMS_Military02.titleShort>Médico</DMS_Military02.titleShort>
  <DMS_Military03.description>[PAWN_nameDef] era un guardia de seguridad que custodiaba a los bandidos y asaltantes que eran capturados, supervisándolos hasta que quedaban en libertad después de cumplir sus sentencias.</DMS_Military03.description>
  <DMS_Military03.title>Oficial Correccional</DMS_Military03.title>
  <DMS_Military03.titleShort>Alguacil</DMS_Military03.titleShort>
  <DMS_Military04.description>Después de ver la asombrosa extensión de este planeta, [PAWN_nameDef] se convirtió en un soldado de la milicia voluntaria en las fuerzas coloniales. [PAWN_nameDef] se trasladó a varias fortalezas coloniales que necesitaban personal y tuvo que usar lo que tuviera a mano para protegerlas.</DMS_Military04.description>
  <DMS_Military04.title>Milicia Voluntaria</DMS_Military04.title>
  <DMS_Military04.titleShort>Milicia</DMS_Military04.titleShort>
  <DMS_Military05.description>[PAWN_nameDef] participó en el Examen Físico de Colono y solo lo aprobó debido a un error administrativo. [PAWN_nameDef] no tiene habilidades especiales y siguió las órdenes de alistamiento de la Flota Colonial para recibir un entrenamiento simple, suficiente para funcionar como un colono sustituto. [PAWN_nameDef] fue enviado a la superficie del planeta para ayudar en el trabajo de colonización en curso.</DMS_Military05.description>
  <DMS_Military05.title>Colono de Reserva</DMS_Military05.title>
  <DMS_Military05.titleShort>Reservista</DMS_Military05.titleShort>
  <DMS_Military06.description>Debido a la caótica distribución de las áreas controladas por facciones en la mayoría de los mundos del borde, [PAWN_nameDef] fue asignado para acompañar a la policía especial encargada de usar la violencia limitada para erradicar los innumerables campamentos de bandidos que infestaban el planeta uno por uno.</DMS_Military06.description>
  <DMS_Military06.title>Especialista en Supresión de Disturbios</DMS_Military06.title>
  <DMS_Military06.titleShort>Especialista</DMS_Military06.titleShort>
  <DMS_Military07.description>[PAWN_nameDef] fue responsable de pilotar una lanzadera de transporte que contenía personas y materiales a través de un gran sector del planeta. [PAWN_nameDef] aprendió a resolver muchos problemas mecánicos y humanos molestos en el camino.</DMS_Military07.description>
  <DMS_Military07.title>Piloto de Lanzadera</DMS_Military07.title>
  <DMS_Military07.titleShort>Piloto</DMS_Military07.titleShort>
  <DMS_Military08.description>[PAWN_nameDef] es de un grupo pionero profesional. Para hacer frente a las constantes amenazas a su escuadrón durante el período pionero, [PAWN_nameDef] usó una saludable variedad de armas de fuego para matar a todo lo que representara una amenaza para los colonos que [PAWN_nameDef] fue asignado a proteger.</DMS_Military08.description>
  <DMS_Military08.title>Escolta Armada</DMS_Military08.title>
  <DMS_Military08.titleShort>Escolta</DMS_Military08.titleShort>
</LanguageData>
