<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMS_Officer01.description>[PAWN_nameDef] era un controlador de armas en una instalación de mando y control. [PAWN_nameDef] fue despedido temporalmente debido a la falta de piezas de mantenimiento para el sistema de control y tuvo que recibir formación cruzada como operador de sistemas de armas para los robots autónomos del grupo de trabajo en la estación de control de armas para mitigar los incidentes de fuego amigo.</DMS_Officer01.description>
  <DMS_Officer01.title>Oficial de sistemas de armas</DMS_Officer01.title>
  <DMS_Officer01.titleShort>Wizzo</DMS_Officer01.titleShort>
  <DMS_Officer02.description>Debido al inmenso tiempo requerido para cruzar galaxias sin tecnología FTL, para cuando las fuerzas coloniales llegan a su planeta objetivo, han pasado generaciones enteras y sus datos iniciales se han vuelto obsoletos. [PAWN_nameDef] tuvo que investigar y catalogar los cambios en la xenología y el clima del planeta que ocurrieron mientras su nave estaba en tránsito.</DMS_Officer02.description>
  <DMS_Officer02.title>Investigador xeno</DMS_Officer02.title>
  <DMS_Officer02.titleShort>Investigador</DMS_Officer02.titleShort>
  <DMS_Officer03.description>[PAWN_nameDef] trabajó para el departamento médico de las fuerzas coloniales. Debido a disputas sobre los derechos médicos de los prisioneros en el mundo, [PAWN_nameDef] tuvo que permanecer en el planeta hasta que se resolviera la situación.</DMS_Officer03.description>
  <DMS_Officer03.title>Médico itinerante</DMS_Officer03.title>
  <DMS_Officer03.titleShort>Doctor</DMS_Officer03.titleShort>
  <DMS_Officer04.description>[PAWN_nameDef] trabajó para el departamento de diseño astromecánico de las fuerzas coloniales y realizó ajustes y optimizaciones a la flota de automatroide para la colonia local.</DMS_Officer04.description>
  <DMS_Officer04.title>Ingeniero de automatroide</DMS_Officer04.title>
  <DMS_Officer04.titleShort>Ingeniero</DMS_Officer04.titleShort>
  <DMS_Officer05.description>[PAWN_nameDef] trabajó para el departamento diplomático de las fuerzas coloniales. [PAWN_nameDef] fue destinado a varios puestos de avanzada en el planeta para establecer contactos con milicias locales amigas y grupos de mercenarios por igual.</DMS_Officer05.description>
  <DMS_Officer05.title>Agregado militar</DMS_Officer05.title>
  <DMS_Officer05.titleShort>Agregado</DMS_Officer05.titleShort>
</LanguageData>
