<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMS_Civilian01.description>[PAWN_nameDef] participó en la gran colonización y llegó a un mundo del borde. [PAWN_pronoun] se sometió a un extenso entrenamiento de aptitud física de supervivencia durante el viaje. En comparación con la mayoría de las personas que viven en este planeta, [PAWN_pronoun] está completamente preparado.</DMS_Civilian01.description>
  <DMS_Civilian01.title>Pionero colonial</DMS_Civilian01.title>
  <DMS_Civilian01.titleShort>Pionero</DMS_Civilian01.titleShort>
  <DMS_Civilian02.description>[PAWN_nameDef] participó en la gran colonización y llegó a un mundo del borde. [PAWN_pronoun] es uno de los colonos más experimentados de la Fuerza de Colonización, habiendo participado en numerosos intentos de colonización exitosos y fallidos en su vida.</DMS_Civilian02.description>
  <DMS_Civilian02.title>Experto en supervivencia</DMS_Civilian02.title>
  <DMS_Civilian02.titleShort>Superviviente</DMS_Civilian02.titleShort>
  <DMS_Civilian03.description>[PAWN_nameDef] participó en la gran colonización y llegó a un mundo del borde. Su trabajo era establecer un puesto de avanzada funcional mucho antes que la Fuerza Colonial principal y enviar datos para mostrar a la flota que el planeta todavía valía el largo viaje.</DMS_Civilian03.description>
  <DMS_Civilian03.title>Astrópata colonial</DMS_Civilian03.title>
  <DMS_Civilian03.titleShort>Astrópata</DMS_Civilian03.titleShort>
  <DMS_Civilian04.description>[PAWN_nameDef] participó en la gran colonización y llegó a un mundo del borde. Su deber era exterminar cualquier enfermedad alienígena o peligro biológico encontrado por el puesto de avanzada antes de la llegada de la Fuerza Colonial principal.</DMS_Civilian04.description>
  <DMS_Civilian04.title>Xenobiólogo</DMS_Civilian04.title>
  <DMS_Civilian04.titleShort>Biólogo</DMS_Civilian04.titleShort>
  <DMS_Civilian05.description>[PAWN_nameDef] es de un grupo pionero profesional. [PAWN_nameDef] fue responsable de investigar la flora y la fauna del planeta antes de la llegada de la Fuerza Colonial principal para facilitar su futuro trabajo de colonización.</DMS_Civilian05.description>
  <DMS_Civilian05.title>Xenoecólogo</DMS_Civilian05.title>
  <DMS_Civilian05.titleShort>Ecólogo</DMS_Civilian05.titleShort>
  <DMS_Civilian06.description>[PAWN_nameDef] es de un grupo pionero profesional. [PAWN_nameDef] fue responsable de operar los relés de detectores orbitales para completar los estudios geológicos en el planeta antes de la llegada de la Fuerza Colonial principal.</DMS_Civilian06.description>
  <DMS_Civilian06.title>Geólogo</DMS_Civilian06.title>
  <DMS_Civilian06.titleShort>Geólogo</DMS_Civilian06.titleShort>
  <DMS_Civilian07.description>[PAWN_nameDef] es de un grupo pionero profesional. [PAWN_nameDef] fue responsable de la planificación y construcción de estructuras permanentes y temporales en los lugares de aterrizaje. La vida en un mundo hostil del borde obligó a [PAWN_pronoun] a aprender a salvar su propia vida.</DMS_Civilian07.description>
  <DMS_Civilian07.title>Arquitecto colonial</DMS_Civilian07.title>
  <DMS_Civilian07.titleShort>Arquitecto</DMS_Civilian07.titleShort>
  <DMS_Civilian08.description>La mayoría de los mundos del borde se encuentran en un estado de anarquía desorganizada, pero [PAWN_nameDef] trabajó para establecer buenas relaciones con los grupos indígenas en nombre de la Fuerza Colonial.</DMS_Civilian08.description>
  <DMS_Civilian08.title>Diplomático local</DMS_Civilian08.title>
  <DMS_Civilian08.titleShort>Diplomático</DMS_Civilian08.titleShort>
  <DMS_Civilian09.description>[PAWN_nameDef] fue responsable de cultivar para la comunidad, así como de probar los niveles de compatibilidad del suelo para proyectos futuros. [PAWN_pronoun] rastreó y monitoreó el crecimiento de diferentes cultivos y cultivó aquellos adecuados para las condiciones locales.</DMS_Civilian09.description>
  <DMS_Civilian09.title>Granjero golonial</DMS_Civilian09.title>
  <DMS_Civilian09.titleShort>Granjero</DMS_Civilian09.titleShort>
  <DMS_Civilian10.description>[PAWN_nameDef] fue responsable de forjar herramientas y piezas de repuesto para un sitio de colonia donde no se asignó una impresora de estampado. [PAWN_pronoun] desarrolló un conocimiento práctico de la maquinaria de corte y montaje.</DMS_Civilian10.description>
  <DMS_Civilian10.title>Mecánico colonial</DMS_Civilian10.title>
  <DMS_Civilian10.titleShort>Mecánico</DMS_Civilian10.titleShort>
  <DMS_Civilian11.description>[PAWN_nameDef] ha estado trabajando en minas casi toda su vida. [PAWN_nameDef] ha estado cavando manualmente, con maquinaria y con explosivos y se ha convertido en un experto en la materia.</DMS_Civilian11.description>
  <DMS_Civilian11.title>Minero colonial</DMS_Civilian11.title>
  <DMS_Civilian11.titleShort>Minero</DMS_Civilian11.titleShort>
</LanguageData>
