<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VBE_AbandonedColonist.description>[PAWN_nameDef] fue seleccionado para un programa de colonización en un lejano mundo fronterizo. Cuando su nave fue destrozada, [PAWN_nameDef] no estuvo entre los pocos elegidos a los que se les concedió el privilegio de una cápsula de escape. Pero, por un puro milagro, [PAWN_pronoun] sobrevivió y juró encontrar a quienes lo habían dejado atrás.</VBE_AbandonedColonist.description>
  <VBE_AbandonedColonist.title>colono abandonado</VBE_AbandonedColonist.title>
  <VBE_AbandonedColonist.titleShort>colono</VBE_AbandonedColonist.titleShort>
  <VBE_AddictedGamer.description>[PAWN_nameDef] tiene una adicción a los videojuegos y a menudo se le puede encontrar jugando hasta altas horas de la madrugada. [PAWN_pronoun] encaja en todos los estereotipos negativos, desde la habitación desordenada hasta la torpeza social, pero al menos [PAWN_pronoun] ha aprendido algunas cosas sobre artesanía y minería.</VBE_AddictedGamer.description>
  <VBE_AddictedGamer.title>jugador adicto</VBE_AddictedGamer.title>
  <VBE_AddictedGamer.titleShort>jugador</VBE_AddictedGamer.titleShort>
  <VBE_AdventurousDreamer.description>[PAWN_nameDef] pasó su infancia consumiendo ficción extravagante en todas sus formas, soñando con explorar mundos fantásticos y encontrar tesoros de toda variedad. Aunque [PAWN_pronoun] se asentó más en la mundanidad de su vida con el paso del tiempo, [PAWN_pronoun] nunca perdió esa chispa de esperanza por algo más emocionante.</VBE_AdventurousDreamer.description>
  <VBE_AdventurousDreamer.title>soñador aventurero</VBE_AdventurousDreamer.title>
  <VBE_AdventurousDreamer.titleShort>soñador</VBE_AdventurousDreamer.titleShort>
  <VBE_AimlessDilettante.description>[PAWN_nameDef] nació en el privilegio pero nunca supo muy bien qué hacer con su vida. A pesar de tener tutores expertos para todo, desde esgrima hasta horticultura, [PAWN_pronoun] nunca destacó realmente en nada.</VBE_AimlessDilettante.description>
  <VBE_AimlessDilettante.title>diletante sin rumbo</VBE_AimlessDilettante.title>
  <VBE_AimlessDilettante.titleShort>diletante</VBE_AimlessDilettante.titleShort>
  <VBE_AndroidHunter.description>[PAWN_nameDef] se ha ganado la vida bastante bien cazando androides de incógnito, además de satisfacer los gustos más exóticos y eclécticos de la ultra élite en deportes de sangre. Apoyado completamente por una enorme riqueza, [PAWN_pronoun] es increíblemente competente en la caza y el rastreo de presas peligrosas.</VBE_AndroidHunter.description>
  <VBE_AndroidHunter.title>cazador de androides</VBE_AndroidHunter.title>
  <VBE_AndroidHunter.titleShort>cazador</VBE_AndroidHunter.titleShort>
  <VBE_AnimatronicMechanic.description>[PAWN_nameDef] era un mecánico especializado en la construcción de animatrónicos. Sus creaciones se utilizaban a menudo en producciones cinematográficas, restaurantes, parques temáticos y producciones teatrales.</VBE_AnimatronicMechanic.description>
  <VBE_AnimatronicMechanic.title>mecánico de animatrónicos</VBE_AnimatronicMechanic.title>
  <VBE_AnimatronicMechanic.titleShort>mecánico</VBE_AnimatronicMechanic.titleShort>
  <VBE_AnomalousCreatureResearcher.description>Parte de una organización secreta dedicada a la captura y estudio de fenómenos considerados "anómalos", [PAWN_nameDef] pertenecía a un departamento dedicado a la captura y estudio de criaturas anómalas. Después de demasiadas brechas de contención, [PAWN_nameDef] quedó traumatizado y abandonó la organización.</VBE_AnomalousCreatureResearcher.description>
  <VBE_AnomalousCreatureResearcher.title>investigador de criaturas anómalas</VBE_AnomalousCreatureResearcher.title>
  <VBE_AnomalousCreatureResearcher.titleShort>investigador</VBE_AnomalousCreatureResearcher.titleShort>
  <VBE_Apprentice.description>Una vez alcanzada la mayoría de edad, un joven [PAWN_nameDef] se puso a estudiar bajo los grandes maestros, aprendiendo desde abajo. [PAWN_pronoun] dejó a su familia y su hogar para perseguir una pasión y un oficio. El trabajo fue agotador, pero todo valió la pena para forjar su propio camino.</VBE_Apprentice.description>
  <VBE_Apprentice.title>aprendiz</VBE_Apprentice.title>
  <VBE_Apprentice.titleShort>aprendiz</VBE_Apprentice.titleShort>
  <VBE_AquaponicWorker.description>[PAWN_nameDef] solía trabajar en un laboratorio acuapónico. Se le encargó la producción de pescado y verduras para su colonia. Aunque su trabajo era importante, dejaba poco tiempo para socializar.</VBE_AquaponicWorker.description>
  <VBE_AquaponicWorker.title>trabajador acuapónico</VBE_AquaponicWorker.title>
  <VBE_AquaponicWorker.titleShort>piscicultor</VBE_AquaponicWorker.titleShort>
  <VBE_ArchotechFanatic.description>[PAWN_nameDef] afirma que su mente ha sido visitada por una entidad omnipotente que se manifiesta a través de objetos arqueotecnológicos avanzados. Aunque [PAWN_nameDef] muestra una gran afinidad por la tecnología y la investigación, [PAWN_pronoun] alberga un disgusto igualmente fuerte por las plantas y los animales.</VBE_ArchotechFanatic.description>
  <VBE_ArchotechFanatic.title>fanático arqueotécnico</VBE_ArchotechFanatic.title>
  <VBE_ArchotechFanatic.titleShort>arcofanático</VBE_ArchotechFanatic.titleShort>
  <VBE_ArtCritic.description>[PAWN_nameDef] se ha hecho un nombre como uno de los críticos más influyentes. Sus reseñas podían lanzar o destruir carreras.</VBE_ArtCritic.description>
  <VBE_ArtCritic.title>crítico de arte</VBE_ArtCritic.title>
  <VBE_ArtCritic.titleShort>crítico</VBE_ArtCritic.titleShort>
  <VBE_AtomicBombardier.description>[PAWN_nameDef] era responsable de alinear y lanzar bombas nucleares sobre territorio enemigo. Durante sus años de servicio, su puntería se volvió muy precisa y su mente se desensibilizó ante la muerte.</VBE_AtomicBombardier.description>
  <VBE_AtomicBombardier.title>bombardero atómico</VBE_AtomicBombardier.title>
  <VBE_AtomicBombardier.titleShort>bombardero</VBE_AtomicBombardier.titleShort>
  <VBE_Barber.description>[PAWN_nameDef] trabajó como barbero, cortando y peinando el cabello. [PAWN_pronoun] sabe manejarse con las tijeras y puede mantener conversaciones fluidas con sus clientes.</VBE_Barber.description>
  <VBE_Barber.title>barbero</VBE_Barber.title>
  <VBE_Barber.titleShort>barbero</VBE_Barber.titleShort>
  <VBE_Bioweapon.description>[PAWN_nameDef] fue creado en un laboratorio en un intento de empalmar genomas en la búsqueda de un soldado mejor. El experimento se consideró un fracaso y [PAWN_pronoun] fue enviado a eliminación. Los métodos utilizados fueron descuidados y [PAWN_pronoun] sobrevivió a la terrible experiencia. Más tarde logró encontrar a sus antiguos maestros y destruyó las instalaciones.</VBE_Bioweapon.description>
  <VBE_Bioweapon.title>arma biológica</VBE_Bioweapon.title>
  <VBE_Bioweapon.titleShort>arma biológica</VBE_Bioweapon.titleShort>
  <VBE_Blackguard.description>[PAWN_nameDef] lleva consigo una nube de infortunio, lo que provoca que lo expulsen de cada ciudad en la que ha vivido debido a las supersticiones de la gente. A pesar de ser perseguido por el desastre a cada paso, [PAWN_pronoun] ha aprendido a valerse por sí mismo y a ser autosuficiente.</VBE_Blackguard.description>
  <VBE_Blackguard.title>canalla</VBE_Blackguard.title>
  <VBE_Blackguard.titleShort>canalla</VBE_Blackguard.titleShort>
  <VBE_BlacksmithApprentice.description>[PAWN_nameDef] trabajó bajo un respetado herrero como joven aprendiz. Sus tareas diarias incluían atender la forja, acarrear suministros y, a veces, fabricar herramientas más pequeñas y sencillas.\n\nLo que más le gustaba fabricar eran pequeñas dagas y armas de madera para sus compañeros de infancia, lo que lo hizo bastante popular.</VBE_BlacksmithApprentice.description>
  <VBE_BlacksmithApprentice.title>aprendiz de herrero</VBE_BlacksmithApprentice.title>
  <VBE_BlacksmithApprentice.titleShort>aprendiz</VBE_BlacksmithApprentice.titleShort>
  <VBE_BloodKnight.description>[PAWN_nameDef] era un Caballero de Sangre del Imperio, ganando ese título tras pasar por años de entrenamiento riguroso y potencialmente mortal. Su deber y único propósito para el imperio era abatir a cualquiera que se atreviera a desafiar su gobierno. [PAWN_nameDef] es despiadado y hará todo lo que esté a su alcance para hacer que sus enemigos pasen al más allá.</VBE_BloodKnight.description>
  <VBE_BloodKnight.title>caballero de sangre</VBE_BloodKnight.title>
  <VBE_BloodKnight.titleShort>sangrador</VBE_BloodKnight.titleShort>
  <VBE_BloodlineFounder.description>[PAWN_nameDef] tuvo un origen muy disputado, sin que nadie estuviera dispuesto a admitir su linaje. Sin embargo, de alguna manera, [PAWN_pronoun] era de nacimiento noble, habiendo sido criado por personas a las que no les importaban tales asuntos. Cuando salieron a la luz sus derechos a la alta realeza, de repente todos quisieron una tajada del pastel.</VBE_BloodlineFounder.description>
  <VBE_BloodlineFounder.title>fundador de linaje</VBE_BloodlineFounder.title>
  <VBE_BloodlineFounder.titleShort>fundador</VBE_BloodlineFounder.titleShort>
  <VBE_BountyHunter.description>[PAWN_nameDef] se enorgullece mucho de su capacidad para encontrar, capturar y entregar a individuos que han molestado a la gente equivocada, principalmente si ello implica una gran entrada de efectivo en su dirección. Puede que no sea el trabajo más glamuroso, pero paga un estilo de vida decente y eso es todo lo que [PAWN_pronoun] ha querido en la vida. Además, [PAWN_pronoun] puede disparar a la gente en la cara, lo que puede ser sorprendentemente terapéutico.</VBE_BountyHunter.description>
  <VBE_BountyHunter.title>cazador de recompensas</VBE_BountyHunter.title>
  <VBE_BountyHunter.titleShort>cazador</VBE_BountyHunter.titleShort>
  <VBE_Bullleaper.description>[PAWN_nameDef] es bailarín y acróbata. [PAWN_pronoun] solía bailar y saltar sobre el lomo de un toro en embestida para entretener a la multitud. Todos los saltadores de toros tienen que ser muy ágiles, pero lo que lo hacía especialmente bueno era su profundo conocimiento del comportamiento del animal. Como el salto del toro es una actividad muy peligrosa, [PAWN_nameDef] a menudo tenía que prestar primeros auxilios a sus colegas heridos.</VBE_Bullleaper.description>
  <VBE_Bullleaper.title>saltador de toros</VBE_Bullleaper.title>
  <VBE_Bullleaper.titleShort>acróbata</VBE_Bullleaper.titleShort>
  <VBE_BureaucraticProgrammer.description>[PAWN_nameDef] pasó su vida adulta codificando programas para extraer datos de formularios burocráticos para que pudieran rellenar automáticamente otros formularios. Por supuesto, dado que otros burócratas tenían que comprobar legalmente los resultados de su programa, el ahorro de trabajo real era marginal en el mejor de los casos. [PAWN_pronoun] ha pasado demasiado tiempo detrás de un escritorio para ser de mucha utilidad en el trabajo manual.</VBE_BureaucraticProgrammer.description>
  <VBE_BureaucraticProgrammer.title>programador burocrático</VBE_BureaucraticProgrammer.title>
  <VBE_BureaucraticProgrammer.titleShort>burócrata</VBE_BureaucraticProgrammer.titleShort>
  <VBE_CannibalisticSurgeon.description>[PAWN_nameDef] era cirujano en una institución prestigiosa hasta que se reveló su tendencia a tomarse "libertades culinarias" con los difuntos. En lugar de dañar su reputación haciéndolo público, se le ofreció un viaje de ida a un lejano mundo fronterizo como "paquete de jubilación".</VBE_CannibalisticSurgeon.description>
  <VBE_CannibalisticSurgeon.title>cirujano caníbal</VBE_CannibalisticSurgeon.title>
  <VBE_CannibalisticSurgeon.titleShort>cirujano</VBE_CannibalisticSurgeon.titleShort>
  <VBE_Cannonfodder.description>[PAWN_nameDef] no tuvo oportunidades ni conexiones con individuos influyentes tras alcanzar la edad adulta. Sabiendo que su única oportunidad era unirse al ejército, se alistó en los rangos más bajos del ejército.</VBE_Cannonfodder.description>
  <VBE_Cannonfodder.title>carne de cañón</VBE_Cannonfodder.title>
  <VBE_Cannonfodder.titleShort>carne de cañón</VBE_Cannonfodder.titleShort>
  <VBE_Catastrophe.description>El infortunio ha seguido a [PAWN_nameDef] dondequiera que se haya quedado por un periodo prolongado. Desastres naturales, asaltos, infestaciones, bombardeos y esclavistas son solo algunos de los eventos que quienes se asocian con [PAWN_objective] han tenido que vivir. Sin embargo, a través de la muerte y la devastación, [PAWN_pronoun] ha logrado salir adelante por los pelos.</VBE_Catastrophe.description>
  <VBE_Catastrophe.title>catástrofe</VBE_Catastrophe.title>
  <VBE_Catastrophe.titleShort>catástrofe</VBE_Catastrophe.titleShort>
  <VBE_CaveinSurvivor.description>Forzado a la esclavitud después de que su clan fuera destruido, [PAWN_nameDef] fue rápidamente arrojado a las minas, excavando metales preciosos. Debido a la falta de seguridad y cuidado por su vida por parte de sus captores, la mina se derrumbó, dejando a [PAWN_nameDef] como único superviviente. Para asegurarse de no tener que volver jamás, se convirtió en un hábil artesano, y a veces se volvía violento cuando lo presionaban para ir a las minas.</VBE_CaveinSurvivor.description>
  <VBE_CaveinSurvivor.title>superviviente de derrumbe</VBE_CaveinSurvivor.title>
  <VBE_CaveinSurvivor.titleShort>superviviente</VBE_CaveinSurvivor.titleShort>
  <VBE_CenturionsDeputy.description>[PAWN_nameDef] sirvió en el ejército de su gobierno con distinción, siendo finalmente recompensado con el rango de optio y llegaría a convertirse en centurión una vez que su superior fuera ascendido. En general, fue bastante sencillo con estas nuevas responsabilidades, ya que el centurión dirigía una tripulación disciplinada y rara vez tenía que lidiar con la insubordinación, lo que resultó en que [PAWN_nameDef] se perdiera parte del entrenamiento disciplinario clave.</VBE_CenturionsDeputy.description>
  <VBE_CenturionsDeputy.title>subalterno del centurión</VBE_CenturionsDeputy.title>
  <VBE_CenturionsDeputy.titleShort>optio</VBE_CenturionsDeputy.titleShort>
  <VBE_ChemfuelFarmer.description>[PAWN_nameDef] es un emprendedor. Reconoció de inmediato cuánto dinero se podía ganar con el quimicocombustible, una sustancia tan utilizada que la demanda nunca parece bajar, sin importar cuánto vendas. Primero convenció a su familia para comprar un rancho de bumbálopes, luego a sus vecinos para plantar quimicoraíz. Pronto, todo el pueblo estaba refinando todo lo que caía en sus manos. Desde la tormenta del verano pasado, [PAWN_pronoun] ha estado buscando un nuevo pueblo donde vivir. En cualquier lugar, en realidad: no tiene familia que lo ate.</VBE_ChemfuelFarmer.description>
  <VBE_ChemfuelFarmer.title>granjero de quimicocombustible</VBE_ChemfuelFarmer.title>
  <VBE_ChemfuelFarmer.titleShort>granjero</VBE_ChemfuelFarmer.titleShort>
  <VBE_Chemist.description>[PAWN_nameDef] ha dominado el arte de la química. Resultó ser una habilidad muy versátil en su vida: desde un volcán para una feria de ciencias hasta bombas caseras, lo más probable es que [PAWN_nameDef] sepa cómo crearlo.</VBE_Chemist.description>
  <VBE_Chemist.title>químico</VBE_Chemist.title>
  <VBE_Chemist.titleShort>químico</VBE_Chemist.titleShort>
  <VBE_ChildSoldier.description>[PAWN_nameDef] fue acogido a una edad muy temprana y condicionado a los horrores de la guerra. Aunque era un soldado capaz por derecho propio, destacó como médico de bajo perfil para atender a los heridos, así como espía para ser enviado a los campamentos enemigos.</VBE_ChildSoldier.description>
  <VBE_ChildSoldier.title>niño soldado</VBE_ChildSoldier.title>
  <VBE_ChildSoldier.titleShort>soldado</VBE_ChildSoldier.titleShort>
  <VBE_ChildofTheAnimaTree.description>[PAWN_nameDef] nació y creció cerca de un árbol de Ánima. Su aldea le enseñó la importancia del árbol y cómo cuidarlo bien. Como resultado de pasar tanto tiempo con el árbol, desarrolló una profunda conexión con las energías psíquicas de este mundo.</VBE_ChildofTheAnimaTree.description>
  <VBE_ChildofTheAnimaTree.title>hijo del árbol de ánima</VBE_ChildofTheAnimaTree.title>
  <VBE_ChildofTheAnimaTree.titleShort>psíquico</VBE_ChildofTheAnimaTree.titleShort>
  <VBE_CivilRightsActivist.description>[PAWN_nameDef] se dio cuenta de varias injusticias sociales poco después de dejar el hogar familiar para cursar estudios superiores, y buscó convertirse en una fuerza para el cambio positivo. Organizó mítines frente a edificios administrativos durante los descansos semestrales, diseñando carteles y eslóganes.</VBE_CivilRightsActivist.description>
  <VBE_CivilRightsActivist.title>activista de derechos civiles</VBE_CivilRightsActivist.title>
  <VBE_CivilRightsActivist.titleShort>activista</VBE_CivilRightsActivist.titleShort>
  <VBE_ClonedHeir.description>[PAWN_nameDef] fue creado para reemplazar al heredero desaparecido de una casa noble, pero no salió del todo bien. A pesar de los mejores esfuerzos de sus tutores, [PAWN_pronoun] estaba mucho más interesado en el derramamiento de sangre que en las intrincadezas de la corte.\n\nCuando resultó que el heredero estaba vivo después de todo, [PAWN_nameDef] fue descartado para dejar espacio a su fuente genética.</VBE_ClonedHeir.description>
  <VBE_ClonedHeir.title>heredero clonado</VBE_ClonedHeir.title>
  <VBE_ClonedHeir.titleShort>clon</VBE_ClonedHeir.titleShort>
  <VBE_CoginTheMachine.description>[PAWN_nameDef] vivía en un mundo muy organizado y eficiente. Fue entrenado desde su nacimiento para hacer un trabajo muy especializado: pintar un tornillo específico en un tono de gris específico. Un día, decidió pintar los tornillos de verde. Los otros trabajadores no pudieron asimilar este cambio imprevisto y dejaron de trabajar. El caos se extendió y [PAWN_nameDef] pronto tuvo que huir de un mundo sumido en la anarquía.</VBE_CoginTheMachine.description>
  <VBE_CoginTheMachine.title>engranaje de la máquina</VBE_CoginTheMachine.title>
  <VBE_CoginTheMachine.titleShort>engranaje</VBE_CoginTheMachine.titleShort>
  <VBE_Commenter.description>[PAWN_nameDef] no hizo absolutamente nada con su vida más que burlarse descaradamente del trabajo de personas más exitosas. A través de foros de internet, encontró a más de su clase y discutieron colectivamente, sin contribuir absolutamente nada a la sociedad de mundobrillante. Sin embargo, [PAWN_nameDef] sabía muy bien cómo usar un diccionario de sinónimos.</VBE_Commenter.description>
  <VBE_Commenter.title>comentarista</VBE_Commenter.title>
  <VBE_Commenter.titleShort>comentarista</VBE_Commenter.titleShort>
  <VBE_CorporateMascot.description>[PAWN_nameDef] era un animador disfrazado para una corporación de entretenimiento moralmente cuestionable. Se vio obligado a bailar con un deprimente traje de animal blanco a cambio de una paga miserable.</VBE_CorporateMascot.description>
  <VBE_CorporateMascot.title>mascota corporativa</VBE_CorporateMascot.title>
  <VBE_CorporateMascot.titleShort>mascota</VBE_CorporateMascot.titleShort>
  <VBE_CorporateSpy.description>[PAWN_nameDef] solía realizar espionaje industrial para una gran corporación. Una de sus misiones requirió que se sometiera a una reasignación de género para seducir al director ejecutivo de una corporación rival. [PAWN_nameDef] solo logró cumplir su misión porque se sentía más en sintonía con su nuevo género que con el anterior. Esto le dio una perspectiva única y comenzó a ofrecer asesoramiento a personas que se sentían abrumadas por las expectativas de los demás.</VBE_CorporateSpy.description>
  <VBE_CorporateSpy.title>espía corporativo</VBE_CorporateSpy.title>
  <VBE_CorporateSpy.titleShort>espía</VBE_CorporateSpy.titleShort>
  <VBE_CorruptPolitician.description>[PAWN_nameDef] tenía un don para mentir y salirse con la suya, un don que utilizó para ser elegido solo para malversar sumas asombrosas. Cuando sus mentiras finalmente lo alcanzaron, disparó a un pacificador y huyó del planeta.</VBE_CorruptPolitician.description>
  <VBE_CorruptPolitician.title>político corrupto</VBE_CorruptPolitician.title>
  <VBE_CorruptPolitician.titleShort>político</VBE_CorruptPolitician.titleShort>
  <VBE_CosplayEnthusiast.description>[PAWN_nameDef] disfruta particularmente del cosplay. Aunque parezca sencillo, requiere mucha investigación para hacerlo bien. No se puede simplemente juntar cualquier cosa, sino que hay que investigar cuidadosamente el material y las piezas apropiadas para la época y la cultura en las que se usaría el atuendo. Se pone especial cuidado en la comida, la bebida y los modales apropiados. Al menos eso es lo que dice, y es difícil discutir con los resultados, aunque eso no impide que algunas personas intenten matarlo por hacer quedar mal a otros entusiastas.</VBE_CosplayEnthusiast.description>
  <VBE_CosplayEnthusiast.title>entusiasta del cosplay</VBE_CosplayEnthusiast.title>
  <VBE_CosplayEnthusiast.titleShort>cosplayer</VBE_CosplayEnthusiast.titleShort>
  <VBE_CriminalPriest.description>[PAWN_nameDef] de alguna manera se abrió camino hacia una posición cómoda entre el clero en un pequeño pueblo de forasteros en un mundo fronterizo. A menudo explotaba esta posición para beneficio personal, ya fuera chantajeando a quienes venían a confesarse o robando directamente las donaciones.\n\nDurante este tiempo, [PAWN_nameDef] dependió en gran medida de su carisma para evitar conflictos.</VBE_CriminalPriest.description>
  <VBE_CriminalPriest.title>sacerdote criminal</VBE_CriminalPriest.title>
  <VBE_CriminalPriest.titleShort>sacerdote</VBE_CriminalPriest.titleShort>
  <VBE_Cryonic.description>[PAWN_nameDef] proviene de una civilización que pereció en una edad de hielo que devastó su mundo natal. Su cuerpo se conservó en el hielo durante siglos hasta que fue recuperado por una expedición arqueológica de un mundobrillante, y fue resucitado con sueros de mecanitas avanzados en su planeta. Al no estar dispuesto a ser mantenido como sujeto de investigación, escapó con la ayuda de un grupo de activistas humanitarios. Esta experiencia lo hizo desconfiado de los extraños, pero también adquirió algunos conocimientos de su tiempo en el laboratorio.</VBE_Cryonic.description>
  <VBE_Cryonic.title>criónico</VBE_Cryonic.title>
  <VBE_Cryonic.titleShort>criónico</VBE_Cryonic.titleShort>
  <VBE_CultLeader.description>[PAWN_nameDef] sostenía las riendas de un culto temido, donde presidía rituales atroces. Se deleitaba con la tortura y el sacrificio de las víctimas, ofreciéndolas para aplacar a su deidad despiadada. Todos los miembros debían ocultar su identidad con máscaras aterradoras y túnicas ceremoniales. Nadie se atrevía a abandonar el culto con vida, hasta ahora.</VBE_CultLeader.description>
  <VBE_CultLeader.title>líder de culto</VBE_CultLeader.title>
  <VBE_CultLeader.titleShort>cultista</VBE_CultLeader.titleShort>
  <VBE_CyberDilettante.description>[PAWN_nameDef] está enamorado del software y el ciberespacio, con el potencial de conectar a las personas a través de vastas distancias y mejorar sus habilidades con la rápida precisión de la computación mecanizada. Siempre ha querido ser programador y está lleno de ideas que le encantaría implementar... si fuera bueno programando. Desafortunadamente, sus talentos residen en otra parte.</VBE_CyberDilettante.description>
  <VBE_CyberDilettante.title>ciberdiletante</VBE_CyberDilettante.title>
  <VBE_CyberDilettante.titleShort>técnico</VBE_CyberDilettante.titleShort>
  <VBE_DeepSpaceScrapper.description>Debido a la cantidad de batallas interestelares recientes, hay muchas naves abandonadas flotando en el espacio. El trabajo de [PAWN_nameDef] es encontrar estas naves y desguazarlas. Desguaza naves, tanto en órbita como restos en planetas, y vende el material y las piezas. Dado que la propiedad de estas naves puede ser cuestionada, a veces se encuentra en el lado equivocado de la ley.</VBE_DeepSpaceScrapper.description>
  <VBE_DeepSpaceScrapper.title>desguazador del espacio profundo</VBE_DeepSpaceScrapper.title>
  <VBE_DeepSpaceScrapper.titleShort>desguazador</VBE_DeepSpaceScrapper.titleShort>
  <VBE_Demoscener.description>[PAWN_nameDef] siempre ha estado interesado en las computadoras y la programación. Específicamente en las computadoras que son tan antiguas que la línea entre la programación y la ingeniería es difusa. Se ha unido a una cultura que utiliza estas máquinas antiguas para crear arte, aprovechando al máximo la programación primitiva disponible.</VBE_Demoscener.description>
  <VBE_Demoscener.title>demoscener</VBE_Demoscener.title>
  <VBE_Demoscener.titleShort>demoscener</VBE_Demoscener.titleShort>
  <VBE_DeposedRoyalty.description>[PAWN_nameDef] fundó un territorio que abarcaba toda una región a través de un conflicto sangriento, negándose a renunciar a su derecho y al de su pueblo a vivir sin opresión por su género y creencias. Finalmente, múltiples facciones se unieron para hacer la guerra contra su nación, lo que culminó en que sus guardaespaldas lo obligaran a huir. Aunque hizo todo lo posible por forjar un futuro para su pueblo, su fracaso al protegerlos ha sido su mayor vergüenza.</VBE_DeposedRoyalty.description>
  <VBE_DeposedRoyalty.title>realeza depuesta</VBE_DeposedRoyalty.title>
  <VBE_DeposedRoyalty.titleShort>realeza</VBE_DeposedRoyalty.titleShort>
  <VBE_DesertSurvivor.description>Los enemigos jurados de [PAWN_nameDef] lo dejaron morir en un planeta desértico hostil. Contra todo pronóstico, sobrevivió en ese entorno y se adaptó a él. Debido a que pasó mucho tiempo viviendo en los páramos, [PAWN_nameDef] no tiene conocimientos sobre plantas.</VBE_DesertSurvivor.description>
  <VBE_DesertSurvivor.title>superviviente del desierto</VBE_DesertSurvivor.title>
  <VBE_DesertSurvivor.titleShort>superviviente</VBE_DesertSurvivor.titleShort>
  <VBE_Dietetician.description>El interés de [PAWN_nameDef] por la nutrición lo llevó a especializarse en el tratamiento de pacientes con afecciones clínicas mediante planes de nutrición personalizados. A pesar de los desafíos que enfrentó, se mantuvo comprometido a utilizar sus conocimientos sobre alimentación y nutrición para tener un impacto positivo en la vida de quienes trataba.</VBE_Dietetician.description>
  <VBE_Dietetician.title>dietista</VBE_Dietetician.title>
  <VBE_Dietetician.titleShort>dietista</VBE_Dietetician.titleShort>
  <VBE_DogWalker.description>[PAWN_nameDef] disfruta tanto de estar rodeado de animales que se ofreció como voluntario en el refugio local para ayudar a pasear a los perros y darles algo de ejercicio. Eso duró hasta que se dio cuenta de lo lucrativo que podía ser el negocio y amplió las operaciones para convertirse en paseador de perros a tiempo completo con docenas de clientes.</VBE_DogWalker.description>
  <VBE_DogWalker.title>paseador de perros</VBE_DogWalker.title>
  <VBE_DogWalker.titleShort>paseador</VBE_DogWalker.titleShort>
  <VBE_Doomsayer.description>Tras la muerte de una mascota muy querida, [PAWN_nameDef] emprendió un viaje para compartir su dolor entre quienes lo merecían. A veces esto se realizaba de forma oratoria, proclamando que los pecadores sufrirían por sus acciones y que todos debían aclamar la llegada del destructor. Otras veces, mucho más preferibles, se hacía con una espada de venganza de cañón de acero.</VBE_Doomsayer.description>
  <VBE_Doomsayer.title>vaticinador</VBE_Doomsayer.title>
  <VBE_Doomsayer.titleShort>vaticinador</VBE_Doomsayer.titleShort>
  <VBE_DrillOperator.description>[PAWN_nameDef] fue empleado en una operación minera de penetración de corteza que salió mal. Fue uno de los pocos supervivientes y, junto con los demás, presentó una demanda legal contra la empresa minera alegando que habían encubierto el descubrimiento de una infestación insectoide para asegurar más beneficios. Cuando la empresa empezó a silenciar a los supervivientes, se coló en una nave espacial por seguridad.</VBE_DrillOperator.description>
  <VBE_DrillOperator.title>operador de taladro</VBE_DrillOperator.title>
  <VBE_DrillOperator.titleShort>perforador</VBE_DrillOperator.titleShort>
  <VBE_DroneOperator.description>[PAWN_nameDef] fue contratado para supervisar los drones defensivos de un gran carguero intrasistema. Con la intención de ayudar a proporcionar un par de ojos humanos para evitar que los piratas más astutos eludieran los sistemas automatizados, su trabajo a menudo implicaba largos periodos de nada más que mantenimiento y observación de pantallas vacías entre muelles. Cuando la nave fue alistada para trasladarse a un sistema, no le dio importancia y continuó con su rutina. Estaba dormitando profundamente cuando impactó la primera cápsula de abordaje.</VBE_DroneOperator.description>
  <VBE_DroneOperator.title>operador de drones</VBE_DroneOperator.title>
  <VBE_DroneOperator.titleShort>controlador</VBE_DroneOperator.titleShort>
  <VBE_EldestCaretaker.description>Como hijo mayor, el trabajo de [PAWN_nameDef] era cuidar de sus hermanos menores. Mientras los adultos estaban fuera trabajando, se acostumbró a estar a cargo, pero no tuvo muchas oportunidades de explorar por su cuenta cuando era niño.</VBE_EldestCaretaker.description>
  <VBE_EldestCaretaker.title>cuidador mayor</VBE_EldestCaretaker.title>
  <VBE_EldestCaretaker.titleShort>cuidador</VBE_EldestCaretaker.titleShort>
  <VBE_EnlistedTeen.description>[PAWN_nameDef] se alistó a una edad temprana en el ejército utilizando documentos falsificados, ansioso por salir al mundo y marcar la diferencia. Eso no duró mucho, ya que pronto aprendió que sus nuevos camaradas eran los que morían y que quienes instigaban los conflictos solo obtenían mayores beneficios de idealistas como él.</VBE_EnlistedTeen.description>
  <VBE_EnlistedTeen.title>adolescente alistado</VBE_EnlistedTeen.title>
  <VBE_EnlistedTeen.titleShort>alistado</VBE_EnlistedTeen.titleShort>
  <VBE_ExtranetTroll.description>[PAWN_nameDef] pasaba sus días difundiendo desinformación por la extranet a instancias de sus empleadores. Finalmente, dejó de ser útil y fue despedido, y sin habilidades comercializables, tuvo que trabajar en empleos miserables y sin futuro solo para alimentarse.</VBE_ExtranetTroll.description>
  <VBE_ExtranetTroll.title>troll de la extranet</VBE_ExtranetTroll.title>
  <VBE_ExtranetTroll.titleShort>troll</VBE_ExtranetTroll.titleShort>
  <VBE_FanaticInventor.description>El amor de [PAWN_nameDef] por la maquinaria y la ingeniería es francamente fanático. En su hogar del mundo urbano, fabricaba drones, armas y máquinas ilegales, siendo a menudo perseguido por la policía. [PAWN_nameDef] no ve la naturaleza como algo más que una fuente de materiales para ser refinados en algo útil.</VBE_FanaticInventor.description>
  <VBE_FanaticInventor.title>inventor fanático</VBE_FanaticInventor.title>
  <VBE_FanaticInventor.titleShort>inventor</VBE_FanaticInventor.titleShort>
  <VBE_FashionDesigner.description>[PAWN_nameDef] siempre decía que el mundo nunca estaba preparado para sus creaciones, pero que iba a ser fabuloso de todos modos. Con su fiel máquina de coser, [PAWN_nameDef] fue de pasarela en pasarela intentando hacerse un nombre.</VBE_FashionDesigner.description>
  <VBE_FashionDesigner.title>diseñador de moda</VBE_FashionDesigner.title>
  <VBE_FashionDesigner.titleShort>costurera</VBE_FashionDesigner.titleShort>
  <VBE_Florist.description>[PAWN_nameDef] es un alma gentil con talento para crear nuevos híbridos de flores. Le encantaba crear flores nuevas para todo tipo de ocasiones, pero se angustiaba profundamente cada vez que alguien moría. Cuando la plaga azotó su ciudad, fue uno de los pocos supervivientes y casi enloqueció de dolor al ver cuántos habían muerto. La ciudad tuvo que ser abandonada, pero unos años más tarde los viajeros empezaron a contar que ahora estaba totalmente cubierta de flores, como si una flor brotara por cada una de las víctimas de la plaga.</VBE_Florist.description>
  <VBE_Florist.title>florista</VBE_Florist.title>
  <VBE_Florist.titleShort>florista</VBE_Florist.titleShort>
  <VBE_FoodCritic.description>Hijo de un genio culinario estimado, [PAWN_nameDef] utilizó la influencia del nombre de su progenitor para lanzar una carrera criticando la cocina de su sistema natal. Mientras que muchos restaurantes y chefs le temían, algunos buscaban su sello de aprobación.</VBE_FoodCritic.description>
  <VBE_FoodCritic.title>crítico gastronómico</VBE_FoodCritic.title>
  <VBE_FoodCritic.titleShort>crítico</VBE_FoodCritic.titleShort>
  <VBE_ForcedPrimitivist.description>[PAWN_nameDef] no siempre formó parte de las tribus. Tras ser exiliado de su unión local de forasteros por arruinar toda una cosecha, tuvo que vivir a la intemperie durante años, con solo herramientas rudimentarias para ayudarse. Esto lo convirtió en un todoterreno, pero rompió por completo su confianza en la gente.</VBE_ForcedPrimitivist.description>
  <VBE_ForcedPrimitivist.title>primitivista forzado</VBE_ForcedPrimitivist.title>
  <VBE_ForcedPrimitivist.titleShort>primitivista</VBE_ForcedPrimitivist.titleShort>
  <VBE_Foreman.description>[PAWN_nameDef] era capataz en una mina de extracción de metales industriales. Trabajaba junto a los obreros para garantizar la seguridad y motivarlos. Los trabajadores bajo su mando recibían una paga decente y les gustaba su liderazgo.</VBE_Foreman.description>
  <VBE_Foreman.title>capataz</VBE_Foreman.title>
  <VBE_Foreman.titleShort>capataz</VBE_Foreman.titleShort>
  <VBE_ForgottenChild.description>Cuando [PAWN_nameDef] era joven, encontró una puerta secreta en la tienda de antigüedades de su abuelo. Curioso por lo que pudiera haber más allá, entró y cuenta historias de una tierra de aventuras sin fin. No hay forma de saber si eso era cierto, pero dado que [PAWN_nameDef] fue encontrado de niño, olvidado en criptosueño casi cien años después, nada parece imposible.</VBE_ForgottenChild.description>
  <VBE_ForgottenChild.title>niño olvidado</VBE_ForgottenChild.title>
  <VBE_ForgottenChild.titleShort>desaparecido</VBE_ForgottenChild.titleShort>
  <VBE_FormerChiefFinancialOfficer.description>[PAWN_nameDef] solía trabajar para una de las megacorporaciones más grandes del espacio conocido. Aunque tuvo un éxito rotundo al reportar a su empresa los márgenes de beneficio más altos que habían visto en años, fue previsiblemente despedido cuando ya no pudo generar beneficios aún mayores para los accionistas. Y dado que el silencio de quienes conocen los secretos de la empresa está garantizado, abordó rápidamente el primer vuelo fuera del planeta.</VBE_FormerChiefFinancialOfficer.description>
  <VBE_FormerChiefFinancialOfficer.title>director financiero</VBE_FormerChiefFinancialOfficer.title>
  <VBE_FormerChiefFinancialOfficer.titleShort>ex-CFO</VBE_FormerChiefFinancialOfficer.titleShort>
  <VBE_ForsakenPatriot.description>[PAWN_nameDef] sirvió a su facción con dedicación y convicción como agente de operaciones encubiertas. Una operación en particular salió mal y se orquestó su muerte para aliviar las tensiones políticas. Sin embargo, su lealtad fue recompensada con una ejecución falsa y el exilio, con la condición de que nunca regresara para no poner en peligro las maquinaciones de su facción.</VBE_ForsakenPatriot.description>
  <VBE_ForsakenPatriot.title>patriota abandonado</VBE_ForsakenPatriot.title>
  <VBE_ForsakenPatriot.titleShort>patriota</VBE_ForsakenPatriot.titleShort>
  <VBE_Freak.description>[PAWN_nameDef] nació con graves deformidades. Fue vendido a un circo espacial y viajó entre mundos. Allí, la gente pagaba por verlo realizar varios espectáculos. Un día, mientras la compañía viajaba a una estación espacial cercana, [PAWN_nameDef] logró escapar.</VBE_Freak.description>
  <VBE_Freak.title>fenómeno</VBE_Freak.title>
  <VBE_Freak.titleShort>fenómeno</VBE_Freak.titleShort>
  <VBE_FringeShitposter.description>De joven, [PAWN_nameDef] se interesó por foros de internet marginales y de nicho. Obsesionado con la cultura profunda y las intrincadas bromas internas, permitió que esto consumiera su vida. Ahora, en el Borde, [PAWN_nameDef] se encuentra poco preparado para la supervivencia y experimenta dificultades para comunicarse sin mencionar alguna jerga antigua y olvidada o algún meme complejo. Al menos aprendió algo de jerga militar vaga y anticuada...</VBE_FringeShitposter.description>
  <VBE_FringeShitposter.title>shitposter marginal</VBE_FringeShitposter.title>
  <VBE_FringeShitposter.titleShort>shitposter</VBE_FringeShitposter.titleShort>
  <VBE_GalleryJanitor.description>[PAWN_nameDef] trabajó como conserje en una galería de arte moderno, pero nunca entendió su atractivo. Un día, decidió añadir unas pinceladas a una obra de arte asimétrica valorada en millones. [PAWN_nameDef] fue noticia en los informativos, y fue despedido y expulsado de la galería.</VBE_GalleryJanitor.description>
  <VBE_GalleryJanitor.title>conserje de galería</VBE_GalleryJanitor.title>
  <VBE_GalleryJanitor.titleShort>conserje</VBE_GalleryJanitor.titleShort>
  <VBE_GeneModdedBeauty.description>[PAWN_nameDef] es el resultado de algunas de las cirugías estéticas más avanzadas de su mundobrillante natal. Durante su vida, gastó una fortuna incalculable en su apariencia y no tuvo mucho tiempo para practicar habilidades más prácticas.</VBE_GeneModdedBeauty.description>
  <VBE_GeneModdedBeauty.title>belleza modificada genéticamente</VBE_GeneModdedBeauty.title>
  <VBE_GeneModdedBeauty.titleShort>belleza</VBE_GeneModdedBeauty.titleShort>
  <VBE_GeneticReincarnation.description>[PAWN_nameDef] fue cultivado en tina como un clon genético de un antiguo filósofo tirano. Considerado una celebridad de la revitalización cultural desde la infancia, fue mimado y asfixiado al mismo tiempo, con todo el mundo exigiéndole que actuara exactamente como lo hizo en su vida anterior.</VBE_GeneticReincarnation.description>
  <VBE_GeneticReincarnation.title>reencarnación genética</VBE_GeneticReincarnation.title>
  <VBE_GeneticReincarnation.titleShort>reencarnación</VBE_GeneticReincarnation.titleShort>
  <VBE_GiftedBurnout.description>Desde joven, [PAWN_nameDef] fue aclamado como un genio. Las constantes pruebas, el entrenamiento y los elogios de los adultos que lo rodeaban eran buenos, pero la presión constante, las expectativas y el eventual fracaso exacerbaron una larga lista de trastornos mentales latentes en la mente de [PAWN_nameDef]. Aún conserva su formación, pero hacer uso de ella será difícil por el resto de su vida.</VBE_GiftedBurnout.description>
  <VBE_GiftedBurnout.title>genio agotado</VBE_GiftedBurnout.title>
  <VBE_GiftedBurnout.titleShort>dotado</VBE_GiftedBurnout.titleShort>
  <VBE_HostessInTraining.description>[PAWN_nameDef] pasó mucho tiempo en el restaurante de sus padres mientras crecía, y finalmente consiguió un trabajo acomodando a los clientes. Aunque no era cocinero de oficio, aprendió mucho sobre los gustos y preferencias de la clientela, además de muchos chismes. Esto terminó mal un día tras un altercado con un antiguo amante, y desde entonces ha estado a la deriva.</VBE_HostessInTraining.description>
  <VBE_HostessInTraining.title>anfitriona en formación</VBE_HostessInTraining.title>
  <VBE_HostessInTraining.titleShort>anfitriona</VBE_HostessInTraining.titleShort>
  <VBE_Housecarl.description>[PAWN_nameDef] era un huscarle de un poderoso caudillo. Fue entrenado en una variedad de armas y siempre estaba armado, tanto dentro como fuera del campo de batalla. Después de que un conflicto con un clan más poderoso dejara muertos a su caudillo y a muchos miembros del clan, partió para encontrar una nueva casa a la que prestar su espada, o simplemente para hacer algo completamente nuevo.</VBE_Housecarl.description>
  <VBE_Housecarl.title>huscarle</VBE_Housecarl.title>
  <VBE_Housecarl.titleShort>huscarle</VBE_Housecarl.titleShort>
  <VBE_HumanFarm.description>[PAWN_nameDef] fue creado con un solo propósito: el consumo. Criado a partir de un conjunto de inyectores de hormonas y desarrollo conectados a un tubo lleno de solución, pasó muchos años de su vida observando el laboratorio, donde carniceros y científicos seguían con sus vidas diarias. Durante un extraño accidente que colapsó la granja, [PAWN_nameDef] escapó.\nEsto le dio a [PAWN_nameDef] una comprensión básica de la anatomía humana, pero lo marcó de por vida.</VBE_HumanFarm.description>
  <VBE_HumanFarm.title>granja humana</VBE_HumanFarm.title>
  <VBE_HumanFarm.titleShort>carne</VBE_HumanFarm.titleShort>
  <VBE_HumanSupremacist.description>[PAWN_nameDef] está fervientemente en contra de la modificación genética y la creación de xenohumanos. Cree que los humanos básicos, sin modificar, tienen mentes y espíritus superiores en comparación. Aunque prejuiciosos, sus argumentos estaban bien ensayados y se expresaban con autoridad.</VBE_HumanSupremacist.description>
  <VBE_HumanSupremacist.title>supremacista humano</VBE_HumanSupremacist.title>
  <VBE_HumanSupremacist.titleShort>supremacista</VBE_HumanSupremacist.titleShort>
  <VBE_ImperialCircusPerformer.description>Aunque sus amigos lo conocen como [PAWN_nameDef], en todos los sistemas es conocido como [PAWN_nameDef] el Asombroso. [PAWN_nameDef] ha realizado acrobacias y representaciones teatrales para los nobles imperiales. A menudo presume de su grupo de seguidores que asisten a cada uno de sus espectáculos. Sin embargo, nadie sabe realmente cuántas de sus historias son inventadas.</VBE_ImperialCircusPerformer.description>
  <VBE_ImperialCircusPerformer.title>artista de circo imperial</VBE_ImperialCircusPerformer.title>
  <VBE_ImperialCircusPerformer.titleShort>payaso</VBE_ImperialCircusPerformer.titleShort>
  <VBE_IncompetentPilot.description>[PAWN_nameDef] era el timonel de un gran carguero. Una desafortunada serie de eventos, algunos de los cuales fueron culpa suya, provocó que toda su tripulación fuera vaporizada por el motor de fusión de la nave en un extraño accidente. Por temor a represalias, llamó a una nave pirata que pasaba y logró convencerlos para que lo llevaran a otro mundo para reiniciar su vida y, con suerte, olvidar sus errores pasados.</VBE_IncompetentPilot.description>
  <VBE_IncompetentPilot.title>piloto incompetente</VBE_IncompetentPilot.title>
  <VBE_IncompetentPilot.titleShort>incompetente</VBE_IncompetentPilot.titleShort>
  <VBE_IndustrialGunsmith.description>[PAWN_nameDef] pasaba la mayor parte de sus días trabajando meticulosamente en su mesa de mecanizado para crear armas de fuego. Pasaba varias horas en el campo de tiro para probar sus nuevos diseños. Sin embargo, pasar tanto tiempo trabajando con armas de fuego lo ha dejado bastante deficiente en el combate a corta distancia.</VBE_IndustrialGunsmith.description>
  <VBE_IndustrialGunsmith.title>armero industrial</VBE_IndustrialGunsmith.title>
  <VBE_IndustrialGunsmith.titleShort>armero</VBE_IndustrialGunsmith.titleShort>
  <VBE_IndustrialSoldier.description>[PAWN_nameDef] fue reclutado por el ejército de una potencia industrial en un mundo medio. Cuando el entrenamiento terminó finalmente, fue enviado al frente, donde participó en una batalla increíblemente sangrienta. El resto de su pelotón murió en la batalla subsiguiente. Esta terrible tragedia ha dejado a [PAWN_nameDef] como una sombra de lo que fue.</VBE_IndustrialSoldier.description>
  <VBE_IndustrialSoldier.title>soldado industrial</VBE_IndustrialSoldier.title>
  <VBE_IndustrialSoldier.titleShort>soldado</VBE_IndustrialSoldier.titleShort>
  <VBE_IndustrialTinkerer.description>Una vez que encontró su pasión en el funcionamiento de las cosas, [PAWN_nameDef] quedó cautivado por los remiendos, la construcción y la programación. Inspirándose en la naturaleza y en las máquinas que desmontaba, [PAWN_nameDef] construyó muchos artilugios mecánicos y eléctricos útiles para mejorar su vida cotidiana. Mientras exploraba y estudiaba la naturaleza, también aprendió sobre las necesidades básicas de supervivencia y algunas curaciones básicas. Debido a que siempre está absorto en sus pensamientos, [PAWN_nameDef] no es muy sociable y siempre está muy tenso.</VBE_IndustrialTinkerer.description>
  <VBE_IndustrialTinkerer.title>remendón industrial</VBE_IndustrialTinkerer.title>
  <VBE_IndustrialTinkerer.titleShort>remendón</VBE_IndustrialTinkerer.titleShort>
  <VBE_IndustrialWorldCounterterrorist.description>[PAWN_nameDef] sirvió en una unidad antiterrorista en un mundo industrial dividido en facciones. Entendía las razones por las que operaban, pero se oponía firmemente a los métodos violentos que utilizaban contra los inocentes. Adquirió habilidades considerables en retórica, negociación, combate y primeros auxilios de emergencia. A pesar de esto, sus habilidades para la vida personal no se desarrollaron, ya que el personal de limpieza y de la cafetería se encargaba de la mayor parte.</VBE_IndustrialWorldCounterterrorist.description>
  <VBE_IndustrialWorldCounterterrorist.title>antiterrorista de mundo industrial</VBE_IndustrialWorldCounterterrorist.title>
  <VBE_IndustrialWorldCounterterrorist.titleShort>antiterrorista</VBE_IndustrialWorldCounterterrorist.titleShort>
  <VBE_Informant.description>[PAWN_nameDef] pertenecía una vez a una importante organización criminal, pero tras ser capturado, se convirtió en informante de las fuerzas del orden de un mundobrillante. Como parte del trato, se le daría un nuevo nombre e identidad y se le enviaría a un mundo exterior.</VBE_Informant.description>
  <VBE_Informant.title>informante</VBE_Informant.title>
  <VBE_Informant.titleShort>informante</VBE_Informant.titleShort>
  <VBE_InformationSponge.description>[PAWN_nameDef] creció con sed de conocimiento, ya fuera de ciencia, historia o filosofía. Al adentrarse en la naturaleza, pasaba todo el tiempo posible aprendiendo de ella y de las ruinas que encontraba. Cuando era más joven, muchos lo escuchaban solo para ver qué diría, pero con el tiempo los demás dejaron de escuchar a medida que su conocimiento crecía en profundidad, dejándolos atrás. Con el tiempo, se volvió más recluido y encontró consuelo principalmente en su trabajo.</VBE_InformationSponge.description>
  <VBE_InformationSponge.title>esponja de información</VBE_InformationSponge.title>
  <VBE_InformationSponge.titleShort>esponja</VBE_InformationSponge.titleShort>
  <VBE_Jeweler.description>[PAWN_nameDef] inspeccionaba, cortaba, pulía y vendía todo tipo de gemas y minerales exóticos. Podía decirte la diferencia entre diez tipos de cuarzo solo por el brillo.</VBE_Jeweler.description>
  <VBE_Jeweler.title>joyero</VBE_Jeweler.title>
  <VBE_Jeweler.titleShort>joyero</VBE_Jeweler.titleShort>
  <VBE_JuniorJeweler.description>[PAWN_nameDef] estaba fascinado por las gemas y los minerales desde niño. Formó una colección, aprendió a pulir y cortar piedras, y desarrolló un conocimiento enciclopédico sobre mineralogía.</VBE_JuniorJeweler.description>
  <VBE_JuniorJeweler.title>joyero junior</VBE_JuniorJeweler.title>
  <VBE_JuniorJeweler.titleShort>mineralogista</VBE_JuniorJeweler.titleShort>
  <VBE_LandscapePainter.description>Desde que [PAWN_nameDef] tiene memoria, capturar paisajes impresionantes ha sido el centro del trabajo de su vida. A pesar de no recibir mucho reconocimiento por sus creaciones, [PAWN_nameDef] encontró consuelo en el hecho de que su arte lo ayudaba a llegar a fin de mes. Sin embargo, el estilo de vida solitario que conllevaba lo hizo algo retraído del mundo.</VBE_LandscapePainter.description>
  <VBE_LandscapePainter.title>paisajista</VBE_LandscapePainter.title>
  <VBE_LandscapePainter.titleShort>pintor</VBE_LandscapePainter.titleShort>
  <VBE_Landsknecht.description>[PAWN_nameDef] apenas sobrevivía en su aldea cuando llegó el reclutador. El hombre le dijo que recibiría su primer pago por adelantado, así que [PAWN_nameDef] vendió sus herramientas y se alistó. Al principio solo tenía una pica, pero después de un tiempo pudo comprar la ropa extravagante que lo marcaba como un soldado exitoso. Nunca traicionó sus principios: no cuestiones las órdenes de quien te mantiene alimentado.</VBE_Landsknecht.description>
  <VBE_Landsknecht.title>landsknecht</VBE_Landsknecht.title>
  <VBE_Landsknecht.titleShort>landsknecht</VBE_Landsknecht.titleShort>
  <VBE_LifelongPersonalAssistant.description>[PAWN_nameDef] trabajó anteriormente para una clientela bastante exigente que requería un compromiso absoluto e inquebrantable. Aunque era incapaz de desobedecer, no obstante, resentía su situación y causó indirectamente la caída en desgracia de su amo. En lugar de enfrentar su destino de ser "retirado del servicio", utilizó todos los métodos disponibles para salir de la estación de incógnito.</VBE_LifelongPersonalAssistant.description>
  <VBE_LifelongPersonalAssistant.title>asistente personal de por vida</VBE_LifelongPersonalAssistant.title>
  <VBE_LifelongPersonalAssistant.titleShort>asistente</VBE_LifelongPersonalAssistant.titleShort>
  <VBE_LighthouseKeeper.description>Un individuo solitario, [PAWN_nameDef] ha pasado gran parte de su vida cuidando las estaciones espaciales de faros (en su mayoría) automatizadas. Al proporcionar información de navegación a naves de muchas épocas, estos puestos tranquilos a menudo eran considerados castigos por quienes trabajaban en ellos. [PAWN_nameDef] no está de acuerdo, sin embargo, y la tranquilidad fue maravillosa para él y su arte.</VBE_LighthouseKeeper.description>
  <VBE_LighthouseKeeper.title>guardián del faro</VBE_LighthouseKeeper.title>
  <VBE_LighthouseKeeper.titleShort>guardián</VBE_LighthouseKeeper.titleShort>
  <VBE_LightingAssistant.description>[PAWN_nameDef] ayudaba a crear la iluminación de fondo en películas y programas. Trabajando entre bastidores de forma totalmente indetectada, nunca fue reconocido por los superiores, y simplemente optó por trabajar más duro hasta que alguien notara su talento. Todos los remiendos con equipos eléctricos le dieron a [PAWN_nameDef] un conocimiento distintivo de la fabricación.</VBE_LightingAssistant.description>
  <VBE_LightingAssistant.title>asistente de iluminación</VBE_LightingAssistant.title>
  <VBE_LightingAssistant.titleShort>iluminador</VBE_LightingAssistant.titleShort>
  <VBE_LiteraryCritic.description>[PAWN_nameDef] cursó estudios formales de Literatura, obteniendo la calificación más alta de su clase e incluso de la historia de la fundación de ese departamento. Como tal, siente un placer casi sádico al criticar el trabajo de la gente, especialmente si se considera su obra maestra. Muchos autores de superventas han acabado llorando por su duro juicio, que a menudo hace que la obra de su vida sea despreciada públicamente.</VBE_LiteraryCritic.description>
  <VBE_LiteraryCritic.title>crítico literario</VBE_LiteraryCritic.title>
  <VBE_LiteraryCritic.titleShort>crítico</VBE_LiteraryCritic.titleShort>
  <VBE_LivingCure.description>Cuando le hacían un chequeo después de nacer, los médicos descubrieron que [PAWN_nameDef] era inmune a diversas enfermedades debido a una mutación extremadamente rara, y que su sangre podía utilizarse para tratar muchas enfermedades que antes se consideraban terminales. Esto hizo que [PAWN_nameDef] tuviera que permanecer en el hospital para trabajar como cura viviente, y no se le permitía salir.</VBE_LivingCure.description>
  <VBE_LivingCure.title>cura viviente</VBE_LivingCure.title>
  <VBE_LivingCure.titleShort>cura viviente</VBE_LivingCure.titleShort>
  <VBE_LoneTraveller.description>[PAWN_nameDef] dedicó su vida a viajar por todo el mundo, sin un destino o motivo específico. Muchos se unieron y abandonaron los viajes de [PAWN_nameDef] a lo largo del tiempo, durante los cuales aprendió muchas habilidades diferentes. Dada la naturaleza de su vida, [PAWN_nameDef] aprendió a vivir sin grandes comodidades.</VBE_LoneTraveller.description>
  <VBE_LoneTraveller.title>viajero solitario</VBE_LoneTraveller.title>
  <VBE_LoneTraveller.titleShort>viajero</VBE_LoneTraveller.titleShort>
  <VBE_Maid.description>Impecable y ordenado, ese es el lema de [PAWN_nameDef]. Ve mucho más el lado turbio del mundo, limpiando tras él de una forma u otra. Pero sabe mejor que nadie cuándo aplicar su oficio, pues su habilidad va más allá de la mera limpieza.</VBE_Maid.description>
  <VBE_Maid.title>mucama</VBE_Maid.title>
  <VBE_Maid.titleShort>mucama</VBE_Maid.titleShort>
  <VBE_Marauder.description>[PAWN_nameDef] pasó la mayor parte de su vida como luchador en una flota nómada de piratas espaciales hasta que se disolvió por luchas internas. Vio muchas batallas, pero nunca se acercó siquiera a los libros.</VBE_Marauder.description>
  <VBE_Marauder.title>merodeador</VBE_Marauder.title>
  <VBE_Marauder.titleShort>merodeador</VBE_Marauder.titleShort>
  <VBE_Mariner.description>[PAWN_nameDef] pasó la mayor parte de su vida en un barco en el mar, asegurando la carga de puerto en puerto. Era experto en mantener el barco intacto, pero rara vez pasaba mucho tiempo fuera de un barco o de un puerto.</VBE_Mariner.description>
  <VBE_Mariner.title>marino</VBE_Mariner.title>
  <VBE_Mariner.titleShort>marino</VBE_Mariner.titleShort>
  <VBE_MarineworldResearcher.description>Al ver el potencial sin explotar de los océanos para alimentar colonias y ciudades por igual, [PAWN_nameDef] se estableció en un mundo que estaba casi totalmente cubierto por el océano. Aunque [PAWN_nameDef] era experto en el estudio de las algas y la vida acuática, rara vez se tomaba tiempo de su trabajo para interactuar con otros investigadores o perfeccionar otras habilidades.</VBE_MarineworldResearcher.description>
  <VBE_MarineworldResearcher.title>investigador de mundo marino</VBE_MarineworldResearcher.title>
  <VBE_MarineworldResearcher.titleShort>habitante marino</VBE_MarineworldResearcher.titleShort>
  <VBE_Masterofceremonies.description>[PAWN_nameDef] era un maestro de ceremonias. Se entrenó durante décadas solo para cumplir los requisitos mínimos del trabajo: tuvo que memorizar los miles de complicados rituales que rigen las reuniones diplomáticas en su mundo, incluyendo la forma correcta de ejecutar a quien cometa un error. En su cultura, la guerra casi ha desaparecido: nadie ha conseguido llegar al final del ritual necesario para declarar la guerra sin cometer un error. Ahora espera llevar la misma paz al Borde, ritual a ritual.</VBE_Masterofceremonies.description>
  <VBE_Masterofceremonies.title>maestro de ceremonias</VBE_Masterofceremonies.title>
  <VBE_Masterofceremonies.titleShort>árbitro</VBE_Masterofceremonies.titleShort>
  <VBE_MattressTester.description>A [PAWN_nameDef] le pagaban por echarse siestas en diferentes camas y puntuarlas según su suavidad y la calidad del sueño que proporcionaban. La gente solía comentar que su trabajo es "el mejor trabajo del mundo", ya que las siestas son obligatorias por contrato.</VBE_MattressTester.description>
  <VBE_MattressTester.title>probador de colchones</VBE_MattressTester.title>
  <VBE_MattressTester.titleShort>colchón</VBE_MattressTester.titleShort>
  <VBE_MedicineProdigy.description>Nacido en un mundo urbano superpoblado, [PAWN_nameDef] mostró una aptitud notable para la medicina desde una edad temprana. Sacado del sistema educativo e incorporado a un programa especial para superdotados intelectuales, recibió la mejor educación que el dinero podía comprar, pero tuvo poco tiempo para desarrollarse socialmente o participar en comportamientos de riesgo.\n\nPara sus benefactores, era una inversión costosa.</VBE_MedicineProdigy.description>
  <VBE_MedicineProdigy.title>prodigio médico</VBE_MedicineProdigy.title>
  <VBE_MedicineProdigy.titleShort>prodigio</VBE_MedicineProdigy.titleShort>
  <VBE_MedievalOrphan.description>[PAWN_nameDef] creció como hijo de un soldado de infantería medieval. Al principio de su adolescencia, su padre murió en campaña, dejando a su familia viviendo de una pensión exigua, arreglándoselas con los pocos ingresos que [PAWN_nameDef] podía obtener vendiendo textiles sencillos y cultivando verduras. Los años de apenas sobrevivir lo dejaron curtido y algo distante.</VBE_MedievalOrphan.description>
  <VBE_MedievalOrphan.title>huérfano medieval</VBE_MedievalOrphan.title>
  <VBE_MedievalOrphan.titleShort>huérfano</VBE_MedievalOrphan.titleShort>
  <VBE_MedievalPage.description>Sirviendo a un gran señor o señora, [PAWN_nameDef] juró lealtad a su soberano. Esto se reducía principalmente a un montón de transporte, limpieza y tareas pesadas, pero había mucho que aprender estudiando bajo el "cuidado" de la nobleza.</VBE_MedievalPage.description>
  <VBE_MedievalPage.title>paje medieval</VBE_MedievalPage.title>
  <VBE_MedievalPage.titleShort>paje</VBE_MedievalPage.titleShort>
  <VBE_MidworldNomad.description>[PAWN_nameDef] pasó sus años de juventud en un mundo medio estudiando una variedad de temas tanto modernos como históricos, incluyendo agricultura, ingeniería y política. Después de que su cápsula de transporte se estrellara en un mundo medieval, [PAWN_nameDef] fue aclamado como un campeón convocado enviado por los Dioses. En los años siguientes, comenzó a introducir varias reformas culturales, tecnológicas y sociales que mejorarían drásticamente la calidad de vida en este mundo.</VBE_MidworldNomad.description>
  <VBE_MidworldNomad.title>nómada de mundo medio</VBE_MidworldNomad.title>
  <VBE_MidworldNomad.titleShort>niño nómada</VBE_MidworldNomad.titleShort>
  <VBE_MidworldProgrammer.description>El sueño de [PAWN_nameDef] era convertirse en programador y crear software que salvara vidas y mejorara el bienestar de las personas. Sin embargo, como la vida suele dar giros inesperados, se encontró desarrollando software de vanguardia para el ejército. El trabajo le dio una amplia oportunidad para expandir su experiencia en programación y obtener una comprensión profunda de las complejidades del armamento avanzado. A pesar de la desviación de sus planes originales, [PAWN_nameDef] aceptó el desafío y continuó perfeccionando sus habilidades.</VBE_MidworldProgrammer.description>
  <VBE_MidworldProgrammer.title>programador de mundo medio</VBE_MidworldProgrammer.title>
  <VBE_MidworldProgrammer.titleShort>programador</VBE_MidworldProgrammer.titleShort>
  <VBE_MilitarySurplusSupplier.description>[PAWN_nameDef] cree firmemente en el derecho a portar armas y en el derecho a armar a los osos. Como tal, tiene una reputación establecida como uno de los exportadores más prolíficos de excedentes de equipo militar. Muchos se quejan de que está perpetuando la escala cada vez mayor del conflicto entre piratas y militares gubernamentales. Sin embargo, su contraargumento es que se trata simplemente de una buena práctica comercial y que los militares deberían deshacerse adecuadamente de su propio armamento en lugar de depender de personas como [PAWN_objective].</VBE_MilitarySurplusSupplier.description>
  <VBE_MilitarySurplusSupplier.title>proveedor de excedentes militares</VBE_MilitarySurplusSupplier.title>
  <VBE_MilitarySurplusSupplier.titleShort>proveedor</VBE_MilitarySurplusSupplier.titleShort>
  <VBE_ModelCitizen.description>[PAWN_nameDef] vivió una vida criminal, una muy violenta, pero fue capturado. En lugar de ser ejecutado o enviado a prisión, fue enviado a probar un tratamiento psicológico experimental que lo convertiría de nuevo en un buen miembro de la sociedad. Aunque la naturaleza y la moralidad del programa eran cuestionables, los resultados fueron definitivos: ahora es un ciudadano modelo.</VBE_ModelCitizen.description>
  <VBE_ModelCitizen.title>ciudadano modelo</VBE_ModelCitizen.title>
  <VBE_ModelCitizen.titleShort>ciudadano</VBE_ModelCitizen.titleShort>
  <VBE_NatureLover.description>[PAWN_nameDef] tiene un desdén inherente a que le digan lo que puede y no puede hacer, y cuando era niño le dijeron que no podía simplemente adoptar un conejo al azar. Con una indignación casi justiciera, cuidó de su conejo mascota mejor que de su propio bienestar.</VBE_NatureLover.description>
  <VBE_NatureLover.title>amante de la naturaleza</VBE_NatureLover.title>
  <VBE_NatureLover.titleShort>naturista</VBE_NatureLover.titleShort>
  <VBE_NoirDetective.description>[PAWN_nameDef] ocupa un nicho muy particular en la aplicación de la ley sin estar bajo la influencia directa de ninguna policía. Aunque tiene una oficina con su propio letrero de neón en el frente y una secretaria que intenta constantemente localizarlo, rara vez está allí, ya que sus investigaciones lo llevan por todas partes. Y como tiene la costumbre de meter las narices donde otros no quieren, los problemas lo encuentran con mucha más facilidad.</VBE_NoirDetective.description>
  <VBE_NoirDetective.title>detective de cine negro</VBE_NoirDetective.title>
  <VBE_NoirDetective.titleShort>detective</VBE_NoirDetective.titleShort>
  <VBE_OldWarSurvivor.description>[PAWN_nameDef] ha estado en demasiados conflictos, lo que ha hecho mella en su mente, ya que todavía cree que la guerra nunca terminó. Como tal, está siempre en alerta máxima y sufre de un intenso TEPT. Muy pocas personas podrían enfrentarse a él y cualquier aliado potencial haría bien en mantenerse fuera de su camino y dejar que haga lo que mejor sabe hacer: eliminar todas las amenazas.</VBE_OldWarSurvivor.description>
  <VBE_OldWarSurvivor.title>superviviente de la vieja guerra</VBE_OldWarSurvivor.title>
  <VBE_OldWarSurvivor.titleShort>superviviente</VBE_OldWarSurvivor.titleShort>
  <VBE_OliveFarmer.description>[PAWN_nameDef] era el afortunado propietario de una plantación de olivos. Pasaba horas cuidando los plantones, diciéndole siempre a su familia cuando se reían de ello: nunca renuncies a tu último plantón, pase lo que pase, siempre puedes empezar de nuevo. Un día, fue encontrado en un grupo de refugiados, mirando fijamente sus últimas posesiones: una foto ensangrentada y un pequeño plantón. Cuando llegó el momento de partir, dejó atrás el pequeño olivo.</VBE_OliveFarmer.description>
  <VBE_OliveFarmer.title>olivarero</VBE_OliveFarmer.title>
  <VBE_OliveFarmer.titleShort>granjero</VBE_OliveFarmer.titleShort>
  <VBE_Oracle.description>[PAWN_nameDef] no era como los demás, y todos lo sabían. Las visiones extrañas, los arrebatos y el comportamiento excéntrico siempre mantuvieron a [PAWN_nameDef] a distancia de los demás. Habría sido marginado mucho antes, si no fuera porque sus visiones resultaban ser ciertas tan a menudo.</VBE_Oracle.description>
  <VBE_Oracle.title>oráculo</VBE_Oracle.title>
  <VBE_Oracle.titleShort>oráculo</VBE_Oracle.titleShort>
  <VBE_OrphanThief.description>Cuando era joven, los padres de [PAWN_nameDef] fueron encarcelados por hablar en contra del gobierno local. Se vio obligado a robar comida para sobrevivir y pronto se convirtió en un ladrón capaz. La experiencia lo dejó poco dispuesto a confiar mucho en los demás.\n\nComo pasatiempo, [PAWN_nameDef] comenzó a coleccionar cascos robados a la policía militar.</VBE_OrphanThief.description>
  <VBE_OrphanThief.title>ladrón huérfano</VBE_OrphanThief.title>
  <VBE_OrphanThief.titleShort>huérfano</VBE_OrphanThief.titleShort>
  <VBE_PathologicalLiar.description>A [PAWN_nameDef] le encanta inventar cosas y simplemente no puede evitarlo. En particular, disfruta yendo a cualquier lugar que sirva alcohol y contando las historias más grandes y audaces, llenas de giros y drama, mientras le invitan a ronda tras ronda. Sin embargo, una vez que se aburre o decide que ha bebido suficiente, casi todas las historias terminan con una nota completamente aleatoria en la que todos mueren de forma horrible.</VBE_PathologicalLiar.description>
  <VBE_PathologicalLiar.title>mentiroso patológico</VBE_PathologicalLiar.title>
  <VBE_PathologicalLiar.titleShort>mentiroso</VBE_PathologicalLiar.titleShort>
  <VBE_PirateChef.description>[PAWN_nameDef] era el chef en un barco pirata. Entre comidas, contaba historias fantásticas que mantenían alta la moral de la tripulación. La lealtad de la tripulación hacia su chef era grande, posiblemente incluso mayor que hacia su capitán...</VBE_PirateChef.description>
  <VBE_PirateChef.title>chef pirata</VBE_PirateChef.title>
  <VBE_PirateChef.titleShort>chef</VBE_PirateChef.titleShort>
  <VBE_PirateKid.description>[PAWN_nameDef] fue secuestrado por piratas a una edad temprana. Su pequeño tamaño le permitía caber en diminutos espacios de mantenimiento en los barcos abordados para robar valiosos componentes electrónicos. Casualmente, también se volvió muy hábil tratando quemaduras eléctricas.</VBE_PirateKid.description>
  <VBE_PirateKid.title>niño pirata</VBE_PirateKid.title>
  <VBE_PirateKid.titleShort>pirata</VBE_PirateKid.titleShort>
  <VBE_PodChild.description>El planeta natal de [PAWN_nameDef] estaba escalando rápidamente hacia una guerra nuclear justo después de que naciera. Se vio obligado a entrar en criptosueño y escapó a una seguridad relativa. Después de navegar durante décadas en un sueño profundo, fue encontrado por una comunidad de forasteros. [PAWN_nameDef] intenta mantenerse optimista sobre la vida debido a la pura suerte que intervino en su supervivencia.</VBE_PodChild.description>
  <VBE_PodChild.title>niño de la cápsula</VBE_PodChild.title>
  <VBE_PodChild.titleShort>fugitivo</VBE_PodChild.titleShort>
  <VBE_PondDesigner.description>[PAWN_nameDef] creaba estanques extravagantes para los ricos. Su conocimiento de la flora y fauna acuática y de cómo interactúan es insuperable. Un día, un cliente introdujo un pez nuevo en uno de sus estanques, destruyendo el delicado ecosistema. Esa fue la gota que colmó el vaso para [PAWN_nameDef], quien dejó todo atrás y tomó la primera nave hacia el Borde, donde espera realizar su sueño: diseñar un ecosistema completamente nuevo a escala planetaria.</VBE_PondDesigner.description>
  <VBE_PondDesigner.title>diseñador de estanques</VBE_PondDesigner.title>
  <VBE_PondDesigner.titleShort>jardinero</VBE_PondDesigner.titleShort>
  <VBE_PreservationistRuler.description>[PAWN_nameDef] gobernó una civilización antaño próspera que era un testimonio de las artes y la creatividad humana. Desafortunadamente, heredó la disputa de su familia con una dinastía rival que resultó en la vitrificación de su mundo natal. En lugar de seguir adelante, supervisó la construcción de una vasta red de hábitats orbitales y redes de defensa para preservar la cultura e historia de su ahora mundo de cristal.</VBE_PreservationistRuler.description>
  <VBE_PreservationistRuler.title>gobernante preservacionista</VBE_PreservationistRuler.title>
  <VBE_PreservationistRuler.titleShort>preservador</VBE_PreservationistRuler.titleShort>
  <VBE_PrivateContractor.description>[PAWN_nameDef] siempre trabaja para el mejor postor. Su experiencia en el ejército lo convirtió en un buen tirador. Debido a que estuvo presente cuando se hicieron muchos tratos turbios, también adquirió algunas habilidades de negociación.</VBE_PrivateContractor.description>
  <VBE_PrivateContractor.title>contratista privado</VBE_PrivateContractor.title>
  <VBE_PrivateContractor.titleShort>comprado</VBE_PrivateContractor.titleShort>
  <VBE_PrivateerCaptain.description>[PAWN_nameDef] nunca se ha apartado realmente del trabajo duro, especialmente si eso resulta en cosechar mayores recompensas de los trabajos de otras personas también. Por eso la vida pirata siempre lo ha llamado, porque si alguien va a ganar dinero con el sudor —a veces literal— de su espalda, va a ser él, maldita sea. ¿Por qué trabajar para el Sistema cuando puedes trabajar para ti mismo?</VBE_PrivateerCaptain.description>
  <VBE_PrivateerCaptain.title>capitán corsario</VBE_PrivateerCaptain.title>
  <VBE_PrivateerCaptain.titleShort>capitán</VBE_PrivateerCaptain.titleShort>
  <VBE_Propagandist.description>[PAWN_nameDef] consiguió un trabajo como reportero, pero con el tiempo notó que su trabajo a menudo era editado antes de su publicación, omitiendo o reescribiendo muchos aspectos por completo. Cuando lo planteó a la alta gerencia y le dijeron que la elección era la verdad o el éxito... eligió lo segundo. Solía quitarle el sueño, pero el dinero es dinero y la fama es fama.</VBE_Propagandist.description>
  <VBE_Propagandist.title>propagandista</VBE_Propagandist.title>
  <VBE_Propagandist.titleShort>propagandista</VBE_Propagandist.titleShort>
  <VBE_ProsecutedWarVeteran.description>[PAWN_nameDef] estaba en el bando perdedor de una amarga guerra civil. Fue entrenado en el arte del combate y el caos de la guerra urbana. Pero una vez que las armas callaron, tuvo que ser juzgado por sus acciones. Finalmente fue despojado de su rango y desterrado de la sociedad. Con sus habilidades mermadas y su reputación empañada, a [PAWN_nameDef] le costó mucho volver a adaptarse a la vida como civil.</VBE_ProsecutedWarVeteran.description>
  <VBE_ProsecutedWarVeteran.title>veterano de guerra procesado</VBE_ProsecutedWarVeteran.title>
  <VBE_ProsecutedWarVeteran.titleShort>veterano procesado</VBE_ProsecutedWarVeteran.titleShort>
  <VBE_Pushover.description>[PAWN_nameDef] era un pelele y un marginado social severo. Al ser acosado constantemente, [PAWN_pronoun] desarrolló un disgusto hacia los demás. Sin embargo, todas las noches obligado a hacer los deberes de los demás le permitieron obtener excelentes resultados en los exámenes.</VBE_Pushover.description>
  <VBE_Pushover.title>pelele</VBE_Pushover.title>
  <VBE_Pushover.titleShort>pelele</VBE_Pushover.titleShort>
  <VBE_ReincarnatedSoul.description>[PAWN_nameDef] cree que una vez fue un administrador piadoso de alguna religión perdida hace mucho tiempo. Renacido para vivir la vida como elija, [PAWN_nameDef] parece tener una competencia antinatural con la cocina y el arte de la artesanía a pesar de su corta edad.</VBE_ReincarnatedSoul.description>
  <VBE_ReincarnatedSoul.title>alma reencarnada</VBE_ReincarnatedSoul.title>
  <VBE_ReincarnatedSoul.titleShort>reencarnado</VBE_ReincarnatedSoul.titleShort>
  <VBE_ReluctantCadet.description>[PAWN_nameDef] fue reclutado en un programa de entrenamiento juvenil imperial. Carecía de entusiasmo y, en consecuencia, reprobó la mayoría de sus clases. Sin embargo, negarse a participar le dejó mucho tiempo para hablar con sus amigos y probar diferentes pasatiempos.</VBE_ReluctantCadet.description>
  <VBE_ReluctantCadet.title>cadete reacio</VBE_ReluctantCadet.title>
  <VBE_ReluctantCadet.titleShort>cadete</VBE_ReluctantCadet.titleShort>
  <VBE_ResearchScientist.description>[PAWN_nameDef] es un científico y analista de un prominente instituto de investigación de un mundobrillante. Sus estudios y experimentación puede que no le hayan dado un gran reconocimiento, pero contribuyó a su manera a los mayores avances de la empresa. Su trabajo a menudo ocupaba la mayor parte de su tiempo libre, por lo que carece de parte de la inteligencia emocional de los ciudadanos promedio.</VBE_ResearchScientist.description>
  <VBE_ResearchScientist.title>científico investigador</VBE_ResearchScientist.title>
  <VBE_ResearchScientist.titleShort>investigador</VBE_ResearchScientist.titleShort>
  <VBE_Rocker.description>[PAWN_nameDef] se desilusionó con su gobierno y la influencia controladora de las megacorporaciones. Así que decidió iniciar su propio tipo de protesta produciendo música underground. A veces estos eventos eran simplemente fachadas para organizar ataques en diferentes lugares de interés.</VBE_Rocker.description>
  <VBE_Rocker.title>rockero</VBE_Rocker.title>
  <VBE_Rocker.titleShort>rockero</VBE_Rocker.titleShort>
  <VBE_RodentRancher.description>[PAWN_nameDef] pasó mucho tiempo trabajando en una granja de roedores en una ciudad superpoblada de uno de los mundos urbanos. Debido al espacio limitado y a los alimentos mayoritariamente procesados, tuvo un gran éxito ofreciendo carne real para quienes querían un descanso de la mediocridad. Es cierto que acabó huyendo porque sus "Rati-hamburguesas" atrajeron al recaudador de impuestos, pero le pareció divertido mientras duró.</VBE_RodentRancher.description>
  <VBE_RodentRancher.title>ranchero de roedores</VBE_RodentRancher.title>
  <VBE_RodentRancher.titleShort>ranchero</VBE_RodentRancher.titleShort>
  <VBE_Rudie.description>Al crecer en un mundo industrial, [PAWN_nameDef] vio cómo el mundo a su alrededor se corporativizaba y aburguesaba rápidamente. Cuando su ciudad se vio amenazada, se unió a una banda local de jóvenes que saboteaban los esfuerzos corporativos y devolvían la cultura a las calles. Tras la sospechosa muerte accidental del director ejecutivo de la corporación, colgó sus patines y su aerosol, y partió en busca de una vida más segura.</VBE_Rudie.description>
  <VBE_Rudie.title>rudie</VBE_Rudie.title>
  <VBE_Rudie.titleShort>rudie</VBE_Rudie.titleShort>
  <VBE_ShipSalvager.description>Rápido, astuto y sucio. Así es como vive [PAWN_nameDef]. Adoptó el peligroso oficio del desguace de naves como medio de supervivencia. Su pericia creció a medida que destacaba desmontando naves, pero el riesgo seguía siendo alto, con experiencias cercanas a la muerte en casi cada trabajo.</VBE_ShipSalvager.description>
  <VBE_ShipSalvager.title>desguazador de naves</VBE_ShipSalvager.title>
  <VBE_ShipSalvager.titleShort>desguazador</VBE_ShipSalvager.titleShort>
  <VBE_SiloManager.description>Los mundos urbanos están llenos de silos de recursos masivos, de medio kilómetro de altura y varios kilómetros de ancho, con miles de trabajadores apenas pagados transportando materiales como hormiguitas por el vasto complejo. [PAWN_nameDef] trabajaba como gerente de uno de los silos, y ni siquiera tenía que levantarse de su escritorio.</VBE_SiloManager.description>
  <VBE_SiloManager.title>gerente de silo</VBE_SiloManager.title>
  <VBE_SiloManager.titleShort>gerente</VBE_SiloManager.titleShort>
  <VBE_Simraised.description>[PAWN_nameDef] creció en un entorno simulado compuesto por elementos de realidad aumentada y realidad virtual dentro de una cúpula sellada ambientalmente y atendida por robots. Aunque era segura e idílica, este estilo de vida plácido lo dejó deseando algo más en la vida.</VBE_Simraised.description>
  <VBE_Simraised.title>criado en simulación</VBE_Simraised.title>
  <VBE_Simraised.titleShort>protegido</VBE_Simraised.titleShort>
  <VBE_SlaveTrader.description>Al darse cuenta del beneficio que traen los cuerpos cuando están calientes en lugar de fríos, [PAWN_nameDef] insistía en que su clan tomara tantos prisioneros como fuera posible durante un asalto, empleando redes, boleadoras y otros objetos que pudieran lanzarse a los que huían. Cuando terminaba la lucha, viajaba vendiendo su mercancía en varios reinos. Tener siempre esclavos a su alrededor ha hecho que [PAWN_nameDef] sea reacio al llamado "trabajo de esclavos" y, en general, menos compasivo.</VBE_SlaveTrader.description>
  <VBE_SlaveTrader.title>comerciante de esclavos</VBE_SlaveTrader.title>
  <VBE_SlaveTrader.titleShort>esclavista</VBE_SlaveTrader.titleShort>
  <VBE_Sommelier.description>[PAWN_nameDef] era un vinicultor experimentado, cultivando sus propias uvas y poniendo el máximo cuidado en su trabajo. También le gusta mucho cocinar platos para maridar con sus vinos.</VBE_Sommelier.description>
  <VBE_Sommelier.title>sumiller</VBE_Sommelier.title>
  <VBE_Sommelier.titleShort>sumiller</VBE_Sommelier.titleShort>
  <VBE_Standardbearer.description>[PAWN_nameDef] era un intrépido abanderado, encargado de llevar el símbolo de su pueblo al conflicto. Era conocido por su pensamiento estratégico y su competencia en el combate, capaz de liderar la carga o la retirada con el emblema según fuera necesario. Sus contribuciones le valieron una posición privilegiada, liberándolo de tareas como cocinar y cavar.</VBE_Standardbearer.description>
  <VBE_Standardbearer.title>abanderado</VBE_Standardbearer.title>
  <VBE_Standardbearer.titleShort>abanderado</VBE_Standardbearer.titleShort>
  <VBE_StarfighterMaintainer.description>[PAWN_nameDef] sirvió en naves de transporte en campañas por todo su sistema natal, trabajando para mantener los cazas estelares y transportes en forma para el combate. Aunque sabe casi todo lo que hay que saber sobre el mantenimiento de naves espaciales, su dependencia de seguir los manuales de reparación al pie de la letra ha tenido un impacto negativo en su pensamiento lateral.</VBE_StarfighterMaintainer.description>
  <VBE_StarfighterMaintainer.title>mantenedor de cazas estelares</VBE_StarfighterMaintainer.title>
  <VBE_StarfighterMaintainer.titleShort>mecánico</VBE_StarfighterMaintainer.titleShort>
  <VBE_StarvingArtist.description>[PAWN_nameDef] era un estudiante de arte relativamente acomodado en un mundo urbano. Un colapso financiero lo obligó a echarse a la calle, vendiendo cuadros para ganarse la vida. No ganaba mucho, y el excedente que tenía lo destinaba a más materiales y comida para unos perros callejeros amigables y leales.</VBE_StarvingArtist.description>
  <VBE_StarvingArtist.title>artista hambriento</VBE_StarvingArtist.title>
  <VBE_StarvingArtist.titleShort>artista</VBE_StarvingArtist.titleShort>
  <VBE_StewCooker.description>[PAWN_nameDef] marchó con largas líneas de ejércitos medievales y estaba a cargo de las ollas de guiso en los campamentos. Sus conocimientos sobre algunas plantas y hongos locales permitieron a la gente alargar las raciones durante más tiempo, y salvaron una vida o dos cuando los suministros se agotaron.</VBE_StewCooker.description>
  <VBE_StewCooker.title>cocinero de guisos</VBE_StewCooker.title>
  <VBE_StewCooker.titleShort>cocinero</VBE_StewCooker.titleShort>
  <VBE_StrangeChild.description>[PAWN_nameDef] disfrutaba torturando animales pequeños y, a medida que crecía, a otras personas. Esto le dio una comprensión única del cuerpo, pero mermó considerablemente sus habilidades sociales.</VBE_StrangeChild.description>
  <VBE_StrangeChild.title>niño extraño</VBE_StrangeChild.title>
  <VBE_StrangeChild.titleShort>psicópata</VBE_StrangeChild.titleShort>
  <VBE_StructuralEngineer.description>Tras estudiar ingeniería durante unos años, [PAWN_nameDef] ahora diseña edificios, puentes y otras estructuras. Tiene un gran conocimiento de cómo construir cada parte de un proyecto. Gran parte de su tiempo se dedica a coordinarse con el arquitecto, el contratista y otros ingenieros.</VBE_StructuralEngineer.description>
  <VBE_StructuralEngineer.title>ingeniero estructural</VBE_StructuralEngineer.title>
  <VBE_StructuralEngineer.titleShort>ingeniero</VBE_StructuralEngineer.titleShort>
  <VBE_TaxCollector.description>[PAWN_nameDef] ha sido designado con el deber de recaudar impuestos y otros pagos de varios comerciantes de su asentamiento. Debido a la naturaleza de su trabajo, era una de las personas más despreciadas del pueblo, pero la tajada de los impuestos que se llevaba hacía que el trabajo valiera la pena.</VBE_TaxCollector.description>
  <VBE_TaxCollector.title>recaudador de impuestos</VBE_TaxCollector.title>
  <VBE_TaxCollector.titleShort>recaudador</VBE_TaxCollector.titleShort>
  <VBE_Thane.description>[PAWN_nameDef] fue elevado a la posición de thane en las tierras de su jarl, lo que le otorgó un gran grado de libertad para hacer lo que quisiera siempre que favoreciera sus intereses. Hasta ahora ha disfrutado de una vida más fácil con unos pocos sirvientes mientras se interesa por la cría de bestias de guerra y el entrenamiento de soldados de élite.</VBE_Thane.description>
  <VBE_Thane.title>thane</VBE_Thane.title>
  <VBE_Thane.titleShort>thane</VBE_Thane.titleShort>
  <VBE_TombMaker.description>Cuando [PAWN_nameDef] era joven, una viruela letal arrasó su asentamiento, matando a cuatro de cada cinco personas. Con edad suficiente para usar una pala, cavó tumbas para muchas personas que conocía y amaba, pero el entierro no era suficiente para honrarlas. Regresaba rutinariamente a lo largo de los años y erigía gradualmente tumbas ornamentadas para los caídos.</VBE_TombMaker.description>
  <VBE_TombMaker.title>fabricante de tumbas</VBE_TombMaker.title>
  <VBE_TombMaker.titleShort>sepulcrista</VBE_TombMaker.titleShort>
  <VBE_TrainDriver.description>[PAWN_nameDef] ama los trenes. Solía conducir una locomotora de vapor en una pequeña línea en un paisaje idílico. Saludaba a los pueblos somnolientos a lo largo de la línea cada mañana con el alegre sonido de la bocina. Su única preocupación era palear suficiente carbón para mantener la locomotora en marcha y reparar el tren de vez en cuando. Un día, tuvo que parar en un pueblo. Una turba enfurecida y privada de sueño aprovechó la oportunidad para destruir el tren y [PAWN_nameDef] decidió marcharse antes de que recordaran quién era el responsable de tocar la bocina.</VBE_TrainDriver.description>
  <VBE_TrainDriver.title>maquinista de tren</VBE_TrainDriver.title>
  <VBE_TrainDriver.titleShort>maquinista</VBE_TrainDriver.titleShort>
  <VBE_TraineeCombatMedic.description>[PAWN_nameDef] ha recibido un extenso entrenamiento militar para actuar como el eje central de su escuadrón. Esto incluye, entre otras cosas, la recuperación y el tratamiento de soldados heridos o personas de interés, así como actuar como segundo al mando. Aunque esto no resta valor a los resultados, tiene una personalidad extremadamente seca y directa, y puede ser difícil llevarse bien con él.</VBE_TraineeCombatMedic.description>
  <VBE_TraineeCombatMedic.title>médico de combate en formación</VBE_TraineeCombatMedic.title>
  <VBE_TraineeCombatMedic.titleShort>paramédico</VBE_TraineeCombatMedic.titleShort>
  <VBE_Translator.description>[PAWN_nameDef] siempre amó los idiomas extranjeros. Trabajaba desde casa como traductor autónomo. Esto le daba tiempo suficiente para ampliar sus conocimientos en diversas áreas y para cuidar su jardín. Sin embargo, pasaba semanas sin contacto humano y hasta el día de hoy se siente incómodo con los extraños.</VBE_Translator.description>
  <VBE_Translator.title>traductor</VBE_Translator.title>
  <VBE_Translator.titleShort>traductor</VBE_Translator.titleShort>
  <VBE_TravelingLocksmith.description>[PAWN_nameDef] pasaba la mayor parte de sus días viajando entre trabajos en diversos pueblos y ciudades como cerrajero. Su trabajo iba desde forzar cerraduras e instalar puertas hasta arreglar mecanismos intrincados y abrir cajas fuertes. [PAWN_nameDef] disfrutaba pasando su tiempo libre fabricando herramientas y contemplando el paisaje de la vida en la carretera.</VBE_TravelingLocksmith.description>
  <VBE_TravelingLocksmith.title>cerrajero viajero</VBE_TravelingLocksmith.title>
  <VBE_TravelingLocksmith.titleShort>cerrajero</VBE_TravelingLocksmith.titleShort>
  <VBE_TroupeChild.description>[PAWN_nameDef] nació en una familia de una compañía ambulante, pero nunca se dedicó al oficio. Como tal, se relegó a trabajos esporádicos y a pasar desapercibido, algo en lo que prosperó. Sin embargo, la naturaleza nómada de su familia hizo que no hiciera muchos amigos.</VBE_TroupeChild.description>
  <VBE_TroupeChild.title>niño de compañía ambulante</VBE_TroupeChild.title>
  <VBE_TroupeChild.titleShort>niño de compañía</VBE_TroupeChild.titleShort>
  <VBE_TunerPunk.description>Un poco solitario, [PAWN_nameDef] encontró pertenencia y familia entre los mecánicos que hacían carreras con coches modificados. Esto dio lugar a muchas peleas con cuchillos, persecuciones a alta velocidad y alguna que otra herida de bala, pero esto no impidió que [PAWN_nameDef] disfrutara de la competición.</VBE_TunerPunk.description>
  <VBE_TunerPunk.title>tuner punk</VBE_TunerPunk.title>
  <VBE_TunerPunk.titleShort>tuner</VBE_TunerPunk.titleShort>
  <VBE_UrbworldRioter.description>Cuando la protesta pacífica no fue suficiente para incitar al cambio social, [PAWN_nameDef] se ponía su equipo improvisado y llevaba la lucha contra la autoridad a las calles de la ciudad. En grave desventaja frente a los que estaban en el poder, tuvo que fabricar sus propias armas y protección, y atender sus propias heridas.</VBE_UrbworldRioter.description>
  <VBE_UrbworldRioter.title>alborotador de mundo urbano</VBE_UrbworldRioter.title>
  <VBE_UrbworldRioter.titleShort>alborotador</VBE_UrbworldRioter.titleShort>
  <VBE_UrbworldWarStudent.description>[PAWN_nameDef] creció en condiciones bastante lujosas en un turbulento mundo urbano. Dedicó gran parte de su infancia a estudios formales en un planeta constantemente envuelto en conflictos. Como resultado, creció con un conocimiento intrincado sobre las máquinas de guerra y desarrolló una pasión por ellas.</VBE_UrbworldWarStudent.description>
  <VBE_UrbworldWarStudent.title>estudiante de guerra de mundo urbano</VBE_UrbworldWarStudent.title>
  <VBE_UrbworldWarStudent.titleShort>estudiante</VBE_UrbworldWarStudent.titleShort>
  <VBE_VatgrownColonist.description>[PAWN_nameDef] fue cultivado en un laboratorio como un cuerpo prescindible en su mundobrillante. Fue criado junto con los otros niños de plantilla estándar que solo conocían la vida bajo sus guías científicos.</VBE_VatgrownColonist.description>
  <VBE_VatgrownColonist.title>colono cultivado en tina</VBE_VatgrownColonist.title>
  <VBE_VatgrownColonist.titleShort>colono</VBE_VatgrownColonist.titleShort>
  <VBE_WalkerEngineer.description>Siempre ansioso por un desafío, [PAWN_nameDef] trabajó en varios vehículos militares, incluidos los temibles Caminantes de Guerra. Un trabajo duro y sudoroso con alto riesgo de lesiones en las extremidades, [PAWN_nameDef] se adaptó rápidamente a ciclos de trabajo extenuantes. Sin embargo, esto le costó su creatividad y le dejó poco tiempo para otros pasatiempos.</VBE_WalkerEngineer.description>
  <VBE_WalkerEngineer.title>ingeniero de caminantes</VBE_WalkerEngineer.title>
  <VBE_WalkerEngineer.titleShort>ingeniero</VBE_WalkerEngineer.titleShort>
  <VBE_Watchman.description>No siendo el luchador más fuerte, [PAWN_nameDef] fue asignado a la guardia de la torre de vigilancia. Observar las idas y venidas de quienes pasaban por la puerta del pueblo hacía que la vida fuera muy aburrida, lo que lo llevó a empezar a cocinar en su torre de madera. Un día, volcó accidentalmente el caldero, esparciendo brasas por todas partes. La torre se incendió rápidamente y quedó reducida a cenizas. Sobrevivió, pero nunca volvió a ser el mismo cerca del fuego.</VBE_Watchman.description>
  <VBE_Watchman.title>vigilante</VBE_Watchman.title>
  <VBE_Watchman.titleShort>vigilante</VBE_Watchman.titleShort>
  <VBE_WretchedChild.description>De niño, [PAWN_nameDef] fue expulsado por sus compañeros. Creció sin preocuparse por los demás y se centró en sobrevivir con lo que tenía cerca de su casa.</VBE_WretchedChild.description>
  <VBE_WretchedChild.title>niño miserable</VBE_WretchedChild.title>
  <VBE_WretchedChild.titleShort>miserable</VBE_WretchedChild.titleShort>
</LanguageData>
