<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQE_AncientEngineer01.description>[PAWN_nameDef] formó parte de un equipo que intentaba realizar ingeniería inversa a componentes antiguos de ARC. Los misterios detrás de los intrincados diseños de la máquina le fascinaban. Aunque gran parte de la tecnología era incomprensible, logró adaptar con éxito algunas piezas críticas para el uso moderno.</VQE_AncientEngineer01.description>
  <VQE_AncientEngineer01.title>ingeniero antiguo</VQE_AncientEngineer01.title>
  <VQE_AncientEngineer01.titleShort>ingeniero</VQE_AncientEngineer01.titleShort>
  <VQE_ControlSystemsEngineer03.description>[PAWN_nameDef] tenía la tarea de modernizar los sistemas de control de los reactores ARC. Mientras integraba nuevos protocolos de seguridad, muchas de las funciones principales seguían siendo un misterio. Aun así, logró aumentar la eficiencia adaptando los algoritmos antiguos.</VQE_ControlSystemsEngineer03.description>
  <VQE_ControlSystemsEngineer03.title>ingeniero de sistemas de control</VQE_ControlSystemsEngineer03.title>
  <VQE_ControlSystemsEngineer03.titleShort>controlador</VQE_ControlSystemsEngineer03.titleShort>
  <VQE_FieldRepairTech04.description>[PAWN_nameDef] pasó años reparando unidades ARC dañadas en colonias remotas. A pesar de carecer de los esquemas originales, se volvió experto en improvisar arreglos. Era un trabajo peligroso, pero siempre llevaba consigo algunos componentes de ARC de repuesto, por si acaso.</VQE_FieldRepairTech04.description>
  <VQE_FieldRepairTech04.title>técnico de reparación de campo</VQE_FieldRepairTech04.title>
  <VQE_FieldRepairTech04.titleShort>técnico de reparación</VQE_FieldRepairTech04.titleShort>
  <VQE_PowerArchitect02.description>[PAWN_nameDef] se especializó en optimizar el flujo de energía dentro de los sistemas ARC. Calibrando cuidadosamente las barras de combustible, pudo extender significativamente el tiempo operativo del reactor. A pesar de no tener un conocimiento completo de los mecanismos antiguos, los ajustes de [PAWN_nameDef] se convirtieron en el estándar de la industria.</VQE_PowerArchitect02.description>
  <VQE_PowerArchitect02.title>arquitecto de energía</VQE_PowerArchitect02.title>
  <VQE_PowerArchitect02.titleShort>arquitecto</VQE_PowerArchitect02.titleShort>
  <VQE_SafetyInspector05.description>Como inspector de seguridad, [PAWN_nameDef] viajaba entre colonias revisando el estado de los reactores ARC. Aunque solo podía especular sobre cómo funcionaban los sistemas centrales, era capaz de identificar fallas potenciales y sugerir un mantenimiento que extendiera la vida útil de los reactores.</VQE_SafetyInspector05.description>
  <VQE_SafetyInspector05.title>inspector de seguridad de ARC</VQE_SafetyInspector05.title>
  <VQE_SafetyInspector05.titleShort>inspector</VQE_SafetyInspector05.titleShort>
</LanguageData>
