<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQE_AshStrategist40.description>[PAWN_nameDef] formuló planes de batalla a largo plazo basados en el despliegue de batallones de no muertos prescindibles en zonas irradiadas y malditas. [PAWN_pronoun] veía a los humanos como recipientes ineficientes, prefiriendo constructos nacidos del polvo que no dormían ni se retiraban. Una vez aprobó una maniobra donde solo regresaron los muertos y la llamó una victoria impecable.</VQE_AshStrategist40.description>
  <VQE_AshStrategist40.title>estratega de ceniza</VQE_AshStrategist40.title>
  <VQE_AshStrategist40.titleShort>estratega</VQE_AshStrategist40.titleShort>
  <VQE_AshTranslator15.description>[PAWN_nameDef] analizaba los patrones dejados por el polvo de necrovita al asentarse, fractales de intención que resonaban en el silencio. [PAWN_pronoun] afirmaba que el polvo hablaba, y pasaba horas rastreando mensajes que solo [PAWN_pronoun] podía ver. Los demás dejaron de cuestionarlo cuando predijo una brecha doce horas antes de que ocurriera.</VQE_AshTranslator15.description>
  <VQE_AshTranslator15.title>traductor de ceniza</VQE_AshTranslator15.title>
  <VQE_AshTranslator15.titleShort>traductor</VQE_AshTranslator15.titleShort>
  <VQE_BreachVolunteer46.description>[PAWN_nameDef] se presentó voluntario durante las primeras pruebas de brecha, firmando un formulario titulado "Consentimiento para la Disolución". [PAWN_pronoun] marchó hacia la tormenta de polvo sin armadura, portando solo una bandera negra. Días después, la bandera regresó, cosida en su nuevo uniforme.</VQE_BreachVolunteer46.description>
  <VQE_BreachVolunteer46.title>voluntario de brecha</VQE_BreachVolunteer46.title>
  <VQE_BreachVolunteer46.titleShort>voluntario</VQE_BreachVolunteer46.titleShort>
  <VQE_ComplianceAuditor30.description>[PAWN_nameDef] revisaba registros de personal, informes de comportamiento y transcripciones de incidentes, señalando desviaciones para su reacondicionamiento. Nunca conoció a las personas que condenaba. Solo vaciló una vez: cuando el expediente llevaba su propio nombre.</VQE_ComplianceAuditor30.description>
  <VQE_ComplianceAuditor30.title>auditor de cumplimiento</VQE_ComplianceAuditor30.title>
  <VQE_ComplianceAuditor30.titleShort>auditor</VQE_ComplianceAuditor30.titleShort>
  <VQE_CompliantHusk10.description>[PAWN_nameDef] se ofreció voluntario para un despojo cognitivo, que incluía la eliminación de su memoria, nombre y voluntad. Lo que quedó fue un cuerpo que obedecía. [PAWN_pronoun] permanecía en formación mientras las tormentas arreciaban y la carne se desprendía de los huesos, esperando solo el siguiente pulso de mando de la torre central.</VQE_CompliantHusk10.description>
  <VQE_CompliantHusk10.title>cáscara obediente</VQE_CompliantHusk10.title>
  <VQE_CompliantHusk10.titleShort>cáscara</VQE_CompliantHusk10.titleShort>
  <VQE_CorridorWatch25.description>[PAWN_nameDef] fue asignado a un pasillo por el que nadie pasaba, frente a una puerta que nadie abría. Le ordenaron quedarse inmóvil, no hablar nunca y no parpadear demasiado tiempo. Al séptimo año, [PAWN_pronoun] empezó a oír pasos tras la pared.</VQE_CorridorWatch25.description>
  <VQE_CorridorWatch25.title>guardia de pasillo</VQE_CorridorWatch25.title>
  <VQE_CorridorWatch25.titleShort>guardia</VQE_CorridorWatch25.titleShort>
  <VQE_CrateNotator32.description>[PAWN_nameDef] garabateaba códigos en las cajas, anotando la fecha, el contenido y el nivel de amenaza. Muchos contenedores llegaban sin marcar, pero aprendió rápido: si algo traqueteaba, era mejor saltarse la línea del contenido. A veces la tinta se corría hacia arriba, saliéndose de la etiqueta y manchando su manga.</VQE_CrateNotator32.description>
  <VQE_CrateNotator32.title>anotador de cajas</VQE_CrateNotator32.title>
  <VQE_CrateNotator32.titleShort>anotador</VQE_CrateNotator32.titleShort>
  <VQE_DockGunner19.description>[PAWN_nameDef] manejaba los cañones automáticos cerca de los muelles de transferencia de polvo, defendiéndose contra el "movimiento de descarga anómalo", significara lo que significase. Nada se acercaba nunca al muelle, pero [PAWN_pronoun] disparaba de todos modos. Mejor eso que dejar que el polvo pensara que había vacilado.</VQE_DockGunner19.description>
  <VQE_DockGunner19.title>artillero de muelle</VQE_DockGunner19.title>
  <VQE_DockGunner19.titleShort>artillero</VQE_DockGunner19.titleShort>
  <VQE_DoctrineScribe27.description>[PAWN_nameDef] transcribía los decretos diarios de la autoridad central, grabándolos en tablillas oxidadas distribuidas por toda la instalación. Escribía en total silencio, copiando frases que no entendía. Una frase, sin embargo, aparecía en cada orden: "La decadencia es cumplimiento".</VQE_DoctrineScribe27.description>
  <VQE_DoctrineScribe27.title>escriba de doctrina</VQE_DoctrineScribe27.title>
  <VQE_DoctrineScribe27.titleShort>escriba</VQE_DoctrineScribe27.titleShort>
  <VQE_DoorTechnician14.description>[PAWN_nameDef] operaba los pilones de contención y las plataformas de extracción alrededor de la Puerta de la Muerte. Calibraba los sifones a ojo y reequilibraba los aislantes psíquicos en pleno flujo. El margen de error era de un suspiro, y [PAWN_pronoun] no ha vuelto a respirar hondo desde entonces.</VQE_DoorTechnician14.description>
  <VQE_DoorTechnician14.title>técnico de la puerta</VQE_DoorTechnician14.title>
  <VQE_DoorTechnician14.titleShort>técnico</VQE_DoorTechnician14.titleShort>
  <VQE_DustCourier12.description>[PAWN_nameDef] transportaba contenedores de polvo de necrovita desde la cámara de extracción hasta las zonas de contención de las bóvedas frías. Las escoltas estaban prohibidas, ya que demasiado movimiento agitaba el polvo. Caminaba en silencio, aferrando cajas de acero que a veces sollozaban desde su interior.</VQE_DustCourier12.description>
  <VQE_DustCourier12.title>mensajero de polvo</VQE_DustCourier12.title>
  <VQE_DustCourier12.titleShort>mensajero</VQE_DustCourier12.titleShort>
  <VQE_DustDoctrineArchitect36.description>[PAWN_nameDef] fue el autor de la filosofía central tras el uso del polvo de necrovita, una ideología que mezclaba utilidad, inevitabilidad y trascendencia a través de la decadencia. Diseñó el programa no para conquistar la muerte, sino para industrializarla. Quienes disentían eran reasignados a tareas de recolección de polvo hasta que se volvían obedientes.</VQE_DustDoctrineArchitect36.description>
  <VQE_DustDoctrineArchitect36.title>arquitecto de la doctrina del polvo</VQE_DustDoctrineArchitect36.title>
  <VQE_DustDoctrineArchitect36.titleShort>arquitecto</VQE_DustDoctrineArchitect36.titleShort>
  <VQE_DustLoader16.description>[PAWN_nameDef] era responsable de cargar el polvo de necrovita crudo en bidones de contención, trabajando bajo luces de peligro parpadeantes y capuchas selladas. El polvo se pegaba a los guantes y a la piel sin importar el grosor del equipo. Le dijeron que no podía penetrar el hueso, pero [PAWN_pronoun] ya no está tan seguro.</VQE_DustLoader16.description>
  <VQE_DustLoader16.title>cargador de polvo</VQE_DustLoader16.title>
  <VQE_DustLoader16.titleShort>cargador</VQE_DustLoader16.titleShort>
  <VQE_DustRegistrar26.description>[PAWN_nameDef] catalogaba cada gramo de polvo de necrovita procesado en el sector, registrando el origen de cada cargamento y el experimento previsto. Nunca preguntaba qué hacía el polvo, solo que los pesos coincidieran y las firmas estuvieran limpias. Algunos días, el libro de registro se llenaba solo.</VQE_DustRegistrar26.description>
  <VQE_DustRegistrar26.title>registrador de polvo</VQE_DustRegistrar26.title>
  <VQE_DustRegistrar26.titleShort>registrador</VQE_DustRegistrar26.titleShort>
  <VQE_EchoRepeater45.description>[PAWN_nameDef] estuvo expuesto a la Puerta de la Muerte durante una brecha de contención y no ha vuelto a expresar sus propios pensamientos desde entonces. Todo lo que dice es una repetición de algo que otra persona está a punto de decir. Sabe cosas que aún no han sucedido. La instalación lo mantiene con vida... por si acaso.</VQE_EchoRepeater45.description>
  <VQE_EchoRepeater45.title>repetidor de eco</VQE_EchoRepeater45.title>
  <VQE_EchoRepeater45.titleShort>repetidor</VQE_EchoRepeater45.titleShort>
  <VQE_EternalLogisticsOfficer38.description>[PAWN_nameDef] diseñó el protocolo de rotación de almacenes y depósitos destinado a funcionar sin supervisión humana durante más de mil años. Creía que un sistema perfecto sobrevivía a sus maestros, y reemplazó su propio corazón con un sistema sintético de seguridad. No ha envejecido desde su activación.</VQE_EternalLogisticsOfficer38.description>
  <VQE_EternalLogisticsOfficer38.title>oficial de logística eterna</VQE_EternalLogisticsOfficer38.title>
  <VQE_EternalLogisticsOfficer38.titleShort>oficial</VQE_EternalLogisticsOfficer38.titleShort>
  <VQE_FilterMechanic20.description>[PAWN_nameDef] mantenía los sistemas de filtración de polvo que mantenían el aire respirable y la muerte sellada. Los filtros se obstruían rápido, emitiendo chirridos si se dejaban demasiado tiempo. Los reemplazaba a mano, con guantes, doble traje y respirando aire reciclado cargado de estática.</VQE_FilterMechanic20.description>
  <VQE_FilterMechanic20.title>mecánico de filtros</VQE_FilterMechanic20.title>
  <VQE_FilterMechanic20.titleShort>mecánico</VQE_FilterMechanic20.titleShort>
  <VQE_FoglineObserver8.description>[PAWN_nameDef] era desplegado a solas en zonas muertas saturadas químicamente, con la tarea de registrar las tasas de decadencia de las tropas y los efectos atmosféricos. Observaba a sus camaradas disolverse, regenerarse y marchar de nuevo, anotando los resultados con una precisión imperturbable. No habló durante años después de aquello, y nadie se lo pidió.</VQE_FoglineObserver8.description>
  <VQE_FoglineObserver8.title>observador de línea</VQE_FoglineObserver8.title>
  <VQE_FoglineObserver8.titleShort>observador</VQE_FoglineObserver8.titleShort>
  <VQE_GatewaySentinel13.description>[PAWN_nameDef] custodiaba el perímetro de la instalación de la Puerta de la Muerte, con la tarea de eliminar cualquier cosa que emergiera o intentara regresar. Veía formas que no reflejaban la luz y oía órdenes que no se transmitían por radio. A veces el polvo cruzaba la línea, y aprendió a no respirar demasiado profundo.</VQE_GatewaySentinel13.description>
  <VQE_GatewaySentinel13.title>centinela del portal</VQE_GatewaySentinel13.title>
  <VQE_GatewaySentinel13.titleShort>centinela</VQE_GatewaySentinel13.titleShort>
  <VQE_IndoctrinatedRevenant5.description>[PAWN_nameDef] murió en el campo de batalla y fue reanimado inmediatamente bajo la Directiva Llama Pálida: un protocolo experimental de bucle para anular la memoria, la identidad y la moralidad. Aún conserva las cicatrices de su primera muerte, aunque hace tiempo que dejaron de importar. Ahora, mata con la calma de alguien que ya ha dictado sentencia.</VQE_IndoctrinatedRevenant5.description>
  <VQE_IndoctrinatedRevenant5.title>aparecido adoctrinado</VQE_IndoctrinatedRevenant5.title>
  <VQE_IndoctrinatedRevenant5.titleShort>aparecido</VQE_IndoctrinatedRevenant5.titleShort>
  <VQE_IntakeMonitor18.description>[PAWN_nameDef] vigilaba el flujo de polvo de necrovita hacia los silos de contención, informando de obstrucciones y caídas de presión con una precisión milimétrica. No se le permitía hablar con el resto del personal, ya que demasiados desaparecían entre turnos. El trabajo requería concentración y silencio, algo que [PAWN_pronoun] cumplía a la perfección.</VQE_IntakeMonitor18.description>
  <VQE_IntakeMonitor18.title>monitor de admisión</VQE_IntakeMonitor18.title>
  <VQE_IntakeMonitor18.titleShort>monitor</VQE_IntakeMonitor18.titleShort>
  <VQE_LabelOverseer34.description>[PAWN_nameDef] estaba a cargo de verificar la integridad de las etiquetas en toda la red de bóvedas selladas. Pasaba turnos enteros leyendo textos borrosos bajo luces parpadeantes, contrastándolos con catálogos que ya nadie mantenía. Algunas cajas no tenían etiquetas, solo símbolos que juraría recordar de sus sueños.</VQE_LabelOverseer34.description>
  <VQE_LabelOverseer34.title>supervisor de etiquetas</VQE_LabelOverseer34.title>
  <VQE_LabelOverseer34.titleShort>supervisor</VQE_LabelOverseer34.titleShort>
  <VQE_MealDistributor24.description>[PAWN_nameDef] repartía paquetes de raciones a los trabajadores que salían de las salas de extracción selladas. Las comidas eran idénticas, grises, insípidas y preetiquetadas. A veces, alguna susurraba al abrirse. Nunca tomó una para sí mismo, por si acaso.</VQE_MealDistributor24.description>
  <VQE_MealDistributor24.title>distribuidor de raciones</VQE_MealDistributor24.title>
  <VQE_MealDistributor24.titleShort>distribuidor</VQE_MealDistributor24.titleShort>
  <VQE_Necroengineer3.description>[PAWN_nameDef] era tanto soldado como científico, uno de los pocos a los que se les confiaba el mantenimiento de la arquitectura de resurrección incrustada en los cadáveres de élite. Empalmaba código en las columnas vertebrales y reescribía la muerte como si fuera un circuito defectuoso. A pesar de lo grotesco de los procedimientos, nunca vaciló, pues el progreso exigía carne.</VQE_Necroengineer3.description>
  <VQE_Necroengineer3.title>necroingeniero</VQE_Necroengineer3.title>
  <VQE_Necroengineer3.titleShort>ingeniero</VQE_Necroengineer3.titleShort>
  <VQE_NullInfantry7.description>[PAWN_nameDef] fue de los primeros en ingresar en el Cuerpo Nulo: tropas de primera línea lobotomizadas químicamente para borrar el miedo y la memoria. Recibía órdenes a través de transceptores implantados en el cráneo, moviéndose en silencio y sin cuestionar nada. No recuerda el dolor ni por qué se alistó. Solo el rifle en sus manos.</VQE_NullInfantry7.description>
  <VQE_NullInfantry7.title>infantería nula</VQE_NullInfantry7.title>
  <VQE_NullInfantry7.titleShort>nulo</VQE_NullInfantry7.titleShort>
  <VQE_NullWitness44.description>No existen registros de [PAWN_nameDef] antes del Ciclo de Bóveda 18. Fue hallado arrodillado ante la Puerta de la Muerte, con los ojos cerrados, las manos extendidas y murmurando patrones que anulaban el sonido en un radio de seis metros. Ahora trabaja en Inventario. Las luces se atenúan cuando pasa.</VQE_NullWitness44.description>
  <VQE_NullWitness44.title>testigo nulo</VQE_NullWitness44.title>
  <VQE_NullWitness44.titleShort>testigo</VQE_NullWitness44.titleShort>
  <VQE_NutritionSynthesist29.description>[PAWN_nameDef] formulaba pastas de nutrientes para almacenamiento a largo plazo en las alas de letargo profundo. Le dijeron que no cuestionara el olor, ni por qué algunas cubas se vaciaban sin dejar registro. Simplemente removía, sellaba y etiquetaba cada lote: "Solo para uso de contingencia".</VQE_NutritionSynthesist29.description>
  <VQE_NutritionSynthesist29.title>sintetizador de nutrición</VQE_NutritionSynthesist29.title>
  <VQE_NutritionSynthesist29.titleShort>sintetizador</VQE_NutritionSynthesist29.titleShort>
  <VQE_ObediencePledge48.description>[PAWN_nameDef] firmó el Juramento de Obediencia con sangre, solicitando la reasignación permanente a trabajos no cognitivos. Se sometió a un alisamiento cerebral y luego fue enviado a cargar cajas demasiado pesadas para los vivos. No se detiene hasta que se le ordena, incluso si los huesos crujen.</VQE_ObediencePledge48.description>
  <VQE_ObediencePledge48.title>juramento de obediencia</VQE_ObediencePledge48.title>
  <VQE_ObediencePledge48.titleShort>juramentado</VQE_ObediencePledge48.titleShort>
  <VQE_OssuaryGuard9.description>[PAWN_nameDef] estaba destinado en los osarios: vastas cámaras donde los soldados fallidos eran apilados y catalogados para repuestos. Patrullaba en silencio, rifle en mano, rodeado por los ecos traqueteantes de experimentos medio vivos. Nadie hablaba en los osarios. Nadie tenía boca.</VQE_OssuaryGuard9.description>
  <VQE_OssuaryGuard9.title>guardia del osario</VQE_OssuaryGuard9.title>
  <VQE_OssuaryGuard9.titleShort>guardia</VQE_OssuaryGuard9.titleShort>
  <VQE_PaleWitness43.description>[PAWN_nameDef] montó guardia ante la cámara interior durante 900 días, sin entrar nunca y sin ser relevado. Entonces, el día 901, la puerta se abrió apenas una rendija. Miró al interior durante exactamente tres segundos. Desde entonces, no ha parpadeado ni una sola vez.</VQE_PaleWitness43.description>
  <VQE_PaleWitness43.title>testigo pálido</VQE_PaleWitness43.title>
  <VQE_PaleWitness43.titleShort>testigo</VQE_PaleWitness43.titleShort>
  <VQE_PreservedCommander4.description>[PAWN_nameDef] ascendió al mando de un batallón de la muerte antes de ser sellado en criostasia con su mente cargada en placas neurales de carbono. Pasaron décadas en un éxtasis oscuro, soñando solo con formaciones tácticas y obediencia absoluta. Al despertar, retomó el mando como si la guerra nunca se hubiera detenido.</VQE_PreservedCommander4.description>
  <VQE_PreservedCommander4.title>comandante preservado</VQE_PreservedCommander4.title>
  <VQE_PreservedCommander4.titleShort>comandante</VQE_PreservedCommander4.titleShort>
  <VQE_ProcessedSentinel50.description>[PAWN_nameDef] solicitó el "don del vigilante": un injerto quirúrgico de polvo de necrovita en los nervios ópticos y la corteza frontal. Permanece inmóvil durante días, vigilando movimientos donde no los hay. No ha informado de ninguna intrusión, pero ocasionalmente susurra que alguien "ya está dentro".</VQE_ProcessedSentinel50.description>
  <VQE_ProcessedSentinel50.title>centinela procesado</VQE_ProcessedSentinel50.title>
  <VQE_ProcessedSentinel50.titleShort>centinela</VQE_ProcessedSentinel50.titleShort>
  <VQE_PrototypeSubject1.description>[PAWN_nameDef] se ofreció voluntario para la primera oleada de pruebas de necrosis transhumana, entregando su cuerpo a una doctrina militar que adoraba la permanencia a través de la decadencia. Soportó meses en una cuba sellada mientras sus huesos, tejidos y cognición eran recableados por máquinas y fluidos. Lo que emergió ya no estaba plenamente vivo, pero era inquebrantablemente leal.</VQE_PrototypeSubject1.description>
  <VQE_PrototypeSubject1.title>sujeto prototipo</VQE_PrototypeSubject1.title>
  <VQE_PrototypeSubject1.titleShort>sujeto</VQE_PrototypeSubject1.titleShort>
  <VQE_ReanimationWarden39.description>[PAWN_nameDef] supervisaba los barracones de las unidades reanimadas, gestionando los ciclos de despliegue y vigilando los umbrales de degradación mental. Insistía en que los no muertos no necesitaban nombres, solo códigos de barras. Cuando un sujeto recuperó un recuerdo y habló, [PAWN_pronoun] lo incineró personalmente.</VQE_ReanimationWarden39.description>
  <VQE_ReanimationWarden39.title>alcaide de reanimación</VQE_ReanimationWarden39.title>
  <VQE_ReanimationWarden39.titleShort>alcaide</VQE_ReanimationWarden39.titleShort>
  <VQE_ReturnedObserver42.description>[PAWN_nameDef] fue enviado a través de la Puerta de la Muerte para un reconocimiento de tres minutos. Las cámaras fallaron al instante. Regresó dieciocho horas después, ileso pero alterado, con la piel más fría, la voz más lenta y unos ojos que no parecían del todo suyos. Nadie preguntó qué vio. Nadie lo hace ahora.</VQE_ReturnedObserver42.description>
  <VQE_ReturnedObserver42.title>observador retornado</VQE_ReturnedObserver42.title>
  <VQE_ReturnedObserver42.titleShort>retornado</VQE_ReturnedObserver42.titleShort>
  <VQE_RitualSubject47.description>[PAWN_nameDef] se arrodilló voluntariamente en el círculo, rodeado de augures y máquinas oscuras, y no gritó cuando vertieron el polvo en sus pulmones. Fue declarado clínicamente muerto y reasignado al frente dos horas después. Ya no parpadea. Ni se detiene.</VQE_RitualSubject47.description>
  <VQE_RitualSubject47.title>sujeto de ritual</VQE_RitualSubject47.title>
  <VQE_RitualSubject47.titleShort>sujeto</VQE_RitualSubject47.titleShort>
  <VQE_ShiftRecorder23.description>[PAWN_nameDef] registraba cada rotación de turno, movimiento de personal y señal de anomalía cerca de la Puerta de la Muerte. Notó patrones extraños en los registros: nombres que se repetían, personas fichando tras muertes confirmadas, horas enteras desaparecidas. Siguió registrándolo todo de todos modos.</VQE_ShiftRecorder23.description>
  <VQE_ShiftRecorder23.title>registrador de turnos</VQE_ShiftRecorder23.title>
  <VQE_ShiftRecorder23.titleShort>registrador</VQE_ShiftRecorder23.titleShort>
  <VQE_SilenceOfficer21.description>[PAWN_nameDef] imponía el protocolo de silencio en las salas de procesamiento de polvo, donde se decía que el sonido atraía respuestas no deseadas. Recorría las pasarelas con una vara de choque y un pulsador, castigando el habla, la tos e incluso la respiración si era demasiado fuerte. No ha hablado en años, ni siquiera fuera de servicio.</VQE_SilenceOfficer21.description>
  <VQE_SilenceOfficer21.title>oficial de silencio</VQE_SilenceOfficer21.title>
  <VQE_SilenceOfficer21.titleShort>oficial</VQE_SilenceOfficer21.titleShort>
  <VQE_SilentConversion49.description>[PAWN_nameDef] entró en la cámara de conversión, selló la puerta tras de sí y esperó. La máquina de su interior eliminó su habla, su hambre y su memoria. Lo que emergió caminó directo a su puesto de guardia sin esperar instrucciones.</VQE_SilentConversion49.description>
  <VQE_SilentConversion49.title>conversión silenciosa</VQE_SilentConversion49.title>
  <VQE_SilentConversion49.titleShort>convertido</VQE_SilentConversion49.titleShort>
  <VQE_SpecimenHandler28.description>[PAWN_nameDef] trasladaba contenedores biológicos entre criptolaboratorios; algunos se sacudían, otros susurraban. Nunca abrió una caja, pero a veces las sombras del interior se movían con familiaridad. No registraba aquello que no dejaba de moverse.</VQE_SpecimenHandler28.description>
  <VQE_SpecimenHandler28.title>manipulador de especímenes</VQE_SpecimenHandler28.title>
  <VQE_SpecimenHandler28.titleShort>manipulador</VQE_SpecimenHandler28.titleShort>
  <VQE_StockpileRotator33.description>[PAWN_nameDef] trasladaba suministros antiguos por pasillos en decadencia, rotando los materiales para frenar la entropía. Muchos de los objetos no tenían un propósito conocido, algunos ni siquiera una forma discernible. Una vez tocó algo caliente que no debería estarlo. No se enfrió después.</VQE_StockpileRotator33.description>
  <VQE_StockpileRotator33.title>rotador de existencias</VQE_StockpileRotator33.title>
  <VQE_StockpileRotator33.titleShort>rotador</VQE_StockpileRotator33.titleShort>
  <VQE_ThresholdHarvester11.description>[PAWN_nameDef] era quien más cerca estaba de la Puerta de la Muerte, succionando polvo de su abertura inerte hacia viales negros sellados. El polvo siseaba, brillaba y susurraba, quemando el aire y las mentes por igual. Llevaba un equipo de filtración de triple capa, pero aún se despierta tosiendo sombras.</VQE_ThresholdHarvester11.description>
  <VQE_ThresholdHarvester11.title>recolector del umbral</VQE_ThresholdHarvester11.title>
  <VQE_ThresholdHarvester11.titleShort>recolector</VQE_ThresholdHarvester11.titleShort>
  <VQE_TrenchAwakener6.description>[PAWN_nameDef] fue asignado a patrullas de entierro, recuperando camaradas caídos y marcándolos para su reanimación. Dormía entre cadáveres, transportaba cuerpos esqueléticos de vuelta al procesamiento y los veía sacudirse al volver a la vida. El hedor nunca desapareció, pero tampoco su obediencia inquebrantable.</VQE_TrenchAwakener6.description>
  <VQE_TrenchAwakener6.title>despertador de trincheras</VQE_TrenchAwakener6.title>
  <VQE_TrenchAwakener6.titleShort>despertador</VQE_TrenchAwakener6.titleShort>
  <VQE_UniformInspector22.description>[PAWN_nameDef] revisaba la contaminación por polvo en los uniformes y la piel antes de que los trabajadores abandonaran los sectores centrales. Fregaba las manchas que palpitaban, quemaba la tela que se movía y ponía en la lista negra cualquier cosa que recordara el contacto. Dejó de preguntarse por qué algunos trajes regresaban... sin sus portadores.</VQE_UniformInspector22.description>
  <VQE_UniformInspector22.title>inspector de uniformes</VQE_UniformInspector22.title>
  <VQE_UniformInspector22.titleShort>inspector</VQE_UniformInspector22.titleShort>
  <VQE_VaultArchivist31.description>[PAWN_nameDef] mantenía los libros de inventario enterrados en las bóvedas de subalmacenamiento. Documentaba contenedores sellados con glifos ilegibles y cajas que zumbaban débilmente al tocarlas. Una mañana, apareció una entrada con su propia letra, describiendo una caja que aún no había registrado.</VQE_VaultArchivist31.description>
  <VQE_VaultArchivist31.title>archivista de la bóveda</VQE_VaultArchivist31.title>
  <VQE_VaultArchivist31.titleShort>archivista</VQE_VaultArchivist31.titleShort>
  <VQE_VaultCommissar37.description>[PAWN_nameDef] aseguraba la pureza ideológica entre el personal de la bóveda, realizando evaluaciones de lealtad y sancionando correcciones disciplinarias. Sostenía que quienes se exponían demasiado tiempo a la Puerta de la Muerte dejaban de ser fiables. Hizo sellar a muchos de ellos tras las bóvedas; que estuvieran vivos o no era irrelevante.</VQE_VaultCommissar37.description>
  <VQE_VaultCommissar37.title>comisario de la bóveda</VQE_VaultCommissar37.title>
  <VQE_VaultCommissar37.titleShort>comisario</VQE_VaultCommissar37.titleShort>
  <VQE_VaultEnforcer2.description>[PAWN_nameDef] estaba destinado a gran profundidad bajo la superficie, con la tarea de proteger las biobóvedas que albergaban tanques de regeneración experimentales y prototipos fallidos. Cuando sonaban las alarmas de contención, ni se inmutaba. Lo único que temía era el fracaso, y el miedo le había sido extirpado quirúrgicamente años atrás.</VQE_VaultEnforcer2.description>
  <VQE_VaultEnforcer2.title>ejecutor de la bóveda</VQE_VaultEnforcer2.title>
  <VQE_VaultEnforcer2.titleShort>ejecutor</VQE_VaultEnforcer2.titleShort>
  <VQE_VaultEntryClerk35.description>[PAWN_nameDef] verificaba las credenciales de acceso de quienes entraban en la bóveda y registraba las retiradas de los estantes sellados. Notó que los nombres en el registro empezaban a repetirse: soldados muertos solicitando suministros mucho después de haber sido archivados. Lo reportó una vez. Nada cambió.</VQE_VaultEntryClerk35.description>
  <VQE_VaultEntryClerk35.title>oficinista de entrada de la bóveda</VQE_VaultEntryClerk35.title>
  <VQE_VaultEntryClerk35.titleShort>oficinista</VQE_VaultEntryClerk35.titleShort>
  <VQE_VaultScrubber17.description>[PAWN_nameDef] limpiaba el interior de las bóvedas de polvo selladas después de ser purgadas. Las paredes nunca estaban limpias del todo; siempre zumbaban, siempre susurraban. Dejó de usar su nombre tras el tercer ciclo. Nadie le corrigió.</VQE_VaultScrubber17.description>
  <VQE_VaultScrubber17.title>limpiador de la bóveda</VQE_VaultScrubber17.title>
  <VQE_VaultScrubber17.titleShort>limpiador</VQE_VaultScrubber17.titleShort>
  <VQE_WhisperHost41.description>[PAWN_nameDef] fue asignado para monitorizar los pulsos auditivos emitidos por la Puerta de la Muerte durante los turnos lunares. Empezó a transcribir mensajes en un idioma desconocido, pero que entendía perfectamente. Tras el séptimo día, ya no necesitaba equipo para oírlos.</VQE_WhisperHost41.description>
  <VQE_WhisperHost41.title>anfitrión de susurros</VQE_WhisperHost41.title>
  <VQE_WhisperHost41.titleShort>anfitrión</VQE_WhisperHost41.titleShort>
</LanguageData>
