<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VBE_CargoHandler.description>[PAWN_nameDef] era responsable de gestionar la bodega de carga de una nave espacial, asegurándose de que los suministros estuvieran estibados de forma segura y de que el inventario se rastreara con precisión. [PAWN_pronoun] era físicamente fuerte y muy organizado, pero [PAWN_pronoun] tenía poca paciencia para la documentación detallada o las actividades académicas.</VBE_CargoHandler.description>
  <VBE_CargoHandler.title>manipulador de carga</VBE_CargoHandler.title>
  <VBE_CargoHandler.titleShort>manipulador</VBE_CargoHandler.titleShort>
  <VBE_ColonyAuditor.description>[PAWN_nameDef] mantenía las finanzas de la colonia bajo control, asegurando que los recursos se usaran eficientemente y planificando para necesidades futuras. Aunque [PAWN_pronoun] destacaba con los números y era fundamental en la asignación de recursos, a [PAWN_pronoun] le resultaban tediosas las tareas prácticas y carecía de paciencia para el cuidado de otros.</VBE_ColonyAuditor.description>
  <VBE_ColonyAuditor.title>auditor de la colonia</VBE_ColonyAuditor.title>
  <VBE_ColonyAuditor.titleShort>auditor</VBE_ColonyAuditor.titleShort>
  <VBE_CommunityDoctor.description>[PAWN_nameDef] servía como el principal proveedor de atención médica de la comunidad, tratando desde cortes menores hasta enfermedades graves. Aunque [PAWN_pronoun] era experto en prácticas médicas, [PAWN_pronoun] tenía poca paciencia para negociar o manejar animales, prefiriendo centrarse en el bienestar de sus pacientes.</VBE_CommunityDoctor.description>
  <VBE_CommunityDoctor.title>médico de la comunidad</VBE_CommunityDoctor.title>
  <VBE_CommunityDoctor.titleShort>médico</VBE_CommunityDoctor.titleShort>
  <VBE_CorporateFinancier.description>[PAWN_nameDef] navegó por el complejo mundo de las finanzas corporativas, gestionando inversiones y estrategias financieras para un importante conglomerado espacial. Su mente aguda para los números no se tradujo bien a las demandas físicas de la vida en la colonia ni a los matices de la interacción personal.</VBE_CorporateFinancier.description>
  <VBE_CorporateFinancier.title>financiero corporativo</VBE_CorporateFinancier.title>
  <VBE_CorporateFinancier.titleShort>financiero</VBE_CorporateFinancier.titleShort>
  <VBE_EngineHelper.description>Incluso de niño, [PAWN_pronoun] estaba obsesionado con la sala de máquinas de la nave. Bajo la atenta mirada de los ingenieros, [PAWN_pronoun] aprendió a mantener y reparar los motores que mantenían vivo su mundo. Este comienzo temprano le dio una buena ventaja en habilidades mecánicas, pero significó que [PAWN_pronoun] a menudo estaba demasiado ocupado para hacer amigos o estudiar otros temas.</VBE_EngineHelper.description>
  <VBE_EngineHelper.title>ayudante de máquinas</VBE_EngineHelper.title>
  <VBE_EngineHelper.titleShort>ayudante</VBE_EngineHelper.titleShort>
  <VBE_EngineRoomTech.description>Como técnico de la sala de máquinas, [PAWN_nameDef] mantenía en funcionamiento el corazón de la nave espacial. [PAWN_pronoun] podía arreglar casi cualquier cosa con las herramientas adecuadas, pero [PAWN_pronoun] carecía de delicadeza en las interacciones sociales y evitaba cualquier tarea que requiriera un toque suave.</VBE_EngineRoomTech.description>
  <VBE_EngineRoomTech.title>técnico de máquinas</VBE_EngineRoomTech.title>
  <VBE_EngineRoomTech.titleShort>técnico</VBE_EngineRoomTech.titleShort>
  <VBE_FieldTechnician.description>[PAWN_nameDef] trabajó como técnico de campo, manteniendo y reparando equipos en ubicaciones remotas. Experto en resolver problemas técnicos complejos, [PAWN_pronoun] prefería la compañía de las máquinas a la de las personas, lo que llevó a que sus habilidades sociales no se desarrollaran lo suficiente.</VBE_FieldTechnician.description>
  <VBE_FieldTechnician.title>técnico de campo</VBE_FieldTechnician.title>
  <VBE_FieldTechnician.titleShort>técnico</VBE_FieldTechnician.titleShort>
  <VBE_GalacticMedic.description>[PAWN_nameDef] sirvió como médico en una nave espacial, tratando desde el mareo espacial hasta heridas por impactos de asteroides. Su conocimiento de la medicina era inigualable, pero [PAWN_pronoun] no tenía cabeza para la investigación o las teorías complejas.</VBE_GalacticMedic.description>
  <VBE_GalacticMedic.title>médico galáctico</VBE_GalacticMedic.title>
  <VBE_GalacticMedic.titleShort>médico</VBE_GalacticMedic.titleShort>
  <VBE_GalleyChef.description>[PAWN_nameDef] dirigía la cocina de una nave espacial de tamaño medio, proporcionando comidas abundantes y nutritivas para la tripulación. Cocinar en gravedad cero presentaba desafíos únicos, pero [PAWN_pronoun] dominó el arte. Sin embargo, [PAWN_pronoun] nunca se llevó bien con la mecánica de la nave, prefiriendo las sartenes a los motores de plasma.</VBE_GalleyChef.description>
  <VBE_GalleyChef.title>chef de cocina</VBE_GalleyChef.title>
  <VBE_GalleyChef.titleShort>chef</VBE_GalleyChef.titleShort>
  <VBE_GardenCurator.description>[PAWN_nameDef] supervisaba un gran jardín botánico, especializándose en el cultivo de plantas raras y en la educación del público. Su mano para las plantas era inigualable, pero [PAWN_pronoun] carecía de las capacidades físicas para el trabajo exigente o el combate.</VBE_GardenCurator.description>
  <VBE_GardenCurator.title>curador de jardín</VBE_GardenCurator.title>
  <VBE_GardenCurator.titleShort>curador</VBE_GardenCurator.titleShort>
  <VBE_HerbalKin.description>[PAWN_nameDef] fue criado por el sanador de hierbas de la tribu, aprendiendo las propiedades de cada planta y cómo usarlas para curar dolencias. Esta temprana exposición a la medicina natural hizo que [PAWN_pronoun] fuera competente en las prácticas de curación, aunque [PAWN_pronoun] nunca se interesó por los aspectos más violentos de la vida tribal, como la caza o la defensa de la tribu.</VBE_HerbalKin.description>
  <VBE_HerbalKin.title>pariente herbolario</VBE_HerbalKin.title>
  <VBE_HerbalKin.titleShort>pariente</VBE_HerbalKin.titleShort>
  <VBE_JungleScout.description>[PAWN_nameDef] nació en una tribu que vivía en las densas selvas de su mundo natal. Desde joven, [PAWN_pronoun] aprendió a moverse silenciosamente por la maleza e identificar la miríada de plantas y animales. Aunque [PAWN_pronoun] se volvió experto en el rastreo y la recolección, el aislamiento de la tecnología avanzada dejó a [PAWN_pronoun] con poco entendimiento del mundo exterior.</VBE_JungleScout.description>
  <VBE_JungleScout.title>explorador de la jungla</VBE_JungleScout.title>
  <VBE_JungleScout.titleShort>explorador</VBE_JungleScout.titleShort>
  <VBE_MilitiaRecruit.description>En una tierra desgarrada por el conflicto, [PAWN_nameDef] fue reclutado en una milicia local a una edad temprana. [PAWN_pronoun] aprendió las duras realidades de la guerra, volviéndose competente con las armas y las tácticas. Sin embargo, el enfoque en la supervivencia y el combate dejó a [PAWN_pronoun] con lagunas en su educación formal y una actitud cautelosa hacia los extraños.</VBE_MilitiaRecruit.description>
  <VBE_MilitiaRecruit.title>recluta de la milicia</VBE_MilitiaRecruit.title>
  <VBE_MilitiaRecruit.titleShort>recluta</VBE_MilitiaRecruit.titleShort>
  <VBE_RefugeeRunner.description>Escapar de las zonas de conflicto fue una parte constante de la infancia de [PAWN_nameDef]. [PAWN_pronoun] aprendió a navegar por paisajes peligrosos y a confiar en sus instintos por encima de todo. Estas experiencias desgarradoras perfeccionaron sus habilidades de supervivencia, pero dejaron poco espacio para la educación o las sutilezas sociales.</VBE_RefugeeRunner.description>
  <VBE_RefugeeRunner.title>corredor de refugiados</VBE_RefugeeRunner.title>
  <VBE_RefugeeRunner.titleShort>corredor</VBE_RefugeeRunner.titleShort>
  <VBE_RetiredSoldier.description>Después de años de servicio militar, [PAWN_nameDef] se retiró a la colonia buscando paz. A pesar de sus esfuerzos por integrarse, a [PAWN_pronoun] le costaron las tareas no violentas, encontrando consuelo solo en la rutina y el trabajo físico. Su experiencia lo convirtió en un activo valioso durante los conflictos, pero [PAWN_pronoun] nunca se adaptó del todo a la vida civil.</VBE_RetiredSoldier.description>
  <VBE_RetiredSoldier.title>soldado retirado</VBE_RetiredSoldier.title>
  <VBE_RetiredSoldier.titleShort>soldado</VBE_RetiredSoldier.titleShort>
  <VBE_ShipsNavigator.description>[PAWN_nameDef] cartografió las estrellas como el navegante principal a bordo de una nave espacial. [PAWN_pronoun] tenía una habilidad asombrosa para encontrar las rutas más seguras y rápidas a través del cosmos, aunque a [PAWN_pronoun] le costaban las tareas mecánicas y a menudo se las dejaba a otros.</VBE_ShipsNavigator.description>
  <VBE_ShipsNavigator.title>navegante de nave</VBE_ShipsNavigator.title>
  <VBE_ShipsNavigator.titleShort>navegante</VBE_ShipsNavigator.titleShort>
  <VBE_StarshipScamp.description>Como niño nacido a bordo de la nave interestelar 'Endeavor', [PAWN_nameDef] creció navegando por los estrechos pasillos y las vastas bodegas de carga de la nave. [PAWN_pronoun] aprendió a arreglar pequeños problemas mecánicos observando a la tripulación, pero su educación en otras áreas fue irregular en el mejor de los casos, dependiendo de las terminales de a bordo y de cualquier tableta de datos que [PAWN_pronoun] pudiera conseguir.</VBE_StarshipScamp.description>
  <VBE_StarshipScamp.title>pillo de nave espacial</VBE_StarshipScamp.title>
  <VBE_StarshipScamp.titleShort>pillo</VBE_StarshipScamp.titleShort>
  <VBE_StorytellersKin.description>Como pariente del narrador de la tribu, [PAWN_nameDef] aprendió de memoria los antiguos cuentos y leyendas, comprendiendo la moraleja y las lecciones de cada historia. [PAWN_pronoun] podía cautivar a cualquier audiencia con sus palabras, pero a [PAWN_pronoun] le costaban las habilidades prácticas de caza y artesanía, encontrando más consuelo en los cuentos que en las herramientas.</VBE_StorytellersKin.description>
  <VBE_StorytellersKin.title>pariente del narrador</VBE_StorytellersKin.title>
  <VBE_StorytellersKin.titleShort>pariente</VBE_StorytellersKin.titleShort>
  <VBE_SupplyCoordinator.description>[PAWN_nameDef] fue esencial en la gestión de la logística y las cadenas de suministro de la colonia, asegurando el flujo eficiente de bienes y materiales. Muy organizado pero no particularmente práctico, [PAWN_pronoun] se mantuvo alejado de los roles de cuidado directo y del trabajo manual especializado.</VBE_SupplyCoordinator.description>
  <VBE_SupplyCoordinator.title>coordinador de suministros</VBE_SupplyCoordinator.title>
  <VBE_SupplyCoordinator.titleShort>coordinador</VBE_SupplyCoordinator.titleShort>
  <VBE_WarOrphan.description>La guerra le quitó todo a [PAWN_nameDef]: familia, hogar e inocencia. En las secuelas, [PAWN_pronoun] encontró consuelo en las páginas de los libros, aprendiendo sobre el mundo desde la seguridad de la biblioteca de un campo de refugiados. Aunque [PAWN_pronoun] desarrolló un intelecto agudo, a [PAWN_pronoun] le costaron las tareas físicas y la interacción social.</VBE_WarOrphan.description>
  <VBE_WarOrphan.title>huérfano de guerra</VBE_WarOrphan.title>
  <VBE_WarOrphan.titleShort>huérfano</VBE_WarOrphan.titleShort>
  <VBE_YoungAstronomer.description>[PAWN_pronoun] estaba fascinado por las estrellas desde una edad muy temprana. Vivir en una nave espacial le dio una perspectiva única del cosmos. [PAWN_pronoun] pasaba las noches trazando mapas estelares y soñando con galaxias distantes. Sin embargo, esta obsesión dejó poco espacio para las habilidades prácticas o la socialización.</VBE_YoungAstronomer.description>
  <VBE_YoungAstronomer.title>joven astrónomo</VBE_YoungAstronomer.title>
  <VBE_YoungAstronomer.titleShort>astrónomo</VBE_YoungAstronomer.titleShort>
</LanguageData>
