<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQE_ArchiteVolunteer1.description>[PAWN_nameDef] se alistó en un programa militar secreto que prometía gloria y fuerza. Los experimentos lo dejaron más resistente que la mayoría, pero los tratamientos dañaron sus habilidades motoras finas y su estabilidad.</VQE_ArchiteVolunteer1.description>
  <VQE_ArchiteVolunteer1.title>voluntario de arquitas</VQE_ArchiteVolunteer1.title>
  <VQE_ArchiteVolunteer1.titleShort>voluntario</VQE_ArchiteVolunteer1.titleShort>
  <VQE_BetrayalStudy21.description>[PAWN_nameDef] fue forzado a participar en experimentos en los que los sujetos eran emparejados como compañeros cercanos, solo para ser engañados para que se traicionaran mutuamente por la supervivencia. La crueldad rompió su capacidad de confiar, pero agudizó sus instintos para el peligro.</VQE_BetrayalStudy21.description>
  <VQE_BetrayalStudy21.title>estudio de traición</VQE_BetrayalStudy21.title>
  <VQE_BetrayalStudy21.titleShort>traicionado</VQE_BetrayalStudy21.titleShort>
  <VQE_BoneReforged6.description>[PAWN_nameDef] fue sometido a una prueba brutal en la que cada hueso de su cuerpo fue destrozado, reemplazado y reconstruido con injertos reforzados. El proceso lo dejó casi inquebrantable, pero la agonía constante marcó su mente para siempre.</VQE_BoneReforged6.description>
  <VQE_BoneReforged6.title>hueso reforzado</VQE_BoneReforged6.title>
  <VQE_BoneReforged6.titleShort>reforzado</VQE_BoneReforged6.titleShort>
  <VQE_BrainProbed8.description>[PAWN_nameDef] formó parte de un programa horrible en el que se perforaron nodos de arquitas directamente en su cerebro. Los procedimientos aumentaron sus reflejos y su memoria, pero los frecuentes desmayos y las visiones inquietantes todavía lo acosan.</VQE_BrainProbed8.description>
  <VQE_BrainProbed8.title>cerebro sondeado</VQE_BrainProbed8.title>
  <VQE_BrainProbed8.titleShort>sondeado</VQE_BrainProbed8.titleShort>
  <VQE_CombatDrills15.description>[PAWN_nameDef] fue forzado a realizar agotadores simulacros de combate destinados a probar el punto de ruptura de los soldados bajo fuego. El brutal régimen perfeccionó sus instintos, pero lo dejó con lesiones persistentes y una profunda desconfianza hacia la autoridad.</VQE_CombatDrills15.description>
  <VQE_CombatDrills15.title>sujeto de simulacro de combate</VQE_CombatDrills15.title>
  <VQE_CombatDrills15.titleShort>entrenado</VQE_CombatDrills15.titleShort>
  <VQE_CompassionPunished24.description>[PAWN_nameDef] vivió pruebas en las que mostrar amabilidad significaba castigo, mientras que la crueldad era recompensada. Con el tiempo, aprendió a ocultar la compasión tras una máscara de fría obediencia, aunque el instinto de cuidar nunca lo abandonó del todo.</VQE_CompassionPunished24.description>
  <VQE_CompassionPunished24.title>compasión castigada</VQE_CompassionPunished24.title>
  <VQE_CompassionPunished24.titleShort>endurecido</VQE_CompassionPunished24.titleShort>
  <VQE_DeceptionStudy16.description>[PAWN_nameDef] fue colocado en un programa que recompensaba la mentira y castigaba la honestidad. Con el tiempo, se volvió experto en leer a la gente, pero le resultó difícil formar conexiones genuinas.</VQE_DeceptionStudy16.description>
  <VQE_DeceptionStudy16.title>estudio de engaño</VQE_DeceptionStudy16.title>
  <VQE_DeceptionStudy16.titleShort>engañador</VQE_DeceptionStudy16.titleShort>
  <VQE_EnhancedSoldier5.description>[PAWN_nameDef] pasó a formar parte de un programa militar para crear supersoldados mediante inyecciones de arquitas. Los procedimientos lo endurecieron para el combate, pero las constantes modificaciones embotaron su sentido de sí mismo y lo dejaron desconectado de la vida ordinaria.</VQE_EnhancedSoldier5.description>
  <VQE_EnhancedSoldier5.title>soldado mejorado</VQE_EnhancedSoldier5.title>
  <VQE_EnhancedSoldier5.titleShort>soldado</VQE_EnhancedSoldier5.titleShort>
  <VQE_EyeReplaced10.description>A [PAWN_nameDef] le quitaron ambos ojos y los reemplazaron con aumentos experimentales inestables, destinados a rastrear objetivos en la oscuridad. Los implantes mejoraron su puntería, pero lo dejaron sensible a la luz y dependiente para siempre de extrañas superposiciones visuales.</VQE_EyeReplaced10.description>
  <VQE_EyeReplaced10.title>ojo reemplazado</VQE_EyeReplaced10.title>
  <VQE_EyeReplaced10.titleShort>aumentado</VQE_EyeReplaced10.titleShort>
  <VQE_FalseFamily22.description>[PAWN_nameDef] fue colocado en hogares simulados con extraños que actuaban como parientes, solo para que desaparecieran sin explicación. Este ciclo se repitió hasta que dejó de formar vínculos por completo, sobreviviendo en cambio a través del desapego frío.</VQE_FalseFamily22.description>
  <VQE_FalseFamily22.title>familia falsa</VQE_FalseFamily22.title>
  <VQE_FalseFamily22.titleShort>huérfano</VQE_FalseFamily22.titleShort>
  <VQE_GeneFighter3.description>Elegido para un experimento militar, [PAWN_nameDef] se sometió a alteraciones genéticas forzadas destinadas a crear soldados más fuertes. El proyecto le dio una ventaja en la batalla, pero las constantes pruebas dejaron poco tiempo para la educación o las habilidades civiles.</VQE_GeneFighter3.description>
  <VQE_GeneFighter3.title>luchador genético</VQE_GeneFighter3.title>
  <VQE_GeneFighter3.titleShort>luchador</VQE_GeneFighter3.titleShort>
  <VQE_GroupConflict17.description>[PAWN_nameDef] fue encerrado en habitaciones con otros sujetos mientras los investigadores manipulaban los recursos para forzar el conflicto. La lucha constante agudizó sus instintos de supervivencia, pero la confianza se volvió imposible.</VQE_GroupConflict17.description>
  <VQE_GroupConflict17.title>sujeto de conflicto</VQE_GroupConflict17.title>
  <VQE_GroupConflict17.titleShort>en conflicto</VQE_GroupConflict17.titleShort>
  <VQE_IsolationChamber14.description>[PAWN_nameDef] fue mantenido solo en una celda silenciosa y sin luz durante meses mientras los investigadores estudiaban los efectos de la privación sensorial. La experiencia lo dejó distante y retraído, pero extrañamente concentrado cuando trabaja solo.</VQE_IsolationChamber14.description>
  <VQE_IsolationChamber14.title>cámara de aislamiento</VQE_IsolationChamber14.title>
  <VQE_IsolationChamber14.titleShort>aislado</VQE_IsolationChamber14.titleShort>
  <VQE_IsolationTest19.description>[PAWN_nameDef] fue forzado a situaciones sociales falsas donde los aliados desaparecían repentinamente o los traicionaban. Las reglas cambiantes lo dejaron paranoico, pero muy consciente de los pequeños detalles que otros pasan por alto.</VQE_IsolationTest19.description>
  <VQE_IsolationTest19.title>prueba de aislamiento</VQE_IsolationTest19.title>
  <VQE_IsolationTest19.titleShort>aislado</VQE_IsolationTest19.titleShort>
  <VQE_LossExperiment20.description>[PAWN_nameDef] fue obligado a formar vínculos con otros sujetos, solo para ver cómo se los llevaban una y otra vez. El dolor dejó cicatrices, pero también le dio una inusual resistencia a la desesperación.</VQE_LossExperiment20.description>
  <VQE_LossExperiment20.title>experimento de pérdida</VQE_LossExperiment20.title>
  <VQE_LossExperiment20.titleShort>afligido</VQE_LossExperiment20.titleShort>
  <VQE_MilitaryExperiment4.description>[PAWN_nameDef] se ofreció como voluntario para experimentos clasificados, creyendo que era su deber. Los resultados fueron reflejos mejorados y músculos más fuertes, pero a costa de dolor crónico y mal genio.</VQE_MilitaryExperiment4.description>
  <VQE_MilitaryExperiment4.title>experimento militar</VQE_MilitaryExperiment4.title>
  <VQE_MilitaryExperiment4.titleShort>experimento</VQE_MilitaryExperiment4.titleShort>
  <VQE_MuscleStitched9.description>[PAWN_nameDef] soportó ciclos interminables de escisión muscular y recrecimiento forzado, cada vez cosido en configuraciones más densas. El resultado fue una fuerza inmensa, pero su cuerpo sigue siendo grotescamente desigual y le duele constantemente por el esfuerzo.</VQE_MuscleStitched9.description>
  <VQE_MuscleStitched9.title>músculo cosido</VQE_MuscleStitched9.title>
  <VQE_MuscleStitched9.titleShort>cosido</VQE_MuscleStitched9.titleShort>
  <VQE_ObedienceTrial18.description>[PAWN_nameDef] pasó años en un programa diseñado para probar los límites de la obediencia a la autoridad. Seguir órdenes se convirtió en su segunda naturaleza, pero nunca aprendió a tomar decisiones por sí mismo.</VQE_ObedienceTrial18.description>
  <VQE_ObedienceTrial18.title>prueba de obediencia</VQE_ObedienceTrial18.title>
  <VQE_ObedienceTrial18.titleShort>obediente</VQE_ObedienceTrial18.titleShort>
  <VQE_PainTolerance13.description>[PAWN_nameDef] soportó interminables procedimientos diseñados para forzar los límites de la tolerancia humana al dolor. Aunque la agonía lo endureció, nunca recuperó realmente su sentido de confianza en los demás.</VQE_PainTolerance13.description>
  <VQE_PainTolerance13.title>prueba de tolerancia al dolor</VQE_PainTolerance13.title>
  <VQE_PainTolerance13.titleShort>probado</VQE_PainTolerance13.titleShort>
  <VQE_SilenceStudy25.description>[PAWN_nameDef] fue criado en un silencio forzado, castigado por hablar o incluso por hacer ruido. El aislamiento lo dejó casi mudo en grupo, pero le dio una concentración asombrosa cuando trabaja solo.</VQE_SilenceStudy25.description>
  <VQE_SilenceStudy25.title>estudio de silencio</VQE_SilenceStudy25.title>
  <VQE_SilenceStudy25.titleShort>silencioso</VQE_SilenceStudy25.titleShort>
  <VQE_SkinGrafted7.description>[PAWN_nameDef] se sometió a repetidos desollamientos y trasplantes regenerativos, diseñados para probar sueros de curación rápida. Los experimentos lo hicieron resistente a las lesiones, pero también embotaron su sentido del tacto y dejaron su cuerpo cubierto de cicatrices.</VQE_SkinGrafted7.description>
  <VQE_SkinGrafted7.title>piel injertada</VQE_SkinGrafted7.title>
  <VQE_SkinGrafted7.titleShort>injertado</VQE_SkinGrafted7.titleShort>
  <VQE_StarvationTrial23.description>[PAWN_nameDef] soportó experimentos en los que se le negaba la comida y las raciones eran deliberadamente desiguales, obligando a los sujetos a mendigar o luchar por las sobras. El hambre grabó profundas cicatrices en su mente, dejándolo inquieto y desconfiado de la generosidad.</VQE_StarvationTrial23.description>
  <VQE_StarvationTrial23.title>prueba de inanición</VQE_StarvationTrial23.title>
  <VQE_StarvationTrial23.titleShort>hambriento</VQE_StarvationTrial23.titleShort>
  <VQE_StressTest11.description>[PAWN_nameDef] fue confinado durante semanas en condiciones controladas, privado de sueño y sobrecargado de estímulos sensoriales para medir su resistencia. Las pruebas destrozaron sus nervios, dejándolo inquieto pero extrañamente resistente al estrés.</VQE_StressTest11.description>
  <VQE_StressTest11.title>sujeto de prueba de estrés</VQE_StressTest11.title>
  <VQE_StressTest11.titleShort>sujeto</VQE_StressTest11.titleShort>
  <VQE_ToxicExposure12.description>[PAWN_nameDef] fue encerrado en cámaras llenas de vapores tóxicos como parte de un programa militar de resistencia. La experiencia marcó sus pulmones y quemó su piel, pero aprendió a sobreponerse a la enfermedad y al dolor.</VQE_ToxicExposure12.description>
  <VQE_ToxicExposure12.title>exposición tóxica</VQE_ToxicExposure12.title>
  <VQE_ToxicExposure12.titleShort>expuesto</VQE_ToxicExposure12.titleShort>
  <VQE_TrialSubject2.description>[PAWN_nameDef] renunció a sus derechos por la oportunidad de unirse a una unidad experimental. Las interminables inyecciones y el entrenamiento lo hicieron resistente, pero la observación constante y el confinamiento lo dejaron ansioso y retraído.</VQE_TrialSubject2.description>
  <VQE_TrialSubject2.title>sujeto de prueba</VQE_TrialSubject2.title>
  <VQE_TrialSubject2.titleShort>sujeto</VQE_TrialSubject2.titleShort>
</LanguageData>
