<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.label>Ajustes FrozenSnowFox</FrozenSnowFoxTweaksSettings.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.1.text>Para que cualquier cambio en la configuración surta efecto, se debe reiniciar el juego.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.1.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.label>Ajustes de Core</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.1.label>Los animales no comen cosas al azar</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.11.label>Migración de manada en cualquier bioma</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.11.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.13.text>Elimina la etiqueta allowedBiomes en el evento de Migración de manada para que pueda activarse en cualquier bioma.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.13.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.16.label>Monturas a la venta</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.16.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.18.text>Añade parejas reproductoras de caballos siempre a la venta en bases neolíticas y medievales para que tengas una forma fácil de conseguir animales de caravana.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.18.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.21.label>Reproducción de animales salvajes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.21.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.23.text>Permite que los animales salvajes se apareen para que queden preñados al igual que los animales de la colonia. También elimina la tasa de deterioro de los huevos fertilizados para que puedan sobrevivir al aire libre.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.23.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.26.label>Los lobos son perros</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.26.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.28.text>Cambia la tasa de suciedad (FilthRate) a 1, la salvajez (Wildness) a 0, el nivel de mascota (Petness) a 1, las horas de mimos (nuzzleMtbHours) a 12, elimina la probabilidad de cazador de hombres al fallar el domesticado y añade el entrenamiento especial de confort. Esto los pone a la par con los perros, permitiéndote tener lobos limpios, amigables y cariñosos. También añade parejas de lobos madereros y lobos árticos a la venta en las bases de las facciones para que sean fáciles de adquirir.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.28.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.3.text>Elimina la acción de comer cosas al azar por curiosidad de los árboles lógicos de la IA animal.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.6.label>Los animales no minan para escapar</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.6.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.8.text>Elimina la acción de minar a través de paredes y rocas para escapar cuando tienen hambre de los árboles lógicos de la IA animal. En su lugar, ahora simplemente morirán de hambre.\nNota: Esto no se aplica a las criaturas de Alpha Animals que usan el árbol lógico Animal Digger, ya que están diseñadas para excavar a través de las cosas.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.1.settings.8.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.label>Sin investigación inicial</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.1.text>Te permite elegir qué facciones de jugador iniciales deben comenzar el juego sin proyectos de investigación completados.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.1.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.10.label>Facción tribal</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.10.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.11.text>Elimina toda la investigación inicial de la facción tribal del jugador llamada Nueva tribu, que se utiliza para escenarios iniciales tribales como Tribu perdida.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.11.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.4.label>Todas las facciones</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.4.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.5.text>Elimina toda la investigación inicial de cada facción de jugador. Esto debería funcionar para todos los DLC y mods. Si esto está activado, ninguno de los siguientes ajustes debería estar activado.\nNota: Esto no elimina ninguna investigación añadida por los escenarios iniciales.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.5.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.6.label>Facción de la colonia</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.6.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.7.text>Elimina toda la investigación inicial de la facción de la colonia del jugador llamada Recién llegados, que se utiliza para escenarios iniciales industriales como Aterrizaje forzoso.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.7.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.8.label>Expedición de investigación</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.8.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.9.text>Elimina toda la investigación inicial de la facción de expedición de investigación del jugador llamada Expedición de investigación, que se utiliza para escenarios iniciales industriales como La Anomalía.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.11.settings.9.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.label>Filtros y Almacenamiento</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.1.label>Más filtros de drogas</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.11.text>Advertencia: Debido al cambio de categorías de objetos, este retoque puede interferir con los mods de apilamiento que dependen de las categorías. Para OgreStack, esto hace que los objetos se clasifiquen en "Otros" en lugar de sus categorías predeterminadas. Si utilizas configuraciones de apilamiento más específicas, asegúrate de tener esto en cuenta.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.11.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.14.label>Sin ajustes de almacenamiento predeterminados</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.14.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.16.text>Cambia cada ThingDef para eliminar los ajustes de almacenamiento predeterminados (defaultStorageSettings) y cambia la prioridad predeterminada a normal. A diferencia del mod No Default Shelf Storage, que busca intencionadamente una ThingClass para dirigirse solo a los objetos de almacenamiento, este parche va a por todo. Esto significa que afectará a cosas como morteros, sarcófagos, bioescultores, vainas de crecimiento y más.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.16.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.19.label>Trozos apilables</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.19.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.21.text>Cambia los trozos de roca y escoria para que sean apilables y permite personalizar el límite de apilamiento.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.21.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.24.text>Advertencia: Si se activa a mitad de una partida, esta opción puede hacer que todos los trozos de roca y escoria desaparezcan.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.24.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.26.caseTrue.1.label>Límite de apilamiento de trozos de roca</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.26.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.26.caseTrue.2.label>Límite de apilamiento de trozos de escoria</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.26.caseTrue.2.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.26.caseTrue.3.label>Límite de apilamiento de trozos de escoria de mecanoides</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.26.caseTrue.3.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.26.caseTrue.4.text>Introduce valores para ajustar el límite de apilamiento.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.26.caseTrue.4.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.3.text>Añade una serie de nuevas categorías para las drogas y organiza los objetos para que se pueda acceder a ellos más fácilmente. Se añaden las siguientes categorías: Fuertes, Médicas, Sociales.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.6.label>Más filtros de comida</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.6.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.8.text>Añade una serie de nuevas categorías para la comida y organiza los objetos para que se pueda acceder a ellos más fácilmente. Se añaden las siguientes categorías: Pésima, Sencilla, Fina, Lujosa, Gourmet (VCE), Confitería (VCE), A largo plazo, Jalea (Alpha Animals), Leche (Alpha Animals), Cruda sabrosa, Comida para bebés (Biotech DLC), Alimento para animales, Glotona, Sangre (Biotech DLC), Cócteles (VBE).</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.3.settings.8.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.1.label>Los alimentos son seguros</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.11.label>Comida a largo plazo menos deseable</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.11.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.13.text>Cambia los alimentos a largo plazo como el pemmican y las raciones de supervivencia empaquetadas para que sean menos deseables que las comidas normales.\nNota: La distancia parece ser un factor en la elección de alimentos, por lo que para obtener mejores resultados, los alimentos a largo plazo deben almacenarse cerca de otras comidas.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.13.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.16.text>Advertencia: Este retoque puede hacer que los aliados roben más tus suministros de comida, ya que sus comidas preservadas se consideran menos deseables.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.16.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.19.label>Sin hongos predeterminados en las comidas</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.19.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.21.text>Añade el hongo crudo a la lista de ingredientes no permitidos por defecto en las comidas.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.21.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.24.label>Radio de búsqueda de mesa</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.24.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.26.text>Te permite establecer un radio máximo en el que los colonos buscarán una mesa al consumir objetos ingeribles. Esto parchea todos los objetos con una preferencia, excepto los que tienen NeverForNutrition.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.26.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.28.caseTrue.1.label>Radio de búsqueda de mesa</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.28.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.28.caseTrue.2.text>Introduce un valor para establecer el radio máximo en el que los colonos buscarán una mesa al consumir objetos ingeribles. Esto parchea todos los objetos con una preferencia, excepto los que tienen NeverForNutrition.\nNota: Si hay una mesa dentro de este radio, irán a ella antes de consumir los objetos, así que ten cuidado de no ponerlo demasiado alto. El valor por defecto de 75 es lo que he encontrado como un buen punto medio.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.28.caseTrue.2.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.3.text>Elimina la probabilidad de intoxicación alimentaria de todos los alimentos RawTasty y todos los objetos Gluttonous que tengan el ParentDef OrganicProductBase. Los alimentos que usan RawTasty son cosas como bayas, leche y objetos de mods como frutas. Los objetos Gluttonous que tienen el ParentDef OrganicProductBase son cosas como la jalea de insecto y objetos de mods como la miel.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.6.label>La jalea de insecto no es una comida</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.6.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.8.text>Cambia la preferencia de la jalea de insecto de Comida Fina a Cruda Sabrosa. Esto significa que los colonos solo la preferirán como alimento si no hay comidas cocinadas. Sin embargo, seguirán comiéndola por recreación glotona. Esto te permite guardar más fácilmente tu costosa jalea para la venta y la recreación.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.5.settings.8.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.1.label>Desmontaje preciso de mecanoides</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.100.text>Elimina la restricción en todo para que los puntos de interacción puedan solaparse. El punto de interacción es donde se sitúa un colono mientras usa el edificio y, normalmente, donde colocas un asiento para él.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.100.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.103.label>Inflamabilidad de los metales</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.103.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.105.text>Te permite personalizar la estadística de inflamabilidad de cada metal. Puedes hacer que las cosas sean menos o más inflamables o completamente inmunes al fuego.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.105.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.107.caseTrue.1.label>Inflamabilidad de bioferrita {FSFMetalFlammabilityBioferrite}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.107.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.107.caseTrue.10.label>Inflamabilidad de acero {FSFMetalFlammabilitySteel}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.107.caseTrue.10.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.107.caseTrue.13.text>Introduce un valor para ajustar la inflamabilidad de cada metal. Cuanto menor sea el número, menos inflamable será. El número mostrado es un porcentaje de su inflamabilidad. Establecerlo en 0 hará que ese metal sea completamente inmune al fuego.\nLa inflamabilidad de Vanilla es 0.4 (40%).</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.107.caseTrue.13.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.107.caseTrue.4.label>Inflamabilidad de oro {FSFMetalFlammabilityGold}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.107.caseTrue.4.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.107.caseTrue.7.label>Inflamabilidad de plata {FSFMetalFlammabilitySilver}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.107.caseTrue.7.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.109.label>Más misiones</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.109.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.111.text>Te permite personalizar la frecuencia con la que aparecen las misiones.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.111.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.113.caseTrue.3.label>minSpacingDays {FSFMoreQuestsminSpacingDays}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.113.caseTrue.3.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.113.caseTrue.6.text>Introduce un valor para ajustar la cantidad de misiones generadas dentro de un periodo de tiempo. El minSpacingDays (días mínimos entre misiones) debe permitir que el numIncidentsRange (número de misiones) quepa dentro de onDays (cuántos días antes de que termine este bloque de misiones), de lo contrario el juego arrojará errores.\nVanilla (12, 2, 3), Doble Vanilla (12, 4, 1), Triple Vanilla (12, 6, 1), Diario (1, 1, 0.5).\nNota: Las misiones, por defecto, requieren que se alcance un cierto umbral de riqueza para activarse. En inicios con muy poca riqueza, como brutalidad desnuda o tribales, es posible que no recibas misiones durante un año o más hasta que alcances ese umbral específico.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.113.caseTrue.6.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.115.label>Más esclavos</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.115.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.117.text>Te permite personalizar el número de esclavos que los comerciantes tienen a la venta y hace que puedas solicitar caravanas de esclavos. También elimina la intención de población en el comercio de esclavos para que siempre tengas una selección completa de esclavos independientemente de la población de tu colonia.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.117.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.119.caseTrue.1.label>Rango mínimo de esclavos a la venta</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.119.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.119.caseTrue.2.label>Rango máximo de esclavos a la venta</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.119.caseTrue.2.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.119.caseTrue.3.text>Introduce un valor para ajustar el número de esclavos que los comerciantes tienen a la venta\nAjuste por defecto 9-10.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.119.caseTrue.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.12.label>Efectividad del descanso en cama</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.12.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.121.label>Botín de incursión más variado</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.121.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.123.text>Añade nuevos objetos a las tablas de botín de incursión para añadir algo más de variedad a las recompensas por derrotar incursiones. El botín de incursión es una pila de objetos que se le da a un asaltante o a varios asaltantes para que sirva como recompensa por derrotarlos; esto suele venir en forma de recursos, medicinas o drogas.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.123.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.126.label>Sin penalización por desterrar</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.126.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.128.text>Cambia la duración de todos los pensamientos por desterrar o rechazar personas para que expiren instantáneamente.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.128.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.131.label>Sin suciedad humana</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.131.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.133.text>Cambia la estadística de tasa de suciedad (FilthRate) humana a 0 para que no generen suciedad al azar.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.133.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.136.label>Sin armas improvisadas</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.136.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.138.text>Elimina las estadísticas de arma de todos los objetos ingeribles y recursos para que ya no puedan usarse como armas.\nNota: Si se activa a mitad de una partida, esto causará errores si alguien tiene estos objetos equipados. Puedes usar el mod Character Editor para mover los objetos al inventario y solucionar esto.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.138.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.14.text>Te permite personalizar cómo la calidad de los muebles afecta a la estadística de efectividad del descanso en cama.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.14.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.141.label>Nadie huye jamás</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.141.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.143.text>Parchea cada facción añadiendo la etiqueta autoflee false para que nunca se rompan ni huyan, sin importar cuántas personas mueran.\nEste ajuste se utiliza mejor en combinación con otros mods. Consulta la página del taller de "No One Ever Flees" para obtener todos los detalles.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.143.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.146.label>Multiplicador de generación de energía</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.146.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.148.text>Permite multiplicar la generación de energía de todos los objetos generadores de energía y la capacidad de almacenamiento de todas las baterías por un valor de entrada.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.148.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.150.caseTrue.1.label>Multiplicador de generación de energía {FSFPowerGenerationMultiplier}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.150.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.150.caseTrue.4.label>Multiplicador de capacidad de almacenamiento de baterías {FSFBatteryStorageMultiplier}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.150.caseTrue.4.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.150.caseTrue.5.label>Multiplicador de generación de energía vanométrica {FSFVanometricGenerationMultiplier}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.150.caseTrue.5.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.150.caseTrue.8.text>Mueve los deslizadores para ajustar el multiplicador de todos los objetos generadores de energía y la capacidad de almacenamiento de todas las baterías. El valor es un multiplicador directo, un valor de 2 duplicará el original mientras que 3 lo triplicará.\nEl valor de Vanilla es 1.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.150.caseTrue.8.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.152.label>Bonificaciones de sensibilidad psíquica</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.152.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.154.text>Cambia las estadísticas de Ganancia de psicofoco por meditación y Tasa de recuperación de calor neuronal para que se vean afectadas por la sensibilidad psíquica. También elimina las bonificaciones a estas estadísticas de todos los GeneDef (genes), HediffDef (condiciones de salud), ThingDef (armas y ropa) y TraitDef (rasgos). Lo que esto significa es que la sensibilidad psíquica en sí misma proporcionará estas bonificaciones en lugar de las cosas mencionadas anteriormente. De esta manera, todas las bonificaciones están equilibradas por igual, y aquellas que no proporcionaban bonificaciones pero probablemente deberían haberlo hecho, ahora lo hacen. Así que ahora hay una buena razón para acumular tanta sensibilidad psíquica como puedas en tus psíquicos, ya que hacerlo aumentará su velocidad de recuperación general. Con Vanilla Psycasts Expanded, el aumento en la ganancia de psicofoco también resultará en que tus psíquicos ganen XP más rápido.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.154.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.157.label>Correcciones de Randy</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.157.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.159.text>A Randy le faltan los campos TraderCaravanArrival, VisitorGroup, TravelerGroup, OrbitalTraderArrival. Sin duda, esto es para que dependa de su aleatoriedad. Desafortunadamente, la aleatoriedad tiende a dar como resultado que estos eventos no ocurran muy a menudo. Esta corrección añade los campos de Cassandra para que estos eventos aparezcan regularmente. Esta es una adición, no un reemplazo, por lo que el aspecto de aleatoriedad original también está presente. Si Vanilla Psycasts Expanded está cargado, este retoque también añade los campos a Basilicus Bestower, ya que es una copia exacta de Randy excepto por su habilidad única.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.159.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.1.label>Calidad horrible {FSFBedRestEffectivenessAwful}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.10.label>Calidad buena {FSFBedRestEffectivenessGood}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.10.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.13.label>Calidad excelente {FSFBedRestEffectivenessExcellent}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.13.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.16.label>Calidad magistral {FSFBedRestEffectivenessMasterwork}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.16.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.19.label>Calidad legendaria {FSFBedRestEffectivenessLegendary}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.19.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.22.text>Mueve el deslizador para ajustar la estadística de efectividad del descanso en cama para esa calidad en particular.\nVanilla (0.86, 0.92, 1.00, 1.08, 1.14, 1.25, 1.60).</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.22.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.4.label>Calidad mediocre {FSFBedRestEffectivenessPoor}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.4.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.7.label>Calidad normal {FSFBedRestEffectivenessNormal}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.16.caseTrue.7.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.162.label>Renderizar cabello sobre la ropa</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.162.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.164.text>Con el nuevo sistema de renderizado, la ropa se renderiza sobre la cabeza de un colono cuando se ve desde atrás. Esto es más notable con peinados largos; en lugar de que el cabello caiga sobre la ropa como debería, termina oculto debajo, lo que hace que las cosas se vean bastante extrañas. Este retoque parchea toda la ropa que podría causar problemas para que el cabello se renderice sobre la ropa, permitiendo que el cabello caiga sobre la ropa como debería.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.164.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.167.label>Armadura de potencia sellada</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.167.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.169.text>Cambia la armadura de potencia para que sea hermética si cubre completamente la cabeza o el cuerpo. Esto significa que cuando la armadura corporal y el casco se usan juntos, proporcionan resistencia ambiental tóxica completa. Los cascos también proporcionarán inmunidad al gas tóxico.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.169.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.172.label>Cuero de parches tribal</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.172.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.174.text>Añade la receta de cuero de parches al lugar de artesanía, permitiendo a los tribales una forma más fácil de fabricar objetos de cuero.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.174.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.177.label>Biografías de colonos de recompensa de misión</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.177.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.179.text>Evita que las misiones oculten la biografía de los colonos otorgados como recompensa para que puedas decidir si vale la pena hacer la misión o no.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.179.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.18.label>Mejores recompensas de misión</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.18.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.182.label>Desbloquear Hediffs para ajustes de escenario</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.182.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.184.text>Cambia una serie de hediffs para que puedan usarse en los ajustes del escenario. Por ejemplo, esto te permite crear un escenario donde cualquiera puede tener la oportunidad de aparecer con horrormetales (Anomaly DLC), como un Mimo (Alpha Animals) o un Traidor (Vanilla Expanded Events).\nPara hacer esto en el editor de escenarios, haz clic en Añadir parte -&gt; Condición de salud forzada -&gt; (El hediff que quieras). Establece la gravedad (dependiendo del hediff, la gravedad puede hacer diferentes cosas), modifica la probabilidad porcentual y establece el contexto.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.184.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.188.label>Ajustes de movimiento en el agua</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.188.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.190.text>Te permite personalizar el coste de ruta del agua y si las casillas son intransitables.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.190.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.192.caseTrue.1.label>Coste de ruta en agua poco profunda</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.192.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.192.caseTrue.2.label>El agua poco profunda es intransitable</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.192.caseTrue.2.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.192.caseTrue.3.label>Coste de ruta en agua a la altura del pecho</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.192.caseTrue.3.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.192.caseTrue.4.label>El agua a la altura del pecho es intransitable</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.192.caseTrue.4.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.192.caseTrue.5.label>Coste de ruta en agua profunda</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.192.caseTrue.5.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.192.caseTrue.6.label>El agua profunda es transitable</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.192.caseTrue.6.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.192.caseTrue.7.text>Introduce un valor para ajustar el coste de ruta de las casillas de agua. El coste de ruta es irrelevante si el terreno está configurado como intransitable.\nEl coste de ruta es un poco extraño, así que tendrás que experimentar con los números. Un coste de 4 da un 76% de velocidad de movimiento en una casilla, pero 40 da un 25%.\nValores de Vanilla: Agua poco profunda 30, Agua a la altura del pecho 42, Agua profunda 300.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.192.caseTrue.7.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.194.label>Usar máscaras con sombreros</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.194.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.196.text>Cambia todos los objetos con un nombre de etiqueta que contenga la palabra máscara a la capa EyeCover para que puedan usarse con sombreros.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.196.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.199.label>Personas más jóvenes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.199.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.20.text>Te permite activar individualmente opciones que añadirán o cambiarán cosas en el grupo de recompensas de misión.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.20.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.201.text>Esto está destinado a partidas con un multiplicador de envejecimiento alto para asegurar un suministro constante de nuevos candidatos para el matrimonio. Aunque los ajustes están establecidos de 18 a 25 años, la edad real de las personas debería estar entre 13 y 25 años, tendiendo hacia el promedio. Los números pueden desviarse fuera de ese rango cuando se incluyen niños y relaciones de padre/hijo. Después de aparecer, las personas envejecerán según el multiplicador establecido, por lo que deberías ver colonos mayores a medida que pasa el tiempo, siempre que no mueran y el juego no los purgue.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.201.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.22.caseTrue.1.label>Añade hipertejido como material de relleno.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.22.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.22.caseTrue.2.label>Añade jade como material de relleno.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.22.caseTrue.2.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.22.caseTrue.3.label>Añade sinttejido como material de relleno.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.22.caseTrue.3.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.24.label>Mejores capas de utilidad</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.24.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.26.text>Cambia las capas de un gran número de objetos de utilidad para que puedan usarse juntos. Por ejemplo, muchos objetos se mueven al torso, las lanzas se mueven a los hombros, los objetos orbitales se mueven a las piernas. Este cambio no causa problemas con la ropa/armadura, ya que todos los objetos están en la capa de utilidad, que normalmente no se usa excepto para la cintura. Este retoque también incluye un parche para cambiar todos los objetos de utilidad para que no cuenten como ropa para los nudistas en caso de que no estén etiquados correctamente.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.26.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.29.label>Ríos más grandes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.29.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.3.text>Reemplaza los retornos del desmontaje de mecanoides con recursos precisos basados en los recursos necesarios para gestarlos. También permite ajustar la estadística de eficiencia de desmontaje para que los retornos puedan reducirse manteniendo la precisión. Para evitar el exceso de recursos, se eliminan las caídas de trozos de escoria de mecanoides de todos los mecanoides.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.31.text>Te permite personalizar qué tan grandes aparecen los ríos en los mapas.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.31.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.33.caseTrue.1.label>Río enorme</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.33.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.33.caseTrue.2.label>Río grande</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.33.caseTrue.2.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.33.caseTrue.5.text>Introduce un valor para ajustar el tamaño de los ríos.\nValores de Vanilla (30, 14, 6, 4).</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.33.caseTrue.5.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.35.label>Charlar por comunicaciones</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.35.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.37.text>Permite a los colonos charlar en la consola de comunicaciones para ganar recreación social y experiencia social.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.37.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.40.label>La consciencia afecta la velocidad de aprendizaje</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.40.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.42.text>Cambia la estadística de velocidad de aprendizaje global para que se vea afectada por la consciencia. Esto hace que las personas con lesiones cerebrales aprendan más lento, mientras que aquellas con mayor consciencia por biónicos o drogas aprendan más rápido.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.42.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.45.label>Luces blancas por defecto</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.45.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.47.text>Cambia el color por defecto de las luces eléctricas a blanco.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.47.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.5.caseTrue.1.label>Eficiencia de desmontaje base {FSFAccurateMechDisassemblyBaseEff}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.5.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.5.caseTrue.4.label>Eficiencia de desmontaje máxima {FSFAccurateMechDisassemblyMaxEff}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.5.caseTrue.4.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.5.caseTrue.7.text>Introduce un valor para ajustar las estadísticas de eficiencia para el desmontaje de mecanoides. La estadística base es el porcentaje de eficiencia inicial antes de tener en cuenta la manipulación, la vista y la habilidad de artesanía, mientras que la estadística máxima es el porcentaje máximo de recursos adquiribles.\nVanilla (0.75, 1).</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.5.caseTrue.7.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.5.caseTrue.8.label>Desactivar subnúcleos de mecanoides del botín de desmontaje.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.5.caseTrue.8.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.50.label>Peligros antiguos en mapas de encuentro</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.50.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.52.text>Permite que aparezcan peligros antiguos en los mapas de encuentro.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.52.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.55.label>Recursos en mapas de encuentro</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.55.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.57.text>Permite que los recursos y las vetas de perforación profunda vuelvan a aparecer en los mapas de encuentro.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.57.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.60.label>Componentes más rápidos</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.60.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.62.text>Reduce el tiempo de fabricación de componentes y componentes avanzados a 1/4. También añade recetas a granel para fabricar 5x, 10x, 25x y 50x.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.62.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.65.label>Bombas de humedad más rápidas</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.65.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.67.text>Te permite personalizar la velocidad de las bombas de humedad.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.67.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.69.caseTrue.1.label>Días para el radio máximo</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.69.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.69.caseTrue.3.text>Introduce valores para ajustar la velocidad y el radio de las bombas de humedad. El valor de velocidad se escribe en días.\nEl valor de Vanilla es 60 (1 año).</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.69.caseTrue.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.7.label>Repostar torretas siempre</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.7.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.71.label>La suciedad desaparece con la lluvia y el tiempo</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.71.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.73.text>Cambia todos los tipos de suciedad para que desaparezcan en 14-15 días y se limpien con la lluvia/nieve. Consulta la página del taller de "Filth Vanishes With Rain And Time" para obtener todos los detalles.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.73.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.75.caseTrue.1.label>Permitir que los rastros de carne gris se limpien con la lluvia/nieve.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.75.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.75.caseTrue.4.text>Advertencia: Esto hará que los horrormetales sean más peligrosos durante el mal tiempo, ya que sus rastros desaparecerán casi de inmediato.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.75.caseTrue.4.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.76.caseTrue.1.label>Permitir que la sangre y los rastros de redivivo se limpien con la lluvia/nieve.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.76.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.76.caseTrue.4.text>Advertencia: Esto hará que los redivivos sean significativamente más peligrosos durante el mal tiempo, ya que sus rastros desaparecerán casi de inmediato, lo que los hará imposibles de rastrear.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.76.caseTrue.4.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.78.label>Incursiones de cápsulas de transporte más difíciles</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.78.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.80.text>Duplica el peso de selección de las estrategias de incursión con cápsulas de transporte. También elimina el escalado de puntos de incursión para que las incursiones con cápsulas de transporte tengan el mismo tamaño que las incursiones normales.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.80.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.83.label>Eventos ambientales más difíciles</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.83.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.85.text>Modifica la duración de los eventos ambientales y aumenta algo el intervalo de repetición para compensar. Esto hace que los eventos sean en general más difíciles, ya que duran más.\n\nOla de frío y ola de calor x2 de duración, lluvia tóxica x4 de duración, invierno volcánico x2.5 de duración mínima y x1.5 de duración máxima, lluvia de sangre x4.5 de duración mínima y x2 de duración máxima (Anomaly DLC), palidez mortal x2 de duración (Anomaly DLC), ceniza volcánica x1.5 de duración mínima y x1.75 de duración máxima (Odyssey DLC), sequía x1.67 de duración mínima y x1.5 de duración máxima (Odyssey DLC), podredumbre de branquias x2.34 de duración mínima y x2.5 de duración máxima (Odyssey DLC), sequía (Vanilla Events Expanded) x1.7 de duración mínima y x3 de duración máxima.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.85.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.88.label>Conductos de energía inmortales</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.88.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.9.text>Cambia las torretas para que se rearmen incluso si están al 99% de su capacidad de munición.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.9.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.90.text>Hace que los conductos de energía sean inmortales, no tienen salud y no pueden incendiarse.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.90.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.93.label>Rango de objetos vinculables aumentado</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.93.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.95.text>Cambia los objetos vinculables para que tengan una distancia máxima de conexión de 50 casillas, elimina el requisito de línea de visión y elimina el requisito de que deban colocarse adyacentes.\nNota: El cambio de adyacencia es solo para ciertos objetos vinculables como los monitores de constantes vitales.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.95.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.98.label>Los puntos de interacción pueden solaparse</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.7.settings.98.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.1.label>Ambrosía cultivable</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.11.label>Hongos cultivables</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.11.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.13.text>Cambia Glowstool, Agarilux y Timbershroom para que sean cultivos plantables. Glowstool y Agarilux tienen el crecimiento/rendimiento ajustado para que sean comparables a otros cultivos.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.13.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.16.label>Hierba de pasto cultivable</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.16.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.18.text>Añade un nuevo tipo de hierba llamada Hierba de pasto. Es una especie de hierba diseñada para alimentar animales de pastoreo. Vive por mucho tiempo y, aunque puede cultivarse en suelos de baja fertilidad, prefiere suelos más exuberantes.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.18.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.21.label>Granjas de árboles de interior</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.21.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.23.text>Te permite activar individualmente opciones que permitirán que las plantas se puedan plantar bajo techos, permitir la siembra adyacente y permitir la siembra independientemente del bioma. Estas limitaciones normalmente solo aparecen en árboles o plantas similares a árboles.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.23.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.25.caseTrue.1.label>Permitir siembra adyacente en plantas.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.25.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.25.caseTrue.2.label>Permitir que las plantas se planten bajo techos.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.25.caseTrue.2.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.25.caseTrue.3.label>Permitir que las plantas se planten independientemente del bioma.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.25.caseTrue.3.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.27.label>Las plantas dan heno</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.27.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.29.text>Parchea la hierba y las plantas similares a la hierba para que den heno cuando se cortan, con rendimientos de cosecha que comienzan al 33% de crecimiento. Las plantas de hierba normales dan 3 de heno cuando están completamente crecidas, lo que es aproximadamente un 50% menos eficiente que la hierba de heno. Las plantas de hierba alta dan 6 de heno cuando están completamente crecidas, lo que es aproximadamente un 25% menos eficiente que la hierba de heno.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.29.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.3.text>Permite que la ambrosía sea investigada y plantada en zonas de cultivo.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.32.label>Texturas de cultivos ordenadas</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.32.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.34.text>Cambia el dibujo de la textura de cultivos como el arroz que tienen una colocación de textura desordenada para que sea agradable y uniforme como el maíz.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.34.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.6.label>Hierba cultivable</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.6.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.8.text>Permite que la hierba sea plantada en zonas de cultivo.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.5.settings.9.settings.8.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.6.settings.0.label>Ajustes de Anomaly</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.6.settings.0.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.6.settings.0.settings.1.label>Ajustes de caminantes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.6.settings.0.settings.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.6.settings.0.settings.3.text>Proporciona un conjunto de opciones para ajustar cómo funcionan los caminantes.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.6.settings.0.settings.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.6.settings.0.settings.5.caseTrue.0.label>Los caminantes se vuelven agresivos desde más lejos</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.6.settings.0.settings.5.caseTrue.0.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.6.settings.0.settings.5.caseTrue.2.text>Cambia el radio de adquisición de agresividad de los caminantes de 20 a 50 y el radio de mantenimiento de agresividad de 30 a 60. Esto hace que los caminantes busquen objetivos mucho más lejos que antes.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.6.settings.0.settings.5.caseTrue.2.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.6.settings.0.settings.5.caseTrue.4.label>Los caminantes deambulan más lejos</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.6.settings.0.settings.5.caseTrue.4.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.6.settings.0.settings.5.caseTrue.6.text>Cambia el radio de deambulación de los caminantes de 5 al máximo de 12. Esto hace que los caminantes deambulen y se dispersen más en lugar de quedarse inactivos cerca del borde del mapa.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.6.settings.0.settings.5.caseTrue.6.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.label>Ajustes de Biotech</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.1.label>Xenotipos adicionales</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.12.label>Ajustes de genética</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.12.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.14.text>Proporciona un conjunto de opciones relacionadas con la genética. Esto podría incluir la adición de nuevos genes, el ajuste de edificios relacionados con los genes u otras cosas similares.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.14.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.18.label>Tanque de crecimiento sin ajustes predeterminados</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.18.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.20.text>Cuando está activado, los tanques de crecimiento ya no tendrán ningún ajuste predeterminado para la nutrición.\nNota: Este retoque no es necesario si Sin ajustes de almacenamiento predeterminados está activado, pero no causará problemas si lo está.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.20.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.23.label>Hemógeno por comida</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.23.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.25.text>Cambia la preferencia de los paquetes de hemógeno para que los colonos los prioricen como comidas. También cambia la nutrición que proporcionan para que coincida con las comidas.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.25.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.28.label>Ajustes de reproducción humana</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.28.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.3.text>Añade una serie de diferentes xenotipos personalizados como Defs para una mejor compatibilidad con los mods. Activar esta opción por sí sola no activa nada, solo muestra más opciones. Todos los xenotipos están desactivados por defecto y pueden activarse individualmente.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.30.text>Proporciona un conjunto de opciones para ajustar cómo funcionan la fertilidad, la lactancia y el embarazo.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.30.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.0.label>La lactancia no disminuye la fertilidad</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.0.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.10.label>Duración de la lactancia en días</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.10.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.11.text>Introduce un valor para establecer la duración de la lactancia.\nEl valor de Vanilla es 10 días.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.11.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.13.text>Velocidad de recarga de la lactancia</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.13.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.15.label>Velocidad de recarga de la lactancia en ticks</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.15.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.16.text>Introduce un valor para establecer cuánto tiempo tardan los pechos de una persona en alcanzar un estado lleno. Los ticks son un término del juego para el tiempo. Hay 2500 ticks en una hora de juego y 60000 ticks en un día de juego.\nEl valor de Vanilla es 15000 ticks, un total de 6 horas; está comentado como 2 horas para alimentar a un niño y 4 horas para recargar.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.16.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.19.text>Advertencia: Cambiar este valor cambia la ingesta de alimentos requerida del colono lactante. Establecerlo muy bajo hará que el colono requiera una cantidad masiva de comida.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.19.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.2.text>Elimina la reducción masiva de fertilidad para las personas que están lactando.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.2.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.21.text>Duración de óvulo extraído</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.21.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.23.label>Duración de óvulo extraído en ticks</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.23.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.24.text>Introduce un valor para establecer cuánto tiempo tarda el óvulo de una mujer en regenerarse. Los ticks son un término del juego para el tiempo. Hay 2500 ticks en una hora de juego y 60000 ticks en un día de juego.\nEl valor de Vanilla es 600000 ticks (10 días).</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.24.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.26.text>Duración del embarazo humano</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.26.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.28.label>Duración del embarazo en días</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.28.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.29.text>Introduce un valor para establecer la duración de los embarazos humanos.\nEl valor de Vanilla es 18 días.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.29.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.31.text>Duración del agotamiento posparto humano</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.31.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.33.label>Duración del posparto en ticks</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.33.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.34.text>Introduce un valor para establecer la duración del agotamiento posparto humano. Los ticks son un término del juego para el tiempo. Hay 2500 ticks en una hora de juego y 60000 ticks en un día de juego.\nEl valor de Vanilla es 40000 ticks (16 horas).</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.34.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.4.label>Procedimientos de fertilidad primitivos</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.4.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.6.text>Añade un nuevo proyecto de investigación para la era neolítica que proporciona recetas de cirugía que utilizan medicinas para aumentar/inhibir la fertilidad, inducir/detener la lactancia y esterilizar colonos. Bloquea las recetas de cirugía de esterilizar animales y terminar el embarazo a esta investigación. También hace que esta investigación sea un requisito para la investigación de Procedimientos de fertilidad, pero reduce el coste de investigación para compensar.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.6.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.8.text>Duración de la lactancia</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.32.caseTrue.8.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.34.label>Chips de mecanoides inmortales</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.34.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.36.text>Hace que los chips especiales de mecanoides sean inmortales; no tienen salud, no pueden incendiarse, no se deterioran por el clima ni se dañan en combate.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.36.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.39.label>Penalización por matar a un niño</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.39.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.41.text>Cambia el modificador de opinión social negativa a 0 para cuando alguien mata a un niño. También cambia la penalización de humor por Mató a un niño para que use DeathMemory como ParentDef, que algunos mods utilizan para alterar cómo los colonos ven la muerte.\nNota: Desafortunadamente, el cambio de opinión social también afecta al matar niños de la colonia. Hay una bandera para que solo afecte a los colonos, sin embargo, esto no parece funcionar en este pensamiento por alguna razón.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.41.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.44.label>Bancos de genes más grandes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.44.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.46.text>Te permite personalizar la cantidad de paquetes de genes que puede contener un banco de genes.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.46.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.48.caseTrue.1.label>Límite de almacenamiento del banco de genes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.48.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.48.caseTrue.2.text>Introduce un valor para ajustar la capacidad de los bancos de genes. El valor es cuántos paquetes de genes se pueden almacenar por banco de genes.\nEl valor de Vanilla es 4, la textura tiene 8 ranuras, introduce lo que quieras.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.48.caseTrue.2.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.5.caseTrue.0.label>Xenotipo venerado</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.5.caseTrue.0.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.5.caseTrue.2.text>Añade un xenotipo ficticio al juego destinado a ser utilizado con el mod Venerated Xenotype Flexibility. El xenotipo en sí no aparece en ninguna facción y utiliza solo un par de genes que probablemente se usarán en cualquier construcción de xenotipo personalizado de final de partida. Como tal, independientemente del tema del juego, el xenotipo venerado debería encajar con el xenotipo personalizado de final de partida cuando se usa junto con el precepto que requiere genes específicos pero permite cualquier gen adicional. Los genes utilizados son Metabolismo arquita, Visión nocturna, Aprendizaje rápido y Reimplantador de xenogermen.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.5.caseTrue.2.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.50.label>El amor es ciego</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.50.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.52.text>Elimina la reducción de probabilidad de romance de los genes, permitiendo que los colonos se enamoren de quien quieran.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.52.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.55.label>Mecanoides y mecanitores</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.55.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.57.text>Te permite personalizar varios aspectos relacionados con los mecanoides, los mecanitores y la gestión de paquetes de residuos.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.57.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.59.caseTrue.1.label>Paquetes de residuos de mecanoides por recarga</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.59.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.59.caseTrue.2.text>Introduce un valor para ajustar la cantidad de paquetes de residuos que generan los mecanoides por recarga. El valor en sí se multiplica por el consumo de ancho de banda del mecanoide.\nEl valor de Vanilla es 5.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.59.caseTrue.2.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.59.caseTrue.3.label>Consumo de energía del atomizador de paquetes de residuos</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.59.caseTrue.3.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.59.caseTrue.4.label>Límite de apilamiento de paquetes de residuos del atomizador</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.59.caseTrue.4.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.59.caseTrue.5.label>Ticks requeridos por el atomizador para destruir un paquete de residuos</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.59.caseTrue.5.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.59.caseTrue.6.text>Introduce valores para ajustar las estadísticas del atomizador de paquetes de residuos. Los ticks son un término del juego para el tiempo. Hay 2500 ticks en una hora de juego y 60000 ticks en un día de juego.\nValores de Vanilla: 400, 10, 30000.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.59.caseTrue.6.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.61.label>Más ropa para niños</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.61.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.63.text>Cambia numerosos artículos de ropa para que puedan ser usados por niños. Esto puede incluir sombreros, guantes, botas y objetos de utilidad.\nNota: Algunos objetos de utilidad pueden parecer excesivamente grandes o no quedar bien. Corregir esto requeriría añadir nuevas variantes infantiles de los objetos, así que opté por incluirlos en lugar de no hacerlo.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.63.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.66.label>Más paquetes de genes en comerciantes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.66.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.68.text>Cambia el stock de los comerciantes para paquetes de genes y cápsulas arquita a la cantidad introducida.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.68.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.7.label>Coagular puede apuntar a uno mismo</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.7.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.70.caseTrue.1.label>Rango mínimo de cantidad de paquetes de genes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.70.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.70.caseTrue.2.label>Rango máximo de cantidad de paquetes de genes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.70.caseTrue.2.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.70.caseTrue.3.label>Rango mínimo de cápsulas arquita</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.70.caseTrue.3.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.70.caseTrue.4.label>Rango máximo de cápsulas arquita</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.70.caseTrue.4.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.70.caseTrue.5.text>Cambia el stock de los comerciantes para paquetes de genes y cápsulas arquita a la cantidad introducida. Introduce valores para ajustar los rangos mínimo y máximo para los objetos anteriores. Puedes establecer un mínimo y un máximo para el rango. El juego utilizará entonces el RNG para determinar un número entre esos dos números.\nAjustes por defecto (5-6, 6-7).</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.70.caseTrue.5.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.72.label>Más semillas de polux en comerciantes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.72.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.74.text>Hace que los comerciantes exóticos y los comerciantes del imperio tengan semillas de polux adicionales en stock.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.74.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.76.caseTrue.1.label>Rango mínimo de cantidad de semillas de polux</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.76.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.76.caseTrue.2.label>Rango máximo de cantidad de semillas de polux</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.76.caseTrue.2.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.76.caseTrue.3.text>Hace que los comerciantes exóticos y los comerciantes del imperio tengan semillas de polux adicionales en stock. Introduce valores para ajustar los rangos mínimo y máximo para los objetos anteriores. Puedes establecer un mínimo y un máximo para el rango. El juego utilizará entonces el RNG para determinar un número entre esos dos números.\nAjustes por defecto (0-1).</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.76.caseTrue.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.78.label>Bombas de contaminación</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.78.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.80.text>Te permite personalizar las estadísticas de las bombas de contaminación.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.80.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.82.caseTrue.1.label>Uso de energía</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.82.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.82.caseTrue.3.label>Casillas por paquete de residuos</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.82.caseTrue.3.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.82.caseTrue.4.label>Ticks por intervalo</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.82.caseTrue.4.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.82.caseTrue.5.text>Introduce valores para ajustar las diversas estadísticas de las bombas de contaminación. El valor del intervalo se escribe en ticks.\nLos ticks son un término del juego para el tiempo. Hay 2500 ticks en una hora de juego y 60000 ticks en un día de juego.\nValores de Vanilla: 200, 10, 6, 15000. Basándose en estos números, la bomba puede cubrir 372 casillas, limpia 1 casilla cada 6 horas, lo que tarda 93 días y produce 62 paquetes de residuos.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.82.caseTrue.5.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.84.label>Tiempo de regeneración de xenogenes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.84.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.86.text>Te permite ajustar el tiempo que tardan los xenogenes en regenerarse al usar la habilidad Implantar genes del gen Implantador de genes.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.86.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.88.caseTrue.1.label>Rango mínimo de tiempo de regeneración de xenogenes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.88.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.88.caseTrue.2.label>Rango máximo de tiempo de regeneración de xenogenes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.88.caseTrue.2.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.88.caseTrue.3.text>Introduce un valor para ajustar el tiempo de regeneración de los xenogenes. El valor se escribe en lo que el juego llama ticks. Hay 2500 ticks en una hora de juego y 60000 ticks en un día de juego.\nEl valor de Vanilla es de 6000000 (100 días) a 8400000 (140 días).\nAlgunos valores para una entrada fácil: (5 días) 300000 ticks, (10 días) 600000 ticks, (15 días) 900000 ticks, (30 días) 1800000 ticks, (45 días) 2700000 ticks, (60 días) 3600000 ticks.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.88.caseTrue.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.9.text>Permite a los sanguófagos apuntarse a sí mismos con el poder de Coagular.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.7.settings.0.settings.9.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.label>Ajustes de Ideology</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.1.label>Radio del Arconexo</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.11.label>Cápsula de bioescultura sin ajustes predeterminados</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.11.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.13.text>Cuando está activado, las cápsulas de bioescultura ya no tendrán ningún ajuste predeterminado para la nutrición.\nNota: Este retoque no es necesario si Sin ajustes de almacenamiento predeterminados está activado, pero no causará problemas si lo está.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.13.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.16.label>Cápsula de bioescultura restaura todas las partes del cuerpo</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.16.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.18.text>Cuando está activado, el ciclo de biorregeneración de las cápsulas de bioescultura restaurará todas las partes del cuerpo. Esto incluye todos los órganos, huesos y extremidades. También puede curar la enfermedad de Decaimiento de órganos.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.18.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.21.label>Efectividad del ritual de conversión</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.21.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.23.text>Te permite personalizar el tiempo de reutilización, la probabilidad y la ganancia/pérdida de certeza al realizar rituales de conversión.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.23.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.1.label>Ticks para el tiempo de reutilización (2500 es una hora, 60000 es un día)</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.11.label>Ganancia de certeza de calidad ineficaz {FSFConversionREIneffectiveCertainty}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.11.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.14.label>Probabilidad de calidad eficaz {FSFConversionREEffectiveChance}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.14.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.17.label>Ganancia de certeza de calidad eficaz -{FSFConversionREEffectiveCertainty}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.17.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.2.label>Probabilidad de calidad terrible {FSFConversionRETerribleChance}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.2.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.20.label>Probabilidad de calidad magistral {FSFConversionREMasterfulChance}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.20.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.23.label>Ganancia de certeza de calidad magistral -{FSFConversionREMasterfulCertainty}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.23.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.26.text>Introduce valores para ajustar la probabilidad y la certeza de la efectividad resultante del ritual de conversión para cada calidad de ritual. Terrible e Ineficaz son siempre negativos y Eficaz y Magistral son siempre positivos. Si cambias las probabilidades del ritual, asegúrate de que las cuatro probabilidades de calidad sumen 100%, de lo contrario puede haber problemas.\nAjustes de Vanilla (Terrible 0.05, 0.20, Ineficaz 0.15, 0.12, Eficaz 0.60, -0.30, Magistral 0.20, -1.00).</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.26.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.5.label>Ganancia de certeza de calidad terrible {FSFConversionRETerribleCertainty}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.5.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.8.label>Probabilidad de calidad ineficaz {FSFConversionREIneffectiveChance}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.25.caseTrue.8.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.27.label>Más colores de ideología</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.27.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.29.text>Añade una colección de colores utilizables para ideologías y ropa.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.29.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.3.text>Reduce el radio de los efectos del Arconexo en las estructuras iniciales para que se expanda solo ligeramente desde las torres. Esto te permite construir y plantar de forma segura alrededor del Arconexo mientras permites que produzca sus efectos. El número y la densidad de la hierba ánima también se han duplicado.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.32.label>Tiempo de reutilización del supercargador neural</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.32.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.34.text>Te permite personalizar el tiempo de reutilización del supercargador neural.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.34.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.36.caseTrue.1.label>Ticks para recargar</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.36.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.36.caseTrue.2.text>Introduce un valor para ajustar el tiempo de reutilización del supercargador neural. El valor se escribe en lo que el juego llama ticks. Hay 2500 ticks en una hora de juego.\nEl valor de Vanilla es 60000 (1 día), establécelo en 0 para eliminar el tiempo de reutilización por completo.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.36.caseTrue.2.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.38.label>Sin restricción de edad para ideologías</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.38.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.40.text>Cambia las restricciones en los roles, rituales y habilidades de la ideología para permitir niños. En otras palabras, pueden hacer todo lo que los adultos pueden hacer en lo que respecta a las interacciones de ideología.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.40.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.6.label>Mejores recursos de centros de trabajo de minería</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.6.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.8.text>Cambia los centros de trabajo de minería para que puedan aparecer con tipos de recursos adicionales como jade, plastiacero y uranio. Las probabilidades de ponderación están equilibradas en torno a la frecuencia del taladro profundo.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.1.settings.8.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.label>Preceptos y Memes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.1.label>Número de deidades teístas encarnadas</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.11.label>Asaltante sin penalización de velocidad de trabajo</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.11.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.13.text>Elimina la penalización de velocidad de trabajo de los preceptos de asalto.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.13.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.16.label>Ganadería sin penalización de plantas</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.16.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.18.text>Elimina el desagrado por las plantas del precepto de Ganadería.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.18.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.3.text>Cambia la cantidad mínima y máxima de deidades permitidas de 2-4 a 1-10.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.6.label>Umbral de dolor de dolor idealizado</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.6.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.8.text>Añade una bonificación al precepto de Dolor idealizado que aumenta el umbral de choque por dolor.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.3.settings.8.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.1.label>Todos los roles son capaces</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.11.label>Trance berserker sin colapso mental</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.11.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.13.text>Elimina el colapso mental del trance berserker. Esto te permite seguir controlando a tu colono mientras la habilidad está activa.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.13.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.16.label>Personas requeridas para los roles</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.16.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.18.text>Te permite cambiar la cantidad requerida de personas para que los roles de ideología se desbloqueen de 3 a cualquier número que desees.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.18.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.20.caseTrue.1.label>Personas requeridas para que los roles se activen</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.20.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.20.caseTrue.2.text>Introduce un valor para ajustar el número de personas requeridas para activar los roles de ideología.\nEl valor de Vanilla es 3 y el mínimo es 2 debido a que hay un mínimo de 2 roles para las ideologías: el líder y el guía moral.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.20.caseTrue.2.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.22.label>Los roles no requieren memes</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.22.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.24.text>Elimina el requisito de memes de los roles y sus habilidades asociadas.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.24.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.27.text>Advertencia: Eliminar el bloqueo de memes hará que todas las ideoligiones aparezcan con cada rol inicialmente.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.27.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.3.text>Elimina todos los tipos de trabajo desactivados de todos los roles de ideoligión.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.6.label>Los artistas son especialistas en producción</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.6.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.8.text>Cambia el rol de Especialista en producción para incluir Arte como una habilidad viable.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.8.settings.0.settings.5.settings.8.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.label>Ajustes de Royalty</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.1.label>Mejor misión de préstamo de colonos</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.11.caseTrue.0.text>¿Qué facciones deberían vender neuroformadores de psienlace?</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.11.caseTrue.0.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.11.caseTrue.2.buttons.0.label>Solo el Imperio</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.11.caseTrue.2.buttons.0.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.11.caseTrue.2.buttons.1.label>Todas las facciones de alta tecnología</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.11.caseTrue.2.buttons.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.11.caseTrue.3.label>Rango mínimo de cantidad de neuroformadores de psienlace</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.11.caseTrue.3.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.11.caseTrue.4.label>Rango máximo de cantidad de neuroformadores de psienlace</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.11.caseTrue.4.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.11.caseTrue.5.text>Introduce valores para ajustar los rangos mínimo y máximo para los objetos anteriores. Puedes establecer un mínimo y un máximo para el rango. El juego utilizará entonces el RNG para determinar un número entre esos dos números.\nAjustes por defecto (1-2)</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.11.caseTrue.5.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.13.label>Psientrenadores comprables</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.13.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.15.text>Añade un stock de psientrenadores a los comerciantes basado en una cantidad de entrada y facciones seleccionadas.\nNota: Por defecto, los psientrenadores aparecen en pequeñas cantidades en algunos comerciantes. Este comportamiento no cambia.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.15.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.0.text>¿Qué facciones deberían vender psientrenadores?</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.0.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.2.buttons.0.label>Solo el Imperio</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.2.buttons.0.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.2.buttons.1.label>Todas las facciones de alta tecnología</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.2.buttons.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.3.label>Rango mínimo de tipos de psientrenadores</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.3.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.4.label>Rango máximo de tipos de psientrenadores</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.4.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.5.label>Rango mínimo de cantidad por tipo de psientrenador</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.5.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.6.label>Rango máximo de cantidad por tipo de psientrenador</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.6.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.7.text>Introduce valores para ajustar los rangos mínimo y máximo para los objetos anteriores. Puedes establecer un mínimo y un máximo para el rango. El juego utilizará entonces el RNG para determinar un número entre esos dos números.\nAjustes por defecto (9-10, 1-2)</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.17.caseTrue.7.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.19.label>Los enlaces de armas dan precisión de mortero</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.19.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.21.text>Cambia los enlaces de armas (Gunlinks) para que también den una bonificación a la precisión del mortero.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.21.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.24.label>Libertad de meditación</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.24.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.26.text>Proporciona un conjunto de cambios para permitirte configurar áreas de meditación para tus psíquicos como desees sin perjudicar su ganancia de psicofoco.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.26.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.28.caseTrue.1.text>Lista de cambios activos.\n- El objeto Foco de meditación está disponible en el menú de arquitecto.\n- La vida útil de la hierba ánima se ha extendido enormemente para evitar la muerte prematura.\n- El radio negativo de edificios artificiales está desactivado en todas las cosas.\n- Los árboles ánima ahora se pueden mover y plantar.\n- Los árboles ánima se pueden plantar adyacentes a otros árboles y bajo techos.\n- Los santuarios naturales se pueden construir sin un psíquico natural.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.28.caseTrue.1.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.28.caseTrue.11.label>Fuerza del foco del árbol ánima {FSFMeditationFreedomAnimaTreeStr}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.28.caseTrue.11.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.28.caseTrue.14.text>La fuerza de meditación del árbol ánima se puede ajustar mediante el deslizador de arriba. El número indicado es la velocidad base a la que un colono gana psicofoco al meditar en el árbol ánima. La velocidad base por defecto es 0.28, lo que excluye las bonificaciones por accesorios.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.28.caseTrue.14.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.28.caseTrue.2.label>Eliminar requisito de trasfondo para meditación natural</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.28.caseTrue.2.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.28.caseTrue.5.label>Fuerza del foco de meditación {FSFMeditationFreedomFocusStr}</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.28.caseTrue.5.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.28.caseTrue.8.text>El Foco de meditación es un objeto que se puede colocar libremente en cualquier lugar y permite a los colonos meditar con cualquier tipo de meditación. Esto te permite configurar un área de meditación óptima como y donde quieras. La fuerza del Foco de meditación se puede ajustar mediante el deslizador de arriba. El número indicado es la velocidad a la que un colono gana psicofoco al meditar en el Foco de meditación. El valor por defecto es 0.40, el árbol ánima con todas las bonificaciones proporciona 0.36, un gran trono con todas las bonificaciones proporciona 0.33.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.28.caseTrue.8.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.3.text>Cambia la misión de préstamo de colonos para proporcionar una recompensa mucho mayor por colono suavizando la curva de puntos, haciendo que la curva escale hasta 10,000 puntos y añadiendo un multiplicador a la fórmula. El multiplicador en sí puede ser personalizado.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.3.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.30.label>Refugiados más variados</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.30.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.32.text>Cambia el PawnKindDef de refugiado para que el juego cree refugiados más variados. Esto se hace dándoles un rango más amplio de etiquetas de objetos y un límite superior de dinero más alto para generar cosas. Como resultado, los refugiados pueden aparecer extremadamente pobres (como de costumbre), o pueden aparecer con armaduras, armas y biónicos.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.32.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.35.label>Sin permiso comercial del Imperio</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.35.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.37.text>Elimina la necesidad de un permiso comercial para comerciar con la facción del Imperio.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.37.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.40.label>Sin título requerido para conciertos</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.40.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.42.text>Elimina el requisito de título real de los conciertos. Permitiendo que cualquier colono realice un concierto de música.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.42.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.45.label>Alfombra fina normal</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.45.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.47.text>Añade una alfombra con estadísticas idénticas a la alfombra fina, pero con la textura de alfombra normal.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.47.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.5.caseTrue.1.label>Multiplicador de recompensa de misión</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.5.caseTrue.1.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.5.caseTrue.2.text>Cambia la misión de préstamo de colonos para proporcionar una recompensa mucho mayor por colono suavizando la curva de puntos, haciendo que la curva escale hasta 10,000 puntos y añadiendo un multiplicador a la fórmula. El multiplicador en sí puede ser personalizado.\nAjuste por defecto (5)</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.5.caseTrue.2.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.50.label>Eliminar planos técnicos</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.50.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.52.text>Elimina todos los planos técnicos (techprints) del juego. Nota: Si el mod Configurable Techprints está activado, el parche se desactivará sin que necesites apagar este ajuste.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.52.text>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.7.label>Neuroformadores de psienlace comprables</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.7.label>
  <FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.9.text>Hace que los neuroformadores de psienlace sean comprables. También añade un stock de neuroformadores de psienlace a los comerciantes basado en una cantidad de entrada y facciones seleccionadas.</FrozenSnowFoxTweaksSettings.settings.9.settings.0.settings.9.text>
</LanguageData>
