<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: landmine -->
  <VEFS_TrapLandmine.label>mina terrestre</VEFS_TrapLandmine.label>
  <!-- EN: A sophisticated explosive charge connected to a pressure plate trigger which detonates immediately on touch. Since it is hidden in the surrounding terrain, it cannot be placed adjacent to other traps. Animals can sense these when calm. -->
  <VEFS_TrapLandmine.description>Una carga explosiva sofisticada conectada a un gatillo de placa de presión que detona inmediatamente al tacto. Dado que está oculta en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VEFS_TrapLandmine.description>
  
  <!-- EN: shockmine -->
  <VEFS_TrapShockmine.label>mina de choque</VEFS_TrapShockmine.label>
  <!-- EN: A concealed high-tech trap that releases a localized EMP pulse when triggered. It resets automatically after a short cooldown. Since it is hidden in the surrounding terrain, it cannot be placed adjacent to other traps. Animals can sense these when calm. -->
  <VEFS_TrapShockmine.description>Una trampa oculta de alta tecnología que libera un pulso EMP localizado cuando se activa. Se reinicia automáticamente después de un breve enfriamiento. Dado que está oculta en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Los animales pueden sentirlas cuando están tranquilos.</VEFS_TrapShockmine.description>
  
  <!-- EN: bear trap -->
  <VFES_BearTrap.label>trampa para osos</VFES_BearTrap.label>
  <!-- EN: Two heavy metal jaws held open under tension, connected to a pressure-sensitive trigger. When stepped on, the jaws snap shut with high force, inflicting severe damage. Since it is hidden in the surrounding terrain, it cannot be placed adjacent to other traps. When triggered, it can be re-armed. -->
  <VFES_BearTrap.description>Dos mandíbulas de metal pesado mantenidas abiertas bajo tensión, conectadas a un gatillo sensible a la presión. Cuando se pisa, las mandíbulas se cierran de golpe con gran fuerza, infligiendo daños graves. Dado que está oculta en el terreno circundante, no se puede colocar adyacente a otras trampas. Cuando se activa, se puede rearmar.</VFES_BearTrap.description>
  
  <!-- EN: cavalry spikes -->
  <VFES_CavalrySpikes.label>estacas de caballería</VFES_CavalrySpikes.label>
  <!-- EN: A row of sharpened spikes laid low across the ground. Designed to maim or cripple those who attempt to charge through, especially fast-moving animals or mounted units. Can be placed next to other cavalry spikes. Upon being triggered, cavalry spikes will need to be rebuilt. -->
  <VFES_CavalrySpikes.description>Una fila de estacas afiladas colocadas a baja altura sobre el suelo. Diseñadas para mutilar o lisiar a aquellos que intentan cargar a través de ellas, especialmente animales que se mueven rápido o unidades montadas. Se pueden colocar junto a otras estacas de caballería. Al activarse, las estacas de caballería deberán reconstruirse.</VFES_CavalrySpikes.description>
  
</LanguageData>