<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: geothermal ARC -->
  <VQE_Genetron_Geothermal.label>ARC geotérmico</VQE_Genetron_Geothermal.label>
  <!-- EN: Geothermal advanced reactor chamber, ARC in short, produces electricity from geothermal steam geysers. The engine requires regular maintenance, and lack of it can result in a critical breakdown of the ARC components. Unlike other ARCs, however, this variant can be maintained by anyone, even those who haven’t studied the ancient generators. Originally designed by {InventorFullName}, these ARCs are incredibly rare, but also versatile and powerful. It’s an advanced generator type that can be upgraded to accept other fuel types, unlocking powerful new abilities. Pressure can be tuned to reduce the maintenance need at the cost of lower power consumption. It is possible to calibrate the efficiency of the ARC to permanently increase the power generated. Must be placed on a steam geyser and can only be constructed and upgraded by colonists who have studied the ancient ARC generators. -->
  <VQE_Genetron_Geothermal.description>Cámara de reactor avanzada geotérmica, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de géiseres de vapor geotérmico. El motor requiere un mantenimiento regular, y la falta de este puede resultar en una avería crítica de los componentes del ARC. A diferencia de otros ARC, sin embargo, esta variante puede ser mantenida por cualquier persona, incluso por aquellos que no han estudiado los generadores antiguos. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. La presión se puede ajustar para reducir la necesidad de mantenimiento a costa de un menor consumo de energía. Es posible calibrar la eficiencia del ARC para aumentar permanentemente la energía generada. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los antiguos generadores ARC.</VQE_Genetron_Geothermal.description>
  
  <!-- EN: heat-powered ARC -->
  <VQE_Genetron_HeatPowered.label>ARC de energía térmica</VQE_Genetron_HeatPowered.label>
  <!-- EN: Heat-powered advanced reactor chamber, ARC in short, produces electricity from geothermal steam geysers. The engine requires regular maintenance, and lack of it can result in a minor breakdown that requires just regular components to fix. Unlike other ARCs, however, this variant can be maintained by anyone, even those who haven’t studied the ancient generators. Originally designed by {InventorFullName}, these ARCs are incredibly rare, but also versatile and powerful. It’s an advanced generator type that can be upgraded to accept other fuel types, unlocking powerful new abilities. Pressure can be tuned to reduce the maintenance need at the cost of lower power consumption. It is possible to calibrate the efficiency of the ARC to permanently increase the power generated. The steam boost ability can be used to temporarily increase the power output, but requires a lengthy cool down period afterwards. This generator will continue generating power even during a solar flare. It is also possible to calibrate the internal components, permanently lowering the maintenance need of the device. Must be placed on a steam geyser and can only be constructed and upgraded by colonists who have studied the ancient ARC generators. -->
  <VQE_Genetron_HeatPowered.description>Cámara de reactor avanzada de energía térmica, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de géiseres de vapor geotérmico. El motor requiere un mantenimiento regular, y la falta de este puede resultar en una avería menor que requiere solo componentes normales para repararse. A diferencia de otros ARC, sin embargo, esta variante puede ser mantenida por cualquier persona, incluso por aquellos que no han estudiado los generadores antiguos. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. La presión se puede ajustar para reducir la necesidad de mantenimiento a costa de un menor consumo de energía. Es posible calibrar la eficiencia del ARC para aumentar permanentemente la energía generada. La habilidad de impulso de vapor se puede usar para aumentar temporalmente la producción de energía, pero requiere un largo período de enfriamiento posterior. Este generador continuará generando energía incluso durante una llamarada solar. También es posible calibrar los componentes internos, reduciendo permanentemente la necesidad de mantenimiento del dispositivo. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los antiguos generadores ARC.</VQE_Genetron_HeatPowered.description>
  
  <!-- EN: steam-powered ARC -->
  <VQE_Genetron_SteamPowered.label>ARC de vapor</VQE_Genetron_SteamPowered.label>
  <!-- EN: Steam-powered advanced reactor chamber, ARC in short, produces electricity from geothermal steam geysers. The engine requires regular maintenance, and lack of it can result in a critical breakdown of the ARC components. Unlike other ARCs, however, this variant can be maintained by anyone, even those who haven’t studied the ancient generators. Originally designed by {InventorFullName}, these ARCs are incredibly rare, but also versatile and powerful. It’s an advanced generator type that can be upgraded to accept other fuel types, unlocking powerful new abilities. Pressure can be tuned to reduce the maintenance need at the cost of lower power consumption. It is possible to calibrate the efficiency of the ARC to permanently increase the power generated. The steam boost ability can be used to temporarily increase the power output, but requires a lengthy cool down period afterwards. Must be placed on a steam geyser and can only be constructed and upgraded by colonists who have studied the ancient ARC generators. -->
  <VQE_Genetron_SteamPowered.description>Cámara de reactor avanzada de vapor, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de géiseres de vapor geotérmico. El motor requiere un mantenimiento regular, y la falta de este puede resultar en una avería crítica de los componentes del ARC. A diferencia de otros ARC, sin embargo, esta variante puede ser mantenida por cualquier persona, incluso por aquellos que no han estudiado los generadores antiguos. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. La presión se puede ajustar para reducir la necesidad de mantenimiento a costa de un menor consumo de energía. Es posible calibrar la eficiencia del ARC para aumentar permanentemente la energía generada. La habilidad de impulso de vapor se puede usar para aumentar temporalmente la producción de energía, pero requiere un largo período de enfriamiento posterior. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los antiguos generadores ARC.</VQE_Genetron_SteamPowered.description>
  
  <!-- EN: thermal-vent ARC -->
  <VQE_Genetron_ThermalVent.label>ARC de ventilación térmica</VQE_Genetron_ThermalVent.label>
  <!-- EN: Thermal-vent advanced reactor chamber, ARC in short, produces electricity from geothermal steam geysers. The engine requires regular maintenance, and lack of it can result in a minor breakdown that requires just regular components to fix. Unlike other ARCs, however, this variant can be maintained by anyone, even those who haven’t studied the ancient generators. Originally designed by {InventorFullName}, these ARCs are incredibly rare, but also versatile and powerful. It’s an advanced generator type that can be upgraded to accept other fuel types, unlocking powerful new abilities. Pressure can be tuned to reduce the maintenance need at the cost of lower power consumption. It is possible to calibrate the efficiency of the ARC to permanently increase the power generated. The steam boost ability can be used to temporarily increase the power output, but requires a lengthy cool down period afterwards. Must be placed on a steam geyser and can only be constructed and upgraded by colonists who have studied the ancient ARC generators. -->
  <VQE_Genetron_ThermalVent.description>Cámara de reactor avanzada de ventilación térmica, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de géiseres de vapor geotérmico. El motor requiere un mantenimiento regular, y la falta de este puede resultar en una avería menor que requiere solo componentes normales para repararse. A diferencia de otros ARC, sin embargo, esta variante puede ser mantenida por cualquier persona, incluso por aquellos que no han estudiado los generadores antiguos. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. La presión se puede ajustar para reducir la necesidad de mantenimiento a costa de un menor consumo de energía. Es posible calibrar la eficiencia del ARC para aumentar permanentemente la energía generada. La habilidad de impulso de vapor se puede usar para aumentar temporalmente la producción de energía, pero requiere un largo período de enfriamiento posterior. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los antiguos generadores ARC.</VQE_Genetron_ThermalVent.description>
  
</LanguageData>