<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: chemfuel-boosted ARC -->
  <VQE_Genetron_ChemfuelBoosted.label>ARC potenciado por quimbustible</VQE_Genetron_ChemfuelBoosted.label>
  <!-- EN: Chemfuel-boosted advanced reactor chamber, ARC in short, produces electricity from geothermal steam geysers and chemfuel burned in a gigantic engine. The engine requires regular maintenance, and lack of it can result in a critical breakdown of the ARC components. Originally designed by {InventorFullName}, these ARCs are incredibly rare, but also versatile and powerful. It’s an advanced generator type that can be upgraded to accept other fuel types, unlocking powerful new abilities. It can be put into an overdrive mode, burning more fuel but generating more power. It can also be tuned to increase the power generation even further. A power surge function allows it to instantly vaporize a large quantity of fuel to refill batteries in the network. Must be placed on a steam geyser and can only be constructed and upgraded by colonists who have studied the ancient ARC generators. -->
  <VQE_Genetron_ChemfuelBoosted.description>Cámara de reactor avanzada potenciada por quimbustible, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de géiseres de vapor geotérmico y quimbustible quemado en un motor gigantesco. El motor requiere un mantenimiento regular, y la falta de este puede resultar en una avería crítica de los componentes del ARC. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. Se puede poner en modo de sobrecarga, quemando más combustible pero generando más energía. También se puede ajustar para aumentar aún más la generación de energía. Una función de sobretensión permite vaporizar instantáneamente una gran cantidad de combustible para recargar las baterías de la red. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los antiguos generadores ARC.</VQE_Genetron_ChemfuelBoosted.description>
  
  <!-- EN: chemfuel-charged ARC -->
  <VQE_Genetron_ChemfuelCharged.label>ARC cargado con quimbustible</VQE_Genetron_ChemfuelCharged.label>
  <!-- EN: Chemfuel-charged advanced reactor chamber, ARC in short, produces electricity from geothermal steam geysers and chemfuel burned in a gigantic engine. The engine requires regular maintenance, and lack of it can result in a critical breakdown of the ARC components. Originally designed by {InventorFullName}, these ARCs are incredibly rare, but also versatile and powerful. It’s an advanced generator type that can be upgraded to accept other fuel types, unlocking powerful new abilities. It can be put into an overdrive mode, burning more fuel but generating more power. It can also be fine-tuned to increase the power generation even further or reduce maintenance loss if the strain on the components is too high. A power surge function allows it to instantly vaporize a large quantity of fuel to refill batteries in the network. Must be placed on a steam geyser and can only be constructed and upgraded by colonists who have studied the ancient ARC generators. -->
  <VQE_Genetron_ChemfuelCharged.description>Cámara de reactor avanzada cargada con quimbustible, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de géiseres de vapor geotérmico y quimbustible quemado en un motor gigantesco. El motor requiere un mantenimiento regular, y la falta de este puede resultar en una avería crítica de los componentes del ARC. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. Se puede poner en modo de sobrecarga, quemando más combustible pero generando más energía. También se puede ajustar con precisión para aumentar aún más la generación de energía o reducir la pérdida por mantenimiento si la tensión en los componentes es demasiado alta. Una función de sobretensión permite vaporizar instantáneamente una gran cantidad de combustible para recargar las baterías de la red. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los antiguos generadores ARC.</VQE_Genetron_ChemfuelCharged.description>
  
  <!-- EN: chemfuel-fortified ARC -->
  <VQE_Genetron_ChemfuelFortified.label>ARC fortificado con quimbustible</VQE_Genetron_ChemfuelFortified.label>
  <!-- EN: Chemfuel-fortified advanced reactor chamber, ARC in short, produces electricity from geothermal steam geysers and chemfuel burned in a gigantic engine. The engine requires regular maintenance, and lack of it can result in a critical breakdown of the ARC components. Originally designed by {InventorFullName}, these ARCs are incredibly rare, but also versatile and powerful. It’s an advanced generator type that can be upgraded to accept other fuel types, unlocking powerful new abilities. It can be put into an overdrive mode, burning more fuel but generating more power. It can also be fine-tuned to increase the power generation even further or reduce maintenance loss if the strain on the components is too high. A power surge function allows it to instantly vaporize a large quantity of fuel to refill batteries in the network. It is possible to calibrate the efficiency of the ARC to permanently increase the power generated from each burnt unit of fuel. Must be placed on a steam geyser and can only be constructed and upgraded by colonists who have studied the ancient ARC generators. -->
  <VQE_Genetron_ChemfuelFortified.description>Cámara de reactor avanzada fortificada con quimbustible, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de géiseres de vapor geotérmico y quimbustible quemado en un motor gigantesco. El motor requiere un mantenimiento regular, y la falta de este puede resultar en una avería crítica de los componentes del ARC. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. Se puede poner en modo de sobrecarga, quemando más combustible pero generando más energía. También se puede ajustar con precisión para aumentar aún más la generación de energía o reducir la pérdida por mantenimiento si la tensión en los componentes es demasiado alta. Una función de sobretensión permite vaporizar instantáneamente una gran cantidad de combustible para recargar las baterías de la red. Es posible calibrar la eficiencia del ARC para aumentar permanentemente la energía generada por cada unidad de combustible quemada. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los antiguos generadores ARC.</VQE_Genetron_ChemfuelFortified.description>
  
  <!-- EN: chemfuel-powered ARC -->
  <VQE_Genetron_ChemfuelPowered.label>ARC alimentado por quimbustible</VQE_Genetron_ChemfuelPowered.label>
  <!-- EN: Chemfuel-powered advanced reactor chamber, ARC in short, produces electricity from geothermal steam geysers and chemfuel burned in a gigantic engine. The engine requires regular maintenance, and lack of it can result in a critical breakdown of the ARC components. Originally designed by {InventorFullName}, these ARCs are incredibly rare, but also versatile and powerful. It’s an advanced generator type that can be upgraded to accept other fuel types, unlocking powerful new abilities. It can be put into an overdrive mode, burning more fuel but generating more power. It can also be tuned to increase the power generation even further. Must be placed on a steam geyser and can only be constructed and upgraded by colonists who have studied the ancient ARC generators. -->
  <VQE_Genetron_ChemfuelPowered.description>Cámara de reactor avanzada alimentada por quimbustible, ARC para abreviar, produce electricidad a partir de géiseres de vapor geotérmico y quimbustible quemado en un motor gigantesco. El motor requiere un mantenimiento regular, y la falta de este puede resultar en una avería crítica de los componentes del ARC. Diseñados originalmente por {InventorFullName}, estos ARC son increíblemente raros, pero también versátiles y potentes. Es un tipo de generador avanzado que se puede mejorar para aceptar otros tipos de combustible, desbloqueando nuevas y potentes habilidades. Se puede poner en modo de sobrecarga, quemando más combustible pero generando más energía. También se puede ajustar para aumentar aún más la generación de energía. Debe colocarse sobre un géiser de vapor y solo puede ser construido y mejorado por colonos que hayan estudiado los antiguos generadores ARC.</VQE_Genetron_ChemfuelPowered.description>
  
</LanguageData>