<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMS_Autofacturer.helpText>Las mesas de producción automatizadas son algo diferentes de las mesas de trabajo ordinarias. Su funcionamiento es más similar al de un Gestador de Mecas. Es decir, después de introducir los materiales y la inicialización, los colonos pueden hacer otras cosas. Solo se requiere un reinicio periódico del proceso de inicialización para completar la fabricación.</DMS_Autofacturer.helpText>
  <DMS_Autofacturer.label>Producción autónoma</DMS_Autofacturer.label>
  <DMS_Drone.helpText>Los drones son un tipo temprano de mecanoides que no dependen de un mecanizador. Dependen de plataformas de control remoto y del control de un operador, y también tienen una batería limitada. Puedes ordenar al Dron que regrese a la plataforma para reabastecerla y permitir que el Dron sea reparado y su batería recargada.</DMS_Drone.helpText>
  <DMS_Drone.label>Dron</DMS_Drone.label>
  <DMS_DronePlatform.helpText>La plataforma de control es una estación base fija que te permite gestionar los Drones de forma flexible. Puedes ordenar a tus colonos que carguen recursos consumibles en la plataforma y configurar los gizmos de la plataforma para liberar y retraer automáticamente los Drones cuando estén disponibles, solo ten en cuenta que los drones se destruirán si la plataforma es destruida.</DMS_DronePlatform.helpText>
  <DMS_DronePlatform.label>Plataforma de Drones</DMS_DronePlatform.label>
  <DMS_HeavyWeapon.helpText>Obviamente tienes un arma muy pesada. Estas armas no están diseñadas para uso directo o incluso no son utilizables por humanos, por lo que es posible que necesites una persona o estar equipado con un exoesqueleto o un meca dedicado para equipar este tipo de armas. Las condiciones específicas del equipo se pueden consultar en la tarjeta de información del arma.</DMS_HeavyWeapon.helpText>
  <DMS_HeavyWeapon.label>Arma pesada</DMS_HeavyWeapon.label>
  <DMS_WeaponSystems.helpText>Aparentemente, podrás crear mecanoides que pueden personalizar armas. Ten en cuenta que estos mecanoides suelen tener restricciones sobre las armas que se pueden equipar. Puedes ver todas las armas compatibles con el meca en las propiedades del sistema de armas en la tarjeta de información.</DMS_WeaponSystems.helpText>
  <DMS_WeaponSystems.label>Sistema de armas</DMS_WeaponSystems.label>
</LanguageData>
