<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <UV_ChimeraAssault.label>asalto de quimeras</UV_ChimeraAssault.label>
  <UV_DevourerAssault.label>asalto de devoradores</UV_DevourerAssault.label>
  <UV_DevourerAssault.letterLabel>Ataque de devoradores</UV_DevourerAssault.letterLabel>
  <UV_DevourerAssault.letterText>¡Un enjambre de enormes monstruos de fauces abiertas está atacando!\n\nLas mandíbulas de estas criaturas son lo suficientemente grandes como para tragarse a un humano entero. ¡Mantén tu distancia!</UV_DevourerAssault.letterText>
  <UV_GhoulSpaceAttack.label>Necrófago atacando</UV_GhoulSpaceAttack.label>
  <UV_GhoulSpaceAttack.letterLabel>Necrófago atacando</UV_GhoulSpaceAttack.letterLabel>
  <UV_GhoulSpaceAttack.letterText>¡Un vicioso necrófago humanoide está atacando!\n\nEstá decidido a una salvajería inhumana y no puede sentir dolor. Prepárate para defenderte.</UV_GhoulSpaceAttack.letterText>
  <UV_HateChanters.label>cantores del odio</UV_HateChanters.label>
  <UV_Nociosphere.label>nociosfera</UV_Nociosphere.label>
  <UV_Nociosphere.letterLabel>Nociosfera</UV_Nociosphere.letterLabel>
  <UV_Nociosphere.letterText>Ha aparecido una extraña esfera metálica. Duele estar cerca de ella.\n\nPodrías atacarla, aunque no estás seguro de cómo podría defenderse. O podrías capturarla usando una plataforma de contención y aprender a usar su poder.\n\nParece tranquila por ahora, pero está ganando energía con el tiempo. Puedes suprimir la esfera cuando esté capturada en una plataforma de contención, reduciendo su energía.</UV_Nociosphere.letterText>
  <UV_Revenant.label>aparecido</UV_Revenant.label>
  <UV_SightstealerArrival.label>llegada de robavistas</UV_SightstealerArrival.label>
  <UV_SpaceGorehulkAssault.label>asalto de brutocarnes</UV_SpaceGorehulkAssault.label>
  <UV_SpaceGorehulkAssault.letterLabel>Asalto de brutocarnes</UV_SpaceGorehulkAssault.letterLabel>
  <UV_SpaceGorehulkAssault.letterText>¡Un grupo de monstruosas abominaciones de aspecto humano está atacando! Sus cuerpos están asolados por gruesas espinas de queratina que pueden lanzar a distancia. Sin embargo, sus formas carnosas pueden hacer poco daño a corta distancia.</UV_SpaceGorehulkAssault.letterText>
  <UV_WarpedObelisk.description>Un misterioso núcleo de obelisco se ha estrellado contra la nave gravitatoria y ha corrompido rápidamente el motor gravitatorio.\n\nEl obelisco zumba con una energía psíquica pútrida, intensificándose gradualmente a medida que se acerca a algún límite peligroso. Puedes enviar colonos a suprimir el obelisco para evitar que se active.\n\nTambién puedes marcar el obelisco para su estudio para intentar aprender su propósito y quizás hacer uso de él.\n\nSiempre puedes atacar el obelisco para destruirlo, pero hacerlo puede desatar fenómenos antinaturales y peligrosos.</UV_WarpedObelisk.description>
  <UV_WarpedObelisk.label>núcleo de obelisco</UV_WarpedObelisk.label>
  <UV_WarpedObelisk.letterLabel>núcleo de obelisco</UV_WarpedObelisk.letterLabel>
  <UV_WarpedObelisk.letterText>Un misterioso obelisco se ha estrellado cerca.\n\nEl obelisco zumba con una energía psíquica pútrida, intensificándose gradualmente a medida que se acerca a algún límite peligroso. Puedes enviar colonos a suprimir el obelisco para evitar que se active.\n\nTambién puedes marcar el obelisco para su estudio para intentar aprender su propósito y quizás hacer uso de él.\n\nSiempre puedes atacar el obelisco para destruirlo, pero hacerlo puede desatar fenómenos antinaturales y peligrosos.</UV_WarpedObelisk.letterText>
</LanguageData>
