<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <AC_SleeveQuality_Awful.description>Los portadores de este gen tuvieron sus cuerpos gestados artificialmente. Se puso el menor esfuerzo posible en ello, lo que resultó en una calidad pésima.</AC_SleeveQuality_Awful.description>
  <AC_SleeveQuality_Awful.label>Calidad horrible</AC_SleeveQuality_Awful.label>
  <AC_SleeveQuality_Excellent.description>Los portadores de este gen tuvieron sus cuerpos gestados artificialmente. Se dedicó una buena cantidad de esfuerzo, lo que resultó en una calidad excelente.</AC_SleeveQuality_Excellent.description>
  <AC_SleeveQuality_Excellent.label>Calidad excelente</AC_SleeveQuality_Excellent.label>
  <AC_SleeveQuality_Good.description>Los portadores de este gen tuvieron sus cuerpos gestados artificialmente. Se puso un esfuerzo por encima de la media, lo que resultó en una buena calidad.</AC_SleeveQuality_Good.description>
  <AC_SleeveQuality_Good.label>Calidad buena</AC_SleeveQuality_Good.label>
  <AC_SleeveQuality_Legendary.description>Los portadores de este gen tuvieron sus cuerpos gestados artificialmente. Se dedicó una cantidad extrema de esfuerzo, lo que resultó en una calidad legendaria.</AC_SleeveQuality_Legendary.description>
  <AC_SleeveQuality_Legendary.label>Calidad legendaria</AC_SleeveQuality_Legendary.label>
  <AC_SleeveQuality_Masterwork.description>Los portadores de este gen tuvieron sus cuerpos gestados artificialmente. Se dedicó mucho esfuerzo, lo que resultó en una calidad magistral.</AC_SleeveQuality_Masterwork.description>
  <AC_SleeveQuality_Masterwork.label>Calidad magistral</AC_SleeveQuality_Masterwork.label>
  <AC_SleeveQuality_Normal.description>Los portadores de este gen tuvieron sus cuerpos gestados artificialmente. Se puso el esfuerzo suficiente para dar como resultado una calidad normal.</AC_SleeveQuality_Normal.description>
  <AC_SleeveQuality_Normal.label>Calidad normal</AC_SleeveQuality_Normal.label>
  <AC_SleeveQuality_Poor.description>Los portadores de este gen tuvieron sus cuerpos gestados artificialmente. Se puso poco esfuerzo en ello, lo que resultó en una calidad mediocre.</AC_SleeveQuality_Poor.description>
  <AC_SleeveQuality_Poor.label>Calidad mediocre</AC_SleeveQuality_Poor.label>
</LanguageData>
