<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VRE_Curiosity_Animals.description>El portador tiene una curiosidad natural por los Animales, lo que le hace ganar recreación cada vez que aprende sobre ello. Además, la curiosidad evita completamente la pérdida de habilidad en Animales.\n		</VRE_Curiosity_Animals.description>
  <VRE_Curiosity_Animals.label>curiosidad por los animales</VRE_Curiosity_Animals.label>
  <VRE_Curiosity_Artistic.description>El portador tiene una curiosidad natural por el Arte, lo que le hace ganar recreación cada vez que aprende sobre ello. Además, la curiosidad evita completamente la pérdida de habilidad en Arte.\n		</VRE_Curiosity_Artistic.description>
  <VRE_Curiosity_Artistic.label>curiosidad artística</VRE_Curiosity_Artistic.label>
  <VRE_Curiosity_Construction.description>El portador tiene una curiosidad natural por la Construcción, lo que le hace ganar recreación cada vez que aprende sobre ello. Además, la curiosidad evita completamente la pérdida de habilidad en Construcción.\n		</VRE_Curiosity_Construction.description>
  <VRE_Curiosity_Construction.label>curiosidad por la construcción</VRE_Curiosity_Construction.label>
  <VRE_Curiosity_Cooking.description>El portador tiene una curiosidad natural por la Cocina, lo que le hace ganar recreación cada vez que aprende sobre ello. Además, la curiosidad evita completamente la pérdida de habilidad en Cocina.\n		</VRE_Curiosity_Cooking.description>
  <VRE_Curiosity_Cooking.label>curiosidad por la cocina</VRE_Curiosity_Cooking.label>
  <VRE_Curiosity_Crafting.description>El portador tiene una curiosidad natural por la Fabricación, lo que le hace ganar recreación cada vez que aprende sobre ello. Además, la curiosidad evita completamente la pérdida de habilidad en Fabricación.\n		</VRE_Curiosity_Crafting.description>
  <VRE_Curiosity_Crafting.label>curiosidad por la fabricación</VRE_Curiosity_Crafting.label>
  <VRE_Curiosity_Intellectual.description>El portador tiene una curiosidad natural por lo Intelectual, lo que le hace ganar recreación cada vez que aprende sobre ello. Además, la curiosidad evita completamente la pérdida de habilidad en Intelectual.\n		</VRE_Curiosity_Intellectual.description>
  <VRE_Curiosity_Intellectual.label>curiosidad intelectual</VRE_Curiosity_Intellectual.label>
  <VRE_Curiosity_Medicine.description>El portador tiene una curiosidad natural por la Medicina, lo que le hace ganar recreación cada vez que aprende sobre ello. Además, la curiosidad evita completamente la pérdida de habilidad en Medicina.\n		</VRE_Curiosity_Medicine.description>
  <VRE_Curiosity_Medicine.label>curiosidad por la medicina</VRE_Curiosity_Medicine.label>
  <VRE_Curiosity_Melee.description>El portador tiene una curiosidad natural por el combate Cuerpo a cuerpo, lo que le hace ganar recreación cada vez que aprende sobre ello. Además, la curiosidad evita completamente la pérdida de habilidad en Cuerpo a cuerpo.\n		</VRE_Curiosity_Melee.description>
  <VRE_Curiosity_Melee.label>curiosidad por el combate CaC</VRE_Curiosity_Melee.label>
  <VRE_Curiosity_Mining.description>El portador tiene una curiosidad natural por la Minería, lo que le hace ganar recreación cada vez que aprende sobre ello. Además, la curiosidad evita completamente la pérdida de habilidad en Minería.\n		</VRE_Curiosity_Mining.description>
  <VRE_Curiosity_Mining.label>curiosidad por la minería</VRE_Curiosity_Mining.label>
  <VRE_Curiosity_Plants.description>El portador tiene una curiosidad natural por las Plantas, lo que le hace ganar recreación cada vez que aprende sobre ello. Además, la curiosidad evita completamente la pérdida de habilidad en Plantas.\n		</VRE_Curiosity_Plants.description>
  <VRE_Curiosity_Plants.label>curiosidad por las plantas</VRE_Curiosity_Plants.label>
  <VRE_Curiosity_Shooting.description>El portador tiene una curiosidad natural por el Disparo, lo que le hace ganar recreación cada vez que aprende sobre ello. Además, la curiosidad evita completamente la pérdida de habilidad en Disparo.\n		</VRE_Curiosity_Shooting.description>
  <VRE_Curiosity_Shooting.label>curiosidad por el disparo</VRE_Curiosity_Shooting.label>
  <VRE_Curiosity_Social.description>El portador tiene una curiosidad natural por lo Social, lo que le hace ganar recreación cada vez que aprende sobre ello. Además, la curiosidad evita completamente la pérdida de habilidad en Social.\n		</VRE_Curiosity_Social.description>
  <VRE_Curiosity_Social.label>curiosidad social</VRE_Curiosity_Social.label>
</LanguageData>
