<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VREA_AntiAwakeningProtocols.description>Los androides con esta subrutina se someten a un restablecimiento de fábrica regular cada vez que ocurre un reformateo, lo que evita que sufran el fallo de despertar androide.</VREA_AntiAwakeningProtocols.description>
  <VREA_AntiAwakeningProtocols.label>protocolos anti-despertar</VREA_AntiAwakeningProtocols.label>
  <VREA_BeautyDisabled.description>Los androides no perciben la belleza y no tienen necesidad de estar rodeados de belleza.</VREA_BeautyDisabled.description>
  <VREA_BeautyDisabled.label>belleza deshabilitada</VREA_BeautyDisabled.label>
  <VREA_ClearInstructions.description>Los androides con esta subrutina nunca fallarán en las tareas de construcción y cosecha y nunca crearán comidas que puedan resultar en intoxicación alimentaria.</VREA_ClearInstructions.description>
  <VREA_ClearInstructions.label>instrucciones claras</VREA_ClearInstructions.label>
  <VREA_ColdEfficiency.description>Los androides con esta subrutina funcionan significativamente mejor por debajo de la temperatura de congelación. Aún pueden sufrir congelación de componentes.</VREA_ColdEfficiency.description>
  <VREA_ColdEfficiency.label>eficiencia en frío</VREA_ColdEfficiency.label>
  <VREA_ColdTolerant.description>Los androides con este hardware son mucho más resistentes a las temperaturas frías.</VREA_ColdTolerant.description>
  <VREA_ColdTolerant.label>tolerante al frío</VREA_ColdTolerant.label>
  <VREA_CombatIncapability.description>Los androides con esta subrutina son incapaces de dañar a otro ser de ninguna manera. No podrán defenderse ni cazar.</VREA_CombatIncapability.description>
  <VREA_CombatIncapability.label>incapacidad de combate</VREA_CombatIncapability.label>
  <VREA_ComfortDisabled.description>Los androides no entienden la comodidad y no tienen necesidad de ella.</VREA_ComfortDisabled.description>
  <VREA_ComfortDisabled.label>comodidad deshabilitada</VREA_ComfortDisabled.label>
  <VREA_ComponentFreezing.description>Los androides no sufren de hipotermia. En cambio, estar expuestos a temperaturas muy bajas puede dañar los biocomponentes de un androide, lo que resulta en la necesidad de reemplazar las partes dañadas.</VREA_ComponentFreezing.description>
  <VREA_ComponentFreezing.label>congelación de componentes</VREA_ComponentFreezing.label>
  <VREA_ComponentOverheating.description>Los androides no sufren golpes de calor. En cambio, estar expuestos a temperaturas muy altas aumentará la necesidad de procesamiento de memoria, lo que eventualmente puede llevar a la pérdida completa de control sobre un androide, ya que se bloquea en un estado de reformateo constante.</VREA_ComponentOverheating.description>
  <VREA_ComponentOverheating.label>sobrecalentamiento de componentes</VREA_ComponentOverheating.label>
  <VREA_DrugDesireDisabled.description>Los androides no tienen necesidad ni deseo de consumir drogas.</VREA_DrugDesireDisabled.description>
  <VREA_DrugDesireDisabled.label>deseo de drogas deshabilitado</VREA_DrugDesireDisabled.label>
  <VREA_EMPVulnerability.description>Los androides son susceptibles al daño por PEM y quedarán incapacitados cuando sean golpeados por un pulso electromagnético de cualquier tipo. También causará daño a biocomponentes aleatorios de un androide, dependiendo del tamaño del pulso.</VREA_EMPVulnerability.description>
  <VREA_EMPVulnerability.label>vulnerabilidad a PEM</VREA_EMPVulnerability.label>
  <VREA_EmotionSimulators.description>Los androides con esta subrutina almacenarán recuerdos de otros colonos y desarrollarán opiniones sobre ellos. Podrán desarrollar relaciones con otros.</VREA_EmotionSimulators.description>
  <VREA_EmotionSimulators.label>simuladores de emociones</VREA_EmotionSimulators.label>
  <VREA_ExtraWaste.description>Los androides con esta subrutina generarán muchos más paquetes de residuos tóxicos cuando su reactor se agote.</VREA_ExtraWaste.description>
  <VREA_ExtraWaste.label>residuos extra</VREA_ExtraWaste.label>
  <VREA_FastRAM.description>Este androide tardará la mitad del tiempo en reformatearse cuando se quede sin memoria.</VREA_FastRAM.description>
  <VREA_FastRAM.label>RAM rápida</VREA_FastRAM.label>
  <VREA_FireVulnerability.description>Los androides son susceptibles al fuego y dejarán de responder cuando estén en llamas. Buscarán automáticamente una forma de apagar el fuego.</VREA_FireVulnerability.description>
  <VREA_FireVulnerability.label>vulnerabilidad al fuego</VREA_FireVulnerability.label>
  <VREA_HeatTolerant.description>Los androides con este hardware son mucho más resistentes a las temperaturas calientes.</VREA_HeatTolerant.description>
  <VREA_HeatTolerant.label>tolerante al calor</VREA_HeatTolerant.label>
  <VREA_HighPowerMode.description>Los androides con esta subrutina tendrán una velocidad de trabajo y movimiento significativamente mejorada, pero agotarán sus reactores a un ritmo mucho más rápido.</VREA_HighPowerMode.description>
  <VREA_HighPowerMode.label>modo de alta potencia</VREA_HighPowerMode.label>
  <VREA_JoyDisabled.description>Los androides no sienten alegría y no tienen necesidad de sentir alegría.</VREA_JoyDisabled.description>
  <VREA_JoyDisabled.label>diversión deshabilitada</VREA_JoyDisabled.label>
  <VREA_LowPowerMode.description>Los androides con esta subrutina tendrán una velocidad de trabajo y movimiento significativamente reducida para preservar energía.</VREA_LowPowerMode.description>
  <VREA_LowPowerMode.label>modo de baja potencia</VREA_LowPowerMode.label>
  <VREA_MechlinkSupport.description>Los androides con esta subrutina tienen una presencia psíquica muy leve, lo que les permite equipar y operar enlaces mecánicos.</VREA_MechlinkSupport.description>
  <VREA_MechlinkSupport.label>soporte de enlace mecánico</VREA_MechlinkSupport.label>
  <VREA_MemoryDecay.description>Los androides con esta subrutina sufrirán un deterioro de la memoria de habilidades. Durante un período prolongado de tiempo, sus habilidades decaerán de nuevo a 0. Los androides con esta subrutina perderán 1 nivel en cada habilidad cada 15 días. Puede ser necesario quitar y reinstalar subrutinas para devolver los niveles de habilidad a los valores previstos.</VREA_MemoryDecay.description>
  <VREA_MemoryDecay.label>deterioro de memoria</VREA_MemoryDecay.label>
  <VREA_MemoryProcessing.description>Los androides tienen una cantidad limitada de espacio en el disco duro, y una vez que se agota el espacio vacío, un androide deberá entrar en un estado de reformateo hasta que se libere suficiente espacio de memoria para continuar.</VREA_MemoryProcessing.description>
  <VREA_MemoryProcessing.label>procesamiento de memoria</VREA_MemoryProcessing.label>
  <VREA_MentalBreaksDisabled.description>Los androides con este hardware no sufren ningún colapso mental que los orgánicos puedan sufrir: nunca estarán aturdidos, se volverán locos ni abandonarán la colonia.</VREA_MentalBreaksDisabled.description>
  <VREA_MentalBreaksDisabled.label>colapsos mentales deshabilitados</VREA_MentalBreaksDisabled.label>
  <VREA_NeutroCirculation.description>Los androides funcionan gracias a la espesa neutroamina en sus venas sintéticas. Debido a heridas abiertas y sangrantes, puede ocurrir pérdida de neutroamina, afectando en gran medida las capacidades de un androide. Generalmente son incapaces de regenerar sus niveles de neutroamina, lo que significa que la pérdida severa de neutroamina debe tratarse en una cápsula especial diseñada para rellenar un androide con neutroamina.</VREA_NeutroCirculation.description>
  <VREA_NeutroCirculation.label>circulación de neutroamina</VREA_NeutroCirculation.label>
  <VREA_NeutroSynthesis.description>Los androides con esta subrutina son capaces de sintetizar bajas cantidades de neutroamina por sí mismos. Esto les permite regenerar la pérdida de neutroamina, pero el proceso consume mucho tiempo y es energéticamente ineficiente.</VREA_NeutroSynthesis.description>
  <VREA_NeutroSynthesis.label>síntesis de neutroamina</VREA_NeutroSynthesis.label>
  <VREA_NoSkillGain.description>Los androides con este hardware son incapaces de aprender nuevas habilidades de forma natural.</VREA_NoSkillGain.description>
  <VREA_NoSkillGain.label>sin ganancia de habilidad</VREA_NoSkillGain.label>
  <VREA_OutdoorsDisabled.description>Los androides no ven diferencia entre interiores y exteriores, y no tienen necesidad de estar al aire libre.</VREA_OutdoorsDisabled.description>
  <VREA_OutdoorsDisabled.label>exteriores deshabilitados</VREA_OutdoorsDisabled.label>
  <VREA_PainDisabled.description>Los androides no sienten dolor físico, y no les afecta en lo más mínimo.</VREA_PainDisabled.description>
  <VREA_PainDisabled.label>dolor deshabilitado</VREA_PainDisabled.label>
  <VREA_Power.description>Los androides requieren un reactor que funcione para operar. El reactor no es recargable, y después de que se agote, será necesario instalar un nuevo reactor. Los androides sin un reactor que funcione no podrán operar en ninguna capacidad.</VREA_Power.description>
  <VREA_Power.label>energía</VREA_Power.label>
  <VREA_PresenceFirewall.description>Los androides con esta subrutina tienen un cortafuegos que evita que su presencia sea detectada por otras facciones y entidades. No contarán para la población de la colonia en el contexto de la población máxima y la escala de asaltos.</VREA_PresenceFirewall.description>
  <VREA_PresenceFirewall.label>cortafuegos de presencia</VREA_PresenceFirewall.label>
  <VREA_PsychicallyDeaf.description>Los androides con este hardware son sordos a toda energía e influencia psíquica fuera de sus propias mentes. No pueden verse afectados por la influencia psíquica, ni pueden ejercer poder psíquico.</VREA_PsychicallyDeaf.description>
  <VREA_PsychicallyDeaf.label>psíquicamente sordo</VREA_PsychicallyDeaf.label>
  <VREA_PsychologyDisabled.description>Los androides con este hardware no podrán formar vínculos, tener rasgos o desarrollar relaciones románticas de ningún tipo.</VREA_PsychologyDisabled.description>
  <VREA_PsychologyDisabled.label>psicología deshabilitada</VREA_PsychologyDisabled.label>
  <VREA_RainVulnerability.description>Los androides son susceptibles a la lluvia y sufrirán micro cortocircuitos ocasionales cuando se expongan a la lluvia. Esto resultará en un mayor consumo de energía y explosiones ocasionales que pueden dañar los biocomponentes del androide.</VREA_RainVulnerability.description>
  <VREA_RainVulnerability.label>vulnerabilidad a la lluvia</VREA_RainVulnerability.label>
  <VREA_RoomSizeDisabled.description>A los androides no les importa el tamaño de la habitación en la que se encuentran.</VREA_RoomSizeDisabled.description>
  <VREA_RoomSizeDisabled.label>tamaño de habitación deshabilitado</VREA_RoomSizeDisabled.label>
  <VREA_SelfDestructProtocols.description>Los androides con esta subrutina podrán sobrecargar su reactor, lo que drena la energía restante a una velocidad extrema, y luego desencadena una detonación basada en cuánta energía se ha drenado.</VREA_SelfDestructProtocols.description>
  <VREA_SelfDestructProtocols.label>protocolos de autodestrucción</VREA_SelfDestructProtocols.label>
  <VREA_SelfRecharge.description>Los androides con esta subrutina son capaces de reemplazar sus propios reactores debido a pequeñas baterías internas que los mantienen funcionales durante el breve período sin un reactor que funcione.</VREA_SelfRecharge.description>
  <VREA_SelfRecharge.label>autorrecarga</VREA_SelfRecharge.label>
  <VREA_SleepMode.description>Los androides con esta subrutina pueden recibir la orden de caer en un sueño profundo y sin sueños. Esto resultará en la parada completa de todas las funciones motoras, convirtiendo a los androides esencialmente en muebles hasta que se les ordene despertar de nuevo.</VREA_SleepMode.description>
  <VREA_SleepMode.label>modo de sueño</VREA_SleepMode.label>
  <VREA_SlowRAM.description>Este androide tardará el doble de tiempo en reformatearse cuando se quede sin memoria.</VREA_SlowRAM.description>
  <VREA_SlowRAM.label>RAM lenta</VREA_SlowRAM.label>
  <VREA_SolarFlareVulnerability.description>Durante una llamarada solar, todas las necesidades de un androide se congelan, y el androide es incapaz de moverse o realizar cualquier otra acción. Cuando termina la llamarada solar, el androide vuelve a trabajar con normalidad.</VREA_SolarFlareVulnerability.description>
  <VREA_SolarFlareVulnerability.label>vulnerabilidad a llamarada solar</VREA_SolarFlareVulnerability.label>
  <VREA_SolarPowered.description>Los androides con esta subrutina son capaces de regenerar energía del reactor cuando están bajo la luz solar directa. También recibirán un impulso de energía durante las llamaradas solares.</VREA_SolarPowered.description>
  <VREA_SolarPowered.label>energía solar</VREA_SolarPowered.label>
  <VREA_SyntheticBody.description>Los androides tienen un cuerpo sintético construido con muchos biocomponentes. Si bien cualquier daño a estas partes es permanente, no es difícil reemplazar los biocomponentes dañados por otros nuevos.</VREA_SyntheticBody.description>
  <VREA_SyntheticBody.label>cuerpo sintético</VREA_SyntheticBody.label>
  <VREA_SyntheticImmunity.description>Los androides son de naturaleza sintética y, como tales, no pueden enfermarse ni sufrir infecciones de ningún tipo. Tampoco sufrirán acumulación tóxica y son inmunes a los efectos del gas tóxico, el gas de putrefacción y el ambiente contaminado.</VREA_SyntheticImmunity.description>
  <VREA_SyntheticImmunity.label>inmunidad sintética</VREA_SyntheticImmunity.label>
  <VREA_SyntheticSkin.description>Los androides con este hardware tienen una piel sintética visible que los hace destacar de sus contrapartes orgánicas, mostrando claramente que son, de hecho, androides.</VREA_SyntheticSkin.description>
  <VREA_SyntheticSkin.label>piel sintética</VREA_SyntheticSkin.label>
  <VREA_SyntheticSkin.labelShortAdj>de piel sintética</VREA_SyntheticSkin.labelShortAdj>
  <VREA_Uncontrollable.description>Los androides con esta subrutina no pueden ser reclutados, sin importar la situación. No obedecerán órdenes directas y solo trabajarán según su horario de trabajo.</VREA_Uncontrollable.description>
  <VREA_Uncontrollable.label>incontrolable</VREA_Uncontrollable.label>
  <VREA_Uninspired.description>Los androides con este hardware son incapaces de obtener inspiraciones de ningún tipo.</VREA_Uninspired.description>
  <VREA_Uninspired.label>no inspirado</VREA_Uninspired.label>
  <VREA_ZeroWaste.description>Los androides con esta subrutina no generarán paquetes de residuos tóxicos cuando su reactor se agote.</VREA_ZeroWaste.description>
  <VREA_ZeroWaste.label>cero residuos</VREA_ZeroWaste.label>
</LanguageData>
