<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: warcasket autorifle -->
  <VFEP_Box_Autorifle.label>autorifle (sarcotraje)</VFEP_Box_Autorifle.label>
  <!-- EN: A portable version of the Autocannon designed for use by a warcasket. Due to a shortened barrel it has a lower range, less penetration and damage compared to the turreted version. However, it is very capable in close quarters combat which makes up for the slight accuracy loss at greater ranges. -->
  <VFEP_Box_Autorifle.description>Una versión portátil del cañón automático diseñada para ser usada por un sarcotraje. Debido a un cañón acortado tiene un menor alcance, menos penetración y daño en comparación con la versión de torreta. Sin embargo, es muy capaz en combate cuerpo a cuerpo, lo que compensa la ligera pérdida de precisión a mayores distancias.</VFEP_Box_Autorifle.description>
  
  <!-- EN: warcasket broadsword -->
  <VFEP_Box_Broadsword.label>espada ancha (sarcotraje)</VFEP_Box_Broadsword.label>
  <!-- EN: A very unique melee weapon exclusively made for warcaskets. It combines massive weight and a cutting force that gives it no equal in melee combat. While it was intended for use against other warcaskets, it works just as well against smaller targets that would normally be considered armored. -->
  <VFEP_Box_Broadsword.description>Un arma cuerpo a cuerpo única hecha exclusivamente para sarcotrajes. Combina un peso masivo y una fuerza de corte que no tiene igual en el combate cuerpo a cuerpo. Aunque fue diseñada para usarse contra otros sarcotrajes, funciona igual de bien contra objetivos más pequeños que normalmente se considerarían blindados.</VFEP_Box_Broadsword.description>
  
  <!-- EN: warcasket charge blaster -->
  <VFEP_Box_ChargeBlaster.label>minigun de cargas (sarcotraje)</VFEP_Box_ChargeBlaster.label>
  <!-- EN: Essentially an upscaled charge minigun designed to be used by a warcasket. While firing fewer projectiles in each burst, the ammunition has been improved with explosive payloads. Designed as a support weapon that completely invalidates cover for the unlucky bastards on the receiving end. -->
  <VFEP_Box_ChargeBlaster.description>Esencialmente una minigun de cargas a gran escala diseñada para ser usada por un sarcotraje. Aunque dispara menos proyectiles en cada ráfaga, la munición ha sido mejorada con cargas explosivas. Diseñada como un arma de apoyo que invalida completamente la cobertura para los desafortunados bastardos en el extremo receptor.</VFEP_Box_ChargeBlaster.description>
  
  <!-- EN: warcasket charge lance -->
  <VFEP_Box_ChargeLance.label>lanza de cargas (sarcotraje)</VFEP_Box_ChargeLance.label>
  <!-- EN: A terror on the battlefield, the charge lance received a massive upgrade for warcasket use. A considerably more powerful energy source gives it superior stopping power, able to fire multiple larger projectiles at a greater range with improved accuracy and penetration. -->
  <VFEP_Box_ChargeLance.description>Un terror en el campo de batalla, la lanza de cargas recibió una mejora masiva para el uso en sarcotrajes. Una fuente de energía considerablemente más potente le da un poder de parada superior, capaz de disparar múltiples proyectiles más grandes a un mayor alcance con precisión y penetración mejoradas.</VFEP_Box_ChargeLance.description>
  
  <!-- EN: warcasket combat knife -->
  <VFEP_Box_CombatKnife.label>cuchillo de combate (sarcotraje)</VFEP_Box_CombatKnife.label>
  <!-- EN: An upscaled version of the combat knife designed for use by a warcasket. It is only still called a knife due to size comparison to a warcasket, but it is capable of cleaving a man in half and is just as large. The preferred weapon for the faster moving warcaskets that prioritize lightly armored, isolated targets. -->
  <VFEP_Box_CombatKnife.description>Una versión a gran escala del cuchillo de combate diseñada para ser usada por un sarcotraje. Solo se le sigue llamando cuchillo debido a la comparación de tamaño con un sarcotraje, pero es capaz de partir a un hombre por la mitad y es igual de grande. El arma preferida para los sarcotrajes más rápidos que priorizan objetivos aislados y con armadura ligera.</VFEP_Box_CombatKnife.description>
  
  <!-- EN: warcasket gravity hammer -->
  <VFEP_Box_GravityHammer.label>martillo gravitatorio (sarcotraje)</VFEP_Box_GravityHammer.label>
  <!-- EN: A monumental piece of anti-personnel technology that can only be properly utilized by the oversized warcaskets. Practically an engine block fitted to the end of a mech’s limb actuator, equipped with multiple pneumatic plates covering miniature repulsor generators designed for riot control. In layman’s terms, a strike from the head will launch the target backwards by several meters. -->
  <VFEP_Box_GravityHammer.description>Una pieza monumental de tecnología antipersonal que solo puede ser utilizada adecuadamente por los enormes sarcotrajes. Prácticamente un bloque de motor ajustado al extremo del actuador de una extremidad mecánica, equipado con múltiples placas neumáticas que cubren generadores repulsores en miniatura diseñados para el control de disturbios. En términos sencillos, un golpe de la cabeza lanzará al objetivo hacia atrás varios metros.</VFEP_Box_GravityHammer.description>
  
  <!-- EN: warcasket grenade launcher -->
  <VFEP_Box_GrenadeLauncher.label>lanzagranadas (sarcotraje)</VFEP_Box_GrenadeLauncher.label>
  <!-- EN: An upscaled version of the grenade launcher designed for use by a warcasket. A straight upgrade, it fires in bursts of 3 and benefits from recoil damping for faster recovery and better range. Like all launchers though, it has a worse miss radius compared to a hand-thrown grenade. -->
  <VFEP_Box_GrenadeLauncher.description>Una versión a gran escala del lanzagranadas diseñada para ser usada por un sarcotraje. Una mejora directa, dispara en ráfagas de 3 y se beneficia de la amortiguación de retroceso para una recuperación más rápida y un mejor alcance. Sin embargo, como todos los lanzadores, tiene un radio de fallo peor en comparación con una granada lanzada a mano.</VFEP_Box_GrenadeLauncher.description>
  
  <!-- EN: warcasket handheld cannon -->
  <VFEP_Box_HandheldCannon.label>cañón de mano (sarcotraje)</VFEP_Box_HandheldCannon.label>
  <!-- EN: Essentially a handheld smoothbore mortar that fires explosives in an arc, able to bypass enemy fortifications. Made by those who wanted to combine ancient naval warfare with modern technology. The accuracy is abysmal but the onboard fabricator ensures that artillery fire can be provided without ever needing a resupply. -->
  <VFEP_Box_HandheldCannon.description>Esencialmente un mortero de ánima lisa portátil que dispara explosivos en un arco, capaz de evitar las fortificaciones enemigas. Hecho por aquellos que querían combinar la antigua guerra naval con la tecnología moderna. La precisión es abismal, pero el fabricante a bordo asegura que el fuego de artillería se pueda proporcionar sin necesidad de reabastecimiento.</VFEP_Box_HandheldCannon.description>
  
  <!-- EN: warcasket heavy flamer -->
  <VFEP_Box_HeavyFlamer.label>lanzallamas pesado (sarcotraje)</VFEP_Box_HeavyFlamer.label>
  <!-- EN: An upscaled version of the heavy flamer designed for use by a warcasket. Thanks to the twin barrels and larger heat sink, it can spit out two jets of flames while also needing less time to prevent overheating. -->
  <VFEP_Box_HeavyFlamer.description>Una versión a gran escala del lanzallamas pesado diseñada para ser usada por un sarcotraje. Gracias a los cañones gemelos y al disipador de calor más grande, puede escupir dos chorros de llamas y al mismo tiempo necesitar menos tiempo para evitar el sobrecalentamiento.</VFEP_Box_HeavyFlamer.description>
  
  <!-- EN: warcasket minigun -->
  <VFEP_Box_Minigun.label>minigun (sarcotraje)</VFEP_Box_Minigun.label>
  <!-- EN: An upscaled version of the minigun designed for use by a warcasket. It uses larger caliber rounds which are poorly made en masse due to how many rounds need to be manufactured. Thus, it has a slower rate of fire and armor penetration, but who cares because no one wants to be on the receiving end of this amount of dakka. -->
  <VFEP_Box_Minigun.description>Una versión a gran escala de la minigun diseñada para ser usada por un sarcotraje. Utiliza rondas de mayor calibre que se fabrican mal en masa debido a la cantidad de rondas que se deben fabricar. Por lo tanto, tiene una cadencia de fuego y una penetración de armadura más lentas, pero a quién le importa porque nadie quiere estar en el extremo receptor de esta cantidad de plomo.</VFEP_Box_Minigun.description>
  
  <!-- EN: warcasket slugthrower -->
  <VFEP_Box_Slugthrower.label>lanzabalas (sarcotraje)</VFEP_Box_Slugthrower.label>
  <!-- EN: An upscaled version of the pump shotgun designed for use by a warcasket. Each cartridge fired contains 4 pellets larger than slugs from a regular-sized shotgun, giving it better range, armor penetration and much better damage. The recoil is insane though, even for a warcasket’s recoil damping system. -->
  <VFEP_Box_Slugthrower.description>Una versión a gran escala de la escopeta de corredera diseñada para ser usada por un sarcotraje. Cada cartucho disparado contiene 4 perdigones más grandes que las balas de una escopeta de tamaño normal, lo que le da un mejor alcance, penetración de armadura y mucho mejor daño. Sin embargo, el retroceso es una locura, incluso para el sistema de amortiguación de retroceso de un sarcotraje.</VFEP_Box_Slugthrower.description>
  
  <!-- EN: warcasket uranium slug rifle -->
  <VFEP_Box_UraniumSlugRifle.label>rifle antiblindaje (sarcotraje)</VFEP_Box_UraniumSlugRifle.label>
  <!-- EN: A portable version of the uranium slug cannon designed for use by a warcasket. Due to a shortened barrel it has less penetration, worse recoil and damage compared to the turreted version. However, it lacks the minimum range requirement thanks to a human operator and has better mid-range performance. -->
  <VFEP_Box_UraniumSlugRifle.description>Una versión portátil del cañón de balas de uranio diseñada para ser usada por un sarcotraje. Debido a un cañón acortado, tiene menos penetración, peor retroceso y daño en comparación con la versión de torreta. Sin embargo, carece del requisito de alcance mínimo gracias a un operador humano y tiene un mejor rendimiento de rango medio.</VFEP_Box_UraniumSlugRifle.description>
  
</LanguageData>