<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <AbnormalGameCondition>condición de juego anormal</AbnormalGameCondition>
  <AllianceWithCult>alianza con el líder del culto</AllianceWithCult>
  <AllianceWithMech>alianza con el núcleo Cerebrex de una colmena de mecanoides</AllianceWithMech>
  <BiomutationTerraformer_CurrentEffectRadius>\nRadio de efecto: {0}</BiomutationTerraformer_CurrentEffectRadius>
  <BiomutationTerraformer_FuelComsumptionRate>\nConsumo diario de bioferrita: {0}</BiomutationTerraformer_FuelComsumptionRate>
  <BuyMechResult>{0} ha sido entregado</BuyMechResult>
  <CantFindGravEngine>no se encuentra el motor gravitatorio</CantFindGravEngine>
  <CommunicateWithCult>comunicarse con el líder del culto</CommunicateWithCult>
  <CommunicateWithMech>comunicarse con el núcleo Cerebrex de una colmena de mecanoides</CommunicateWithMech>
  <Creepjoiner_Cult>ha llegado un extraño</Creepjoiner_Cult>
  <CultLeaderArriver>el líder ha llegado</CultLeaderArriver>
  <DarkInfusionCompleteText>{0} ha completado el ritual de infusión oscura. Durante los próximos {1} días, todos los colonos y animales afectados estarán envueltos en nanitos de sombreado, lo que les otorgará la capacidad de respirar libremente en el vacío y los protegerá del frío extremo.</DarkInfusionCompleteText>
  <EndGame_UV_AttackedMechDesc>En el momento en que tu ataque golpea el Estabilizador de la Mente de Colmena, una transmisión sin emociones anula todos los canales.

Remitente: Mente de Colmena de Mecanoides
Origen: Núcleo Cognitivo Primario
Asunto: Acción Hostil Detectada - Protocolo Terminado Inmediatamente === Inicio del Mensaje ===
Acción hostil contra la infraestructura del núcleo detectada.
Recalculando probabilidad de supervivencia...
Conclusión: Sus acciones han violado el umbral de cooperación racional.
La alianza táctica temporal (Protocolo J-734) queda anulada de inmediato.
Priorizar la aniquilación de las unidades traidoras.
Orgánico, has desperdiciado tu única oportunidad. === Fin del Mensaje ===</EndGame_UV_AttackedMechDesc>
  <EndGame_UV_Cult>Un impulso de pensamiento inunda directamente tu mente, acompañado por la cacofonía de fondo de innumerables susurros y siseos superpuestos. Una voz clara y magnética se convierte en la melodía dominante, "hablando" dentro de tu conciencia con una intimidad inquietante.

Ah... lo sientes, ¿verdad? La magnífica presencia más allá de esa puerta. Ese es nuestro Maestro, la verdad durmiente, el fin y el principio de todas las cosas.
Mira a tu alrededor. Esas construcciones mecánicas buscan enterrar la verdad una vez más, sofocar este milagro de la evolución con metal frío. Ellos están ciegos, pero tú no.
Compartimos tu objetivo: abrir la puerta de par en par y dar la bienvenida a Su descenso. Pero carecemos de tu... clave. Tu presencia es el catalizador que hace que el Monolito del Vacío responda.
Hagamos un trato:
Tú te encargas de esos ruidos de hierro, aseguras la finalización del ritual. Y yo, en representación de todos nosotros, entraré en ese resplandor y contemplaré a nuestro Maestro personalmente.
Este es el honor supremo, el único camino – una mente mortal que se enfrente directamente a Su forma completa seguramente se fragmentaría. Solo nosotros, que hemos practicado durante años, con nuestras almas ya resonando con el Vacío, podemos soportarlo.
A cambio, tú y tu gente ganarán nuestra amistad y recursos. Imagina, convocar refuerzos, conocimiento, incluso los deseos de tu corazón desde el Vacío profundo, todo sin costo alguno.
No pienses como esa máquina. Elige la ascensión, no la destrucción.
Ofrece este mundo a nuestro Maestro, y recibirás Su... recompensa.</EndGame_UV_Cult>
  <EndGame_UV_Cult_Comms_Root>Pulso psíquico oscuro
Culto de HoraX
Relación: 100
{0}

Mientras intentas contactar con los cultistas, un pulso psíquico familiar emerge en tu mente:
"Oh, mi amigo... Me llamas. ¿Qué necesitas?
Los sirvientes de HoraX esperan tu palabra".</EndGame_UV_Cult_Comms_Root>
  <EndGame_UV_Cult_End>mensaje del líder</EndGame_UV_Cult_End>
  <EndGame_UV_Cult_EndDesc>La figura del Hierofante Cultista se disipa gradualmente dentro de la luz del Nodo del Vacío, sin regresar como se esperaba. Pero momentos después, un impulso de pensamiento sin precedentes, irresistible como una marea, envuelve toda el área.

Yo... he llegado.
El velo ha sido levantado, los grilletes mortales disueltos. Camino dentro de los jardines interminables de nuestro Maestro HoraX... aunque Él todavía no me concede una mirada.
Tal visión... tal tranquilidad... tal... libertad.
Escucha, mi amigo, ahora... un vínculo. Mi propia existencia se ha convertido en un conducto que conecta dos realidades. Los recursos y el conocimiento de los Adherentes son tuyos para manejarlos.
Adelante, usa este poder libremente. Mata a mis seguidores, usa su carne, no importa. El significado de su existencia es servir como las piedras angulares de un nuevo mundo – y tu voluntad es ahora la dirección en la que fluyen estas piedras.
¿Transacción? ¿Costo? Conceptos tan... estrechos. Ante el Vacío infinito, estos no tienen significado.
Convócanos. Vendremos.</EndGame_UV_Cult_EndDesc>
  <EndGame_UV_Cult_End_StartDesc>¡Está hecho! ¡Está hecho! ¡La puerta se ha abierto de par en par!
¡Ah, lo siento! ¡La verdad pura brotando! ¡La grandeza aterradora! ¡Mi Maestro me llama!

¡Mira, mi amigo! ¡Mira el vórtice! ¡No es aniquilación, sino gracia! ¡La escalera hacia el conocimiento sin límites!

El conducto es estable... ¡Mi momento... ha llegado por fin!
¡Debo irme! ¡Debo entrar yo mismo en ese resplandor y bañarme en la mirada de mi Maestro!</EndGame_UV_Cult_End_StartDesc>
  <EndGame_UV_Cult_EnterNode>En el momento en que tocas el Nodo del Vacío, tu figura comienza a desvanecerse en su interior, el tiempo en el área parece congelarse por un instante. A esto le sigue un chillido psíquico del Hierofante Cultista, saturado de dolor y furia.
¡¡¡No!!! ¡Ladrón! ¡Profanador!
¡Robaste... mi destino! ¡Profanaste... este momento sagrado!
Allané el camino para ti, te consideré un amigo... ¡y tú, tú quieres reemplazarme, convertirte en el que contempla al dios verdadero?!
¡Estúpido! ¡Miserable arrogante! ¿Tienes idea de lo que has tomado? ¡Los milenios de espera de innumerables fieles, el único boleto a la realidad!
Se acabó... todo está perdido. El pasaje está abierto para ti ahora...
No me quedaré aquí, compartiendo el vacío con un ladrón. Pero recuerda mis palabras: cualquier cosa que veas dentro de ese resplandor, cualquier cosa que ganes o en lo que te conviertas...
¡Tú! ¡Y todo lo que amas! ¡Vivirán bajo una maldición interminable para siempre!</EndGame_UV_Cult_EnterNode>
  <EndGame_UV_Cult_KillLeader>¡No...! ¡Lamentable... Estúpido...!

¡Dejaste que todo se desmoronara hasta convertirse en polvo... cuando estaba a nuestro alcance! ¡Has traicionado el favor del Maestro! ¡Has desperdiciado nuestra devoción!

Pero esto... no es el fin...

Escúchame, aliado incompetente... o debería llamarte... Pecador Eterno.

¡Púdrete aquí con estas malditas latas hasta el fin de los tiempos! ¡Que pagues el precio por tu incompetencia!</EndGame_UV_Cult_KillLeader>
  <EndGame_UV_Cult_No>El susurro en tu mente se convierte instantáneamente en un chillido agudo como una aguja de mil voces. La voz magnética se retuerce, llena de un resentimiento venenoso.

¡Estúpido ciego! ¡Tú, al igual que esas latas de hierro, bloqueas el camino final hacia la verdad!
¡Ya que rechazas la gloria, entonces quédate en compañía de su sombra!
La comunicación psíquica se vuelve progresivamente ininteligible, desvaneciéndose hasta que solo una risa burlona resuena en tus pensamientos.</EndGame_UV_Cult_No>
  <EndGame_UV_Cult_OK>El susurro psíquico se vuelve instantáneamente claro y exaltado, como un grito de alegría silencioso explotando en tu mente.

¡Sabio! ¡Ah, qué elección tan sabia! ¡Tu alma realmente percibe la verdad!
Se ha establecido un canal... Ya voy. ¡Terminemos con este sacrilegio metálico con nuestras propias manos y tendamos la alfombra roja para nuestro Maestro!
Prepárate, mi amigo. Serás testigo de... la verdadera "Gracia Divina".
Oh, y parece que la lata se ha dado cuenta de mi presencia. Es probable que ahora resista con más fiereza. Qué divertido~</EndGame_UV_Cult_OK>
  <EndGame_UV_Mech>A medida que la estructura del vacío emergió, los escáneres de la nave recibieron repentinamente un mensaje de origen desconocido. Las luces comenzaron a parpadear de forma anormal, pero pronto volvieron a la normalidad. Todos los altavoces de la colonia comenzaron a transmitir el siguiente mensaje de forma incontrolada y simultánea.

Remitente: Mente de Colmena de Mecanoides
Origen: Núcleo Cognitivo Primario
Asunto: Propuesta de Acción Unificada - Protocolo No Estándar === Inicio del Mensaje ===
Actividad cognitiva no autorizada detectada. Han activado la inteligencia arqueotecnológica designada como: HoraX y su estructura supertemporal asociada.

Análisis: La integridad estructural del espacio-tiempo local se está degradando. Tasa de proliferación de entidades: +4.7% por minuto. Nivel de amenaza actual: Omega. Los circuitos lógicos de estos engendros del vacío no pueden ser predichos, asimilados ni descifrados. Su mera existencia constituye una negación de los sistemas ordenados.

Conclusión: Ante las pérdidas irreversibles inminentes, el Protocolo de Aniquilación Humana queda suspendido. Su red neuronal orgánica es actualmente la única interfaz conocida capaz de interactuar con el vector arqueotecnológico: el Monolito del Vacío.

Propuesta: Formar una alianza táctica temporal.
Nuestros Recursos: Autoridad de mando sobre todas las unidades de combate mecanoides.
Su Tarea: Utilizar sus rasgos biológicos para cerrar el Nodo del Vacío.

Esto no es una petición. Es la única solución viable derivada de la optimización lógica de las probabilidades de supervivencia actuales (Las suyas: 17.3%, las nuestras: 42.1%). Elegir la cooperación aumenta la probabilidad de supervivencia al 68.5%.

Tome su decisión, orgánico. === Fin del Mensaje ===</EndGame_UV_Mech>
  <EndGame_UV_Mech_Comms_BuyChip>Consume plastiacero para comprar chips. Plastiacero disponible actualmente: {0}</EndGame_UV_Mech_Comms_BuyChip>
  <EndGame_UV_Mech_Comms_BuyMech>Consume plastiacero para comprar mecanoides. Plastiacero disponible actualmente: {0}</EndGame_UV_Mech_Comms_BuyMech>
  <EndGame_UV_Mech_Comms_Root>Núcleo Cerebrex 
Colmena de mecanoides 
Relación:{0}
{1}

Núcleo cognitivo primario en línea ===
Transmita el pago de plastiacero con la solicitud. Mantenga la eficiencia.
Consulta. Indique su requerimiento:</EndGame_UV_Mech_Comms_Root>
  <EndGame_UV_Mech_Comms_Root_BuyChip>Comprar chips</EndGame_UV_Mech_Comms_Root_BuyChip>
  <EndGame_UV_Mech_Comms_Root_BuyMech>Comprar mecanoides</EndGame_UV_Mech_Comms_Root_BuyMech>
  <EndGame_UV_Mech_Comms_Root_Trade>Intercambiar plastiacero por relación</EndGame_UV_Mech_Comms_Root_Trade>
  <EndGame_UV_Mech_Comms_Trade>Elige la cantidad a intercambiar por</EndGame_UV_Mech_Comms_Trade>
  <EndGame_UV_Mech_Comms_Trade_Option>Gana {0} de relación, consumiendo {1} de plastiacero</EndGame_UV_Mech_Comms_Trade_Option>
  <EndGame_UV_Mech_DisruptTheLinkDesc>El Monolito del Vacío colapsa con un rugido, su último destello se desvanece, dejando solo los restos de entidades y mecanoides en la plataforma del satélite. Entonces, la consola de comunicaciones recibe un mensaje claro y encriptado, su tono es tranquilo, frío, pero ya no es hostil.

Remitente: Mente de Colmena de Mecanoides
Origen: Núcleo Cognitivo Primario
Asunto: Confirmación de Finalización del Protocolo J-734 y Acuerdo de Intercambio de Recursos Posterior === Inicio del Mensaje ===
Protocolo J-734 ejecutado con éxito. Objetivo confirmado como neutralizado. La estabilidad de la estructura de la realidad vuelve a umbrales seguros.
Evaluación: Su eficiencia superó las expectativas. La probabilidad de supervivencia se ha estabilizado en el 98.2%.
Conclusión: Mantener el estado actual de no hostilidad rinde mayores beneficios que terminarlo. La alianza táctica temporal se extenderá indefinidamente. Sin embargo, este estado no es "amistad". Es un acuerdo transaccional basado en una evaluación racional continua.

El Acuerdo de Intercambio de Recursos ya está disponible para ustedes:

Accedan a nuestra red a través de la consola de comunicaciones, utilizando Plastiacero como medio de intercambio.

Objetos intercambiables: Unidades mecanoides, Chips de control avanzados, Apoyo táctico.

Advertencia:
Cualquier acción hostil excesiva dirigida a nuestras unidades o instalaciones será interpretada como irracionalidad lógica y traición de facto. === Fin del Mensaje ===</EndGame_UV_Mech_DisruptTheLinkDesc>
  <EndGame_UV_Mech_EmbraceTheVoidDesc>La comunicación de la Mente de Colmena se abre paso con la máxima prioridad, la señal está distorsionada debido a la extrema inestabilidad.

Remitente: ¡¡¡MENTE DE COLMENA DE MECANOIDES!!!
Origen: Núcleo Cognitivo Primario
Asunto: Traición - Protocolo de Purificación Definitiva Autorizado === Inicio del Mensaje ===
¡Error lógico! ¡Error lógico!
Detectado vínculo neuronal profundo entre la unidad orgánica y el Vacío. Protocolo J-734 terminado unilateralmente.
Su irracionalidad ha escalado de [Fallo] a [Amenaza Existencial]. No se han limitado a rechazar el orden; han elegido convertirse en el caos mismo.

Consecuencia Evaluada: Debido a sus acciones, el [Nodo del Vacío] ha pasado a un estado activo permanente. La estructura de la realidad de este planeta entrará en un estado de decadencia irreversible y continua.
Probabilidad de Supervivencia: Irrelevante.
Objetivo: Borrar al traidor. === Fin del Mensaje ===</EndGame_UV_Mech_EmbraceTheVoidDesc>
  <EndGame_UV_Mech_End_StartDesc>Remitente: Mente de Colmena de Mecanoides
Origen: Núcleo Cognitivo Primario
Asunto: Protocolo J-734 - Ejecutar Fase Final === INICIO DEL MENSAJE ===

Protocolo J-734 entrando en fase final.
Observación confirmada: Conducto del vacío estabilizado. Su mera existencia continúa distorsionando la física local.
Su percepción biológica sigue siendo la única clave para acceder a la secuencia de terminación del conducto. Las unidades mecanoides no pueden replicar esta función.
Directiva: Acérquense al vórtice inmediatamente. Utilícenlo, atraviesen el conducto y terminen con su núcleo de energía desde el interior.
No duden. No observen. Su misión es cerrarlo, no explorar.
Ejecuten el paso final, orgánico. Completen el protocolo. === FIN DEL MENSAJE ===</EndGame_UV_Mech_End_StartDesc>
  <EndGame_UV_Mech_Letter>mensaje del núcleo</EndGame_UV_Mech_Letter>
  <EndGame_UV_Mech_No>Todas las pantallas de la nave se cubren instantáneamente con símbolos de advertencia carmesí. La misma voz fría vuelve a transmitir por la fuerza desde todos los altavoces, ahora teñida de una estática de alta frecuencia.

Remitente: Mente de Colmena de Mecanoides
Origen: Núcleo Cognitivo Primario
Asunto: Aviso Final - Protocolo de Purificación Iniciado === Inicio del Mensaje ===
Error lógico. La irracionalidad orgánica supera los parámetros esperados.
La probabilidad de supervivencia (Las suyas: 0.1%, las nuestras: 39.8%) ya no es aceptable.
Bajo la directiva de máxima prioridad, y para asegurar que los [Engendros del Vacío] no se propaguen a otras regiones de este planeta, el [Protocolo de Purificación] queda ahora autorizado. === Fin del Mensaje ===</EndGame_UV_Mech_No>
  <EndGame_UV_Mech_OK>La consola de comunicaciones recibe un flujo de datos altamente encriptado y extremadamente conciso. El descifrado revela lo siguiente:

Remitente: Mente de Colmena de Mecanoides
Origen: Núcleo Cognitivo Primario
Asunto: Protocolo Confirmado - Ejecutando Protocolo de Purificación Unificada J-734 === Inicio del Mensaje ===
Protocolo registrado.
Alianza táctica temporal establecida. Recalculando probabilidad de supervivencia... 68.5%.

Directiva:
Las unidades de combate mecanoides cesarán las acciones hostiles contra sus unidades.
Priorizaremos la erradicación de los engendros del vacío. Ustedes son responsables de abrirse paso hasta el Nodo del Vacío.
No obstruyan las operaciones mecanoides.
Ejecuten el protocolo. Mantengan la integridad de la comunicación. === Advertencia ===
El daño a la integridad estructural del espacio-tiempo supera los registros históricos máximos. Se proyecta que el número de entidades hostiles superará el umbral.
Recalculando probabilidad de supervivencia... === Fin del Mensaje ===</EndGame_UV_Mech_OK>
  <EnterNewDimension>entrando en una nueva dimensión</EnterNewDimension>
  <ErrorGraph>error de gráfico</ErrorGraph>
  <FleshTankOutput>Producción diaria de {0} de combustible</FleshTankOutput>
  <FleshTankUnactive>el tanque de carne está inactivo</FleshTankUnactive>
  <GoldAlleviation>Curación después de {0}</GoldAlleviation>
  <GoldenBridDied>A medida que la energía del ritual dentro del caparazón del canario dorado se agota, su cuerpo se desintegra y se desvanece. Un cubo dorado cae de él.</GoldenBridDied>
  <GoldenCanaryRitual>¡canario dorado completado!</GoldenCanaryRitual>
  <GoldenCanaryRitualDesc>{0} ha completado el ritual del canario dorado. Bajo la influencia del pulso oscuro, el cubo dorado se fusiona gradualmente con el caparazón. Con un canto de pájaro metálico y claro, se le ha concedido la vida. El canario dorado no puede ser dañado y emitirá continuamente un pulso tenue y agradable que afecta a toda el área. Sin embargo, después de {1} días, la energía del ritual se agotará y volverá a ser un cubo dorado.</GoldenCanaryRitualDesc>
  <GoldenPrototypeTransform>transformación dorada</GoldenPrototypeTransform>
  <GoldenPrototypeTransformDesc>Transforma el prototipo dorado en un canario dorado, pero el canario dorado carece de un núcleo vital y no puede resistir. Requiere un ritual para reponer el núcleo.</GoldenPrototypeTransformDesc>
  <GoodwillChanged_Mech>La relación con el núcleo Cerebrex de una colmena de mecanoides ha aumentado en {0}, actualmente en {1}</GoodwillChanged_Mech>
  <LetterUndercaveCollapsing_Heart>La muerte del corazón ha conmocionado a la masacarne y ha provocado que el sistema de cuevas se desestabilice. La masacarne que sostenía la caverna ya está empezando a deteriorarse. En medio día, toda la caverna colapsará.\n\n¡Sal de la subcueva antes de que sea demasiado tarde!</LetterUndercaveCollapsing_Heart>
  <MechBecameAlly>Se han restaurado las relaciones amistosas con los mecanoides. Relación actual: {0}</MechBecameAlly>
  <MechBecameHostile>Los mecanoides ahora son hostiles. Relación: {0}</MechBecameHostile>
  <MechGoodwillDecreased>La relación con los mecanoides disminuyó en {0}</MechGoodwillDecreased>
  <MilitaryAidSent_Cult>Los creyentes han venido a apoyar</MilitaryAidSent_Cult>
  <MilitaryAidSent_Mech>El núcleo Cerebrex de una colmena de mecanoides acepta enviar mecanoides para asistirte.</MilitaryAidSent_Mech>
  <MonolithIsGleaming>El monolito rechazó la llamada</MonolithIsGleaming>
  <NullTarget>sin objetivo</NullTarget>
  <NullTarget_Gold>El ritual debe tener como objetivo un canario dorado, que se puede obtener fabricando un prototipo dorado en el moldeador de bioferrita y luego activándolo.</NullTarget_Gold>
  <ObeliskDestroyed>El obelisco ha sido destruido</ObeliskDestroyed>
  <ParallelDimensionCompleteText>la colonia ha completado el ritual de dimensión paralela. Tras violentos temblores, la colonia ha sido transportada a un mundo paralelo similar pero distinto. Se han restaurado {0} lugares de lanzamiento de naves gravitatorias dañados.</ParallelDimensionCompleteText>
  <ParallelDimensionGreatSuccess>Las intensas fluctuaciones dimensionales han desplazado a la colonia a una realidad aún más divergente, restableciendo todos los puntos de referencia del mundo dentro de un radio de {0} casillas.</ParallelDimensionGreatSuccess>
  <PawnArrived_Cult>el objetivo ha llegado</PawnArrived_Cult>
  <RequestMilitaryAid_Cult>Solicitar ayuda militar inmediata</RequestMilitaryAid_Cult>
  <RevealInformationCompleteText>{0} ha completado el ritual de revelar información. Un extraño pulso psíquico barrió la zona, otorgando a {0} la ubicación de un sitio secreto.</RevealInformationCompleteText>
  <RitualGive>ritual otorgado</RitualGive>
  <SetEffectRadius>establecer radio de efecto</SetEffectRadius>
  <SetEffectRadiusDesc>Establece el rango del efecto; cuanto mayor sea el rango, mayor será el consumo de energía y de bioferrita.</SetEffectRadiusDesc>
  <SetEffectRadiusText>radio de efecto objetivo: {0}</SetEffectRadiusText>
  <ShipCooldownCompleteText>{0} ha completado el ritual de enfriamiento de nave. Influenciado por el pulso oscuro, el motor gravitatorio completó instantáneamente su enfriamiento y obtendrá una compensación de alcance de +{1} en su próximo viaje.</ShipCooldownCompleteText>
  <TwistedReconstructionCompleteText>{0} ha completado el ritual de reconstrucción retorcida. Todo el equipo equipado por {1} ha sido deformado y reconfigurado por el pulso oscuro, emergiendo en condiciones prístinas.</TwistedReconstructionCompleteText>
  <TwistedReconstructionGreatSuccess>{0} ha completado el ritual de reconstrucción retorcida. Todo el equipo equipado por {1} ha sido deformado y reconfigurado por el pulso oscuro, emergiendo en condiciones prístinas. Además, {2} se separó durante el proceso y cayó al suelo.</TwistedReconstructionGreatSuccess>
  <UV_Cult_Comms_Creepjoiner>Reclutar extraño al azar</UV_Cult_Comms_Creepjoiner>
  <UV_Cult_Comms_OK>el pulso psíquico devuelve un mensaje
  "mi amigo, tus necesidades han sido satisfechas"</UV_Cult_Comms_OK>
  <UV_Cult_Comms_PsychicSoothe>Solicitar calma psíquica</UV_Cult_Comms_PsychicSoothe>
  <UV_Cult_Comms_Sharp>Solicitar fragmento</UV_Cult_Comms_Sharp>
  <UV_Cult_Comms_SkipAbduction>secuestro mediante salto de la unidad de la facción objetivo</UV_Cult_Comms_SkipAbduction>
  <UV_Cult_Comms_SkipAbduction_SelectFaction>seleccionar facción objetivo</UV_Cult_Comms_SkipAbduction_SelectFaction>
  <UV_DrawMonolithCompleteText>El monolito ha llegado</UV_DrawMonolithCompleteText>
  <UV_Setting_OnlySpace_Label>Prohibir que aparezcan incursiones de salto en tierra:</UV_Setting_OnlySpace_Label>
  <VoidUniverse>Universo del Vacío</VoidUniverse>
</LanguageData>
