<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <Arms>Brazos:</Arms>
  <ChangeBestPartEfficiencySpecialWeight>¿Cambiar el peso especial de eficiencia de la mejor parte del 75% al 50%? Eso significa que en lugar de que el mejor ojo/oído tenga un 75% de efecto en la estadística de eficiencia y cualquier otro ojo un 25%, todas las partes tienen un 50% de peso. Natural o no.\nEl juego debe reiniciarse para que este cambio surta efecto.</ChangeBestPartEfficiencySpecialWeight>
  <ChoicesForAmountOfBodyParts>Elige cuántas de esas partes del cuerpo quieres que tengan los peones.\nNecesitas reiniciar el juego para que los cambios surtan efecto.\nPuedes cambiar esta configuración en medio de una partida, pero si reduces la cantidad de partes del cuerpo y hay un implante instalado en una de las eliminadas, el implante desaparecerá y dará un mensaje de error. Ese mensaje de error puede ser ignorado.</ChoicesForAmountOfBodyParts>
  <ChoicesOfWorkbenchesPartOneSingle>EvolvedOrgansRedux ha detectado que tienes el mod {0} habilitado. En el menú de configuración puedes elegir la mesa de trabajo de ese mod para reducir la cantidad de mesas de trabajo y recursos.</ChoicesOfWorkbenchesPartOneSingle>
  <ChosenWorkbench>Comprueba qué mesa de trabajo de mod se debe usar para crear implantes de EvolvedOrgansRedux.\nEl juego debe reiniciarse para que este cambio surta efecto.</ChosenWorkbench>
  <Ears>Orejas:</Ears>
  <EvolvedOrgansReduxinfo>Información de EvolvedOrgansRedux</EvolvedOrgansReduxinfo>
  <Eyes>Ojos:</Eyes>
  <ImportantMessage20230917>Hora de una gran actualización.\nAhora puedes elegir entre 2-8 hombros, piernas, ojos y orejas.\nTambién puedes desactivar el requisito de investigación para instalar implantes en esas partes del cuerpo.\nRevisa la configuración.</ImportantMessage20230917>
  <ImportantMessage20320905>He eliminado la configuración 'CombatibilitySwitchEORVersionMidSave'. Esta configuración solo estaba ahí para alguien que hizo la transición de la versión original de EVOR a esta. Han pasado algunos años desde que mi versión es la única actualizada, así que todos deberían haber desactivado esa configuración a estas alturas. Si tienes problemas con tus implantes cambiando de posición o cosas así, por favor házmelo saber en la página de Steam.</ImportantMessage20320905>
  <Legs>Piernas:</Legs>
  <RequireResearchProject>¿Requerir una investigación especial para que las cirugías puedan usar partes del cuerpo añadidas por este mod?\nEl juego debe reiniciarse para que este cambio surta efecto.</RequireResearchProject>
  <ShowResearchMessageAtNewGame>¿Mostrar la carta de información sobre los requisitos de investigación al comenzar un nuevo juego?</ShowResearchMessageAtNewGame>
  <ShowResearchMessageAtNewGameLetterContent>Para instalar implantes en los Hombros Inferiores, Cola y Espalda necesitas investigar el proyecto Estructuras de soporte extremidad-torso.\nPara instalar implantes en las Piernas Adicionales necesitas investigar el proyecto Improvisación de extremidades de movimiento.\nPara instalar implantes en las Cavidades Corporales necesitas investigar el proyecto Órganos adicionales.\n\nPuedes desactivar el requisito de investigación en la configuración.</ShowResearchMessageAtNewGameLetterContent>
  <ShowResearchMessageAtNewGameLetterName>Partes del cuerpo adicionales de EvolvedOrgansRedux</ShowResearchMessageAtNewGameLetterName>
</LanguageData>
