<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQED_DebugNextSpawn>DEBUG: Apareciendo caminantes en {0}</VQED_DebugNextSpawn>
  <VQED_FactionBaseOverrun>{0} ha sido invadido por una horda de caminantes.</VQED_FactionBaseOverrun>
  <VQED_FillPit>Rellenar la fosa de la muerte</VQED_FillPit>
  <VQED_FillPitDesc>Cubre la fosa de la muerte con escoria de metal retorcido para evitar que algo salga.</VQED_FillPitDesc>
  <VQED_GeneralActivatedTurrets>Para proteger el sitio de lanzamiento, el General {0} ha reactivado las torretas militares por todo el complejo.</VQED_GeneralActivatedTurrets>
  <VQED_GeneralAwakenedOfficers>Para proteger el sitio de lanzamiento, el General {0} ha despertado a varios oficiales de alto rango de su letargo.</VQED_GeneralAwakenedOfficers>
  <VQED_GeneralAwakensLabel>{PAWN_nameFull} despierta</VQED_GeneralAwakensLabel>
  <VQED_GeneralAwakensText>El sarcófago sellado se abre con un siseo, liberando una nube de necrovita, y de su interior surge {PAWN_title} {PAWN_nameFull}.\n\nAntaño comandante de la Operación: Necrovita, {PAWN_nameFull} es ahora un remanente ligado a los caminantes de una guerra olvidada. Al despertar, comienza a reactivar los sistemas de defensa de la base, inactivos durante mucho tiempo: ventilaciones de gas de putrefacción, redes de torretas, perreras de caminantes y fosas de contención llenas de muertos.\n\nSu objetivo final es claro: iniciar la secuencia de lanzamiento de los ICBM de Necrovita: ojivas orbitales diseñadas para cubrir el planeta de muerte. Si se lanzan, hordas de caminantes se levantarán por todo el mundo, destruyendo asentamientos y emboscando caravanas.\n\nDebes llegar al centro de mando y destruir la terminal de lanzamiento de ICBM antes de que {PAWN_nameFull} complete su sombría tarea.</VQED_GeneralAwakensText>
  <VQED_GeneralOpenedChutes>Para proteger el sitio de lanzamiento, el General {0} ha abierto los conductos por todo el complejo.</VQED_GeneralOpenedChutes>
  <VQED_GeneralOpenedRotstinkVents>Para proteger el sitio de lanzamiento, el General {0} ha abierto las ventilaciones de biomasa que inundarán el complejo con gas de putrefacción.</VQED_GeneralOpenedRotstinkVents>
  <VQED_GeneralReactivatedDeadlifeVents>Para proteger el sitio de lanzamiento, el General {0} reactivó las ventilaciones de necrovita en un intento de reanimar a cualquier caminante derrotado.</VQED_GeneralReactivatedDeadlifeVents>
  <VQED_GeneralReleasedAnimals>Para proteger el sitio de lanzamiento, el General {0} ha soltado a los animales de las perreras.</VQED_GeneralReleasedAnimals>
  <VQED_GeneralUnsealedDeathPit>Para proteger el sitio de lanzamiento, el General {0} ha desellado una de las fosas de la muerte.</VQED_GeneralUnsealedDeathPit>
  <VQED_KickStartTimer>Dejará de funcionar en {0}</VQED_KickStartTimer>
  <VQED_KickstartedSuccess>{0} ha arrancado el generador con éxito</VQED_KickstartedSuccess>
  <VQED_KinoProjectorUnpowered>No funciona: el proyector de cine antiguo no tiene energía</VQED_KinoProjectorUnpowered>
  <VQED_KinoScreenRequiresProjector>La pantalla de cine antigua requiere un proyector de cine antiguo colocado frente a ella para funcionar.</VQED_KinoScreenRequiresProjector>
  <VQED_KinoScreenWrongRotation>No funciona: el proyector de cine antiguo no está frente a la pantalla de cine</VQED_KinoScreenWrongRotation>
  <VQED_MissingKinoProjector>Falta: proyector de cine antiguo</VQED_MissingKinoProjector>
  <VQED_ShamblersDefeated>La horda de caminantes ha sido derrotada.</VQED_ShamblersDefeated>
  <VQED_ShotRemaining>Disparos restantes: {0}</VQED_ShotRemaining>
  <VQED_StudyAncientPlansDesc>Estudia los planos antiguos para descubrir la ubicación de otro silo antiguo.</VQED_StudyAncientPlansDesc>
  <VQED_StudyAncientPlansLabel>Estudiar planos antiguos</VQED_StudyAncientPlansLabel>
  <VQED_WeaponDeterioratedMessage>{0}, equipado por {1}, se ha deteriorado por completo.</VQED_WeaponDeterioratedMessage>
  <VQED_WeaponDeteriorationInfo>Esta arma se deteriorará tras un cierto número de disparos.</VQED_WeaponDeteriorationInfo>
  <VQE_EnterSilo>Entrar al silo</VQE_EnterSilo>
  <VQE_ExitSilo>Salir del silo</VQE_ExitSilo>
  <VQE_ViewSilo>Ver silo</VQE_ViewSilo>
  <VQE_ViewSiloDesc>Ver el silo antiguo de abajo.</VQE_ViewSiloDesc>
</LanguageData>
