<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFEP.ActivateShield>Activar campo de escudo</VFEP.ActivateShield>
  <VFEP.ActivateShieldDesc>Haz clic para activar el campo de escudo. Tiene 10 segundos de modo activo y luego 90 segundos de enfriamiento.</VFEP.ActivateShieldDesc>
  <VFEP.ArmorFrame>Marco de armadura:</VFEP.ArmorFrame>
  <VFEP.Cancel>Cancelar</VFEP.Cancel>
  <VFEP.ChildrenCannotUseThis>Los niños no pueden usar esto.</VFEP.ChildrenCannotUseThis>
  <VFEP.ChooseCurses>Selecciona tus Maldiciones</VFEP.ChooseCurses>
  <VFEP.ChooseCurses.Desc>Cuantas más maldiciones selecciones, más peones te permitirá tener tu cuentacuentos, y más raros serán los eventos de grandes amenazas.</VFEP.ChooseCurses.Desc>
  <VFEP.Crafter>Artesano:</VFEP.Crafter>
  <VFEP.DaysBigThreats>Días entre Grandes Amenazas: {0}</VFEP.DaysBigThreats>
  <VFEP.DeploySpidermineDesc>Dispara una mina araña de largo alcance que correrá automáticamente hacia el enemigo más cercano, detonando tan pronto como lo alcance.</VFEP.DeploySpidermineDesc>
  <VFEP.DeployWarDrone>Despliega pequeños drones listos para el combate desde el puerto de acoplamiento en la parte trasera. Estos drones pueden ser controlados para proporcionar apoyo de fuego, pero se autodestruirán después de 60 segundos.</VFEP.DeployWarDrone>
  <VFEP.DesiredPopMax>Población máxima deseada: {0}</VFEP.DesiredPopMax>
  <VFEP.EntombInIncapableOfViolenceWarning> (Advertencia: {PAWN_nameDef} es incapaz de violencia, lo que le hará inútil.)</VFEP.EntombInIncapableOfViolenceWarning>
  <VFEP.Helmet>Casco:</VFEP.Helmet>
  <VFEP.NoWarcaskets>Investiga sarcotrajes para aprender a usar la fundición.</VFEP.NoWarcaskets>
  <VFEP.NotEnoughFuel>No hay suficiente quimbustible para el salto de potencia.</VFEP.NotEnoughFuel>
  <VFEP.ResearchText>Investiga más tecnología de sarcotrajes para desbloquear más piezas de armadura.</VFEP.ResearchText>
  <VFEP.ResourceCost>Costo:</VFEP.ResourceCost>
  <VFEP.Shoulderpads>Hombreras:</VFEP.Shoulderpads>
  <VFEP.SiegeModeOff>Modo de asedio desactivado</VFEP.SiegeModeOff>
  <VFEP.SiegeModeOn>Modo de asedio activado</VFEP.SiegeModeOn>
  <VFEP.TotalCost>Costo total:</VFEP.TotalCost>
  <VFEP.WarcasketCustom>Personalización de Sarcotraje</VFEP.WarcasketCustom>
  <VFEP.WarcasketText>Cuando presiones Aceptar, un artesano que hayas elegido traerá los recursos al marco y comenzará\na ensamblar un sarcotraje. La velocidad del ensamblaje depende de la habilidad de artesanía de tu artesano.\nUna vez completado el proceso, un sarcotraje saldrá de la plataforma. Ten cuidado, ya que el peón\nen la plataforma aún puede morir de hambre mientras está en ella - deberías priorizar el ensamblaje\ndel sarcotraje sobre otras tareas.</VFEP.WarcasketText>
  <VFEP.WorkAmount>Trabajo:</VFEP.WorkAmount>
  <VFEPirates.CannotEntomb>No se puede sepultar en sarcotraje: {0}</VFEPirates.CannotEntomb>
  <VFEPirates.EntombInWarcasket>Sepultar en sarcotraje</VFEPirates.EntombInWarcasket>
</LanguageData>
