<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFED.ActivateScraper>Activar raspador</VFED.ActivateScraper>
  <VFED.ActivateScraper.Desc>Habilita la cuenta regresiva del raspador de inteligencia, que liberará un pulso cada 60 segundos, dándote la oportunidad de obtener inteligencia valiosa con la posibilidad de desencadenar una investigación imperial.</VFED.ActivateScraper.Desc>
  <VFED.AerodroneBombardment>Bombardeo de aerodrones</VFED.AerodroneBombardment>
  <VFED.AerodroneBombardment.Desc>El {0} ha enviado varios aerodrones a tu ubicación. Sospechan que estás albergando desertores con malas intenciones hacia la Gran Jerarquía.\n\nUn aerodron es un dron atmosférico no tripulado diseñado con fines militares. Controlado por programadores de guerra altamente calificados desde instalaciones imperiales, el aerodron es una herramienta muy eficaz para eliminar a los enemigos del Imperio. Equipado con sensores avanzados y sistemas de puntería, el aerodron puede detectar y rastrear objetivos desde grandes distancias. Una vez que se ha identificado un objetivo, el aerodron desatará una salva devastadora de cohetes de precisión, cada uno diseñado para causar el máximo daño y destrucción.\n\nEl Imperio ha localizado tu infraestructura crítica y los aerodrones iniciarán en breve su bombardeo. Se aconseja la evacuación.</VFED.AerodroneBombardment.Desc>
  <VFED.AlreadyInvisibile>Ya es invisible</VFED.AlreadyInvisibile>
  <VFED.BiosecuredCrateWarning>Las cajas bioseguras solo pueden ser abiertas por personajes con un trasfondo noble.</VFED.BiosecuredCrateWarning>
  <VFED.BurnoutCriticalIntelGained>El raspador de inteligencia interceptó comunicaciones imperiales de alto valor y generó {0} de inteligencia crítica.</VFED.BurnoutCriticalIntelGained>
  <VFED.BurnoutIntelGained>El raspador de inteligencia interceptó comunicaciones imperiales y generó {0} de inteligencia.</VFED.BurnoutIntelGained>
  <VFED.BurnoutRaid>El raspador de inteligencia fue interceptado por una patrulla imperial cercana. Se están moviendo para atacar.</VFED.BurnoutRaid>
  <VFED.BurnoutVisibilityIncreased>El raspador de inteligencia atrajo la atención imperial y ha aumentado tu visibilidad en {0}. (La visibilidad actual es {1}.)</VFED.BurnoutVisibilityIncreased>
  <VFED.BurnoutWarning>Construir un raspador de inteligencia se considerará una declaración de guerra contra el Imperio.</VFED.BurnoutWarning>
  <VFED.CantOpenBiosecured>requiere trasfondo noble</VFED.CantOpenBiosecured>
  <VFED.ContrabandArrived>Tu contrabando ha llegado.</VFED.ContrabandArrived>
  <VFED.DeactivateScraper>Desactivar raspador</VFED.DeactivateScraper>
  <VFED.DeactivateScraper.Desc>Deshabilita el raspador de inteligencia, deteniendo la cuenta regresiva hasta el siguiente pulso.</VFED.DeactivateScraper.Desc>
  <VFED.Deploy>Desplegar</VFED.Deploy>
  <VFED.Deploy.Desc>Despliega este {0} para crear un {1} en esta ubicación.</VFED.Deploy.Desc>
  <VFED.DetectedWarning>Has sido detectado por la seguridad. La guarnición se está desplegando contra ti.</VFED.DetectedWarning>
  <VFED.Detonate>Detonar</VFED.Detonate>
  <VFED.Detonate.BombPack>Detonar paquete bomba</VFED.Detonate.BombPack>
  <VFED.Detonate.BombPack.Desc>Detona este paquete bomba de forma remota para generar una gran explosión. ADVERTENCIA: Presionar este botón activará la bomba inmediatamente.</VFED.Detonate.BombPack.Desc>
  <VFED.DivineInferno.Desc>Los satélites de Rayos Cortadores Orbitales han terminado de organizarse en un hermoso patrón floral sobre tu colonia. Lo que viene a continuación solo puede describirse como destrucción total. Los rayos cortadores disparan desde el cielo, creando una red de energía que nivela sistemáticamente todo a su paso. El terreno mismo parece doblarse y levantarse mientras los rayos cortan la tierra, dejando profundas grietas y cráteres llenos de escombros. Personas, vehículos e incluso edificios se reducen a nada más que polvo y cenizas en cuestión de segundos. El aire mismo se sobrecalienta por la intensa energía de los rayos, creando una onda expansiva que puede viajar por millas.\nNo hay escapatoria del Infierno Divino. Aquellos atrapados en su camino son vaporizados instantáneamente, dejando nada más que restos carbonizados de lo que una vez estuvo allí. Incluso los refugios subterráneos no son rival para el poder destructivo de los rayos cortadores, ya que cortan la tierra como un cuchillo caliente a través de la mantequilla.\nLas secuelas del Infierno Divino son un páramo de destrucción. El paisaje es irreconocible, con poco más que escombros y cenizas hasta donde alcanza la vista. El aire todavía está espeso con el olor acre de carne quemada y metal derretido. La colonia, una vez próspera, ahora no es más que una cáscara quemada y sin vida.</VFED.DivineInferno.Desc>
  <VFED.DivineInferno.Init>Infierno Divino iniciado</VFED.DivineInferno.Init>
  <VFED.EnableInvisibility>Habilitar invisibilidad</VFED.EnableInvisibility>
  <VFED.EnableInvisibility.Desc>Vuelve invisible a este colono durante 1 hora. Si el colono ataca a alguien, la invisibilidad terminará.</VFED.EnableInvisibility.Desc>
  <VFED.Exhausted>Agotado</VFED.Exhausted>
  <VFED.ExtractIntel>Extraer inteligencia</VFED.ExtractIntel>
  <VFED.ExtractIntel.Desc>Extrae inteligencia del cerebro de un noble. Pueden estar vivos o derribados, pero el cerebro debe estar presente. Destruirá el cerebro.</VFED.ExtractIntel.Desc>
  <VFED.FleeWarning>¡{0} está intentando escapar!</VFED.FleeWarning>
  <VFED.GlassingDate>Fecha de vitrificación</VFED.GlassingDate>
  <VFED.GoodwillDropVisibility>Debido a la desinformación imperial, tus relaciones con {0} han disminuido en 10.</VFED.GoodwillDropVisibility>
  <VFED.HighAlertWarning>Los defensores están pasando a alerta máxima.</VFED.HighAlertWarning>
  <VFED.ImperialPatrol>Patrulla de {0}</VFED.ImperialPatrol>
  <VFED.ImperialPatrol.Attack>Atacar a la patrulla.</VFED.ImperialPatrol.Attack>
  <VFED.ImperialPatrol.Desc>{0} se ha encontrado con una patrulla imperial de {1}. ¡Han sido vistos! {0} puede intentar escapar, pero esto inevitablemente aumentará la visibilidad de {2}. Luchar contra la patrulla puede ser difícil, pero mantendrá a {2} a salvo. La patrulla consta de:\n\n{3}</VFED.ImperialPatrol.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol.Escape>Escapar de la patrulla.</VFED.ImperialPatrol.Escape>
  <VFED.ImperialPatrol.GaveUp>{0} ha entregado a {1} al Imperio. Es poco probable que vuelvas a verlos. El Imperio no trata bien a los saboteadores.</VFED.ImperialPatrol.GaveUp>
  <VFED.ImperialPatrol.GiveUp>Entregar a {0}.</VFED.ImperialPatrol.GiveUp>
  <VFED.IntelFromTitle>{0} ha sido despojado de su título de {1}. Te han proporcionado {2} de Inteligencia.</VFED.IntelFromTitle>
  <VFED.IntelOutOfDate>La inteligencia caducará en: {0}</VFED.IntelOutOfDate>
  <VFED.IntelOutOfDateNow>{0} ha caducado. Considera usar la inteligencia que reúnas antes de que caduque.</VFED.IntelOutOfDateNow>
  <VFED.MustHavePsylink>Debe tener psienlace</VFED.MustHavePsylink>
  <VFED.NobleKilledRevenge>{0} de {1} están intentando vengar a {2}.</VFED.NobleKilledRevenge>
  <VFED.OnCooldown>En enfriamiento</VFED.OnCooldown>
  <VFED.PulsesBeforeOut>Pulsos antes de quemarse: {0}</VFED.PulsesBeforeOut>
  <VFED.ResponseComing>Respuesta imperial</VFED.ResponseComing>
  <VFED.ResponseComingDesc>Un {0} imperial está en camino a esta ubicación. Llegará en {1}s.</VFED.ResponseComingDesc>
  <VFED.ResponseMessage>Debido a que provocaste una respuesta imperial, tu visibilidad ha aumentado en {0}. Ahora es {1}. En el futuro, puedes evitar aumentar la visibilidad completando la misión antes de que llegue la respuesta.</VFED.ResponseMessage>
  <VFED.ServiceIncreasedGoodwill>La buena voluntad con {0} aumentó en 5 debido a rumores positivos de los desertores imperiales.</VFED.ServiceIncreasedGoodwill>
  <VFED.ShotsFiredLeft>{0} rayos disparados, quedan {1} rayos</VFED.ShotsFiredLeft>
  <VFED.SurveillancePillarActivated>Has activado un pilar de vigilancia imperial. La visibilidad de tu facción ha aumentado en {1}. Ahora es {0}.</VFED.SurveillancePillarActivated>
  <VFED.SwitchTo>Haz clic para cambiar a {0}</VFED.SwitchTo>
  <VFED.TimeToNextPulse>Tiempo hasta el siguiente pulso: {0}</VFED.TimeToNextPulse>
  <VFED.VisibilityChange>Visibilidad cambiada: {0}</VFED.VisibilityChange>
  <VFED.VisibilityChange.Desc>Tu nivel de visibilidad ha cambiado. Ahora es {0}.</VFED.VisibilityChange.Desc>
  <VFED.VisibilityDecreases>La visibilidad disminuye en {0}</VFED.VisibilityDecreases>
  <VFED.VisibilityDecreases.Desc>La visibilidad disminuirá en {0}. Esto puede reducir las respuestas imperiales.</VFED.VisibilityDecreases.Desc>
  <VFED.VisibilityEffectsActive>Se han activado los siguientes efectos:</VFED.VisibilityEffectsActive>
  <VFED.VisibilityEffectsInactive>Se han desactivado los siguientes efectos:</VFED.VisibilityEffectsInactive>
  <VFED.VisibilityIncreases>La visibilidad aumenta en {0}</VFED.VisibilityIncreases>
  <VFED.VisibilityIncreases.Desc>La visibilidad aumentará en {0}. Esto puede llevar a respuestas imperiales más frecuentes y fuertes.</VFED.VisibilityIncreases.Desc>
</LanguageData>
