<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN:
    <li>questDescription(asker_factionLeader==True)->[asker_nameDef], [asker_faction_leaderTitle] of [asker_faction_name], has contacted us with news of a long-lost starship. Generations ago, a legendary vessel belonging to a nomadic warrior fleet crashed on this planet, its crew renowned for wielding cryptoparticles in battle. The cryptoforge ship shattered upon atmospheric entry, breaking into three massive fragments scattered across the surface. To locate them, we must reactivate an ancient scanning relay station. \n\n[asker_nameDef] says that initiating the scans will allow us to pinpoint the locations of the ship’s stern and bow, which may hold further clues to the whereabouts of the final, most crucial fragment. However, the relay station remains heavily secured - automated turrets still stand watch, and the surrounding grounds are riddled with a dense minefield. Worse yet, the power surge from the scan is certain to draw the attention of nearby mechanoids.\n\nComplete the scans on both relays to discover the location of the ship fragments.</li>
    <li>questDescription(askerIsNull==True)->We've uncovered information about a long-lost starship. Generations ago, a legendary vessel belonging to a nomadic warrior fleet crashed on this planet, its crew renowned for wielding cryptoparticles in battle. The cryptoforge ship shattered upon atmospheric entry, breaking into three massive fragments scattered across the surface. To locate them, we must reactivate an ancient scanning relay station. \n\nInitiating the scans will allow us to pinpoint the locations of the ship’s stern and bow, which may hold further clues to the whereabouts of the final, most crucial fragment. However, the relay station remains heavily secured - automated turrets still stand watch, and the surrounding grounds are riddled with a dense minefield. Worse yet, the power surge from the scan is certain to draw the attention of nearby mechanoids.\n\nComplete the scans on both relays to discover the location of the ship fragments.</li>
  -->
  <VQE_Cryptoforge_Chapter1.questDescriptionRules.rulesStrings>
    <li>questDescription(asker_factionLeader==True)->[asker_nameDef], [asker_faction_leaderTitle] de [asker_faction_name], se ha puesto en contacto con nosotros con noticias de una nave estelar perdida hace mucho tiempo. Hace generaciones, una nave legendaria perteneciente a una flota de guerreros nómadas se estrelló en este planeta; su tripulación era famosa por blandir criptopartículas en la batalla. La nave criptoforja se hizo añicos al entrar en la atmósfera, rompiéndose en tres fragmentos masivos dispersos por la superficie. Para localizarlos, debemos reactivar una antigua estación de retransmisión de escaneo. \n\n[asker_nameDef] dice que iniciar los escaneos nos permitirá localizar con precisión la posición de la popa y la proa de la nave, que pueden contener más pistas sobre el paradero del fragmento final y más crucial. Sin embargo, la estación de retransmisión sigue estando fuertemente asegurada: las torretas automáticas aún vigilan y los terrenos circundantes están plagados de un denso campo de minas. Peor aún, la sobrecarga de energía del escaneo seguramente atraerá la atención de los mecanoides cercanos.\n\nCompleta los escaneos en ambos repetidores para descubrir la ubicación de los fragmentos de la nave.</li>
    <li>questDescription(askerIsNull==True)->Hemos descubierto información sobre una nave estelar perdida hace mucho tiempo. Hace generaciones, una nave legendaria perteneciente a una flota de guerreros nómadas se estrelló en este planeta; su tripulación era famosa por blandir criptopartículas en la batalla. La nave criptoforja se hizo añicos al entrar en la atmósfera, rompiéndose en tres fragmentos masivos dispersos por la superficie. Para localizarlos, debemos reactivar una antigua estación de retransmisión de escaneo. \n\nIniciar los escaneos nos permitirá localizar con precisión la posición de la popa y la proa de la nave, que pueden contener más pistas sobre el paradero del fragmento final y más crucial. Sin embargo, la estación de retransmisión sigue estando fuertemente asegurada: las torretas automáticas aún vigilan y los terrenos circundantes están plagados de un denso campo de minas. Peor aún, la sobrecarga de energía del escaneo seguramente atraerá la atención de los mecanoides cercanos.\n\nCompleta los escaneos en ambos repetidores para descubrir la ubicación de los fragmentos de la nave.</li>
  </VQE_Cryptoforge_Chapter1.questDescriptionRules.rulesStrings>
  <!-- EN:
    <li>questName->Scanning for the Cryptoforge</li>
  -->
  <VQE_Cryptoforge_Chapter1.questNameRules.rulesStrings>
    <li>questName->Escaneando la Criptoforja</li>
  </VQE_Cryptoforge_Chapter1.questNameRules.rulesStrings>
  
</LanguageData>