﻿<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: Magic - Enchanting -->
  <TM_Enchanting.label>magia - encantamiento</TM_Enchanting.label>
  <!-- EN: Enchanting offers mages the ability to imbue weapons and armor with enhancements.  There are a few things you should know about enchanting:\n\n1. Only mages can enchant!  The process of enchanting requires mana, so mundane pawns will be unable to equip enchanting stones.\n \n2. To enchant an item, your colony must complete the following prerequisites:\n a. Your colony must have a gemcutting workbench, research Enchanting in the research menu under the Magic tab.\n b. Gather raw magicitye; it can be found in any mineable stone, each mining strike has a chance to uncover raw magicyte.\n c. Craft enchanting stones from the gemcutting workbench.\n \n3. Once you've crafted an enchanting gem of your choice, you will need a mage to perform the enchantment.\n a. With a mage selected, right click on the enchanting gem and select the option to equip the gem for enchanting\n b. Once the mage is holding the gem, right click on any weapon or apparel that is on the ground and choose to enchant. The mage performing the enchantment cannot be drafted.\n -->
  <TM_Enchanting.helpText>El encantamiento ofrece a los magos la capacidad de imbuir armas y armaduras con mejoras. Hay algunas cosas que debes saber sobre el encantamiento:\n\n1. ¡Solo los magos pueden encantar! El proceso de encantamiento requiere maná, por lo que los colonos mundanos no podrán equipar piedras de encantamiento.\n \n2. Para encantar un objeto, tu colonia debe completar los siguientes requisitos previos:\n a. Tu colonia debe tener una mesa de tallado de gemas e investigar Encantamiento en el menú de investigación bajo la pestaña Magia.\n b. Reúne magicita cruda; se puede encontrar en cualquier piedra minable, cada golpe de minería tiene una probabilidad de descubrir magicita cruda.\n c. Fabrica piedras de encantamiento en la mesa de tallado de gemas.\n \n3. Una vez que hayas fabricado una gema de encantamiento de tu elección, necesitarás un mago para realizar el encantamiento.\n a. Con un mago seleccionado, haz clic derecho en la gema de encantamiento y selecciona la opción para equipar la gema para encantar.\n b. Una vez que el mago sostenga la gema, haz clic derecho en cualquier arma o vestimenta que esté en el suelo y elige encantar. El mago que realiza el encantamiento no puede estar reclutado.</TM_Enchanting.helpText>
  
  <!-- EN: Magic - Enchanting II -->
  <TM_EnchantingII.label>magia - encantamiento II</TM_EnchantingII.label>
  <!-- EN: Enchanting: Part II\n		\n4. Enchantments are permanent and each item may hold one enchantment of each type.  New enchantments of the same type will replace the existing \nenchantment.  Enchanting an item does not increase the value of the item.  Enchanting an item consumes the enchanting gemstone.  There is\ncurrently no way to extract an enchantment from an item.\n\n5. Raw magicyte (and refined gemstones) may also be purchased from select vendors. The process of deep ore mining, unfortunately, filters out\nthe chance to acquire raw magicyte in this manner. Users of the "quarry" can add magicyte to the extracted minerals, the recommended value is 0.4%\n \n6. If you wish to drop an enchanting stone, select the mage holding the enchanting gem, right click on any open square and select the menu option\nto drop the gem.\n\n7. Item enchantments can be viewed on individual gear by selecting the item on the ground and using the "Enchanted" tab. The collective Enchantments \naffecting a single pawn can be seen in the health tab and a summary of the enchantments will be displayed under a pawn's gear tab.		\n -->
  <TM_EnchantingII.helpText>Encantamiento: Parte II\n		\n4. Los encantamientos son permanentes y cada objeto puede tener un encantamiento de cada tipo. Los nuevos encantamientos del mismo tipo reemplazarán al encantamiento existente. Encantar un objeto no aumenta el valor del objeto. Encantar un objeto consume la gema de encantamiento. Actualmente no hay forma de extraer un encantamiento de un objeto.\n\n5. La magicita cruda (y las gemas refinadas) también se pueden comprar a vendedores selectos. El proceso de minería profunda, desafortunadamente, filtra la probabilidad de adquirir magicita cruda de esta manera. Los usuarios de la "cantera" (quarry) pueden agregar magicita a los minerales extraídos, el valor recomendado es 0.4%.\n \n6. Si deseas soltar una piedra de encantamiento, selecciona al mago que sostiene la gema de encantamiento, haz clic derecho en cualquier casilla libre y selecciona la opción del menú para soltar la gema.\n\n7. Los encantamientos de objetos se pueden ver en el equipo individual seleccionando el objeto en el suelo y usando la pestaña "Encantado". Los encantamientos colectivos que afectan a un solo colono se pueden ver en la pestaña de salud y se mostrará un resumen de los encantamientos en la pestaña de equipo del colono.</TM_EnchantingII.helpText>
  
  <!-- EN: Magic - Portals -->
  <TM_Portals.label>magia - portales</TM_Portals.label>
  <!-- EN: 1. Only an Arcane mage trained in Gateway magic can activate a portal.\n a. The option to activate a portal only appears when the Arcane mage has enough mana (70%) for activation.\n b. Only a map actively occupied by colonists can be selected.\n \n2. Once activated, any mage can charge the portal; a portal must be charged to use, but any pawn can use it.\n a. Only one pawn at a time may use the portal; each pawn drains the portal by 5% of its maximum energy.\n c. All items are transmitted simultaneously; the cost to transfer items through a portal is 10% of its maximum energy.\n\n3. Only mages can transfer items or deactivate a portal. A portal must be deactivated before it can be reactivated with a new target.\n -->
  <TM_Portals.helpText>1. Solo un mago Arcano entrenado en magia de Portal puede activar un portal.\n a. La opción para activar un portal solo aparece cuando el mago Arcano tiene suficiente maná (70%) para la activación.\n b. Solo se puede seleccionar un mapa ocupado activamente por colonos.\n \n2. Una vez activado, cualquier mago puede cargar el portal; un portal debe estar cargado para usarse, pero cualquier colono puede usarlo.\n a. Solo un colono a la vez puede usar el portal; cada colono drena el portal en un 5% de su energía máxima.\n c. Todos los objetos se transmiten simultáneamente; el costo de transferir objetos a través de un portal es del 10% de su energía máxima.\n\n3. Solo los magos pueden transferir objetos o desactivar un portal. Un portal debe desactivarse antes de que pueda reactivarse con un nuevo objetivo.</TM_Portals.helpText>
  
</LanguageData>