<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: The {LEADERKIND_label} is a tracked super-heavy automatroid with thick armor and a pulse shield generator. It is ultra durable to cover the advancing mechs in urban combat. Although it has very little self-defense firepower, it also equipped with a smokescreen launcher that can effectively disable charged rounds. -->
  <DMS_Geochelone.leaderDescription>El {LEADERKIND_label} es un automatroide superpesado con orugas, blindaje grueso y un generador de escudo de pulso. Es ultrarresistente para cubrir el avance de los mecanoides en combate urbano. Aunque tiene muy poca potencia de fuego para autodefensa, también está equipado con un lanzador de cortinas de humo que puede desactivar eficazmente las rondas cargadas.</DMS_Geochelone.leaderDescription>
  
  <!-- EN: The {LEADERKIND_label} is a relay-command automatroid, capable of acting as a control relay and proxy commander for controlling large armies of automatroids. While not a significant threat on its own, caution should be exercised against the large number of units accompanying it. -->
  <DMS_Sergeant.leaderDescription>El {LEADERKIND_label} es un automatroide de comando de retransmisión, capaz de actuar como un relé de control y comandante proxy para controlar grandes ejércitos de automatroides. Aunque no es una amenaza significativa por sí solo, se debe tener precaución con la gran cantidad de unidades que lo acompañan.</DMS_Sergeant.leaderDescription>
  
  <!-- EN: The {LEADERKIND_label} is a fear that has existed since the beginning of the Next Generation War. Soldiers who have fought against it have called these monsters "walking helicopter gunships". Be aware of their powerful legs, capable of multiple leaps to crush distant shooters, shotgun and machinegun turrets providing suppressive fire.\n\nMost importantly, keep an eye on those super-heavy weaponry they mount; it's not something you'd find in a Western tale. -->
  <DMS_Tarbosaurus.leaderDescription>El {LEADERKIND_label} es un temor que ha existido desde el comienzo de la guerra de la próxima generación. Los soldados que han luchado contra él han llamado a estos monstruos "helicópteros artillados andantes". Ten cuidado con sus poderosas piernas, capaces de dar múltiples saltos para aplastar a los tiradores lejanos, y con las torretas de escopeta y ametralladora que proporcionan fuego de supresión.\n\nLo más importante, no pierdas de vista el armamento superpesado que montan; no es algo que encontrarías en un cuento del oeste.</DMS_Tarbosaurus.leaderDescription>
  
</LanguageData>