<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VPE_ConjureHeatPearls.description>Convierte el calor neural del lanzador en perlas metafísicas comprimidas. Completamente inofensivo, pero descarga una tremenda cantidad de calor neural en un área pequeña cuando se rompe.</VPE_ConjureHeatPearls.description>
  <VPE_ConjureHeatPearls.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_ConjureHeatPearls.jobReportString>
  <VPE_ConjureHeatPearls.label>conjurar perlas de calor</VPE_ConjureHeatPearls.label>
  <VPE_ConjureHeatPearls.verbProperties.label>conjurar perlas de calor</VPE_ConjureHeatPearls.verbProperties.label>
  <VPE_CraftPsyRing.description>Altera psíquicamente la forma de una pieza de eltex en la forma de un anillo, que está imbuido con el conocimiento de lanzamiento psíquico del lanzador. Cuando lo usa otro psíquico, esto le permite usar temporalmente este conocimiento para realizar la psicoemisión almacenada sin práctica.</VPE_CraftPsyRing.description>
  <VPE_CraftPsyRing.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_CraftPsyRing.jobReportString>
  <VPE_CraftPsyRing.label>fabricar anillo psíquico</VPE_CraftPsyRing.label>
  <VPE_CraftPsyRing.verbProperties.label>fabricar anillo psíquico</VPE_CraftPsyRing.verbProperties.label>
  <VPE_EnchantQuality.description>Manipula psíquicamente un objeto o estructura para mejorar su calidad general. La calidad máxima depende de la sensibilidad psíquica.</VPE_EnchantQuality.description>
  <VPE_EnchantQuality.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_EnchantQuality.jobReportString>
  <VPE_EnchantQuality.label>encantar calidad</VPE_EnchantQuality.label>
  <VPE_EnchantQuality.verbProperties.label>encantar calidad</VPE_EnchantQuality.verbProperties.label>
  <VPE_Haywire.description>Somete un área a interferencia psíquica, reconfigurando temporalmente hasta 3 sistemas de armas automatizados para proteger al lanzador y sus aliados. La duración escala con la sensibilidad psíquica del lanzador.</VPE_Haywire.description>
  <VPE_Haywire.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_Haywire.jobReportString>
  <VPE_Haywire.label>avería</VPE_Haywire.label>
  <VPE_Haywire.verbProperties.label>avería</VPE_Haywire.verbProperties.label>
  <VPE_Mend.description>Manipula psíquicamente un objeto o estructura para restaurar su condición. Requiere alta sensibilidad psíquica para cualquier restauración significativa.</VPE_Mend.description>
  <VPE_Mend.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_Mend.jobReportString>
  <VPE_Mend.label>reparar</VPE_Mend.label>
  <VPE_Mend.verbProperties.label>reparar</VPE_Mend.verbProperties.label>
  <VPE_Power.description>Altera metafísicamente la entrada de energía del equipo designado para extraer energía directamente de las fluctuaciones en la espuma cuántica durante unos días. La duración escala con la sensibilidad psíquica.</VPE_Power.description>
  <VPE_Power.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_Power.jobReportString>
  <VPE_Power.label>energía</VPE_Power.label>
  <VPE_Power.verbProperties.label>energía</VPE_Power.verbProperties.label>
  <VPE_ReverseEngineer.description>Manipula psíquicamente un objeto o estructura para aprender su historia y principios, aniquilándolo en el proceso. Extremadamente agotador, resultando en que el lanzador caiga en un coma temporal.</VPE_ReverseEngineer.description>
  <VPE_ReverseEngineer.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_ReverseEngineer.jobReportString>
  <VPE_ReverseEngineer.label>ingeniería inversa</VPE_ReverseEngineer.label>
  <VPE_ReverseEngineer.verbProperties.label>ingeniería inversa</VPE_ReverseEngineer.verbProperties.label>
  <VPE_RockConstruct.description>Comprime una porción de la tolerancia al calor neural del lanzador en cristales metafísicos, luego los implanta en un trozo de piedra. Crea un constructo capaz de tareas simples. Romper los cristales restaura la tolerancia al calor.</VPE_RockConstruct.description>
  <VPE_RockConstruct.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_RockConstruct.jobReportString>
  <VPE_RockConstruct.label>constructo de roca</VPE_RockConstruct.label>
  <VPE_RockConstruct.verbProperties.label>constructo de roca</VPE_RockConstruct.verbProperties.label>
  <VPE_SteelConstruct.description>Comprime una porción de la tolerancia al calor neural del lanzador en cristales metafísicos, luego los implanta en escoria de acero. Crea un constructo que protege al lanzador. Romper los cristales restaura la tolerancia al calor.</VPE_SteelConstruct.description>
  <VPE_SteelConstruct.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_SteelConstruct.jobReportString>
  <VPE_SteelConstruct.label>constructo de acero</VPE_SteelConstruct.label>
  <VPE_SteelConstruct.verbProperties.label>constructo de acero</VPE_SteelConstruct.verbProperties.label>
  <VPE_WordofProgress.description>Habla palabras que fomentan las capacidades de resolución de problemas mientras sobrecargas psíquicamente la mente del objetivo con una visión aguda. El objetivo experimentará el doble de velocidad de investigación y ganancia de habilidad intelectual durante 5 días, escalando con su sensibilidad psíquica.</VPE_WordofProgress.description>
  <VPE_WordofProgress.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_WordofProgress.jobReportString>
  <VPE_WordofProgress.label>palabra de progreso</VPE_WordofProgress.label>
  <VPE_WordofProgress.verbProperties.label>palabra de progreso</VPE_WordofProgress.verbProperties.label>
</LanguageData>
