<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VPE_Bliss.description>Después de un breve período de meditación, induce una sensación de serenidad en el objetivo que alcanza su magnitud máxima cerca del final del efecto. A medida que la sensación de calma se vuelve más pronunciada, les resultará más difícil concentrarse, pero no se considera una acción maliciosa.</VPE_Bliss.description>
  <VPE_Bliss.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_Bliss.jobReportString>
  <VPE_Bliss.label>dicha</VPE_Bliss.label>
  <VPE_Bliss.verbProperties.label>dicha</VPE_Bliss.verbProperties.label>
  <VPE_EnergyDump.description>Purga la acumulación de fatiga en un objetivo cercano y lo deja completamente renovado, a cambio el lanzador queda completamente agotado y necesita una buena siesta.</VPE_EnergyDump.description>
  <VPE_EnergyDump.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_EnergyDump.jobReportString>
  <VPE_EnergyDump.label>descarga de energía</VPE_EnergyDump.label>
  <VPE_EnergyDump.verbProperties.label>descarga de energía</VPE_EnergyDump.verbProperties.label>
  <VPE_MindWipe.description>Induce una amnesia retrógrada instantánea e inofensiva en el objetivo, purgando todos los recuerdos, vínculos sociales y habilidades adquiridas fuera de su historia de fondo. También sienten un fuerte parentesco con la colonia del lanzador y alegría al redescubrir los placeres de la vida sin compromiso.</VPE_MindWipe.description>
  <VPE_MindWipe.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_MindWipe.jobReportString>
  <VPE_MindWipe.label>borrado de mente</VPE_MindWipe.label>
  <VPE_MindWipe.verbProperties.label>borrado de mente</VPE_MindWipe.verbProperties.label>
  <VPE_ReunionFarskip.description>Después de un corto período de meditación y seguido de un coma, aprovecha el linaje de un objetivo para transportar a todos los miembros vivos de la familia a su proximidad, noqueados por un choque psíquico. Sin embargo, no hace nada para cambiar sus relaciones y es considerado grosero por todas las demás facciones.</VPE_ReunionFarskip.description>
  <VPE_ReunionFarskip.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_ReunionFarskip.jobReportString>
  <VPE_ReunionFarskip.label>salto lejano de reunión</VPE_ReunionFarskip.label>
  <VPE_ReunionFarskip.verbProperties.label>salto lejano de reunión</VPE_ReunionFarskip.verbProperties.label>
  <VPE_SootheFemale.description>Envía una señal a un motor distante de felicidad para comenzar a proyectar un zumbido psíquico positivo, mientras también manipula un amplificador orbital que solo afecta a las mujeres.</VPE_SootheFemale.description>
  <VPE_SootheFemale.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_SootheFemale.jobReportString>
  <VPE_SootheFemale.label>calma psíquica (mujer)</VPE_SootheFemale.label>
  <VPE_SootheFemale.verbProperties.label>calma psíquica (mujer)</VPE_SootheFemale.verbProperties.label>
  <VPE_SootheMale.description>Envía una señal a un motor distante de felicidad para comenzar a proyectar un zumbido psíquico positivo, mientras también manipula un amplificador orbital que solo afecta a los hombres.</VPE_SootheMale.description>
  <VPE_SootheMale.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_SootheMale.jobReportString>
  <VPE_SootheMale.label>calma psíquica (hombre)</VPE_SootheMale.label>
  <VPE_SootheMale.verbProperties.label>calma psíquica (hombre)</VPE_SootheMale.verbProperties.label>
  <VPE_WordofInspiration.description>Habla palabras que fomentan la creatividad mientras sobrecargas psíquicamente la mente del objetivo con nuevas ideas. El objetivo experimentará una inspiración aleatoria apropiada para él.</VPE_WordofInspiration.description>
  <VPE_WordofInspiration.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_WordofInspiration.jobReportString>
  <VPE_WordofInspiration.label>palabra de inspiración</VPE_WordofInspiration.label>
  <VPE_WordofInspiration.verbProperties.label>palabra de inspiración</VPE_WordofInspiration.verbProperties.label>
  <VPE_WordofJoy.description>Habla palabras felices y tranquilizadoras a alguien mientras usas sugestión psíquica para implantar un bucle de alegría difusa en su mente. La alegría difusa suprimirá pensamientos y sensaciones incómodas en el objetivo para mejorar el estado de ánimo. Esto tiene el efecto secundario de embotar la sensación y la toma de decisiones, lo que reduce la conciencia.</VPE_WordofJoy.description>
  <VPE_WordofJoy.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_WordofJoy.jobReportString>
  <VPE_WordofJoy.label>palabra de alegría</VPE_WordofJoy.label>
  <VPE_WordofJoy.verbProperties.label>palabra de alegría</VPE_WordofJoy.verbProperties.label>
  <VPE_WordofLove.description>Habla sobre las virtudes románticas de alguien mientras usas sugestión psíquica para implantar deseo romántico en el oyente. Durante los días posteriores, el oyente sentirá una atracción romántica inducida psíquicamente hacia la otra persona. Esto aumenta enormemente la opinión y los hace mucho más propensos a intentar avances románticos y propuestas de matrimonio si tienen la oportunidad. Este poder se puede usar para conectar a otras dos personas, inducir amor por el lanzador o forzarse a uno mismo a amar a otro.</VPE_WordofLove.description>
  <VPE_WordofLove.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_WordofLove.jobReportString>
  <VPE_WordofLove.label>palabra de amor</VPE_WordofLove.label>
  <VPE_WordofLove.verbProperties.label>palabra de amor</VPE_WordofLove.verbProperties.label>
  <VPE_WordofSerenity.description>Usa palabras tranquilizadoras y sugestión psíquica para terminar un quiebre mental en una persona o animal. El objetivo caerá en un sueño psíquico corto. El costo de psicofoco depende de la intensidad del quiebre mental del objetivo.</VPE_WordofSerenity.description>
  <VPE_WordofSerenity.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_WordofSerenity.jobReportString>
  <VPE_WordofSerenity.label>palabra de serenidad</VPE_WordofSerenity.label>
  <VPE_WordofSerenity.verbProperties.label>palabra de serenidad</VPE_WordofSerenity.verbProperties.label>
</LanguageData>
