<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VPE_Blizzard.description>Usando portales de salto de presión diferencial, portales de salto vinculados al agua y nodos de entropía psíquica, crea una ventisca arremolinada lejos del lanzador. Aquellos expuestos a la tempestad experimentan una reducción de la vista, el movimiento y la manipulación, así como acumulación de hipotermia y frío cortante. La duración escala con la sensibilidad psíquica del lanzador y lo pone en coma.</VPE_Blizzard.description>
  <VPE_Blizzard.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_Blizzard.jobReportString>
  <VPE_Blizzard.label>ventisca</VPE_Blizzard.label>
  <VPE_Blizzard.verbProperties.label>ventisca</VPE_Blizzard.verbProperties.label>
  <VPE_ColdZone.description>Causa que un área manifieste nodos de entropía psíquica durante las próximas 24 horas, bajando drásticamente la temperatura.</VPE_ColdZone.description>
  <VPE_ColdZone.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_ColdZone.jobReportString>
  <VPE_ColdZone.label>zona fría</VPE_ColdZone.label>
  <VPE_ColdZone.verbProperties.label>zona fría</VPE_ColdZone.verbProperties.label>
  <VPE_FrostRay.description>Empuja hacia adelante una corriente concentrada de entropía psíquica durante unos segundos, induciendo rápidamente cortes e hipotermia. La duración escala con la sensibilidad psíquica del lanzador.</VPE_FrostRay.description>
  <VPE_FrostRay.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_FrostRay.jobReportString>
  <VPE_FrostRay.label>rayo de escarcha</VPE_FrostRay.label>
  <VPE_FrostRay.verbProperties.label>rayo de escarcha</VPE_FrostRay.verbProperties.label>
  <VPE_IceBlock.description>Combinando nodos de entropía psíquica y un portal de salto vinculado a un océano, creando un gran bloque de hielo para formarse en la ubicación objetivo. Frágil y puede derretirse si la temperatura está por encima del punto de congelación.</VPE_IceBlock.description>
  <VPE_IceBlock.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_IceBlock.jobReportString>
  <VPE_IceBlock.label>bloque de hielo</VPE_IceBlock.label>
  <VPE_IceBlock.verbProperties.label>bloque de hielo</VPE_IceBlock.verbProperties.label>
  <VPE_IceBreath.description>Respira hacia adelante una corriente de entropía psíquica, el frío resultante corta e induce hipotermia escalando con la distancia al objetivo.</VPE_IceBreath.description>
  <VPE_IceBreath.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_IceBreath.jobReportString>
  <VPE_IceBreath.label>aliento de hielo</VPE_IceBreath.label>
  <VPE_IceBreath.verbProperties.label>aliento de hielo</VPE_IceBreath.verbProperties.label>
  <VPE_IceCrystal.description>Crea un nodo de entropía psíquica en forma de cristal, absorbiendo el calor de la habitación durante los próximos 5 días.</VPE_IceCrystal.description>
  <VPE_IceCrystal.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_IceCrystal.jobReportString>
  <VPE_IceCrystal.label>cristal de hielo</VPE_IceCrystal.label>
  <VPE_IceCrystal.verbProperties.label>cristal de hielo</VPE_IceCrystal.verbProperties.label>
  <VPE_IceShield.description>Crea un aura de entropía psíquica alrededor del objetivo por un tiempo, evitando que experimenten frío e induciendo hipotermia en cualquiera que intente atacarlos cuerpo a cuerpo. La duración escala con la sensibilidad psíquica del lanzador.</VPE_IceShield.description>
  <VPE_IceShield.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_IceShield.jobReportString>
  <VPE_IceShield.label>escudo de hielo</VPE_IceShield.label>
  <VPE_IceShield.verbProperties.label>escudo de hielo</VPE_IceShield.verbProperties.label>
  <VPE_IceSpike.description>Condensa vapor con entropía psíquica en un carámbano lanzado a un objetivo, el daño y la precisión escalan con la sensibilidad psíquica.</VPE_IceSpike.description>
  <VPE_IceSpike.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_IceSpike.jobReportString>
  <VPE_IceSpike.label>púa de hielo</VPE_IceSpike.label>
  <VPE_IceSpike.verbProperties.label>púa de hielo</VPE_IceSpike.verbProperties.label>
  <VPE_IceWall.description>Combinando nodos de entropía psíquica y portales de salto en miniatura vinculados a un océano, creando un muro circular de hielo para formarse alrededor del lanzador. Frágil y puede derretirse si la temperatura está por encima del punto de congelación.</VPE_IceWall.description>
  <VPE_IceWall.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_IceWall.jobReportString>
  <VPE_IceWall.label>muro de hielo</VPE_IceWall.label>
  <VPE_IceWall.verbProperties.label>muro de hielo</VPE_IceWall.verbProperties.label>
  <VPE_SnapFreeze.description>Crea motas de entropía psíquica y portales de salto en miniatura a depósitos de agua sobre todos los objetivos en un área pequeña, encerrándolos en hielo. Las víctimas experimentarán hipotermia pero el hielo puede derretirse prematuramente si la temperatura está por encima del punto de congelación.</VPE_SnapFreeze.description>
  <VPE_SnapFreeze.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPE_SnapFreeze.jobReportString>
  <VPE_SnapFreeze.label>congelación instantánea</VPE_SnapFreeze.label>
  <VPE_SnapFreeze.verbProperties.label>congelación instantánea</VPE_SnapFreeze.verbProperties.label>
</LanguageData>
