<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VPEP_Ascension.description>Apunta a una marioneta controlada y hace que se suicide mediante una sobrecarga psíquica, aniquilándose a sí misma y a las 5 casillas circundantes. La suma de las habilidades aprendidas por la marioneta se convierte en energía psíquica para la detonación, con una fracción absorbida por el lanzador como experiencia psíquica.</VPEP_Ascension.description>
  <VPEP_Ascension.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPEP_Ascension.jobReportString>
  <VPEP_Ascension.label>ascensión</VPEP_Ascension.label>
  <VPEP_Ascension.verbProperties.label>ascensión</VPEP_Ascension.verbProperties.label>
  <VPEP_BrainCut.description>Un mal uso intencional de la psicoemisión de reprogramación que crea una grieta permanente en el cerebro del objetivo. El daño escala con la sensibilidad psíquica del objetivo y siempre desorienta durante 2 segundos.</VPEP_BrainCut.description>
  <VPEP_BrainCut.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPEP_BrainCut.jobReportString>
  <VPEP_BrainCut.label>corte cerebral</VPEP_BrainCut.label>
  <VPEP_BrainCut.verbProperties.label>corte cerebral</VPEP_BrainCut.verbProperties.label>
  <VPEP_BrainLeech.description>Crea un enlace psiónico en un colega o prisionero que redirige la potencia de procesamiento cerebral al drenador. El efecto es ineficiente y alcanza su máximo después de 2 días antes de desvanecerse en la oscuridad. Solo se puede mantener una sanguijuela.</VPEP_BrainLeech.description>
  <VPEP_BrainLeech.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPEP_BrainLeech.jobReportString>
  <VPEP_BrainLeech.label>sanguijuela cerebral</VPEP_BrainLeech.label>
  <VPEP_BrainLeech.verbProperties.label>sanguijuela cerebral</VPEP_BrainLeech.verbProperties.label>
  <VPEP_Degrade.description>Revierte los instintos de comportamiento del objetivo humanoide a un estado considerablemente más primitivo, desencadenando forzosamente el colapso mental "salvajismo".</VPEP_Degrade.description>
  <VPEP_Degrade.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPEP_Degrade.jobReportString>
  <VPEP_Degrade.label>degradar</VPEP_Degrade.label>
  <VPEP_Degrade.verbProperties.label>degradar</VPEP_Degrade.verbProperties.label>
  <VPEP_MindJump.description>Intercambia permanentemente los cuerpos del lanzador y la marioneta objetivo, convirtiéndose la marioneta en el maestro con todas sus capacidades psíquicas. El cambio repentino de consciencia y la adaptación a un nuevo recipiente encierra al nuevo maestro en un coma psíquico escalado de 48 horas.</VPEP_MindJump.description>
  <VPEP_MindJump.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPEP_MindJump.jobReportString>
  <VPEP_MindJump.label>salto mental</VPEP_MindJump.label>
  <VPEP_MindJump.verbProperties.label>salto mental</VPEP_MindJump.verbProperties.label>
  <VPEP_MindSplit.description>Al tomar el equivalente psiónico de un martillo y un cincel contra su propia consciencia, el lanzador puede aumentar permanentemente su límite de marionetas controlables en uno. Efectivamente indoloro ya que se dejan inconscientes por una corta duración al destrozar su sentido del yo.</VPEP_MindSplit.description>
  <VPEP_MindSplit.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPEP_MindSplit.jobReportString>
  <VPEP_MindSplit.label>división mental</VPEP_MindSplit.label>
  <VPEP_MindSplit.verbProperties.label>división mental</VPEP_MindSplit.verbProperties.label>
  <VPEP_Puppet.description>Apuntando a un peón afectado por Sanguijuela Cerebral, esta psicoemisión sobrescribe permanentemente su personalidad con la del lanzador. Bloquea la parte de la memoria a corto plazo del cerebro para sincronizarse con el lanzador, poniéndolos a su vez en un coma corto. El número de marionetas está inicialmente limitado a uno.</VPEP_Puppet.description>
  <VPEP_Puppet.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPEP_Puppet.jobReportString>
  <VPEP_Puppet.label>marioneta</VPEP_Puppet.label>
  <VPEP_Puppet.verbProperties.label>marioneta</VPEP_Puppet.verbProperties.label>
  <VPEP_PuppetSwarm.description>Al causar un efecto similar a un caso extremo de "nostalgia", el lanzador puede forzar a todas las marionetas vinculadas a saltar hacia él casi instantáneamente e independientemente de la distancia.</VPEP_PuppetSwarm.description>
  <VPEP_PuppetSwarm.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPEP_PuppetSwarm.jobReportString>
  <VPEP_PuppetSwarm.label>enjambre de marionetas</VPEP_PuppetSwarm.label>
  <VPEP_PuppetSwarm.verbProperties.label>enjambre de marionetas</VPEP_PuppetSwarm.verbProperties.label>
  <VPEP_Subjugation.description>Induce una forma de adoctrinamiento en un prisionero alterando las vías neuronales para que los pensamientos de la facción del objetivo desencadenen reacciones negativas. Los efectos son bastante nauseabundos y los "convence" de cambiar de bando después de 7 días.</VPEP_Subjugation.description>
  <VPEP_Subjugation.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPEP_Subjugation.jobReportString>
  <VPEP_Subjugation.label>subyugación</VPEP_Subjugation.label>
  <VPEP_Subjugation.verbProperties.label>subyugación</VPEP_Subjugation.verbProperties.label>
  <VPEP_SummonPuppet.description>Al causar un efecto similar a un caso extremo de "nostalgia", el lanzador puede forzar a la marioneta a saltar hacia él casi instantáneamente e independientemente de la distancia.</VPEP_SummonPuppet.description>
  <VPEP_SummonPuppet.jobReportString>Usando habilidad: {0}</VPEP_SummonPuppet.jobReportString>
  <VPEP_SummonPuppet.label>invocar marioneta</VPEP_SummonPuppet.label>
  <VPEP_SummonPuppet.verbProperties.label>invocar marioneta</VPEP_SummonPuppet.verbProperties.label>
</LanguageData>
