<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <Blacksight.description>Usa el desfasador de vacío para obtener temporalmente afinidad por la oscuridad y aversión a la luz. El implante desplaza psíquicamente la longitud de onda del cuerpo del usuario hacia el vacío.</Blacksight.description>
  <Blacksight.label>desfasador de vacío</Blacksight.label>
  <DreadheartRegeneration.description>Usa el núcleo de carnifusión para obtener una regeneración imposible temporalmente. El implante crece rápidamente masas de carne que se retuercen hasta adoptar la forma de las partes dañadas que están reemplazando.</DreadheartRegeneration.description>
  <DreadheartRegeneration.label>regeneración anomala</DreadheartRegeneration.label>
  <LTS_ActivateBrainDetonator.description>Activa el detonador cerebral para matar a la pieza.</LTS_ActivateBrainDetonator.description>
  <LTS_ActivateBrainDetonator.label>activar detonador cerebral</LTS_ActivateBrainDetonator.label>
  <LTS_ActivateBrainShocker.description>Activa el electroshock cerebral para aturdir a la pieza.</LTS_ActivateBrainShocker.description>
  <LTS_ActivateBrainShocker.label>activar electroshock cerebral</LTS_ActivateBrainShocker.label>
  <LTS_ToggleVoicelock.description>Activa una unidad de cancelación de ruido para silenciar remotamente a la víctima.</LTS_ToggleVoicelock.description>
  <LTS_ToggleVoicelock.label>alternar bloqueo de voz</LTS_ToggleVoicelock.label>
  <PsychicAgonyPulse.description>Usa el agonizador psíquico para generar un pulso de puro dolor psíquico que emana del usuario.</PsychicAgonyPulse.description>
  <PsychicAgonyPulse.label>pulso de agonía psíquica</PsychicAgonyPulse.label>
  <PsychicBeguile.description>Usa el encanto psíquico para atraer a un humano a tu facción. El implante manipula psíquicamente a la víctima para que se obsesione con el usuario. Esto se considera una acción hostil por parte de la facción anterior de la víctima.</PsychicBeguile.description>
  <PsychicBeguile.label>encanto psíquico</PsychicBeguile.label>
  <ToggleFertility.description>Secreta hormonas para suprimir la ovulación.</ToggleFertility.description>
  <ToggleFertility.label>alternar control de natalidad</ToggleFertility.label>
  <ToggleLactation.description>Libera hormonas sintéticas que estimulan las glándulas mamarias, induciendo la lactancia.</ToggleLactation.description>
  <ToggleLactation.label>alternar lactancia</ToggleLactation.label>
  <TogglePsychicNullifier.description>Proyecta un campo psíquico personal alrededor del usuario para aislarlo de los efectos psíquicos.</TogglePsychicNullifier.description>
  <TogglePsychicNullifier.label>alternar anulación psíquica</TogglePsychicNullifier.label>
</LanguageData>
