<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <MechhiveSatelliteUplink.confirmationDialogText>Si utilizas el enlace satelital del cluster mecanoide, el mecanizador caerá en un coma psíquico durante 24 horas.\n\n¿Realmente quieres usar el enlace satelital del cluster mecanoide?</MechhiveSatelliteUplink.confirmationDialogText>
  <MechhiveSatelliteUplink.description>Se apodera psíquicamente de una plataforma orbital, lo que provoca que despliegue un cluster de combate mecanoide en el punto objetivo. El cluster puede incluir cualquier combinación de mecanoides y estructuras defensivas. Los mecanoides atacarán indiscriminadamente a cualquier humano que vean, incluido aquel que los invocó. Debido a la enorme cantidad de energía requerida, los centros psíquicos del cerebro del mecanizador se sobrecargarán, sumiéndolo en un coma psíquico de 24 horas.</MechhiveSatelliteUplink.description>
  <MechhiveSatelliteUplink.label>provocar cluster mecanoide</MechhiveSatelliteUplink.label>
  <ReleaseGrubs.comps.LTS_CompAbilityEffect_Reloadable.cooldownGerund>en enfriamiento</ReleaseGrubs.comps.LTS_CompAbilityEffect_Reloadable.cooldownGerund>
  <ReleaseGrubs.description>Libera hasta 2 larvas. Cada larva requiere 10 de acero para construirse. Si la unidad principal es destruida, todas las larvas vinculadas morirán. Las larvas no pueden recargarse y morirán cuando su fuente de energía se agote.</ReleaseGrubs.description>
  <ReleaseGrubs.label>liberar larvas</ReleaseGrubs.label>
  <RemoteDominate.description>Toma el control de un mecanoide enemigo. El mecanoide debe pertenecer a una clase de peso inferior a la superpesada y el mecanizador debe tener ancho de banda disponible para controlarlo.</RemoteDominate.description>
  <RemoteDominate.label>dominar mecanoide</RemoteDominate.label>
  <RemoteResurrect.description>Resucita un mecanoide aliado recientemente destruido mediante una sobrecarga externa de sus procesos de autorreparación. El mecanoide debe haber estado muerto por no más de 60 segundos, y el mecanizador debe tener ancho de banda disponible para controlarlo.</RemoteResurrect.description>
  <RemoteResurrect.label>resucitar mecanoide</RemoteResurrect.label>
</LanguageData>
