<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQEA_EMPPulse.description>Libera un potente pulso electromagnético que daña todos los aparatos electrónicos en el radio. Si se usa en el exterior, los rayos pueden caer en la zona que rodea al lanzador.</VQEA_EMPPulse.description>
  <VQEA_EMPPulse.label>pulso electromagnético</VQEA_EMPPulse.label>
  <VQEA_HellsphereBlast.description>Desata un rayo concentrado de energía destructiva por los ojos, idéntico a la ráfaga disparada por un cañón infernal. Tras una corta duración, las puertas de salto microscópicas en los ojos liberan un pulso abrasador de potencia capaz de derretir el hormigón e incinerar cualquier cosa dentro de la zona de explosión.</VQEA_HellsphereBlast.description>
  <VQEA_HellsphereBlast.label>ráfaga infernal</VQEA_HellsphereBlast.label>
  <VQEA_InfernoSpew.description>Expulsa por la boca un denso chorro de bilis pegajosa e inflamable. Al contacto, puede incendiar a los objetivos y dejar charcos ardientes en el suelo. La bilis se produce y almacena en una glándula especializada en el cuello, emparejada con una cámara separada que contiene un compuesto hipergólico utilizado para la ignición.</VQEA_InfernoSpew.description>
  <VQEA_InfernoSpew.label>chorro de fuego</VQEA_InfernoSpew.label>
  <VQEA_Invisibility.description>Utiliza la sugestión psíquica para volverte invisible durante un breve periodo de tiempo.</VQEA_Invisibility.description>
  <VQEA_Invisibility.label>invisibilidad</VQEA_Invisibility.label>
  <VQEA_Levitation.description>Utiliza un delicado campo psíquico para levitar hasta la ubicación del objetivo.</VQEA_Levitation.description>
  <VQEA_Levitation.label>levitación</VQEA_Levitation.label>
  <VQEA_Levitation.verbProperties.label>levitación</VQEA_Levitation.verbProperties.label>
  <VQEA_MatterPhasing.description>El colono cambia brevemente a un estado intangible, lo que le permite atravesar paredes antes de volver a ser sólido.</VQEA_MatterPhasing.description>
  <VQEA_MatterPhasing.label>desfase de materia</VQEA_MatterPhasing.label>
</LanguageData>
