<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Otorga el título de Acólito a un peón seleccionado. Ese peón ahora tiene 13 de honor. No se puede lanzar sobre un peón que ya sea Acólito o superior. Tiene un tiempo de reutilización de 3 días.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>otorgar: Acólito</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Otorga el título de Barón/Baronesa a un peón seleccionado. Ese peón ahora tiene 45 de honor. No se puede lanzar sobre un peón que ya sea Barón/Baronesa o superior. Tiene un tiempo de reutilización de 3 días.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>otorgar: Barón</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Otorga el título de Conde/Condesa a un peón seleccionado. Ese peón ahora tiene 45 de honor. No se puede lanzar sobre un peón que ya sea Conde/Condesa o superior. Tiene un tiempo de reutilización de 3 días.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>otorgar: Conde</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Otorga el título de Terrateniente libre a un peón seleccionado. Ese peón recibe 1 de Honor. No se puede lanzar sobre un peón que ya sea Terrateniente libre o superior. Tiene un tiempo de reutilización de 3 días.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>otorgar: Terrateniente libre</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Otorga el título de Caballero/Dama a un peón seleccionado. Ese peón ahora tiene 21 de honor. No se puede lanzar sobre un peón que ya sea Caballero/Dama o superior. Tiene un tiempo de reutilización de 3 días.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>otorgar: Caballero</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Otorga el título de Pretor a un peón seleccionado. Ese peón ahora tiene 31 de honor. No se puede lanzar sobre un peón que ya sea Pretor o superior. Tiene un tiempo de reutilización de 3 días.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>otorgar: Pretor</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Otorga el título de Yeoman a un peón seleccionado. Ese peón ahora tiene 7 de honor. No se puede lanzar sobre un peón que ya sea Yeoman o superior. Tiene un tiempo de reutilización de 3 días.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>otorgar: Yeoman</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>está dando un discurso real desde el trono. Si todo va bien, cada participante con título ganará una pequeña cantidad de honor, y ganará honor por cada participante con título. Si sale mal, el discurso causará daño social y perderá honor por cada participante con título. El resultado depende de sus habilidades sociales. La nobleza imperial que reside actualmente en el área se unirá al discurso y contará como participantes con título.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>discurso real</VFEE_RoyalAddress.label>
</LanguageData>
