<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: saurid -->
  <VRESaurids_Saurid.label>sáurido</VRESaurids_Saurid.label>
  <!-- EN: Genetically spliced with synthesized reptile genetic material for improved compatibility with arid environments, saurids are cold-blooded isolationists with harsh voices and extremely low metabolisms. Their sharp claws and hardened scales make them particularly suited to melee encounters.\n\nFor workers looking for higher-wage jobs, saurid xenogerms are offered alongside employment packages to particularly arid and hot planets. As conditions are quite harsh, they experience an attitude shift to be less social and consume fewer calories which allows them to be more profitable. As they are not excluded from starting families, saurids can communicate with each other using pheromones and are oviparous to reduce medical complications caused by lack of proper social infrastructure. -->
  <VRESaurids_Saurid.description>Empalmados genéticamente con material genético de reptil sintetizado para mejorar la compatibilidad con entornos áridos, los sáuridos son aislacionistas de sangre fría con voces ásperas y metabolismos extremadamente bajos. Sus garras afiladas y escamas endurecidas los hacen particularmente adecuados para encuentros cuerpo a cuerpo.\n\nPara los trabajadores que buscan empleos con salarios más altos, los xenogérmenes sáuridos se ofrecen junto con paquetes de empleo a planetas particularmente áridos y calurosos. Como las condiciones son bastante duras, experimentan un cambio de actitud para ser menos sociales y consumir menos calorías, lo que les permite ser más rentables. Como no están excluidos de formar familias, los sáuridos pueden comunicarse entre sí usando feromonas y son ovíparos para reducir las complicaciones médicas causadas por la falta de una infraestructura social adecuada.</VRESaurids_Saurid.description>
  <!-- EN: Genetically engineered to survive on extremely low nutrition in the most arid environments, saurids adapt very well to hostile environments thanks to the oviparous nature of their reproduction as well as lizard-like genetic features. They prefer isolation and prefer to mate with other saurids. -->
  <VRESaurids_Saurid.descriptionShort>Diseñados genéticamente para sobrevivir con una nutrición extremadamente baja en los entornos más áridos, los sáuridos se adaptan muy bien a entornos hostiles gracias a la naturaleza ovípara de su reproducción, así como a características genéticas similares a las de los lagartos. Prefieren el aislamiento y prefieren aparearse con otros sáuridos.</VRESaurids_Saurid.descriptionShort>
  
</LanguageData>