<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: gourmand tongue -->
  <GourmandTongue.label>lengua gourmet</GourmandTongue.label>
  <!-- EN: This bionic tongue enhances the sense of taste. It is made of synthetic smooth-fibres, coated in an ultrafine absorbent mesh capable of detecting even the slightest trace of flavour. A microprocessor formats the chemical signals, elevating the richness and nuances of the meal and suppressing the less palatable inputs, before sending the sense data to the brain via a nerve-link interface. The tongue can be extended up to 30 cm, if desired, is granted a full prehensile range of motion by an array of micro-servomotors and even features an integral straw. -->
  <GourmandTongue.description>Esta lengua biónica mejora el sentido del gusto. Está hecha de fibras sintéticas suaves, recubiertas por una malla absorbente ultrafina capaz de detectar incluso el rastro más pequeño de sabor. Un microprocesador formatea las señales químicas, elevando la riqueza y los matices de la comida y suprimiendo los inputs menos agradables, antes de enviar los datos sensoriales al cerebro a través de una interfaz de enlace nervioso. La lengua puede extenderse hasta 30 cm, si se desea, y tiene un rango de movimiento prehensil completo gracias a una serie de microservomotores e incluso incluye una pajilla integral.</GourmandTongue.description>
  
  <!-- EN: archotech ear -->
  <LTS_ArchotechEar.label>oído arqueotéc</LTS_ArchotechEar.label>
  <!-- EN: An artificial ear built by an archotech. It perceives infrasound and ultrasound frequencies and is sensitive enough to make out a whispered conversation across a construction site. Its internal workings are a mystery to human minds. -->
  <LTS_ArchotechEar.description>Oído artificial construido por un arqueotéc. Percibe frecuencias infrasonoras y ultrasónicas, y es lo suficientemente sensible como para captar una conversación en susurros al otro lado de un sitio en construcción. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</LTS_ArchotechEar.description>
  
  <!-- EN: archotech heart -->
  <LTS_ArchotechHeart.label>corazón arqueotéc</LTS_ArchotechHeart.label>
  <!-- EN: An artificial heart built by an archotech. It looks and feels like natural flesh, but can somehow pump far more blood throughout the body without puttin additional strain on the cardiovascular system. Its internal workings are a mystery to human minds. -->
  <LTS_ArchotechHeart.description>Corazón artificial construido por un arqueotéc. Luce y se siente como tejido natural, pero es capaz de bombear mucha más sangre por el cuerpo sin generar tensión adicional en el sistema cardiovascular. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</LTS_ArchotechHeart.description>
  
  <!-- EN: archotech jaw -->
  <LTS_ArchotechJaw.label>mandíbula arqueotéc</LTS_ArchotechJaw.label>
  <!-- EN: An artificial jaw built by an archotech. It looks and feels like natural flesh, but it's harder to damage than plasteel and is strong enough to crush steel. Its internal workings are a mystery to human minds. -->
  <LTS_ArchotechJaw.description>Mandíbula artificial construida por un arqueotéc. Luce y se siente como tejido natural, pero es más resistente que el plastiacero y lo suficientemente fuerte como para triturar acero. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</LTS_ArchotechJaw.description>
  
  <!-- EN: archotech spine -->
  <LTS_ArchotechSpine.label>columna arqueotéc</LTS_ArchotechSpine.label>
  <!-- EN: An artificial spine built by an archotech. It looks and feels like natural bone, but can hold the weight of most cars, and it's harder to damage than plasteel. Its internal workings are a mystery to human minds. -->
  <LTS_ArchotechSpine.description>Columna vertebral artificial construida por un arqueotéc. Luce y se siente como hueso natural, pero puede soportar el peso de la mayoría de los automóviles y es más resistente que el plastiacero. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</LTS_ArchotechSpine.description>
  
</LanguageData>