<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: blacksight device -->
  <BlacksightDevice.label>desfasador de vacío</BlacksightDevice.label>
  <!-- EN: An implant that allows the user to temporarily partially shift into the void. The implant is crafted from modified noctolith sensors, using archotech shards to control the phase mechanisms. The user can activate the device, causing them to move and attack far faster in darkness. However, the inverse is true in light. While active, the user is unthreatened by unnatural darkness. -->
  <BlacksightDevice.description>Un implante que permite al usuario desplazarse parcialmente hacia el vacío temporalmente. El implante está fabricado con sensores de noctol modificados, utilizando fragmentos de arqueotecnología oscura para controlar los mecanismos de fase. El usuario puede activar el dispositivo, lo que les permite moverse y atacar mucho más rápido en la oscuridad. Sin embargo, lo contrario sucede en la luz. Mientras esté activo, el usuario no es vulnerable a la oscuridad antinatural.</BlacksightDevice.description>
  
  <!-- EN: alkalicoat implant -->
  <DeacidifierMembrane.label>membrana alcalina</DeacidifierMembrane.label>
  <!-- EN: An implant that grants its user immunity to acid. The implant is crafted from the archite stomach lining that prevents devourers from digesting themselves and maintained by the influence of an archotech shard. By implanting a thin layer of these archites between the dermal layers, the user gains immunity to acid damage, and cannot be digested. -->
  <DeacidifierMembrane.description>Un implante que otorga inmunidad al ácido al usuario. El implante está fabricado de arquitas hiperalcalinas que recubren el estómago de un devorador que evita se digieran a sí mismos, y se mantiene mediante la influencia de un fragmento de arqueotecnología oscura. Al implantar una fina capa de estas arquitas entre las capas dérmicas, el usuario gana inmunidad al daño por ácido y no puede ser digerido.</DeacidifierMembrane.description>
  
  <!-- EN: deadlife coil -->
  <DeadlifeCollar.label>collar de necrovita</DeadlifeCollar.label>
  <!-- EN: An implant that makes the user far stronger as a shambler, and revives them as one upon death. The implant consists of a strange archo-organ surrounded by twisting bioferrite pipes and uses an archotech shard at it's core to maintain and supercharge any deadlife archites present in the user’s body. -->
  <DeadlifeCollar.description>Un implante que hace al usuario mucho más fuerte como caminante y lo revive como tal al morir. El implante consiste en un extraño arcoórgano rodeado de tubos de bioferrita retorcidos que utilizan un fragmento de arqueotecnología oscura en su núcleo para mantener y potenciar las arquitas de necrovita presente en el cuerpo del usuario.</DeadlifeCollar.description>
  
  <!-- EN: retributive impaler -->
  <DefensiveImpaler.label>espinas retributivas</DefensiveImpaler.label>
  <!-- EN: An implant that is formed of hundreds of telescopic, subdermally implanted bioferrite quills and connected to implanted nerves. The implant is crafted from harvested gorehulk nervous systems, using an archotech shard to safely fuse with the user. The retractable spines extend from the user's flesh to impale those who harm them in melee range. -->
  <DefensiveImpaler.description>Un implante formado por cientos de púas telescópicas de bioferrita implantadas subdérmicamente y conectadas a nervios implantados. El implante está hecho a partir de sistemas nerviosos de goretescos cosechados, utilizando un fragmento de arqueotecnología oscura para fusionarse de manera segura con el usuario. Las espinas retráctiles se extienden desde la carne del usuario para empalar a aquellos que lo dañen en el rango cuerpo a cuerpo.</DefensiveImpaler.description>
  
  <!-- EN: dreadheart -->
  <Dreadheart.label>núcleo de carnifusión</Dreadheart.label>
  <!-- EN: A bio-mechanical organ that allows the user to temporarily gain impossible regeneration. The implant is crafted from a modified dreadmeld core, using archotech shards to control the growth mechanisms. The user can unbind the functions of the core, causing new flesh to sprout in place of their wounds. However, if used too frequently, there's a chance of the regeneration going rampant, incapacitating the user as huge masses of flesh sprout from their body, becoming fleshbeasts. -->
  <Dreadheart.description>Un órgano biomecánico que permite al usuario ganar una regeneración imposible temporalmente. El implante está fabricado a partir de un núcleo de carnifusión modificado, utilizando fragmentos de arqueotecnología oscura para controlar los mecanismos de crecimiento. El usuario puede desatar las funciones del núcleo, haciendo que carne nueva brote en lugar de sus heridas. Sin embargo, si se usa con demasiada frecuencia, existe la posibilidad de que la regeneración se descontrole, incapacitando al usuario mientras grandes masas de carne brotan de su cuerpo, convirtiéndose en carnitribus.</Dreadheart.description>
  
  <!-- EN: hyper-adrenaline gland -->
  <HyperAdrenalineGland.label>glándula de hiperadrenalina</HyperAdrenalineGland.label>
  <!-- EN: An implant that enhances the speed and pain resistance of the user after taking damage. The implant is crafted from the archotechnological adrenal glands of a chimera, using an archotech shard to stimulate the release procedure. By pumping a combination of synthetic superadrenaline and archites into the bloodstream, the user is able to move much faster and ignore their pain for a period of time after recieving enough damage. Unfortunately, the presence of hyper-adrenaline in the body boosts aggression levels, leading to increased chances of social fights. -->
  <HyperAdrenalineGland.description>Un implante que mejora la velocidad y la resistencia al dolor del usuario después de recibir daño. El implante está fabricado a partir de las glándulas suprarrenales de una quimera, utilizando un fragmento de arqueotecnología oscura para estimular el proceso de liberación. Al bombear una combinación de adrenalina sintética y arquitas en el torrente sanguíneo, el usuario puede moverse mucho más rápido e ignorar el dolor durante un tiempo después de recibir suficiente daño. Desafortunadamente, la presencia de hiperadrenalina en el cuerpo aumenta los niveles de agresión, lo que lleva a un mayor riesgo de peleas sociales.</HyperAdrenalineGland.description>
  
  <!-- EN: psychic reaper -->
  <LTS_PsychicReaper.label>segador psíquico</LTS_PsychicReaper.label>
  <!-- EN: An implant that attunes its user to rip the psychic energies from slain foes. The implant uses dark archotechnology to harvest psyfocus from death, allowing its user to repurpose this energy, if they are capable. -->
  <LTS_PsychicReaper.description>Un implante que sintoniza al usuario para arrancar las energías psíquicas de los enemigos caídos. El implante utiliza arqueotecnología oscura para cosechar el psifoco de la muerte, permitiendo a su usuario reutilizar esta energía, si es capaz de hacerlo.</LTS_PsychicReaper.description>
  
  <!-- EN: voidlink -->
  <LTS_Voidlink.label>sintonizador oscuro</LTS_Voidlink.label>
  <!-- EN: An implant that attunes its user to the monolith. The implant uses dark archotechnology to allow its user to hear the whispers of the void. The greater the void's link to reality, the greater the user's psychic sensitivity and madness grows. -->
  <LTS_Voidlink.description>Un implante que sintoniza al usuario con el monolito. El implante utiliza arqueotecnología oscura para permitir que el usuario escuche los susurros del vacío. Cuanto mayor sea el vínculo del vacío con la realidad, mayor será la sensibilidad psíquica del usuario y su locura.</LTS_Voidlink.description>
  
  <!-- EN: metalhorror symbiont -->
  <MetalhorrorSymbiont.label>simbionte horrormetal</MetalhorrorSymbiont.label>
  <!-- EN: An implant that enhances the combative capabilities of its host. The implant is crafted from the archometallic seed of a metalhorror, using an archotech shard to control and manipulate the growth of the creature. The symbiont’s metallic filaments weave through the host’s body, forming a second musculature system and the metalblood flowing through the host’s veins hardens in response to physical trauma. Due to the symbiont’s presence, any attempt by other metalhorrors to colonise the host will be rapidly destroyed. Upon death, the mechanisms that slave the metalhorror to the host will fail, allowing it to immediately tear free of the corpse. -->
  <MetalhorrorSymbiont.description>Un implante que mejora las capacidades de combate de su anfitrión. El implante está fabricado a partir de la semilla arcometallica de un horrormetal, utilizando un fragmento de arqueotecnología oscura para controlar y manipular el crecimiento de la criatura. Los filamentos metálicos del simbionte se tejen a través del cuerpo del anfitrión, formando un segundo sistema musculares, y la sangrimetálica que fluye por sus venas se endurece en respuesta al trauma físico. Debido a la presencia del simbionte, cualquier intento de otros horrormetal de colonizar al anfitrión será rápidamente destruido. Tras la muerte, los mecanismos que esclavizan al horrormetal al anfitrión fallarán, permitiendo que se libere inmediatamente del cadáver.</MetalhorrorSymbiont.description>
  
  <!-- EN: psychic agonizer -->
  <PsychicAgonizer.label>agonizador psíquico</PsychicAgonizer.label>
  <!-- EN: An implant that allows the user to project a pulse of pure mental pain. The implant is crafted from a modified nociosphere emitter, using archotech shards to harness its psychic capabilities. The user can release a wave of psychic agony, briefly incapacitating all creatures nearby. However, while the user is in pain, the implant also constantly causes a feedback loop of psychic pain to all creatures that spend too much time in the user's presence. -->
  <PsychicAgonizer.description>Un implante que permite al usuario proyectar una pulsación de dolor mental puro. El implante está fabricado a partir de un emisor de nociosfera modificado, utilizando fragmentos de arqueotéc para aprovechar sus capacidades psíquicas. El usuario puede liberar una ola de agonía psíquica, incapacitante brevemente a todas las criaturas cercanas. Sin embargo, mientras el usuario esté en dolor, el implante también causa constantemente un bucle de retroalimentación de dolor psíquico a todas las criaturas que pasen demasiado tiempo en la presencia del usuario.</PsychicAgonizer.description>
  
  <!-- EN: psychic beguiler -->
  <PsychicBeguiler.label>encantador psíquico</PsychicBeguiler.label>
  <!-- EN: An implant that allows the user to enthrall another person. The implant is crafted from a modified golden cube, using archotech shards to control its psychic influence. The user radiates an aura of perfection and beauty, enhanced by their psychic sensitivity, and gains the ability to focus this psychic field into the mind of another, rapidly captivating and luring them into the user's faction. The victim will always feel strong positive emotions for the beguiler but will enter a berserk rage when they die. -->
  <PsychicBeguiler.description>Un implante que permite al usuario cautivar a otra persona. El implante está fabricado a partir de un cubo dorado modificado, utilizando fragmentos de arqueotecnología oscura para controlar su influencia psíquica. El usuario irradia un aura de perfección y belleza, mejorada por su sensibilidad psíquica, y obtiene la capacidad de enfocar este campo psíquico en la mente de otro, cautivándolo rápidamente y llevándolo a la facción del usuario. La víctima siempre sentirá emociones positivas fuertes por el encantador, pero entrará en una furia berserker al morir.</PsychicBeguiler.description>
  
  <!-- EN: psychic sustainer -->
  <PsychicSustainer.label>sustentor psíquico</PsychicSustainer.label>
  <!-- EN: An implant that sustains the user during meditation and psychic rituals. The implant uses dark archotechnology to allow its user to tap into the ambient psychic field of a distant archotech, enabling to enter a psychic trance that sustains their body. -->
  <PsychicSustainer.description>Un implante que sustenta al usuario durante meditaciones y rituales psíquicos. El implante utiliza arqueotecnología oscura para permitir que el usuario se conecte al campo psíquico ambiental de un arqueotéc distante, permitiéndole entrar en un trance psíquico que mantiene su cuerpo.</PsychicSustainer.description>
  
  <!-- EN: slayer's collar -->
  <SlayersCollar.label>collar de asesino</SlayersCollar.label>
  <!-- EN: An implant that allows its user escape death by causing it. The implant is formed of a ring of jagged, chaotic void metal and uses an archotech shard to flay a corpse of it's lingering psychic energy. After murdering 50 humanoids, the collar gains enough psychic energy to produce a seed of death refusal archites.\n\nSlayers collars serve as a symbol of eternal servitude among worshippers of Horax. -->
  <SlayersCollar.description>Un implante que permite a su usuario escapar de la muerte causándola. El implante está formado por un anillo de metal del vacío caótico y dentado, utilizando un fragmento de arqueotecnología oscura para despojar a un cadáver de su energía psíquica residual. Después de asesinar a 50 humanoides, el collar gana suficiente energía psíquica para producir una semilla de arquitas que rechazan la muerte.\n\nLos collares de asesino sirven como un símbolo de servidumbre eterna entre los adoradores de Horax.</SlayersCollar.description>
  
</LanguageData>