<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: radioactive isotopack -->
  <VRecyclingE_RadioactiveIsotopack.label>pack de isótopos radiactivos</VRecyclingE_RadioactiveIsotopack.label>
  <!-- EN: A hazardous package of radioactive isotopes, resulting from the recycling of toxic waste. The surface is heat-sealed for safe transport. Radioactive Isotopacks emit high levels of radiation, posing a serious threat to the health of colonists and animals. If damaged or burned, they release a burst of dangerous radiation. -->
  <VRecyclingE_RadioactiveIsotopack.description>Un pack peligroso de isótopos radiactivos, resultante del reciclaje de residuos tóxicos. La superficie está sellada térmicamente para un transporte seguro. Los packs de isótopos radiactivos emiten altos niveles de radiación, lo que representa una grave amenaza para la salud de los colonos y los animales. Si se dañan o queman, liberan una ráfaga de radiación peligrosa.</VRecyclingE_RadioactiveIsotopack.description>
  
  <!-- EN: reactive chempack -->
  <VRecyclingE_ReactiveChempack.label>pack químico reactivo</VRecyclingE_ReactiveChempack.label>
  <!-- EN: A volatile package of highly reactive chemicals, generated as a byproduct of recycling toxic waste. The surface is heat-sealed for safe transport. Reactive Chempacks are extremely dangerous and can cause devastating explosions if not handled carefully. If damaged or burned, they may explode in a big fireball. -->
  <VRecyclingE_ReactiveChempack.description>Un pack volátil de productos químicos altamente reactivos, generado como subproducto del reciclaje de residuos tóxicos. La superficie está sellada térmicamente para un transporte seguro. Los packs químicos reactivos son extremadamente peligrosos y pueden causar explosiones devastadoras si no se manejan con cuidado. Si se dañan o queman, pueden explotar en una gran bola de fuego.</VRecyclingE_ReactiveChempack.description>
  
  <!-- EN: reclaimed biopack -->
  <VRecyclingE_ReclaimedBiopack.label>biopack recuperado</VRecyclingE_ReclaimedBiopack.label>
  <!-- EN: A repurposed package of nutrient-rich bio-material, recovered from toxic waste through advanced recycling processes. The surface is heat-sealed for safe transport. Reclaimed Biopacks improve soil fertility if they deteriorate on standard soil. If damaged or burned, they emit a small amount of disgusting rot stink. -->
  <VRecyclingE_ReclaimedBiopack.description>Un pack reutilizado de biomaterial rico en nutrientes, recuperado de residuos tóxicos mediante procesos de reciclaje avanzados. La superficie está sellada térmicamente para un transporte seguro. Los biopacks recuperados mejoran la fertilidad del suelo si se deterioran en suelo estándar. Si se dañan o queman, emiten una pequeña cantidad de repugnante hedor a podredumbre.</VRecyclingE_ReclaimedBiopack.description>
  
  <!-- EN: stabilized alloypack -->
  <VRecyclingE_StabilizedAlloypack.label>pack de aleación estabilizada</VRecyclingE_StabilizedAlloypack.label>
  <!-- EN: An amalgamation of strong and lightweight alloys, synthesized from toxic waste through complex chemical reactions. The surface is heat-sealed for safe transport. Stabilized Alloypacks contain high-quality material for crafting advanced weapons, armor, and components. If damaged or burned, they release a small puff of non-toxic smoke. -->
  <VRecyclingE_StabilizedAlloypack.description>Una amalgama de aleaciones fuertes y ligeras, sintetizadas a partir de residuos tóxicos mediante complejas reacciones químicas. La superficie está sellada térmicamente para un transporte seguro. Los packs de aleación estabilizada contienen material de alta calidad para fabricar armas avanzadas, armaduras y componentes. Si se dañan o queman, liberan una pequeña bocanada de humo no tóxico.</VRecyclingE_StabilizedAlloypack.description>
  
  <!-- EN: trash -->
  <VRecyclingE_Trash.label>basura</VRecyclingE_Trash.label>
  <!-- EN: A package of non-toxic rubbish, carefully sorted and compacted for efficient storage. The surface is heat-sealed for safe transport. Trash poses no risk of pollution or deterioration, making it safe for long-term storage. However, if burned, trash will release a moderate amount of tox gas as a byproduct of combustion. -->
  <VRecyclingE_Trash.description>Un pack de basura no tóxica, cuidadosamente clasificada y compactada para un almacenamiento eficiente. La superficie está sellada térmicamente para un transporte seguro. La basura no presenta riesgo de contaminación ni deterioro, lo que la hace segura para el almacenamiento a largo plazo. Sin embargo, si se quema, la basura liberará una cantidad moderada de gas tóxico como subproducto de la combustión.</VRecyclingE_Trash.description>
  
  <!-- EN: volatile toxpack -->
  <VRecyclingE_VolatileToxpack.label>pack tóxico volátil</VRecyclingE_VolatileToxpack.label>
  <!-- EN: An unstable package of highly concentrated toxic waste, created as a byproduct in more complex recycling projects. The surface is heat-sealed for safe transport. Volatile toxpacks are extremely dangerous due to their instability and propensity to emit large amounts of tox gas and pollution. If burned or damaged, they release a massive cloud of deadly tox gas. -->
  <VRecyclingE_VolatileToxpack.description>Un pack inestable de residuos tóxicos altamente concentrados, creado como subproducto en proyectos de reciclaje más complejos. La superficie está sellada térmicamente para un transporte seguro. Los packs tóxicos volátiles son extremadamente peligrosos debido a su inestabilidad y propensión a emitir grandes cantidades de gas tóxico y contaminación. Si se queman o dañan, liberan una nube masiva de gas tóxico mortal.</VRecyclingE_VolatileToxpack.description>
  
</LanguageData>