<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <MU_AcidSpitter.description>Un pequeño tanque con sistema de tuberías que puede instalarse en un mecanoide. Proporciona la capacidad de crear, almacenar y escupir ácido. Requiere carne retorcida para la síntesis de ácido.</MU_AcidSpitter.description>
  <MU_AcidSpitter.label>escupidor de ácido</MU_AcidSpitter.label>
  <MU_AcidSynthesizer.description>Un tanque con sistema de tuberías que puede instalarse en un mecanoide. Proporciona la capacidad de crear, almacenar y escupir ácido. Requiere carne retorcida para la síntesis de ácido.</MU_AcidSynthesizer.description>
  <MU_AcidSynthesizer.label>sintetizador de ácido</MU_AcidSynthesizer.label>
  <MU_DeadlifePack.description>Un paquete de utilidad que lanza una cápsula que explota en polvo de necrovita. El polvo anima cadáveres humanos y de animales como caminantes que solo atacarán a tus enemigos.\n\nEl polvo de necrovita está compuesto de arquitas microscópicas similares a máquinas que flotan en el aire. Donde tocan un cadáver, inducen una resurrección caótica y violenta.</MU_DeadlifePack.description>
  <MU_DeadlifePack.label>meca-pack de necrovita</MU_DeadlifePack.label>
  <MU_DisruptorFlares.description>Un paquete de utilidad que dispara bengalas disruptoras. Al impactar, la bengala quema una cápsula de bioferrita, lo que crea un destello brillante y una disrupción psíquica local. Esto aturde a las criaturas sensibles psíquicamente, revela a las invisibles y reduce su conciencia y velocidad de movimiento por un corto tiempo. Luego, la bengala sigue ardiendo, iluminando una amplia área durante un tiempo.</MU_DisruptorFlares.description>
  <MU_DisruptorFlares.label>meca-pack de bengalas disruptoras</MU_DisruptorFlares.label>
  <MU_InvisibilityModule.description>Un módulo especial que puede instalarse en un mecanoide, otorgando la capacidad de volverse invisible. El módulo utiliza la columna vertebral de un redivivo para manipular los centros visuales de los cercanos, permitiendo al usuario pasar desapercibido.</MU_InvisibilityModule.description>
  <MU_InvisibilityModule.label>módulo de invisibilidad</MU_InvisibilityModule.label>
</LanguageData>
