<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <AllowedAreas.description>Crea áreas permitidas por defecto para nuevas colonias y controla qué tipos de colonos se asignan automáticamente a qué áreas.</AllowedAreas.description>
  <AllowedAreas.label>áreas permitidas</AllowedAreas.label>
  <BabyFeeding.description>Establece la configuración de autoalimentación por defecto para los colonos según la relación con el bebé y si están lactando. También te permite establecer qué alimentos se pueden dar a los bebés por defecto.</BabyFeeding.description>
  <BabyFeeding.keywords.3>progenitores</BabyFeeding.keywords.3>
  <BabyFeeding.label>alimentación de bebés</BabyFeeding.label>
  <General.description>Configuración general para este mod.</General.description>
  <General.label>configuración general</General.label>
  <Medicine.description>Establece la configuración de medicinas por defecto para una nueva colonia, así como el tipo y la cantidad de medicina que llevarán los nuevos colonos.</Medicine.description>
  <Medicine.label>configuración de medicinas</Medicine.label>
  <Misc.description>Otros ajustes por defecto que no encajan bien en ninguna de las otras categorías.</Misc.description>
  <Misc.label>ajustes varios</Misc.label>
  <Policies.description>Establece políticas personalizadas por defecto de vestimenta, comida, drogas y lectura que se copiarán a cada nueva colonia.</Policies.description>
  <Policies.label>políticas</Policies.label>
  <ResourceCategories.description>Establece qué categorías del árbol de recursos se expanden por defecto en el modo categorizado.</ResourceCategories.description>
  <ResourceCategories.label>categorías de recursos expandidos</ResourceCategories.label>
  <Rewards.description>Establece las preferencias de recompensa por defecto para una nueva colonia.</Rewards.description>
  <Rewards.label>preferencias de recompensa</Rewards.label>
  <Schedule.description>Establece horarios personalizados por defecto para los colonos. Puedes crear horarios alternos y el mod rotará entre ellos al asignarlos a nuevos colonos.</Schedule.description>
  <Schedule.label>horarios de colonos</Schedule.label>
  <Storage.label>configuración de almacenamiento</Storage.label>
  <Storyteller.description>Establece la configuración de cuentacuentos/dificultad por defecto para una nueva colonia, incluyendo ajustes de dificultad personalizados.</Storyteller.description>
  <Storyteller.label>configuración de cuentacuentos</Storyteller.label>
  <WorkbenchBills.description>Establece órdenes por defecto para los talleres que se añadirán automáticamente al construir un taller.</WorkbenchBills.description>
  <WorkbenchBills.keywords.51>puntos de vida</WorkbenchBills.keywords.51>
  <WorkbenchBills.label>órdenes de taller</WorkbenchBills.label>
  <World.description>Establece la configuración del mundo y del mapa por defecto para una nueva colonia.</World.description>
  <World.label>configuración del mundo</World.label>
</LanguageData>
