<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFEP_Junkers.description>Una confederación flexible de bandas de piratas que han acordado luchar principalmente contra forasteros en lugar de luchar entre sí.\nLos piratas no siembran, no construyen y rara vez comercian. Impulsados por una cultura de sangre y honor que valora la fuerza personal y la crueldad, se enriquecen asaltando y robando a sus vecinos más productivos.\nLos chatarreros utilizan tecnología de sarcotrajes y se sellan en tumbas de metal en las que asaltan, roban, saquean e inevitablemente mueren. Rara vez usan armas cuerpo a cuerpo y prefieren mantenerse a distancia del enemigo para utilizar completamente el poderoso armamento de los sarcotrajes.</VFEP_Junkers.description>
  <VFEP_Junkers.label>chatarreros</VFEP_Junkers.label>
  <VFEP_Junkers.leaderTitle>kan</VFEP_Junkers.leaderTitle>
  <VFEP_Junkers.messageDefendersAttacking>{0} de {1} están atacando tu {2}.</VFEP_Junkers.messageDefendersAttacking>
  <VFEP_Junkers.pawnSingular>chatarrero</VFEP_Junkers.pawnSingular>
  <VFEP_Junkers.pawnsPlural>chatarreros</VFEP_Junkers.pawnsPlural>
  <VFEP_Mercenaries.description>Una organización paramilitar sancionada y gobernada por figuras políticas y megacorporaciones.\nLos mercenarios no siembran, no construyen y rara vez comercian. Impulsados por una cultura de sangre y honor que valora la fuerza personal y la crueldad, se enriquecen asaltando y robando a sus vecinos más productivos.\nLos mercenarios utilizan armas y armaduras de tecnología espacial para eliminar los objetivos de sus señores corporativos. A diferencia de otras facciones piratas, se puede comunicar con los mercenarios y hacerse amigo de ellos, pero rara vez tienen mucho que ofrecer en cuanto a comercio e investigación.</VFEP_Mercenaries.description>
  <VFEP_Mercenaries.label>mercenarios</VFEP_Mercenaries.label>
  <VFEP_Mercenaries.leaderTitle>general</VFEP_Mercenaries.leaderTitle>
  <VFEP_Mercenaries.messageDefendersAttacking>{0} de {1} están atacando tu {2}.</VFEP_Mercenaries.messageDefendersAttacking>
  <VFEP_Mercenaries.pawnSingular>mercenario</VFEP_Mercenaries.pawnSingular>
  <VFEP_Mercenaries.pawnsPlural>mercenarios</VFEP_Mercenaries.pawnsPlural>
</LanguageData>
