<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: intravenous drip stand -->
  <Facility_IVDrip.label>soporte de goteo intravenoso</Facility_IVDrip.label>
  <!-- EN: An intravenous drip stand for quickly delivering lost fluids to a patient, helping the immune system and blood loss recovery when placed directly adjacent to a hospital bed or surgical table. Only works for hospital beds or surgical tables - normal beds will not benefit. Attaching more than one stand to the same bed will have no effect. -->
  <Facility_IVDrip.description>Un soporte de goteo intravenoso para administrar rápidamente fluidos perdidos a un paciente, ayudando al sistema inmunológico y a la recuperación de pérdida de sangre cuando se coloca directamente adyacente a una cama de hospital o mesa quirúrgica. Solo funciona con camas de hospital o mesas quirúrgicas - las camas normales no se beneficiarán. Conectar más de un soporte a la misma cama no tendrá efecto.</Facility_IVDrip.description>
  
  <!-- EN: research counter -->
  <Facility_ResearchCounter.label>mostrador de investigación</Facility_ResearchCounter.label>
  <!-- EN: A waist high sterilised surface for performing sensitive research on. Gives a small boost to nearby research benches as well as helping to keep the area clean. Stacks up to 20 times. -->
  <Facility_ResearchCounter.description>Una superficie esterilizada a la altura de la cintura para realizar investigaciones delicadas. Proporciona un pequeño impulso a las mesas de investigación cercanas y ayuda a mantener el área limpia. Se acumula hasta 20 veces.</Facility_ResearchCounter.description>
  
  <!-- EN: vitals centre -->
  <Facility_VitalsCentre.label>centro de signos vitales</Facility_VitalsCentre.label>
  <!-- EN: A large centre for monitoring the vitals of several patients at once, increasing medical tend quality, surgery success chance and immunity gain speed when placed in the vicinity of a hospital bed or surgical table. Only works for hospital beds or surgical tables - normal beds will not benefit. -->
  <Facility_VitalsCentre.description>Un gran centro para monitorear los signos vitales de varios pacientes a la vez, aumentando la calidad de la atención médica, la probabilidad de éxito de las cirugías y la velocidad de ganancia de inmunidad cuando se coloca en las cercanías de una cama de hospital o mesa quirúrgica. Solo funciona con camas de hospital o mesas quirúrgicas - las camas normales no se beneficiarán.</Facility_VitalsCentre.description>
  
</LanguageData>