<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VGE_ArtilleryProjectile.label>disparo de artillería</VGE_ArtilleryProjectile.label>
  <VGE_AsteroidCluster.description>Un cúmulo de asteroides de vaciorita en órbita alrededor del planeta, que consiste en varios fragmentos a la deriva en formación cerrada. Puede haber sido una vez un cuerpo más grande que se rompió, o un grupo de asteroides más pequeños capturados juntos por la gravedad.\n\nEsta ubicación se puede alcanzar usando cápsulas de transporte, lanzaderas o una gravinave.</VGE_AsteroidCluster.description>
  <VGE_AsteroidCluster.label>cúmulo de asteroides</VGE_AsteroidCluster.label>
  <VGE_AsteroidField.description>Un cúmulo denso de innumerables asteroides de vaciorita pequeños y fragmentos de roca, que derivan lentamente juntos en una órbita laxa. Aunque es demasiado pequeño para albergar operaciones mineras importantes, el campo representa un desafío de navegación notable.\n\nEsta ubicación se puede alcanzar usando cápsulas de transporte, lanzaderas o una gravinave.</VGE_AsteroidField.description>
  <VGE_AsteroidField.label>campo de asteroides</VGE_AsteroidField.label>
  <VGE_AsteroidWithRuins.description>Un asteroide de vaciorita con los restos destrozados de una antigua estación orbital adheridos a su superficie. Vigas retorcidas, módulos rotos y escombros a la deriva sugieren una estructura abandonada hace mucho tiempo. La mayor parte de la estación ha colapsado en el propio asteroide, dejando solo fragmentos dispersos por su exterior.\n\nEsta ubicación se puede alcanzar usando cápsulas de transporte, lanzaderas o una gravinave.</VGE_AsteroidWithRuins.description>
  <VGE_AsteroidWithRuins.label>asteroide con ruinas</VGE_AsteroidWithRuins.label>
  <VGE_CoreAsteroidMiningSite.description>Un asteroide de vaciorita con un núcleo inusualmente sólido de minerales valiosos. Normalmente se encuentra lejos de la órbita planetaria, pero este se ha desplazado a una trayectoria más baja, lo que lo convierte en una rara oportunidad minera.\n\nLa vaciorita está densamente compactada y la minería llevará más tiempo de lo normal. No detectas señales de vida.\n\nEsta ubicación se puede alcanzar usando cápsulas de transporte, lanzaderas o una gravinave.</VGE_CoreAsteroidMiningSite.description>
  <VGE_CoreAsteroidMiningSite.label>asteroide de núcleo sólido</VGE_CoreAsteroidMiningSite.label>
  <VGE_DenseAsteroid.description>Un asteroide de vaciorita tan densamente compactado y sólido que deja poca superficie utilizable. Su gran densidad dificulta la búsqueda de zonas de aterrizaje seguras o prácticas.\n\nEsta ubicación se puede alcanzar usando cápsulas de transporte, lanzaderas o una gravinave.</VGE_DenseAsteroid.description>
  <VGE_DenseAsteroid.label>asteroide denso</VGE_DenseAsteroid.label>
  <VGE_DerelictStation.description>Una estación orbital abandonada, hace tiempo despojada de cualquier cosa valiosa. Solo su armazón esquelético deriva silenciosamente por el espacio, un recordatorio de lo que una vez fue.\n\nEsta ubicación se puede alcanzar usando cápsulas de transporte, lanzaderas o una gravinave.</VGE_DerelictStation.description>
  <VGE_DerelictStation.label>estación abandonada</VGE_DerelictStation.label>
  <VGE_GiantAsteroid.description>Un enorme asteroide de vaciorita, mucho más grande que los fragmentos típicos que se encuentran en órbita. Su gran volumen lo convierte en un punto de referencia en el espacio, dominando su entorno con su presencia.\n\nEsta ubicación se puede alcanzar usando cápsulas de transporte, lanzaderas o una gravinave.</VGE_GiantAsteroid.description>
  <VGE_GiantAsteroid.label>asteroide gigante</VGE_GiantAsteroid.label>
  <VGE_GravshipGenerationSite.description>Un sitio temporal utilizado para generar texturas de gravinave.</VGE_GravshipGenerationSite.description>
  <VGE_GravshipGenerationSite.label>sitio de generación de gravinave</VGE_GravshipGenerationSite.label>
  <VGE_IceAsteroid.description>Un asteroide de hielo que fue capturado y maniobrado hacia la órbita alrededor del planeta durante un esfuerzo de colonización temprano. Su superficie está completamente cubierta de capas congeladas, lo que le da una apariencia pálida y reflectante a diferencia de la mayoría de los otros asteroides.\n\nEsta ubicación se puede alcanzar usando cápsulas de transporte, lanzaderas o una gravinave.</VGE_IceAsteroid.description>
  <VGE_IceAsteroid.label>asteroide de hielo</VGE_IceAsteroid.label>
  <VGE_PorousAsteroid.description>Un asteroide de vaciorita plagado de innumerables cavidades y cámaras huecas, formadas por eras de impactos y erosión. Su estructura de panal lo hace frágil e inestable, con muchos de sus túneles colapsando entre sí con el tiempo.\n\nEsta ubicación se puede alcanzar usando cápsulas de transporte, lanzaderas o una gravinave.</VGE_PorousAsteroid.description>
  <VGE_PorousAsteroid.label>asteroide poroso</VGE_PorousAsteroid.label>
  <VGE_ShatteredAsteroid.description>Un asteroide de vaciorita fragmentado por un impacto masivo. Sus piezas permanecen débilmente unidas, formando una forma dentada e irregular con grandes huecos entre sus fragmentos.\n\nEsta ubicación se puede alcanzar usando cápsulas de transporte, lanzaderas o una gravinave.</VGE_ShatteredAsteroid.description>
  <VGE_ShatteredAsteroid.label>asteroide fragmentado</VGE_ShatteredAsteroid.label>
  <VGE_SmallAsteroid.description>Un asteroide de vaciorita muy pequeño a la deriva por la órbita. Los asteroides de este tamaño suelen ser inestables y acaban cayendo como meteoritos, impactando en las superficies de abajo.\n\nEsta ubicación se puede alcanzar usando cápsulas de transporte, lanzaderas o una gravinave.</VGE_SmallAsteroid.description>
  <VGE_SmallAsteroid.label>asteroide pequeño</VGE_SmallAsteroid.label>
</LanguageData>
