<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <UV_Project_DarkInfusion.description>Realiza un ritual psíquico que envuelve a todas las unidades aliadas al alcance del fragmento con la capacidad de caminar por el vacío, permitiendo operar de forma segura en el espacio por un breve periodo.</UV_Project_DarkInfusion.description>
  <UV_Project_DarkInfusion.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;Ritual de supervivencia en el vacío</li>
    <li>subject_story-&gt;Dominó una técnica esotérica para reducir drásticamente la necesidad de oxígeno mediante la meditación profunda</li>
    <li>subject_story-&gt;Se unió a un culto extremo que examinaba a sus seguidores mediante rituales en cámaras de vacío</li>
    <li>subject_story-&gt;Completó un ritual de supervivencia de diez minutos en el vacío del espacio sin ninguna protección</li>
    <li>subject_story-&gt;Lleva tatuajes antiguos que se dice que forman una capa protectora invisible en el vacío</li>
    <li>subject_gerund-&gt;Realizando rituales de supervivencia en el vacío</li>
    <li>subject_gerund-&gt;Inscribiendo runas de protección contra el vacío en trajes espaciales</li>
  </UV_Project_DarkInfusion.generalRules.rulesStrings>
  <UV_Project_DarkInfusion.label>infusión oscura</UV_Project_DarkInfusion.label>
  <UV_Project_DistortedTerraformer.description>Desbloquea la construcción de un terraformador alimentado por biometal que genera zonas seguras respirables en el espacio y eleva significativamente la temperatura mínima de la región.</UV_Project_DistortedTerraformer.description>
  <UV_Project_DistortedTerraformer.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;Terraformación sobrenatural</li>
    <li>subject_story-&gt;Dirigió la construcción de ecodomos en un planeta envuelto por una atmósfera letal</li>
    <li>subject_story-&gt;Investigó el uso de microbiota nativa para purificar rápidamente entornos tóxicos</li>
    <li>subject_story-&gt;Convirtió accidentalmente un desierto en un pantano fluorescente permanente debido a un experimento fallido de control climático</li>
    <li>subject_gerund-&gt;Remodelando el clima local mediante la canalización de energías telúricas</li>
  </UV_Project_DistortedTerraformer.generalRules.rulesStrings>
  <UV_Project_DistortedTerraformer.label>terraformador distorsionado</UV_Project_DistortedTerraformer.label>
  <UV_Project_EntityAnatomyTable.description>Desbloquea la construcción de una mesa de investigación para diseccionar cadáveres de entidades y obtener puntos de investigación de Anomalía. No produce cuero, carne ni suciedad.</UV_Project_EntityAnatomyTable.description>
  <UV_Project_EntityAnatomyTable.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;Autopsia de entidades</li>
    <li>subject_story-&gt;Realizó una disección biológica sistemática en una forma de vida extraterrestre no basada en el carbono</li>
    <li>subject_story-&gt;Trabajó en un instituto de investigación clandestino dedicado a clasificar entidades biológicas desconocidas</li>
    <li>subject_story-&gt;Descubrió y documentó numerosas funciones orgánicas anormales de criaturas del vacío</li>
    <li>subject_story-&gt;Provocó el reensamblaje parcial de un espécimen de entidad diseccionado en la mesa de operaciones debido a un error operativo, desencadenando una brecha de contención</li>
    <li>subject_gerund-&gt;Diseccionando entidades para estudiar sus características biológicas</li>
  </UV_Project_EntityAnatomyTable.generalRules.rulesStrings>
  <UV_Project_EntityAnatomyTable.label>mesa de anatomía de entidades</UV_Project_EntityAnatomyTable.label>
  <UV_Project_FleshSealing.description>Realiza un ritual psíquico que sella el núcleo de masacarne dentro de un recipiente especializado que purga automáticamente la carne deformada recién formada y la convierte en quimbustible almacenado. Compatible con los sistemas de combustible de las naves gravitatorias.</UV_Project_FleshSealing.description>
  <UV_Project_FleshSealing.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;Preservación de la carne</li>
    <li>subject_story-&gt;Desarrolló tecnología para preservar tejido biológico permanentemente en campos de estasis</li>
    <li>subject_story-&gt;Administró un banco de genes que almacenaba especímenes biológicos alienígenas raros</li>
    <li>subject_story-&gt;Activó accidentalmente un embrión de depredador preservado causando graves consecuencias</li>
    <li>subject_gerund-&gt;Conteniendo carne viva en cápsulas de estasis</li>
  </UV_Project_FleshSealing.generalRules.rulesStrings>
  <UV_Project_FleshSealing.label>sellado de carne</UV_Project_FleshSealing.label>
  <UV_Project_GoldCanary.description>Usando un Cubo Dorado, crea una criatura legendaria invulnerable que proporciona una mejora de humor a toda el área.</UV_Project_GoldCanary.description>
  <UV_Project_GoldCanary.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;Canario dorado inmortal</li>
    <li>subject_story-&gt;Investigó formas de vida mecánicas doradas legendarias capaces de renacer de las llamas</li>
    <li>subject_story-&gt;Restauró un dispositivo guardián eterno dejado por una civilización antigua</li>
    <li>subject_story-&gt;Presenció cómo un canario dorado curaba heridas por radiación en toda el área con su brillo</li>
    <li>subject_gerund-&gt;Buscando bendiciones eternas del canario dorado</li>
  </UV_Project_GoldCanary.generalRules.rulesStrings>
  <UV_Project_GoldCanary.label>canario dorado</UV_Project_GoldCanary.label>
  <UV_Project_ParallelDimension.description>Realiza un ritual psíquico que transporta a toda la región a un mundo similar pero distinto, reparando los restos de naves gravitatorias y restableciendo los puntos de referencia cercanos.</UV_Project_ParallelDimension.description>
  <UV_Project_ParallelDimension.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;Espacio-tiempo paralelo</li>
    <li>subject_story-&gt;Investigó métodos para abrir brevemente grietas a dimensiones paralelas ricas en recursos</li>
    <li>subject_story-&gt;Se comunicó brevemente con una versión de sí mismo de una línea temporal alternativa</li>
    <li>subject_story-&gt;Provocó el solapamiento parcial de dos líneas temporales similares pero hostiles debido a un accidente experimental</li>
    <li>subject_gerund-&gt;Explorando líneas temporales paralelas en busca de recursos raros</li>
  </UV_Project_ParallelDimension.generalRules.rulesStrings>
  <UV_Project_ParallelDimension.label>dimensión paralela</UV_Project_ParallelDimension.label>
  <UV_Project_RevealInformation.description>Realiza un ritual psíquico para extraer información valiosa del vacío, revelando la ubicación de una misión.</UV_Project_RevealInformation.description>
  <UV_Project_RevealInformation.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;Mensaje del vacío</li>
    <li>subject_story-&gt;Descifró señales geométricas no euclidianas del vacío profundo</li>
    <li>subject_story-&gt;Sirvió como oficial de comunicaciones monitoreando señales de radiación anómalas del espacio profundo</li>
    <li>subject_story-&gt;Recibió un mensaje de advertencia de su yo del futuro pero no pudo comprenderlo completamente</li>
    <li>subject_gerund-&gt;Desencriptando mensajes codificados del vacío</li>
  </UV_Project_RevealInformation.generalRules.rulesStrings>
  <UV_Project_RevealInformation.label>revelar información</UV_Project_RevealInformation.label>
  <UV_Project_ShipCooldown.description>Realiza un ritual psíquico que enfría rápidamente el motor de la nave gravitatoria y aumenta el alcance máximo de su próximo viaje.</UV_Project_ShipCooldown.description>
  <UV_Project_ShipCooldown.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;Ritual de enfriamiento de nave gravitatoria</li>
    <li>subject_story-&gt;Estudió métodos de cánticos antiguos que se dice que canalizan el calor hacia el vacío a través de ondas sónicas</li>
    <li>subject_story-&gt;Descubrió patrones rituales para "enfriar" metales en un manuscrito perdido</li>
    <li>subject_story-&gt;Presenció a un viejo técnico calmar un motor sobrecalentado mediante cánticos y gestos complejos</li>
    <li>subject_story-&gt;Un fallo en el ritual hizo que el motor de una nave quedara bloqueado permanentemente debido al exceso de enfriamiento</li>
    <li>subject_gerund-&gt;Presidiendo rituales de enfriamiento de naves espaciales</li>
    <li>subject_gerund-&gt;Enfriando componentes críticos mediante el canto de himnos de enfriamiento</li>
  </UV_Project_ShipCooldown.generalRules.rulesStrings>
  <UV_Project_ShipCooldown.label>enfriamiento de nave</UV_Project_ShipCooldown.label>
  <UV_Project_TwistedReconstruction.description>Realiza un ritual psíquico que deforma y repara el equipo del objetivo usando energía del vacío.</UV_Project_TwistedReconstruction.description>
  <UV_Project_TwistedReconstruction.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;Refabricación de equipo</li>
    <li>subject_story-&gt;Operó un dispositivo capaz de descomponer y reensamblar estructuras moleculares</li>
    <li>subject_story-&gt;Refabricó con éxito chatarra en una armadura de potencia funcional</li>
    <li>subject_story-&gt;Fusionó un arma con el brazo del usuario durante un experimento de refabricación</li>
    <li>subject_gerund-&gt;Refabricando equipo inútil en herramientas útiles</li>
  </UV_Project_TwistedReconstruction.generalRules.rulesStrings>
  <UV_Project_TwistedReconstruction.label>reconstrucción retorcida</UV_Project_TwistedReconstruction.label>
  <UV_Project_VoidFieldExtender.description>Desbloquea la construcción de un extensor de campo que utiliza fragmentos para reemplazar el núcleo gravitatorio.</UV_Project_VoidFieldExtender.description>
  <UV_Project_VoidFieldExtender.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;Extensor de campo del vacío</li>
    <li>subject_story-&gt;Participó en proyectos experimentales usando energía del vacío para estabilizar estructuras locales del espacio-tiempo</li>
    <li>subject_story-&gt;Mantuvo una matriz de transmisión de materia remota basada en los principios del motor gravitatorio</li>
    <li>subject_story-&gt;Investigó métodos para expandir el volumen interno de espacios cerrados mediante la distorsión del campo gravitatorio</li>
    <li>subject_story-&gt;"Estiró" brevemente un área forestal hacia otra dimensión durante las pruebas del prototipo</li>
    <li>subject_gerund-&gt;Calibrando parámetros de efecto de campo de los extensores de campo del vacío</li>
    <li>subject_gerund-&gt;Desplegando extensores de campo del vacío para aumentar la capacidad de carga de la nave gravitatoria</li>
  </UV_Project_VoidFieldExtender.generalRules.rulesStrings>
  <UV_Project_VoidFieldExtender.label>extensor de campo del vacío</UV_Project_VoidFieldExtender.label>
  <UV_Project_VoidThruster.description>Desbloquea estructuras arqueotecnológicas forjadas a partir de fragmentos de monolito, diseñadas para la contención completa de entidades y viajes espaciales.</UV_Project_VoidThruster.description>
  <UV_Project_VoidThruster.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;Propulsor del vacío</li>
    <li>subject_story-&gt;Probó motores experimentales que generaban empuje desgarrando el espacio-tiempo</li>
    <li>subject_story-&gt;Realizó ingeniería inversa de tecnología FTL a partir de los restos de una nave espacial alienígena estrellada</li>
    <li>subject_story-&gt;Dejó varada brevemente a una nave y su tripulación en el vacío atemporal durante una prueba de salto</li>
    <li>subject_gerund-&gt;Instalando propulsores del vacío en naves gravitatorias</li>
  </UV_Project_VoidThruster.generalRules.rulesStrings>
  <UV_Project_VoidThruster.label>propulsor del vacío</UV_Project_VoidThruster.label>
</LanguageData>
