<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <EVOR_Research_AdditionalEars.description>Al descomponer y comprender completamente los sistemas auditivos de los sujetos de prueba, se encontró una manera de expandir el sistema auditivo dentro de la cabeza.</EVOR_Research_AdditionalEars.description>
  <EVOR_Research_AdditionalEars.label>reinvención del sistema auditivo</EVOR_Research_AdditionalEars.label>
  <EVOR_Research_AdditionalEyes.description>Gracias a la investigación sobre el desarrollo de fetos, se descubrió cómo usar células madre para cultivar tallos ópticos adicionales que luego se desarrollan en nervios ópticos.</EVOR_Research_AdditionalEyes.description>
  <EVOR_Research_AdditionalEyes.label>redireccionamiento del nervio óptico</EVOR_Research_AdditionalEyes.label>
  <EVOR_Research_AdditionalLegs.description>La reestructuración del torso hizo posible unir eficientemente más piernas para asegurar un movimiento más rápido de los peones.</EVOR_Research_AdditionalLegs.description>
  <EVOR_Research_AdditionalLegs.label>extremidades de movimiento</EVOR_Research_AdditionalLegs.label>
  <EVOR_Research_AdditionalOrgans.description>Al disminuir el tamaño de los órganos actuales y encontrar atajos entre ellos, se puede hacer más espacio para otros adicionales.</EVOR_Research_AdditionalOrgans.description>
  <EVOR_Research_AdditionalOrgans.label>órganos adicionales</EVOR_Research_AdditionalOrgans.label>
  <EVOR_Research_Artifact_Lesions.description>Con más conocimiento de cómo construir patógenos desde cero, podemos convertirlos en armas como disuasivo.</EVOR_Research_Artifact_Lesions.description>
  <EVOR_Research_Artifact_Lesions.label>ingeniería de gérmenes armados</EVOR_Research_Artifact_Lesions.label>
  <EVOR_Research_Artifact_Tortoise.description>Con más conocimiento de cómo crear bioestructuras duraderas, podemos crear un blindaje fuerte que sea efectivo contra todo tipo de daños.</EVOR_Research_Artifact_Tortoise.description>
  <EVOR_Research_Artifact_Tortoise.label>bioestructura blindada</EVOR_Research_Artifact_Tortoise.label>
  <EVOR_Research_Brain1.description>Al comprender cómo nuestro vasto intelecto es impulsado por nuestros cerebros, podemos mejorar nuestras capacidades mentales a alturas incalculables.</EVOR_Research_Brain1.description>
  <EVOR_Research_Brain1.label>reingeniería neuronal</EVOR_Research_Brain1.label>
  <EVOR_Research_ExpandedLimbBattleUtility.description>A través de una mayor investigación en el reino animal, se descubrieron nuevas formas de ocultar armas dentro de nuestras extremidades.</EVOR_Research_ExpandedLimbBattleUtility.description>
  <EVOR_Research_ExpandedLimbBattleUtility.label>extremidades de batalla</EVOR_Research_ExpandedLimbBattleUtility.label>
  <EVOR_Research_Limbs1.description>Para crear huesos y musculatura, primero se debe entender cómo propagar las células y mecanitos en configuraciones de soporte de carga.</EVOR_Research_Limbs1.description>
  <EVOR_Research_Limbs1.label>aplicación de marco biológico</EVOR_Research_Limbs1.label>
  <EVOR_Research_Limbs2.description>Se ha entendido la capacidad de crear estructuras simples de soporte de carga, ahora la tecnología debe escalarse.</EVOR_Research_Limbs2.description>
  <EVOR_Research_Limbs2.label>extremidades extras avanzadas</EVOR_Research_Limbs2.label>
  <EVOR_Research_Limbs3.description>Al investigar cómo nuestros cuerpos controlan y estructuran nuestras extremidades, podemos injertar más extremidades en nuestros cuerpos para crecer más allá del límite de solo cuatro extremidades.</EVOR_Research_Limbs3.description>
  <EVOR_Research_Limbs3.label>soporte extremidad-torso</EVOR_Research_Limbs3.label>
  <EVOR_Research_Organs1.description>La comprensión continua de las células madre y la integración de mecanitos ha permitido el desarrollo de estructuras celulares avanzadas que se pueden utilizar para crear órganos internos avanzados.</EVOR_Research_Organs1.description>
  <EVOR_Research_Organs1.label>órganos básicos</EVOR_Research_Organs1.label>
  <EVOR_Research_Organs2.description>Una mayor investigación en la creación de órganos permite diseñar versiones más eficientes de nuestros órganos ya existentes.</EVOR_Research_Organs2.description>
  <EVOR_Research_Organs2.label>órganos complejos</EVOR_Research_Organs2.label>
  <EVOR_Research_Organs3.description>La comprensión de las estructuras celulares más difíciles desbloquea órganos aún más complejos.</EVOR_Research_Organs3.description>
  <EVOR_Research_Organs3.label>órganos avanzados</EVOR_Research_Organs3.label>
  <EVOR_Research_Outer1.description>Reestructurar los marcos de tejido para sobrevivir al estrés de estar fuera del cuerpo es crucial para crear adaptaciones defensivas.</EVOR_Research_Outer1.description>
  <EVOR_Research_Outer1.label>tejidos resistentes</EVOR_Research_Outer1.label>
  <EVOR_Research_Psychic1.description>Gracias a la investigación sobre el cerebro, se puede crear un órgano que aumenta los niveles de poder psíquico.</EVOR_Research_Psychic1.description>
  <EVOR_Research_Psychic1.label>red de sinapsis psíquica</EVOR_Research_Psychic1.label>
  <EVOR_Research_Start1.description>Con el mayor conocimiento de la biología, ahora es posible extraer los bloques de construcción crudos de la materia ya diferenciada con la ayuda de una refinería de biocombustibles.</EVOR_Research_Start1.description>
  <EVOR_Research_Start1.label>extracción de proteína cruda</EVOR_Research_Start1.label>
  <EVOR_Research_Start2.description>Al combinar el conocimiento de la biología y la biónica, ahora es posible diseñar nanitos que pueden moldear materias primas biológicas en células de nuestra elección con la ayuda de una mesa de mecanizado.</EVOR_Research_Start2.description>
  <EVOR_Research_Start2.label>ingeniería celular a nanoescala</EVOR_Research_Start2.label>
  <EVOR_Research_Start3.description>A través del proceso selectivo de germinación y estimulación de células madre a nanoescala con mecanitos, es posible crear marcos biológicos simples.</EVOR_Research_Start3.description>
  <EVOR_Research_Start3.label>tejido biomecánico</EVOR_Research_Start3.label>
</LanguageData>
