<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <I_BasicHormonalImplants.description>Elabora implantes especializados que mejoran el cuerpo mediante métodos hormonales.</I_BasicHormonalImplants.description>
  <I_BasicHormonalImplants.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;implantes básicos</li>
    <li>subject_story-&gt;fue ahuyentado por un escuadrón de soldados antiguos que despertaron mucho más rápido de lo esperado, debido a sus implantes de criptodespertar</li>
    <li>subject_gerund-&gt;fabricando implantes</li>
  </I_BasicHormonalImplants.generalRules.rulesStrings>
  <I_BasicHormonalImplants.label>implantes hormonales</I_BasicHormonalImplants.label>
  <I_BasicImplants.description>Elabora implantes especializados que mejoran el cuerpo mediante métodos mecánicos.</I_BasicImplants.description>
  <I_BasicImplants.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;implantes mecánicos</li>
    <li>subject_story-&gt;sobrevivió a un crudo invierno nuclear solo gracias a su control climático interno implantado</li>
    <li>subject_story-&gt;luchó junto a un cíborg rebelde que levantó un caza flotante entero</li>
    <li>subject_gerund-&gt;fabricando implantes</li>
  </I_BasicImplants.generalRules.rulesStrings>
  <I_BasicImplants.label>implantes mecánicos</I_BasicImplants.label>
  <I_Biomimicry.description>Elabora implantes capaces de modificar a una persona a nivel celular.</I_Biomimicry.description>
  <I_Biomimicry.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;manipulación celular</li>
    <li>subject_story-&gt;se salvó de una muerte segura cuando le disparó a su posible asesino con su propia arma</li>
    <li>subject_story-&gt;se le encargó descubrir cómo un maestro ladrón seguía realizando atracos aparentemente imposibles</li>
    <li>subject_story-&gt;se enteró de que su amante había sido encarcelado por cargos claramente falsificados</li>
    <li>subject_gerund-&gt;cambiando a las personas a nivel celular</li>
  </I_Biomimicry.generalRules.rulesStrings>
  <I_Biomimicry.label>manipulación celular</I_Biomimicry.label>
  <I_BionicTails.description>Usa extensiones nerviosas de biogel integradas en la base de la columna vertebral para instalar una cola artificial.</I_BionicTails.description>
  <I_BionicTails.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;extremidades extra</li>
    <li>subject_story-&gt;pasó mucho tiempo en una comunidad de xenohumanos con cola y sufrió muchos inconvenientes por no tener una</li>
    <li>subject_story-&gt;pasó décadas eliminando las interminables infestaciones de la genolínea sorne y exterminando a sus guerreros en constante evolución</li>
    <li>subject_story-&gt;quedó varado en un mundo animal cuya nave colonial prevista se había estrellado siglos atrás</li>
    <li>subject_gerund-&gt;utilizando extensiones nerviosas de biogel</li>
  </I_BionicTails.generalRules.rulesStrings>
  <I_BionicTails.label>colas biónicas</I_BionicTails.label>
  <I_CaptiveControl.description>Elabora implantes que pueden activarse en contra de la voluntad del usuario.</I_CaptiveControl.description>
  <I_CaptiveControl.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;control de cautivos</li>
    <li>subject_story-&gt;se hizo amigo del alcaide de una prisión de máxima seguridad, donde algunos de los criminales más peligrosos del mundo estaban bajo llave</li>
    <li>subject_story-&gt;pasó muchos años en una colonia penal lunar, pagando sus deudas excavando minerales explosivos</li>
    <li>subject_story-&gt;encontró empleo en un gremio de asesinos con sede en una ciudad orbital. Su trabajo era decidir cuándo un operativo corría riesgo de ser capturado y detonar remotamente sus implantes cerebrales</li>
    <li>subject_gerund-&gt;instalando dispositivos de cumplimiento</li>
  </I_CaptiveControl.generalRules.rulesStrings>
  <I_CaptiveControl.label>activación remota</I_CaptiveControl.label>
  <I_CranialInsulation.description>Elabora e instala aislamiento craneal que, mediante una combinación de protección especial y filamentos disipadores de choque, defiende otros implantes cerebrales de descargas EMP.</I_CranialInsulation.description>
  <I_CranialInsulation.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;aislamiento craneal</li>
    <li>subject_story-&gt;vio, con sus propios ojos, a uno de los 'poltergeists' que acechaban un mundobrillante muerto</li>
    <li>subject_story-&gt;realizó su investigación para mejorar la habitabilidad en mundos bombardeados con pulsos electromagnéticos</li>
    <li>subject_story-&gt;observó con horror cómo los mecanoides aprendían lentamente a usar su propio armamento PEM contra ellos</li>
    <li>subject_gerund-&gt;defendiéndose de los pulsos electromagnéticos</li>
  </I_CranialInsulation.generalRules.rulesStrings>
  <I_CranialInsulation.label>aislamiento craneal</I_CranialInsulation.label>
  <I_EltexAugmentation.description>Elabora implantes especiales mejorados con eltex para asistir en psicoemitir.</I_EltexAugmentation.description>
  <I_EltexAugmentation.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;mejora eltex</li>
    <li>subject_story-&gt;asistía con frecuencia a fiestas donde los ricos y famosos exhibían con orgullo sus ostentosas modificaciones posthumanas</li>
    <li>subject_story-&gt;se enamoró de un aspirante a sacerdote psíquico, solo para que este huyera misteriosa y repentinamente del planeta</li>
    <li>subject_story-&gt;observó el meteorito brillante que cayó en un pozo cerca de su casa y los extraños efectos que tuvo en su entorno</li>
    <li>subject_gerund-&gt;usando eltex para mejorar las capacidades psíquicas</li>
  </I_EltexAugmentation.generalRules.rulesStrings>
  <I_EltexAugmentation.label>augmentación eltex</I_EltexAugmentation.label>
  <I_ExtraArms.description>Usa conexiones divididas de gel nervioso para instalar un par adicional de extremidades artificiales. Los brazos arqueotéc siempre son perfectamente controlables, pero las extremidades hechas por humanos requieren algo de tiempo de ajuste.</I_ExtraArms.description>
  <I_ExtraArms.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;extremidades extra</li>
    <li>subject_story-&gt;meditó con los monjes de 4 brazos de Lutuni</li>
    <li>subject_story-&gt;apenas escapó, mientras un supersoldado deforme con 4 garras de poder destrozaba al personal de su laboratorio</li>
    <li>subject_story-&gt;fue salvado de una muerte segura por un legendario cirujano de 4 brazos que podía operar más rápido que cualquier médico sin aumentos</li>
    <li>subject_gerund-&gt;utilizando conexiones divididas de gel nervioso</li>
    <li>subject_gerund-&gt;usando brazos extra</li>
  </I_ExtraArms.generalRules.rulesStrings>
  <I_ExtraArms.label>extremidades extra</I_ExtraArms.label>
  <I_ImplantedExplosives.description>Implanta cargas explosivas que pueden detonarse a voluntad.</I_ImplantedExplosives.description>
  <I_ImplantedExplosives.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;explosivos implantados</li>
    <li>subject_story-&gt;vio los cadáveres desollados de sus camaradas, colgados de los árboles, y decidió que los salvajes no lo atraparían vivo</li>
    <li>subject_story-&gt;tomó un curso de diseño biónico en una prestigiosa universidad de mundobrillante y fracasó</li>
    <li>subject_story-&gt;escuchó los discordantes relatos de un oficial SWAT de un mundo urbano sobre cultistas de la muerte llenos de bombas</li>
    <li>subject_gerund-&gt;implantando explosivos</li>
    <li>subject_gerund-&gt;implantando bombas suicidas</li>
  </I_ImplantedExplosives.generalRules.rulesStrings>
  <I_ImplantedExplosives.label>implantes explosivos</I_ImplantedExplosives.label>
  <I_SanguophageImplants.description>Elabora e instala órganos biónicos que pueden potenciar los rasgos antinaturales de un sanguófago.</I_SanguophageImplants.description>
  <I_SanguophageImplants.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;aceleración del letargo mortal</li>
    <li>subject-&gt;metabolización de hemógeno</li>
    <li>subject_story-&gt;era conocido por arrancar las gargantas de cualquiera que le desagradara con sus colmillos</li>
    <li>subject_story-&gt;fue secuestrado y obligado a trabajar en un laboratorio secreto completamente negro</li>
    <li>subject_story-&gt;quería ayudar a aquellos con enfermedades sanguíneas incurables</li>
    <li>subject_gerund-&gt;metabolizando hemógeno</li>
    <li>subject_gerund-&gt;fabricando órganos de sanguófago</li>
  </I_SanguophageImplants.generalRules.rulesStrings>
  <I_SanguophageImplants.label>implantes sanguófago</I_SanguophageImplants.label>
  <I_ShoulderTurrets.description>Elabora armas biónicas miniaturizadas e implantables.</I_ShoulderTurrets.description>
  <I_ShoulderTurrets.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;torretas biónicas</li>
    <li>subject_story-&gt;fue comisionado por una armada espacial para miniaturizar armas</li>
    <li>subject_story-&gt;necesitaba un arma perfectamente ocultable para el asesinato del director ejecutivo de su mundo urbano</li>
    <li>subject_story-&gt;se inspiró en las serpientes gigantes de Lutuni, que podían disparar veneno hasta 70 pies</li>
    <li>subject_gerund-&gt;fabricando torretas biónicas</li>
    <li>subject_gerund-&gt;implantando torretas biónicas</li>
  </I_ShoulderTurrets.generalRules.rulesStrings>
  <I_ShoulderTurrets.label>torretas implantadas</I_ShoulderTurrets.label>
  <I_SubdermalArmour.description>Elabora armadura subdérmica, un traje de armadura potenciada superligero usado por diplomáticos que requieren protección oculta.</I_SubdermalArmour.description>
  <I_SubdermalArmour.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;armadura subdérmica</li>
    <li>subject_story-&gt;buscó una solución a los asesinatos desenfrenados de políticos en su mundo urbano</li>
    <li>subject_story-&gt;debía entregar los términos a un general famoso por ejecutar mensajeros</li>
    <li>subject_story-&gt;perdió el hígado en un ataque con cuchillo al azar</li>
    <li>subject_gerund-&gt;armadura subdérmica</li>
    <li>subject_gerund-&gt;armadura implantada</li>
    <li>subject_gerund-&gt;armadura oculta</li>
  </I_SubdermalArmour.generalRules.rulesStrings>
  <I_SubdermalArmour.label>armadura subdérmica</I_SubdermalArmour.label>
  <I_TelecommunicationImplants.description>Elabora implantes especializados que mejoran el cuerpo con capacidades de telecomunicación.</I_TelecommunicationImplants.description>
  <I_TelecommunicationImplants.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;implantes de telecomunicaciones</li>
    <li>subject_story-&gt;aspiraba a convertirse en un tecnócrata global, a pesar de su analfabetismo técnico</li>
    <li>subject_gerund-&gt;fabricando implantes</li>
  </I_TelecommunicationImplants.generalRules.rulesStrings>
  <I_TelecommunicationImplants.label>implantes de telecomunicaciones</I_TelecommunicationImplants.label>
  <LTS_BionicFaceplates.description>Usa tecnología avanzada de sensores y computación óptica conectada a los nervios ópticos mediante enlaces divididos de gel nervioso para emplear placas faciales biónicas.</LTS_BionicFaceplates.description>
  <LTS_BionicFaceplates.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;placas faciales biónicas</li>
    <li>subject_gerund-&gt;fabricando rostros biónicos mejorados</li>
  </LTS_BionicFaceplates.generalRules.rulesStrings>
  <LTS_BionicFaceplates.label>biónicas facial</LTS_BionicFaceplates.label>
  <LTS_EmergencyImplants.description>Elabora implantes que pueden activarse en situaciones de emergencia específicas para salvar la vida de una persona.</LTS_EmergencyImplants.description>
  <LTS_EmergencyImplants.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;implantes de emergencia</li>
    <li>subject_gerund-&gt;fabricando implantes para situaciones de emergencia</li>
  </LTS_EmergencyImplants.generalRules.rulesStrings>
  <LTS_EmergencyImplants.label>implantes de emergencia</LTS_EmergencyImplants.label>
</LanguageData>
