<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMS_Artifuscle.description>El artimúsculo es un tipo de material protésico hecho de haces de fibras musculares cultivadas en laboratorio y mejoradas genéticamente. El artimúsculo se abrió paso en los mercados militares y civiles, y no pasó mucho tiempo para que los desarrolladores militares se dieran cuenta del futuro de las armas híbridas mecánico-biológicas.</DMS_Artifuscle.description>
  <DMS_Artifuscle.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;simbiosis bio-máquina</li>
    <li>subject-&gt;nervios y cableado</li>
    <li>subject-&gt;maquinaria biológica</li>
    <li>subject_story-&gt;analizó esta tecnología en profundidad y recibió una severa advertencia de la Flota Colonial</li>
    <li>subject_story-&gt;logró la síntesis artificial de la vida en condiciones limitadas mediante la ingeniería inversa de la tecnología</li>
    <li>subject_story-&gt;completó la colección histórica de la era espacial de la Tierra en un mundobrillante</li>
    <li>subject_story-&gt;participó en el proyecto de investigación e investigación de Ordo Historia sobre la Flota Colonial</li>
    <li>subject_story-&gt;recopiló una gran cantidad de documentos históricos antes de la Guerra de la Próxima Generación</li>
    <li>subject_gerund-&gt;reinventando esta tecnología investigando bases de datos antiguas</li>
    <li>subject_gerund-&gt;pensando en la línea borrosa entre lo orgánico y lo mecánico</li>
    <li>subject_gerund-&gt;investigando la verdad oculta que la Flota Colonial se esforzó por ocultar detrás de esta tecnología</li>
  </DMS_Artifuscle.generalRules.rulesStrings>
  <DMS_Artifuscle.label>músculo artificial</DMS_Artifuscle.label>
  <DMS_Autofacturer.description>Mediante una tecnología de producción mejorada, el procesamiento de materiales y el proceso de producción pueden automatizarse y ampliarse tanto como sea posible.</DMS_Autofacturer.description>
  <DMS_Autofacturer.label>producción en masa</DMS_Autofacturer.label>
  <DMS_Automatroid.description>Los automatroides son armas autónomas capaces de ejecutar misiones tácticas sin intervalos de supervisión.\n\nEstas máquinas autónomas se convirtieron en un lugar común como reemplazo u oponentes de la infantería de primera línea porque el tratado de 2026 d.C. que se suponía que regularía su desarrollo fue rechazado por las principales potencias de la época.</DMS_Automatroid.description>
  <DMS_Automatroid.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;armas autónomas</li>
    <li>subject-&gt;robot asesino</li>
    <li>subject-&gt;automatroide</li>
    <li>subject_story-&gt;predijo que las consecuencias de un gran número de armas merodeadoras no reguladas son considerables</li>
    <li>subject_story-&gt;discutió la contribución de los modelos pre-entrenados a la automatización mecánica</li>
    <li>subject_story-&gt;describió que la relación entre humanos y drones ya no es solo una relación entre herramientas y usuarios</li>
    <li>subject_story-&gt;condenó el rechazo del tratado en 2026 d.C. que pretendía regular el desarrollo de robots asesinos</li>
    <li>subject_story-&gt;recopiló una gran cantidad de documentos históricos antes de la Guerra de la Próxima Generación</li>
    <li>subject_gerund-&gt;participando en la iteración tecnológica de robots autónomos</li>
    <li>subject_gerund-&gt;ingeniería inversa a partir de datos técnicos de los datos de descifrado.</li>
    <li>subject_gerund-&gt;revisando la relevancia técnica entre mecanoides y automatroides</li>
  </DMS_Automatroid.generalRules.rulesStrings>
  <DMS_Automatroid.label>automatroides base</DMS_Automatroid.label>
  <DMS_BattleFrame.description>Debido a un error administrativo, no se ha determinado si el término correcto para estas máquinas es "battle frames" o "battle friends".\n\nSon automatroides equipados con marcos de exoesqueleto que se pueden personalizar para adaptarse a las necesidades del operador. Son útiles en combate y en las operaciones mundanas de la vida diaria de la colonia.</DMS_BattleFrame.description>
  <DMS_BattleFrame.label>amigo de batalla</DMS_BattleFrame.label>
  <DMS_Bionics.description>Con los avances en la ingeniería robótica y biónica, la tecnología híbrida biológico-mecánica se ha vuelto factible.\n\nDesbloquea brazos y piernas biosintéticos, así como el suero necesario para ayudar al cuerpo a aceptar dicho reemplazo.</DMS_Bionics.description>
  <DMS_Bionics.label>prótesis biosintéticas</DMS_Bionics.label>
  <DMS_DeadMansSwitch.description>El Dead Man's Switch es un mecanismo a prueba de fallos destinado a inducir la secuencia de autodestrucción cuando el supervisor está incapacitado.\n\nLos investigadores se dieron cuenta de que este mecanismo a prueba de fallos no solo resolvía el problema de la detención, sino que también hacía que la inteligencia artificial comprendiera el significado de la muerte y la autoconservación, lo que tuvo importantes ramificaciones para la humanidad.\n\nDesbloquea la construcción de antenas señuelo que atraerán a un grupo de automatroides rebeldes al transpondedor.</DMS_DeadMansSwitch.description>
  <DMS_DeadMansSwitch.discoveredLetterText>Algunos automatroides avanzados requieren piezas específicas que solo se fabrican en entornos de baja gravedad.\n\nEl Alto Mando Colonial hace la vista gorda a la atracción y destrucción de sus automatroides rebeldes que contendrán los componentes necesarios para un mayor progreso.</DMS_DeadMansSwitch.discoveredLetterText>
  <DMS_DeadMansSwitch.discoveredLetterTitle>Acerca de: Piezas Avanzadas</DMS_DeadMansSwitch.discoveredLetterTitle>
  <DMS_DeadMansSwitch.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;problema detenido</li>
    <li>subject-&gt;solución sin resolver</li>
    <li>subject-&gt;maquinaria bípeda</li>
    <li>subject_story-&gt;citó la descripción general del ingeniero de algoritmos Yánzhi Jiang: "Las máquinas no pueden juzgar si pueden obtener resultados en un tiempo limitado, y los humanos tampoco".</li>
    <li>subject_story-&gt;completó la colección histórica de la era espacial de la Tierra en un mundobrillante</li>
    <li>subject_story-&gt;participó en el proyecto de investigación e investigación de Ordo Historia sobre la Flota Colonial</li>
    <li>subject_story-&gt;recopiló una gran cantidad de documentos históricos antes de la Guerra de la Próxima Generación</li>
    <li>subject_gerund-&gt;reinventando esta tecnología investigando bases de datos antiguas</li>
    <li>subject_gerund-&gt;pensando en el significado de la forma de vida y la soledad de la humanidad</li>
    <li>subject_gerund-&gt;explorando las posibilidades humanas y cómo evitar repetir los errores pasados de los mecanoides otra vez</li>
  </DMS_DeadMansSwitch.generalRules.rulesStrings>
  <DMS_DeadMansSwitch.label>Dead Man's Switch</DMS_DeadMansSwitch.label>
  <DMS_EquipmentAdvanced.description>Equipo diseñado para humanos y automatroides. Es un paso por encima del equipo de supervivencia que se entrega a los pioneros, con mejores tolerancias y calidad en sus diseños. Este equipo es más adecuado para operaciones defensivas debido a su alcance limitado.</DMS_EquipmentAdvanced.description>
  <DMS_EquipmentAdvanced.label>equipo de defensa</DMS_EquipmentAdvanced.label>
  <DMS_EquipmentBasis.description>Uniformes y equipo diseñados para humanos, principalmente para uso civil y situaciones de supervivencia de emergencia. Incluye uniformes básicos y armas de fuego que suelen manejar tanto los milicianos como los colonos.</DMS_EquipmentBasis.description>
  <DMS_EquipmentBasis.label>equipo de pionero</DMS_EquipmentBasis.label>
  <DMS_EquipmentElite.description>Este equipo está diseñado principalmente para uso de automatroides, ya que es demasiado pesado para que lo opere un humano no aumentado. Consiste en armas pesadas y herramientas de apertura, así como plataformas de defensa de alto calibre.</DMS_EquipmentElite.description>
  <DMS_EquipmentElite.label>equipo militar</DMS_EquipmentElite.label>
  <DMS_EquipmentHeavy.description>Potencia de fuego de servicio pesado diseñada para los automatroides más grandes. Este equipo es demasiado pesado para ser operado por unidades de automatroides más pequeñas y consiste en soluciones de supremacía de fuego seguras para cambiar el rumbo de cualquier guerra en la que se introduzcan. Incluye cañones automáticos de alto calibre, cañones antitanque y plataformas de defensa.</DMS_EquipmentHeavy.description>
  <DMS_EquipmentHeavy.label>armamento pesado</DMS_EquipmentHeavy.label>
  <DMS_HeavyAutomatroid.description>Estas máquinas masivas fueron construidas a propósito para la guerra a gran escala entre naciones.\n\nDesbloquea varios automatroides de asalto que se inspiraron en vehículos y tecnología de la vieja guerra, pero con un toque modernizado.</DMS_HeavyAutomatroid.description>
  <DMS_HeavyAutomatroid.label>automatroide pesado</DMS_HeavyAutomatroid.label>
  <DMS_HumanoidEngineering.description>Durante las primeras guerras, se demostró que los automatroides con formas humanas eran eficaces para desmoralizar a los combatientes humanos e infligir traumas psicológicos en las líneas enemigas. Esto condujo al desarrollo de una serie de automatroides considerados los modelos arcabusero.</DMS_HumanoidEngineering.description>
  <DMS_HumanoidEngineering.label>ingeniería humana</DMS_HumanoidEngineering.label>
  <DMS_Hybrid.description>El establecimiento de la tecnología híbrida biológico-mecánica durante la tercera guerra mundial vio a mercenarios independientes establecer un estado soberano con personal que usaba drones y prótesis híbridas. Sus fuerzas consistían en veteranos heridos descartados que regresaron a luchar por su causa debido a los avances en la ingeniería biomecánica y las prótesis. También desarrollaron una munición que inutilizaba la munición de carga avanzada de los ejércitos del mundo.\n\nDespués de su eventual masacre, su creación del obús cortacargas permaneció como su único legado.</DMS_Hybrid.description>
  <DMS_Hybrid.label>ingeniería híbrida</DMS_Hybrid.label>
  <DMS_Hypothesis.description>Después del descubrimiento del Dead Man's Switch, un ingeniero de algoritmos de IA, Yánzhi Jiang, propuso una solución hipotética al problema de la detención.\n\nLa biocomputadora fue creado como una prueba de concepto, sirviendo como un cerebro orgánico activado en serie con Dead Man's Switch que permite a los automatroides despertar y continuar luchando después de que su operador se haya desactivado. Las pruebas preliminares indicaron que una parte de la personalidad del operador se transpuso al automatroide, pero dichos informes desaparecieron tan rápido como se hicieron.\n\nPermite la construcción de radares señuelo y automatroides más pesados, así como la síntesis de biocomputadoras.</DMS_Hypothesis.description>
  <DMS_Hypothesis.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;hipótesis en resumen</li>
    <li>subject-&gt;la solución</li>
    <li>subject-&gt;maquinaria de biocomputadora</li>
    <li>subject_story-&gt;citó la descripción general del ingeniero de algoritmos Yánzhi Jiang: "El significado de la vida es llevar información de su iteración, información sobre genes y rasgos, reacción al medio ambiente y pensamientos sin sentido sobre todo"</li>
    <li>subject_story-&gt;analizó esta tecnología en profundidad y recibió una severa advertencia de la Flota Colonial</li>
    <li>subject_story-&gt;logró la síntesis artificial de la vida en condiciones limitadas mediante la ingeniería inversa de la tecnología</li>
    <li>subject_story-&gt;aprendió un método para producir biocomputadoras en masa a través del cultivo biológico</li>
    <li>subject_story-&gt;recopiló una gran cantidad de documentos históricos antes de la Guerra de la Próxima Generación</li>
    <li>subject_gerund-&gt;escapando de la persecución y el asesinato de innumerables flotas coloniales</li>
    <li>subject_gerund-&gt;pensando en la línea borrosa entre lo orgánico y lo mecánico</li>
    <li>subject_gerund-&gt;investigando la verdad oculta que la Flota Colonial se esforzó por ocultar detrás de esta tecnología</li>
  </DMS_Hypothesis.generalRules.rulesStrings>
  <DMS_Hypothesis.label>hipótesis de biocomputadora</DMS_Hypothesis.label>
  <DMS_Legion.description>Esta serie de automatroides está diseñada para la guerra a gran escala. Tienen sistemas de control de armas simples y no pueden empuñar armas pesadas, pero la facilidad de producción y los bajos costos hacen que estas unidades sean la columna vertebral de muchas líneas de artillería de automatroides.</DMS_Legion.description>
  <DMS_Legion.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;marea metálica</li>
    <li>subject-&gt;la marea que avanza</li>
    <li>subject-&gt;Legión en marcha</li>
    <li>subject_story-&gt;comandó una compañía de la Legión para defender el centro de energía de Zaporizhzhia durante la Tercera Guerra de Europa</li>
    <li>subject_story-&gt;desarrolló la doctrina de coordinación máquina-armadura basada en la experiencia de guerra</li>
    <li>subject_story-&gt;recuperó esta tecnología de la antigua instalación enterrada en un planeta del borde</li>
    <li>subject_story-&gt;investigando y optimizando esta tecnología para hacer uso de ella</li>
    <li>subject_story-&gt;obtuvo parte de esta tecnología durante el encuentro con militantes forajidos</li>
    <li>subject_gerund-&gt;operando una fuerza de tarea de la Legión</li>
    <li>subject_gerund-&gt;sirviendo como comandante en la guerra</li>
    <li>subject_gerund-&gt;mejorando el proceso de producción</li>
  </DMS_Legion.generalRules.rulesStrings>
  <DMS_Legion.label>legión</DMS_Legion.label>
  <DMS_Material.description>Uso del poder del calor y la presión extremos para eliminar las impurezas del acero y la piedra para crear una aleación de tungstanio y una placa de cerámica de grado militar.</DMS_Material.description>
  <DMS_Material.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;materiales emergentes</li>
    <li>subject-&gt;materiales avanzados</li>
    <li>subject-&gt;materiales de grado militar</li>
    <li>subject_story-&gt;completó la tabla periódica de los elementos químicos</li>
    <li>subject_story-&gt;calculó la relación de aleación de materiales de alta resistencia a través del número de neutrones</li>
    <li>subject_story-&gt;describe la influencia del ambiente de alta presión aplicado sobre el material</li>
    <li>subject_story-&gt;resumió la predicción de la fase cristalina del metal en condiciones de gravedad cero</li>
    <li>subject_story-&gt;experimentó con el procesamiento de metales sin gravedad y contribuyó a la ciencia de los materiales</li>
    <li>subject_gerund-&gt;mejorando el proceso de producción</li>
    <li>subject_gerund-&gt;calculando la relación perfecta de materiales</li>
    <li>subject_gerund-&gt;probando el rendimiento defensivo de diferentes materiales contra armas térmicas emergentes</li>
  </DMS_Material.generalRules.rulesStrings>
  <DMS_Material.label>ingeniería de materiales</DMS_Material.label>
  <DMS_MechBasis.description>"Equipo mecha" se originó como un término para diseños de maquinaria futuros que no se podían obtener con la tecnología antigua.\n\nSin embargo, un milenio de avances en la construcción de materiales ha hecho que estos diseños previamente poco realistas se vuelvan factibles.</DMS_MechBasis.description>
  <DMS_MechBasis.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;equipo mecha</li>
    <li>subject-&gt;de la ciencia ficción a la ingeniería práctica</li>
    <li>subject-&gt;en el horizonte</li>
    <li>subject_story-&gt;explicó la optimización sustancial de la estructura flexible de autobloqueo para la durabilidad de las articulaciones omnidireccionales.</li>
    <li>subject_story-&gt;resumió la mejora de las estructuras de movimiento alternativo utilizando cojinetes electromagnéticos</li>
    <li>subject_story-&gt;describió cómo los engranajes amortiguadores anidados de varios niveles absorben y reutilizan las fuerzas de impacto durante las actividades de alta intensidad</li>
    <li>subject_story-&gt;sirvió como asesor militar en el ejército</li>
    <li>subject_gerund-&gt;mejorando el proceso de producción</li>
    <li>subject_gerund-&gt;trabajando para un complejo de fabricación de automatroides</li>
    <li>subject_gerund-&gt;pilotando un exoesqueleto pesado para operar misiones militares</li>
  </DMS_MechBasis.generalRules.rulesStrings>
  <DMS_MechBasis.label>equipo mecha</DMS_MechBasis.label>
  <DMS_Mechlink.description>El mecatransceptor es una forma de controlar robots en un espacio de batalla. Se ha observado que las unidades mecánicas que han obtenido autoconciencia como resultado del Dead Man Switch se resisten a las directivas proporcionadas por estos transceptores.</DMS_Mechlink.description>
  <DMS_Mechlink.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;mecatransceptor</li>
    <li>subject-&gt;armonía del comportamiento del transceptor</li>
    <li>subject-&gt;gran teoría mecanizada</li>
    <li>subject_story-&gt;participó en el proyecto de investigación y estudio de Ordo Historia sobre la Flota Colonial</li>
    <li>subject_story-&gt;cree que desarrollar la autonomía de los drones es la clave para romper la relación de herramienta entre humanos y máquinas y liberar su potencial</li>
    <li>subject_story-&gt;recreó la tecnología basándose en una colonia Sakalava recuperada</li>
    <li>subject_story-&gt;logrando el control antiinterferencias a larga distancia a través de reacciones psíquicas inducidas artificialmente</li>
    <li>subject_story-&gt;descubrió que las máquinas controladas por reacciones psíquicas retendrían parte de la conciencia del operador</li>
    <li>subject_gerund-&gt;recuperando armas autónomas antiguas</li>
    <li>subject_gerund-&gt;ingeniería inversa a partir de tecnología antigua</li>
    <li>subject_gerund-&gt;explorando la relación entre colectividad y autonomía</li>
  </DMS_Mechlink.generalRules.rulesStrings>
  <DMS_Mechlink.label>mecatransceptor</DMS_Mechlink.label>
  <DMS_OrganSurgery.description>Desbloquea la creación de puertos de nutrición y filtros sensoriales que permiten atenuar los sentimientos emocionales y agilizar el proceso de ingesta nutricional. Si bien estos son ciertamente más eficientes que su contraparte orgánica, ¿qué se pierde para siempre en la búsqueda de la máxima eficiencia?</DMS_OrganSurgery.description>
  <DMS_OrganSurgery.label>reemplazo de órganos</DMS_OrganSurgery.label>
  <DMS_Plasfiber.description>Crea poliéster y plastifibra, telas artificiales sintetizadas por sus propiedades únicas en múltiples disciplinas.</DMS_Plasfiber.description>
  <DMS_Plasfiber.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;fibra artificial</li>
    <li>subject-&gt;industrias químicas</li>
    <li>subject-&gt;génesis acrílica</li>
    <li>subject_story-&gt;explicó la importancia de la industria química para la producción de fibras sintéticas</li>
    <li>subject_story-&gt;resumió el efecto de mejora del proceso de mezcla de fibras compuestas sobre la resistencia de la tela</li>
    <li>subject_story-&gt;describió la revolución de la producción de la industria textil tradicional</li>
    <li>subject_story-&gt;resumió la producción sintética en condiciones de gravedad cero</li>
    <li>subject_story-&gt;facilitó la conexión entre la industria genética y la industria química</li>
    <li>subject_gerund-&gt;sintetizando compuestos orgánicos</li>
    <li>subject_gerund-&gt;mejorando el proceso de producción</li>
    <li>subject_gerund-&gt;avanzando en la mejora de las industrias textiles</li>
  </DMS_Plasfiber.generalRules.rulesStrings>
  <DMS_Plasfiber.label>fibra artificial</DMS_Plasfiber.label>
  <DMS_Prosthetic.description>Prótesis neurales diseñadas para soldados discapacitados. Son duraderas y se adaptan fácilmente, y requieren una formación mínima para que el paciente se sienta cómodo. Sin embargo, debido al desgaste natural de sus componentes mecánicos, estos reemplazos protésicos no son tan eficientes como sus contrapartes de carne originales.</DMS_Prosthetic.description>
  <DMS_Prosthetic.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;nervios accesibles</li>
    <li>subject-&gt;nervio artificial</li>
    <li>subject-&gt;maquinaria bípeda</li>
    <li>subject_story-&gt;se dio cuenta de la vulnerabilidad de la carne humana en el campo de batalla</li>
    <li>subject_story-&gt;proporcionó atención médica a los discapacitados convirtiendo los restos mecánicos en extremidades protésicas</li>
    <li>subject_story-&gt;lamentó que los humanos tuvieran que transformarse para adaptarse a la guerra cada vez más mecanizada</li>
    <li>subject_story-&gt;perdió la mayor parte de las partes del cuerpo debido a una bomba que explotó mientras buscaba en un sitio de campo de batalla</li>
    <li>subject_story-&gt;recopiló una gran cantidad de documentos históricos antes de la Guerra de la Próxima Generación</li>
    <li>subject_gerund-&gt;haciendo que la cirugía protésica sea asequible para cada persona discapacitada en Rimworld</li>
    <li>subject_gerund-&gt;ayudando a cada persona discapacitada a ponerse de pie de nuevo</li>
    <li>subject_gerund-&gt;proporcionando orientación médica en el campo de batalla en la Organización de Apoyo Humanitario de la Flota Colonial</li>
  </DMS_Prosthetic.generalRules.rulesStrings>
  <DMS_Prosthetic.label>prótesis neural</DMS_Prosthetic.label>
  <DMS_Ronin.description>Una serie de modelos de automatroides, variantes del arcabusero diseñados para la guerra urbana, estos modelos cuentan con una armadura pesada, una movilidad ultrarrápida y una variedad de armamento compatible. Esta línea de automatroides sobresale en entornos urbanos y combate a corta distancia, pero también puede funcionar como pacificadores menos letales y unidades de control de disturbios.</DMS_Ronin.description>
  <DMS_Ronin.label>pacificadores</DMS_Ronin.label>
  <DMS_Synthroid.description>El desarrollo de armas centrado en híbridos biomecánicos continuó hasta la cuarta guerra mundial, donde alcanzó alturas incomprensibles.\n\nEste fue el comienzo de las armas de nueva generación que finalmente conducirían a la destrucción del planeta.\n\nDesbloquea el tarbosaurio, un temible automatroide depredador con la forma del poderoso carnotaurus sastrei capaz de albergar suficiente potencia de fuego para destruir ciudades enteras si no se controla.</DMS_Synthroid.description>
  <DMS_Synthroid.label>nueva generación</DMS_Synthroid.label>
  <DMS_UAVBasis.description>Uso de sensores y transceptores simples para lograr sistemas de drones simples pero prácticos.</DMS_UAVBasis.description>
  <DMS_UAVBasis.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;red de colmena y guerra de drones</li>
    <li>subject-&gt;autómatas de la guerra</li>
    <li>subject-&gt;bloqueo lidar</li>
    <li>subject_story-&gt;sobrevivió en una zona de conflicto militar altamente no tripulada</li>
    <li>subject_story-&gt;trabaja como supervisor de sistemas de transporte no tripulados en un almacén</li>
    <li>subject_story-&gt;realizó un ataque con drones durante la guerra contra los mecanoides</li>
    <li>subject_story-&gt;estableció un equipo de servicio especial compuesto por perros mecánicos y rápidamente logró resultados sobresalientes</li>
    <li>subject_story-&gt;participó en una revolución industrial de semiconductores en un planeta del mundo medio</li>
    <li>subject_gerund-&gt;optimizando algoritmos de aprendizaje automático</li>
    <li>subject_gerund-&gt;abogando por límites en las armas autónomas</li>
    <li>subject_gerund-&gt;explorando la posibilidad de armas autónomas</li>
  </DMS_UAVBasis.generalRules.rulesStrings>
  <DMS_UAVBasis.label>drones basicos</DMS_UAVBasis.label>
</LanguageData>
