<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Crea megatorretas imperiales: Kontarion, Onager y Palintone, así como su munición.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;ingeniería de fortalezas</li>
    <li>subject_story-&gt;diseñó las defensas más poderosas, disuadiendo a los aspirantes a conquistadores con meros rumores de su poder</li>
    <li>subject_story-&gt;creó torretas que combinaban antiguos principios de diseño con armamento futurista</li>
    <li>subject_story-&gt;aseguró que las fronteras del imperio fueran inexpugnables, erigiéndose como un testimonio del ingenio imperial</li>
    <li>subject_gerund-&gt;redefiniendo el arte de la defensa</li>
  </VFED_ImperialDefenses.generalRules.rulesStrings>
  <VFED_ImperialDefenses.label>defensas imperiales</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Fabrica poderosos obuses de mortero imperiales, como de metralla, perforantes y de racimo.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;artillería avanzada</li>
    <li>subject_story-&gt;innovó municiones de artillería que volcaron los campos de batalla a su favor con una sola salva</li>
    <li>subject_story-&gt;desarrolló obuses que podían perforar las armaduras más duras o dispersar a los enemigos con metralla implacable</li>
    <li>subject_story-&gt;transformó la artillería del imperio en una fuerza capaz de dictar los términos del enfrentamiento</li>
    <li>subject_gerund-&gt;dominando la ciencia de la destrucción</li>
  </VFED_ImperialWarSolutions.generalRules.rulesStrings>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>soluciones de guerra imperiales</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.description>Construye trampas explosivas avanzadas con mecanismo de detonación remota.</VFED_RemoteDemolition.description>
  <VFED_RemoteDemolition.generalRules.rulesStrings>
    <li>subject-&gt;demoliciones tácticas</li>
    <li>subject_story-&gt;fue pionero en el uso de explosivos controlados a distancia, cambiando la dinámica de la guerra de asedio</li>
    <li>subject_story-&gt;creó trampas que podían detonarse en el momento perfecto, creando el caos entre las filas enemigas</li>
    <li>subject_story-&gt;convirtió el campo de batalla en un entorno meticulosamente controlado, donde cada paso podría ser el último</li>
    <li>subject_gerund-&gt;elevando el elemento sorpresa a una forma de arte</li>
  </VFED_RemoteDemolition.generalRules.rulesStrings>
  <VFED_RemoteDemolition.label>demolición remota</VFED_RemoteDemolition.label>
</LanguageData>
