<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Construye sintetizadores de astrobustible que convierten automáticamente quimbustible en astrobustible para el uso de la gravinave.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.label>refinado de astrobustible</VGE_AstrofuelRefining.label>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Desbloquea variantes más pequeñas de bancos de trabajo diseñados para gravinaves. Lo suficientemente compactos como para caber en espacios reducidos sin sacrificar funciones esenciales.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.label>espacios de trabajo compactos</VGE_CompactWorkspaces.label>
  <VGE_GravshipLiving.description>Construye mobiliario exclusivo para gravinaves, como literas, casilleros y camas de enfermería para mantener a la tripulación cómoda y funcional en viajes largos.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>vida en la gravinave</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Construye paneles solares de gravinave, celdas de energía de núcleo gravitacional y generadores de astrobustible para suministrar energía a los sistemas de la gravinave.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>energía de gravinave</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Construye artillería de gravinave y torretas de defensa de punto para luchar contra otras naves en órbita o realizar bombardeos desde el cielo.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>armamento de gravinave</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Recolecta el calor estructural generado durante los lanzamientos de la gravinave y disípalo de forma segura. El exceso de calor puede convertirse en energía utilizable.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_HeatDissipation.label>disipación de calor</VGE_HeatDissipation.label>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Recolecta y almacena oxígeno para su uso en gravinaves. Desbloquea la construcción de trajes de vacío y otros equipos de supervivencia necesarios para operar en el vacío.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <VGE_OxygenNetwork.label>red de oxígeno</VGE_OxygenNetwork.label>
</LanguageData>
