<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: Arcane Capacitor -->
  <TM_ArcaneCapacitor.label>condensador arcano</TM_ArcaneCapacitor.label>
  <!-- EN: The Arcane Capacitor is able to store mana as a form of potential energy that mages can draw upon at a later time. Mages assigned to magic tasks will charge the battery until it reaches its set fill level. A mage will only perform this task if their mana level is above 90% of their maximum.\n\nThe arcane capacitor will discharge mana to any undrafted pawn in range if the mana ratio of the capacitor is greater than 250% of the mage. Drafted mages will forcibly draw mana from the capacitor until the capacitor is empty or the mage has 90% or more mana.\n\nSome mana is lost during the discharging process.\nEfficiency: 71% -->
  <TM_ArcaneCapacitor.description>El condensador arcano es capaz de almacenar maná como una forma de energía potencial que los magos pueden aprovechar en un momento posterior. Los magos asignados a tareas mágicas cargarán la batería hasta que alcance su nivel de llenado establecido. Un mago solo realizará esta tarea si su nivel de maná está por encima del 90% de su máximo.\n\nEl condensador arcano descargará maná a cualquier colono no reclutado dentro del alcance si la proporción de maná del condensador es mayor al 250% del mago. Los magos reclutados extraerán maná a la fuerza del condensador hasta que el condensador esté vacío o el mago tenga un 90% o más de maná.\n\nSe pierde algo de maná durante el proceso de descarga.\nEficiencia: 71%</TM_ArcaneCapacitor.description>
  
  <!-- EN: Dimensional Mana Pocket -->
  <TM_DimensionalManaPocket.label>bolsillo de maná dimensional</TM_DimensionalManaPocket.label>
  <!-- EN: The dimensional mana pocket stores a tremendous amount of mana and has a large distribution coverage area but is slower than the arcane capacitor to redistribute mana when it's needed\n	\nMages assigned to magic tasks will store mana in the dimensional pocket until it reaches its set fill level. A mage will only perform this task if their mana level is above 90% of their maximum.\n\nThe dimensional pocket will discharge mana to any undrafted pawn in range if their mana is below 40% and to any drafted mage with mana lower than 80%.\n\nSome mana is lost during both the charging and discharging process.\nEfficiency: 80% -->
  <TM_DimensionalManaPocket.description>El bolsillo de maná dimensional almacena una tremenda cantidad de maná y tiene una gran área de cobertura de distribución, pero es más lento que el condensador arcano para redistribuir el maná cuando se necesita.\n\nLos magos asignados a tareas mágicas almacenarán maná en el bolsillo dimensional hasta que alcance su nivel de llenado establecido. Un mago solo realizará esta tarea si su nivel de maná está por encima del 90% de su máximo.\n\nEl bolsillo dimensional descargará maná a cualquier colono no reclutado dentro del alcance si su maná está por debajo del 40% y a cualquier mago reclutado con maná inferior al 80%.\n\nSe pierde algo de maná durante el proceso de carga y descarga.\nEficiencia: 80%</TM_DimensionalManaPocket.description>
  
</LanguageData>