<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: thorny vines -->
  <TM_Plant_Briar.label>enredaderas espinosas</TM_Plant_Briar.label>
  <!-- EN: A hazard of tangled, woody shoots covered in wicked thorns that slow down anyone moving over them. The thorns are razor sharp and can pierce even thick clothing. -->
  <TM_Plant_Briar.description>Un peligro de brotes leñosos y enredados cubiertos de espinas perversas que ralentizan a cualquiera que se mueva sobre ellos. Las espinas son afiladas como navajas y pueden perforar incluso ropa gruesa.</TM_Plant_Briar.description>
  
  <!-- EN: Paracyte thornbush -->
  <TM_Plant_Paracyte.label>arbusto parásito</TM_Plant_Paracyte.label>
  <!-- EN: The paracyte thornbush is a genetically engineered plant that absorbs mana through a process of arcane transpiration and collects it into a chrysalis. As the plant matures, the chrysalis hardens into magicyte which can be harvested.  The rest of the plant consists of almost glass-like thorns and rigid stems. \n	\nParacyte is difficult to grow and only skilled herbalists are able to plant and harvest it safely, but for all it's difficulties, it has a delicate beauty and gives off an ethereal glow that reflects light along its crystalline edges.\n\nNOTE: Paracyte plants will lower mana regen for all mages on the map if the number of paracyte plants exceeds the soft cap. Check mod settings for the soft cap value. Paracyte plans have no effect on mana regen when the total count on the map is lower than the soft cap. -->
  <TM_Plant_Paracyte.description>El arbusto parásito es una planta genéticamente modificada que absorbe maná a través de un proceso de transpiración arcana y lo recoge en una crisálida. A medida que la planta madura, la crisálida se endurece en magicita que se puede cosechar. El resto de la planta consiste en espinas casi vidriosas y tallos rígidos.\n\nEl parásito es difícil de cultivar y solo los herbolarios expertos pueden plantarlo y cosecharlo de manera segura, pero a pesar de todas sus dificultades, tiene una belleza delicada y emite un brillo etéreo que refleja la luz a lo largo de sus bordes cristalinos.\n\nNOTA: Las plantas parásitas reducirán la regeneración de maná para todos los magos en el mapa si el número de plantas parásitas excede el límite suave. Verifique la configuración del mod para el valor del límite suave. Las plantas parásitas no tienen efecto sobre la regeneración de maná cuando el recuento total en el mapa es inferior al límite suave.</TM_Plant_Paracyte.description>
  
  <!-- EN: pomanasyrrium bush -->
  <TM_Plant_Pomanasyrrium.label>arbusto de pomanasyrrium</TM_Plant_Pomanasyrrium.label>
  <!-- EN: The pomanasyrrium plant is steeped in lore as having mythical properties to grant wisdom, insight, and clarity to those who consume its fruit.  However, it is difficult to grow and does not the level of yield found in other cultivated plants so it is not favored by growers or farmers. \n	\nThe fruit it produces, known more commonly as pomona, can be consumed raw and is quite tasty but has a low nutrient value. Like ambrosia, it causes a slight euphoric sensation and promotes a sense of mental well-being. -->
  <TM_Plant_Pomanasyrrium.description>La planta de pomanasyrrium está impregnada de tradiciones que dicen que tiene propiedades míticas para otorgar sabiduría, perspicacia y claridad a quienes consumen su fruto. Sin embargo, es difícil de cultivar y no tiene el nivel de rendimiento que se encuentra en otras plantas cultivadas, por lo que no es favorecida por los cultivadores o agricultores.\n\nLa fruta que produce, conocida más comúnmente como pomana, se puede consumir cruda y es bastante sabrosa pero tiene un bajo valor nutricional. Al igual que la ambrosía, causa una ligera sensación de euforia y promueve una sensación de bienestar mental.</TM_Plant_Pomanasyrrium.description>
  
  <!-- EN: mashed pomana -->
  <TM_RawPomanaMash.label>puré de pomana</TM_RawPomanaMash.label>
  <!-- EN: A bitter and unappetizing byproduct when extracting syrrium from raw pomonasyrrium. This byproduct retains some nutritional value but is largely left for animal consumption or as a nutrient base for meals. -->
  <TM_RawPomanaMash.description>Un subproducto amargo y poco apetecible al extraer syrrium de pomanasyrrium crudo. Este subproducto conserva cierto valor nutricional, pero se deja en gran medida para el consumo animal o como base de nutrientes para las comidas.</TM_RawPomanaMash.description>
  
  <!-- EN: pomana fruit -->
  <TM_RawPomanasyrrium.label>fruta pomana</TM_RawPomanasyrrium.label>
  <!-- EN: A fist sized fruit with hues ranging from sunset orange to dusky violet, pomona is primarily considered a delicacy due to its commonality and is usually enjoyed raw as a desert.  When consumed raw, it generates a mild euphoric sensation of mental well-being and has been found to open up mental pathways, expanding consciousness. -->
  <TM_RawPomanasyrrium.description>Una fruta del tamaño de un puño con tonos que van desde el naranja atardecer hasta el violeta oscuro, la pomana se considera principalmente un manjar debido a su comunalidad y generalmente se disfruta cruda como postre. Cuando se consume cruda, genera una leve sensación eufórica de bienestar mental y se ha descubierto que abre vías mentales, expandiendo la conciencia.</TM_RawPomanasyrrium.description>
  
  <!-- EN: syrrium -->
  <TM_Syrrium.label>syrrium</TM_Syrrium.label>
  <!-- EN: Syrrium is distilled from pomana through a process boiling the mashed fruit which separates the syrrium from the pomana. Syrrium induces a much more intense effect than raw pomana when consumed. The chemical effects qualify the liquid as a drug and can cause mild chemical dependency, however, the its more addictive lure is when some begin to feel less capable without the drug and consume syrrium to maintain their confidence and mental balance.\n\nThe claims that pomanasyrrium grant insight and clarity is disregarded by most as lore or fantasy, however, research into its chemistry has revealed that these effects are indeed real, at least for mages. The benefits of syrrium are considered the primary reason to cultivate pomanasyrrium. When properly refined, the effects of syrrium have been found to expand a mages access to mana, accelerating its ebb and flow, and decreasing the effort required when exerting arcane power. These effects will not stack with benefits gained by consuming the raw fruit. -->
  <TM_Syrrium.description>El syrrium se destila de la pomana mediante un proceso de ebullición de la fruta triturada que separa el syrrium de la pomana. El syrrium induce un efecto mucho más intenso que la pomana cruda cuando se consume. Los efectos químicos califican al líquido como una droga y pueden causar una leve dependencia química, sin embargo, su atractivo más adictivo es cuando algunos comienzan a sentirse menos capaces sin la droga y consumen syrrium para mantener su confianza y equilibrio mental.\n\nLas afirmaciones de que el pomanasyrrium otorga perspicacia y claridad son descartadas por la mayoría como tradición o fantasía, sin embargo, la investigación sobre su química ha revelado que estos efectos son de hecho reales, al menos para los magos. Los beneficios del syrrium se consideran la razón principal para cultivar pomanasyrrium. Cuando se refina adecuadamente, se ha descubierto que los efectos del syrrium expanden el acceso de un mago al maná, acelerando su flujo y reflujo, y disminuyendo el esfuerzo requerido al ejercer poder arcano. Estos efectos no se acumularán con los beneficios obtenidos al consumir la fruta cruda.</TM_Syrrium.description>
  <!-- EN: Drink {0} -->
  <TM_Syrrium.ingestible.ingestCommandString>Beber {0}</TM_Syrrium.ingestible.ingestCommandString>
  <!-- EN: Drinking {0}. -->
  <TM_Syrrium.ingestible.ingestReportString>Bebiendo {0}.</TM_Syrrium.ingestible.ingestReportString>
  
</LanguageData>