<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFED_ImperialUnderfarmRaid.questDescriptionRules.rulesStrings>
    <li>questDescription-&gt;Nuestra inteligencia sugiere que [empire_name] tiene un complejo de granjas subterráneas cerca de nuestra ubicación. Las granjas subterráneas proporcionan a los asentamientos imperiales un suministro constante de alimentos. Destruir este complejo de granjas subterráneas seguramente causará disturbios en los rangos inferiores, a medida que la comida escasee.\n\nLa ubicación presenta enormes franjas de terreno vacío sin cobertura a la vista. Deberíamos pensar cómo queremos abordar esto.\n\nEl complejo de granjas subterráneas está protegido por:\n[forces_description].\n\nUna torreta kontarion se encuentra en la instalación. Es un arma poderosa de largo alcance utilizada por el Imperio para eliminar objetivos enemigos desde lejos. La torreta kontarion dispara balas de uranio ultradensas a velocidades increíbles, penetrando incluso la armadura más pesada. Su munición debe almacenarse justo al lado de ella, y un disparo preciso podría provocar una explosión en cadena.\n\nEl complejo de granjas subterráneas está protegido por varios pilares de vigilancia. No deben acercarse a ellos, sino que deben desactivarse desde lejos, ya sea destruyéndolos o cortando su energía. Una vez activados, aumentarán enormemente nuestra visibilidad.\n\nEl objetivo de esta misión es destruir las tuberías de agua que abastecen a las granjas subterráneas. Una vez hecho esto, la recompensa llegará y tendremos que escapar.\n\nUna vez que lleguemos al complejo, podemos esperar una respuesta imperial si nuestra visibilidad es lo suficientemente alta. Solo tendremos una cantidad limitada de tiempo para completar la misión.</li>
  </VFED_ImperialUnderfarmRaid.questDescriptionRules.rulesStrings>
  <VFED_ImperialUnderfarmRaid.questNameRules.rulesStrings>
    <li>questName-&gt;Asalto a la granja subterránea imperial</li>
  </VFED_ImperialUnderfarmRaid.questNameRules.rulesStrings>
</LanguageData>
