<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings>
    <li>raid/approach_label-&gt;Asalto</li>
    <li>shootDown/approach_label-&gt;Derribo</li>
    <li>falseInvitation/approach_label-&gt;Invitación falsa</li>
    <li>raid/approach_desc-&gt;[noble_nameFull] reside en su mansión cerca de [map_label]. La estructura está fuertemente fortificada y bien defendida. Asaltar esta mansión atraerá la menor atención hacia nosotros, pero también significará la pelea más difícil.</li>
    <li>shootDown/approach_desc-&gt;[noble_nameFull] viaja en un transbordador cerca de [map_label]. Otros desertores acordaron derribar el transbordador cerca de nosotros, pero tendremos que aventurarnos al sitio del transbordador estrellado y acabar con ellos.</li>
    <li>falseInvitation/approach_desc-&gt;Usando nuestras conexiones, podemos invitar a [noble_nameFull] a [map_label]. Pensarán que están realizando una visita noble habitual, cuando en realidad caminarán hacia su perdición. Esto definitivamente atraerá la atención hacia nosotros.</li>
  </VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings>
    <li>questDescription(nobleTitle==Knight)-&gt;[noble_nameFull] es un caballero de [empire_name], infame por sus tácticas brutales y métodos despiadados para extraer información de los prisioneros. [noble_pronoun] se ganó su nombre debido a los actos atroces que comete en nombre del Emperador, dejando un rastro de destrucción a su paso.\n\nEliminar a [noble_nameFull] sería una victoria significativa para la causa de los desertores, ya que [noble_pronoun] es responsable de la captura e interrogatorio de muchos de nuestros simpatizantes. Completar esta misión interrumpiría las operaciones de recopilación de inteligencia del Imperio y obstaculizaría su capacidad para rastrear y localizar las células de desertores.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==Praetor)-&gt;[noble_nameFull] es un pretor de [empire_name], conocido por su naturaleza mezquina y vengativa, a menudo castigando a los subordinados por infracciones menores y disfrutando al ejercer su poder sobre los demás. [noble_pronoun] se ganó su apodo debido a su tendencia a centrarse en agravios menores en lugar de problemas más importantes.\n\nAsesinar a [noble_nameFull] sería una gran ayuda para los desertores, ya que [noble_pronoun] es responsable de supervisar la ocupación de varios asentamientos clave y tiene reputación de ser particularmente duro con los disidentes. Eliminarlo del poder debilitaría el control imperial en la región y potencialmente inspiraría a otros súbditos a levantarse contra sus opresores.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==Baron)-&gt;[noble_nameFull] es un barón de [empire_name], conocido por sus puntos de vista prejuiciosos y políticas discriminatorias hacia los no baseliners. [noble_pronoun] se ganó este apodo debido a su visión del mundo intolerante y estrecha de miras, que ha causado gran sufrimiento e injusticia para muchos bajo su gobierno.\n\nAsesinar a [noble_nameFull] sería una victoria crucial para los desertores, ya que [noble_pronoun] es una figura clave de las políticas anti-xeno del Imperio y una fuerza impulsora detrás de sus esfuerzos para reprimir y subyugar a los no baseliners. Su muerte enviaría un mensaje a otros líderes imperiales de que los desertores no tolerarán tal intolerancia y discriminación.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==Count)-&gt;[noble_nameFull] es un conde de [empire_name], conocido por sus formas corruptas y maquinadoras, utilizando la riqueza y la influencia para manipular la política y promover sus propios intereses. [noble_pronoun] se ganó este apodo debido a su comportamiento deshonesto y poco ético, a menudo participando en tratos clandestinos y traicionando a quienes se oponen a él.\n\nAsesinar a [noble_nameFull] sería un golpe significativo para el Imperio, ya que [noble_pronoun] es una figura clave en la corte imperial y ejerce una gran cantidad de poder e influencia. Su muerte interrumpiría el equilibrio político y potencialmente provocaría luchas internas entre facciones rivales, debilitando la cohesión del Imperio y su capacidad para responder a las amenazas de los desertores.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==VFEE_Archcount)-&gt;[noble_nameFull] es un archiconde de [empire_name] notorio por sus tendencias sádicas y trato cruel hacia aquellos bajo su mando. [noble_pronoun] se ganó este apodo debido a su comportamiento abusivo, que ha dejado un rastro de vidas rotas y espíritus destrozados a su paso.\n\nAsesinar a [noble_nameFull] sería una victoria significativa para los desertores, ya que [noble_pronoun] es responsable de supervisar la construcción de varias fortificaciones imperiales clave y la gestión de campos de trabajo donde los prisioneros son sometidos a condiciones horribles. Su muerte interrumpiría los proyectos de construcción del Imperio y potencialmente inspiraría levantamientos entre los trabajadores oprimidos.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==VFEE_Marquess)-&gt;[noble_nameFull] es un marqués de [empire_name] conocido por su enfoque agresivo y militarista de la gobernanza, abogando por la expansión del poder militar del Imperio y la supresión de las voces disidentes. [noble_pronoun] se ganó este apodo debido a su ferviente dedicación al poder militar y la disciplina, y la creencia de que la guerra es la solución a todos los problemas.\n\nEliminar a [noble_nameFull] sería una victoria crucial para los desertores, ya que [noble_pronoun] es un defensor clave de los esfuerzos de militarización del Imperio y una fuerza impulsora detrás de sus políticas expansionistas. Su muerte interrumpiría los planes de conquista del Imperio y potencialmente disuadiría a otros líderes de seguir estrategias agresivas similares.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==Duke)-&gt;[noble_nameFull] es un duque de [empire_name] conocido por su estilo de vida hedonista y comportamiento depravado, utilizando la riqueza y la influencia para disfrutar de todo tipo de vicios y libertinaje. [noble_pronoun] se ganó este apodo debido a su comportamiento inmoral y corrupto, a menudo usando el poder para explotar y abusar de los que están debajo de él.\n\nAsesinar a [noble_nameFull] sería un golpe significativo para el Imperio, ya que [noble_pronoun] es una figura clave en la corte imperial y ejerce una gran cantidad de poder e influencia. Su muerte interrumpiría el equilibrio político y potencialmente crearía oportunidades para que los espías y simpatizantes desertores obtengan inteligencia valiosa.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==VFEE_Archduke)-&gt;[noble_nameFull] es un archiduque de [empire_name] conocido por su actitud altiva y despectiva hacia aquellos que considera inferiores a él, a menudo menospreciando e insultando a sus subordinados y oponentes por igual. [noble_pronoun] se ganó este apodo debido a su abrumador sentido de derecho y superioridad, lo que le ha valido una reputación como una figura difícil y desagradable con la que trabajar.\n\n[noble_nameFull] es ampliamente desagradable entre sus pares, quienes probablemente agradecerían un cambio de mando y desertarían a nuestra causa, proporcionando recursos e información valiosos. Su muerte también serviría como advertencia a otros líderes imperiales de que los desertores no tolerarán tal arrogancia y falta de respeto hacia los demás, inspirando potencialmente a los soldados imperiales a unirse a la causa de los desertores y derrocar al opresivo Imperio.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==Consul)-&gt;[noble_nameFull] es un cónsul de [empire_name] que ocupa un alto cargo en la corte imperial y es conocido por su comportamiento poco ético e inmoral. [noble_pronoun] se ganó este apodo debido a su reputación de soborno, malversación de fondos y otras prácticas corruptas, que utiliza para mantener su posición e influencia con el Emperador.\n\n[noble_nameFull] es ampliamente desagradable entre la gente, que sufre por sus prácticas corruptas y la consiguiente desigualdad económica e injusticia. Su muerte probablemente inspiraría rebelión entre las poblaciones oprimidas y potencialmente influiría en otros miembros de la corte imperial para desertar a la causa de los desertores, proporcionando valiosos recursos y apoyo en la lucha contra el Imperio.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==VFEE_Magister)-&gt;[noble_nameFull] es un magister de [empire_name] que ocupa un alto cargo en la corte imperial y es conocido por sus tácticas despiadadas y opresivas. [noble_pronoun] se ganó su apodo debido a la reputación de diezmar a sus propios súbditos para mantener la obediencia e infundir miedo en el resto de la población.\n\nAsesinar a [noble_nameFull] sería un golpe significativo para el Imperio y una gran victoria para los desertores, acercándonos un paso más a la misión final. Su muerte no solo interrumpiría el equilibrio político, sino que también eliminaría a una figura clave responsable de la brutal opresión y subyugación del pueblo.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==VFEE_Despot)-&gt;[noble_nameFull] es un déspota de [empire_name] que ocupa un alto cargo en la corte imperial y es conocido por su locura y depravación. [noble_pronoun] se ganó este apodo debido a su reputación de comportamiento sádico y cruel, que incluye obligar a numerosos súbditos a servir en su casa de placer personal, donde la desobediencia se castiga con la muerte.\n\nAsesinar a [noble_nameFull] sería una victoria crucial para la causa de los desertores, ya que su destitución del poder no solo interrumpiría el equilibrio político, sino que también eliminaría a una figura clave responsable del trato inhumano de la gente. Su muerte también probablemente debilitaría la moral de las fuerzas imperiales y potencialmente inspiraría rebelión entre las masas oprimidas.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==Stellarch)-&gt;[noble_nameFull] es un poderoso y temido estelar de [empire_name], conocido por sus tácticas despiadadas y creencias eugenésicas. [noble_pronoun] se ganó su apodo debido a su reputación de forzar la eutanasia a cualquier niño noble con algún tipo de deformidad o discapacidad, una práctica que es cruel, inhumana e incorrecta.\n\nAsesinar a [noble_nameFull] sería un gran golpe para el régimen imperial, ya que eliminaría a una figura clave responsable de la perpetuación de las prácticas eugenésicas y la persecución de los discapacitados. También asestaría un golpe contra la máquina de propaganda imperial, que afirma que el régimen está promoviendo la "pureza genética" para el mejoramiento del imperio. Completar esta misión pondrá la misión final a nuestro alcance.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==VFEE_HighStellarch)-&gt;[noble_nameFull] es un alto estelar de [empire_name] y es notorio por sus tácticas despiadadas y trato cruel a los ciudadanos bajo su gobierno, a menudo ordenando ejecuciones masivas, bombardeos de infierno divino y castigos severos incluso por las infracciones más leves. [noble_pronoun] es temido y despreciado por muchos que viven bajo su jurisdicción.\n\nAsesinar a [noble_nameFull] paralizaría gravemente el poder militar y político del Imperio, ya que [noble_pronoun] es uno de los asesores y comandantes más confiables del Emperador. Además, inspiraría rebelión y resistencia entre las personas que han sufrido durante mucho tiempo bajo su brutal régimen. Completar esta misión preparará el escenario para nuestra misión final, exponiendo tres ubicaciones de cañones Zeus que necesitaremos para derribar la nave insignia imperial.</li>
  </VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings>
  <VFED_PlotMission.questNameRules.rulesStrings>questName-&gt;[plotName]</VFED_PlotMission.questNameRules.rulesStrings>
</LanguageData>
