<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings>
    <li>questDescription-&gt;Las noticias del reciente asesinato de [lastTarget_nameFull] se han extendido como la pólvora entre la nobleza de [empire_name], alimentando las llamas de la disidencia y la rebelión. Los desertores, antes vistos como insignificantes, han comenzado a obtener victorias en varios frentes, sacudiendo la jaula dorada de la aristocracia. En los sombríos pasillos de la corte noble, los susurros agitan el aire, susurros de tratos desesperados ofrecidos a las crecientes fuerzas rebeldes.\n\nCuriosamente, una de esas propuestas ha llegado hasta ti. Los enviados de la corte imperial han enviado una misiva encriptada a [map_label]. En un lenguaje cuidadosamente codificado, detallan la recompensa que están dispuestos a prodigarte, si decides abandonar los colores de tus desertores:\n[reward_description]\n\nSi aceptas, ya no estarás alineado con los desertores. Perderás el acceso a la red de Desertores y nunca podrás volver a unirte a sus filas. Tu visibilidad se reducirá a 0 y te convertirás en miembro de [empire_name]. Podrás usar todas las ventajas que conlleva ser un noble. Cualquier misión activa relacionada con los desertores fallará automáticamente.\nTambién tendrás que enfrentarte a una fuerza de represalia de desertores, que consiste en:\n[raid/raidPawnKinds]\n\nEs posible, pero no está garantizado, que el Imperio vuelva a negociar contigo si continúas en tu camino. Los próximos tratos ofrecidos podrían ser más abundantes.</li>
    <li>questDescription-&gt;La prematura desaparición de [lastTarget_nameFull] ha enviado ondas de choque a través de la nobleza de [empire_name], avivando las brasas de la disidencia en un fuego rugiente. Lo que antes se descartaba como deserciones triviales son ahora batallas victoriosas en numerosos frentes, sacudiendo el bastión una vez seguro de la aristocracia. En medio de los murmullos silenciosos de la corte noble, los susurros de concesiones frenéticas ofrecidas a las fuerzas rebeldes en rápido ascenso se extienden por el aire.\n\nEsta propuesta se extiende a ti también. Los emisarios del imperio han enviado un comunicado cifrado a [map_label], describiendo los considerables beneficios que puedes obtener, si decides abandonar a los desertores.\n[reward_description]\n\nSi aceptas, ya no estarás alineado con los desertores. Perderás el acceso a la red de Desertores y nunca podrás volver a unirte a sus filas. Tu visibilidad se reducirá a 0 y te convertirás en miembro de [empire_name]. Podrás usar todas las ventajas que conlleva ser un noble. Cualquier misión activa relacionada con los desertores fallará automáticamente.\nTambién tendrás que enfrentarte a una fuerza de represalia de desertores, que consiste en:\n[raid/raidPawnKinds]\n\nEs posible, pero no está garantizado, que el Imperio vuelva a negociar contigo si continúas en tu camino. Los próximos tratos ofrecidos podrían ser más abundantes.</li>
    <li>questDescription-&gt;La noticia del repentino asesinato de [lastTarget_nameFull] ha arrojado un escalofrío a través de los círculos nobles de [empire_name], encendiendo una tempestad de revuelta e insubordinación. Aquellos que una vez desertaron, descartados como intrascendentes, ahora están obteniendo victorias clave, causando un cambio sísmico en la dinámica de poder de la aristocracia. Escondidos en las profundidades laberínticas de la corte, los rumores de tratos apresurados ofrecidos a la rebelión cada vez más fuerte resuenan inquietantemente.\n\nNo estás excluido de este trato tentador. Los embajadores imperiales han transmitido un mensaje críptico a [map_label], arrojando luz sobre los incentivos que podrías acumular si te disocias de los desertores.\n[reward_description]\n\nSi aceptas, ya no estarás alineado con los desertores. Perderás el acceso a la red de Desertores y nunca podrás volver a unirte a sus filas. Tu visibilidad se reducirá a 0 y te convertirás en miembro de [empire_name]. Podrás usar todas las ventajas que conlleva ser un noble. Cualquier misión activa relacionada con los desertores fallará automáticamente.\nTambién tendrás que enfrentarte a una fuerza de represalia de desertores, que consiste en:\n[raid/raidPawnKinds]\n\nEs posible, pero no está garantizado, que el Imperio vuelva a negociar contigo si continúas en tu camino. Los próximos tratos ofrecidos podrían ser más abundantes.</li>
    <li>questDescription-&gt;El repentino y brutal asesinato de [lastTarget_nameFull] ha barrido las filas de élite de [empire_name], avivando las llamas de la insurrección y el desafío. Los desertores, una vez despreciados como insignificantes, están logrando victorias inesperadas, sacudiendo el bastión aparentemente impermeable de la nobleza. En los rincones sombríos de la corte, los murmullos de alianzas desesperadas ofrecidas a los rebeldes emergentes serpentean por el aire.\n\nEste atractivo trato también se te ha presentado a ti. Los enviados del imperio han enviado una misiva oculta a tu puesto avanzado en [map_label], insinuando las ventajas que podrías adquirir si te disocias de los desertores.\n[reward_description]\n\nSi aceptas, ya no estarás alineado con los desertores. Perderás el acceso a la red de Desertores y nunca podrás volver a unirte a sus filas. Tu visibilidad se reducirá a 0 y te convertirás en miembro de [empire_name]. Podrás usar todas las ventajas que conlleva ser un noble. Cualquier misión activa relacionada con los desertores fallará automáticamente.\nTambién tendrás que enfrentarte a una fuerza de represalia de desertores, que consiste en:\n[raid/raidPawnKinds]\n\nEs posible, pero no está garantizado, que el Imperio vuelva a negociar contigo si continúas en tu camino. Los próximos tratos ofrecidos podrían ser más abundantes.</li>
  </VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings>
  <VFED_EmpireBargain.questNameRules.rulesStrings>
    <li>questName-&gt;Propuesta de [empire_name]</li>
  </VFED_EmpireBargain.questNameRules.rulesStrings>
  <VFED_EmpireBargain.root.nodes.Delay-0.node.parms.customLetterLabel.value.slateRef>{BASELABEL}: Fuerza de retribución</VFED_EmpireBargain.root.nodes.Delay-0.node.parms.customLetterLabel.value.slateRef>
  <VFED_EmpireBargain.root.nodes.Delay-0.node.parms.customLetterText.value.slateRef>{BASETEXT}\n\nEsta es una fuerza de retribución por tu traición a [../deserters_name] ante [../empire_name].</VFED_EmpireBargain.root.nodes.Delay-0.node.parms.customLetterText.value.slateRef>
</LanguageData>
