<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQE_Deadlife_AncientICBMLaunchSite.questDescriptionRules.rulesStrings>
    <li>questDescription-&gt;Hemos interceptado una transmisión en un silo subterráneo recientemente asaltado: la Operación: Necrovita ya está en marcha. Se han vulnerado suficientes silos de recursos y el plan se ha puesto en movimiento. La transmisión confirma que [General_nameFull] ha iniciado los preparativos finales en un antiguo sitio de lanzamiento de ICBM.\n\nEl reabastecimiento de combustible de los devastadores misiles está en progreso. Estas ojivas están armadas con cargas de necrovita y, si se lanzan, detonarán a gran altura en la órbita, extendiendo un manto de muerte casi permanente por todo el planeta. Es probable que hordas interminables de caminantes recorran el mundo, consumiendo o destruyendo todo lo que queda de la civilización.\n\nHemos rastreado el origen de la señal hasta la instalación de lanzamiento de ICBM. Debemos viajar allí y detener a [General_nameFull] antes de que se complete la secuencia de lanzamiento. Se espera que el sitio esté fuertemente defendido, no solo plagado de caminantes, sino también protegido por defensas automatizadas restauradas.\n\n[General_nameFull] activará numerosos sistemas defensivos desde la sala de control de la instalación: abrirá fosas de muerte selladas, liberará animales caminantes de las perreras de contención, inundará el complejo con gas de putrefacción y despertará a oficiales de necrovita de élite de los sarcófagos de criptosueño.\n\nSolo llegando y destruyendo la terminal de lanzamiento podremos evitar que los misiles se disparen. No detener el lanzamiento a tiempo, o ignorar esta amenaza por completo, condenará al planeta a un apocalipsis global de caminantes.\n\nEsta es nuestra única oportunidad de terminar con la Operación: Necrovita de una vez por todas.</li>
  </VQE_Deadlife_AncientICBMLaunchSite.questDescriptionRules.rulesStrings>
  <VQE_Deadlife_AncientICBMLaunchSite.questNameRules.rulesStrings>
    <li>questName-&gt;antiguo sitio de lanzamiento de ICBM</li>
  </VQE_Deadlife_AncientICBMLaunchSite.questNameRules.rulesStrings>
</LanguageData>
