<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQE_AncientLabComplex.questDescriptionRules.rulesStrings>
    <li>questDescription(asker_factionLeader==True)-&gt;[asker_nameDef], [asker_faction_leaderTitle] de [asker_faction_name], ha interceptado una transmisión misteriosa. La señal lleva marcadores de cifrado asociados con un antiguo programa militar de supersoldados, y parece haber sido transmitida desde un sitio no muy lejos de nuestra colonia. \n\n[asker_nameDef] cree que rastrear esta señal revelará la ubicación de una instalación oculta. Al llegar, los exploradores informaron haber encontrado un pequeño puesto de avanzada en la superficie abandonado con una entrada de bóveda abierta que conduce a las profundidades subterráneas.\n\nDebajo se encuentra un complejo de laboratorios sellado. En su interior debe haber algún tipo de estación de transmisión antigua; interceptar su señal nos permitirá rastrear su destino. \n\nLa bóveda subterránea también contiene algo inestimable: un inyector de arquógenos intacto. Este raro dispositivo se puede utilizar para comenzar a crear supersoldados inyectando arquitas directamente en sujetos humanos. El inyector, junto con cualquier otro equipo de laboratorio superviviente, debe ser reclamado y traído de vuelta a la colonia. \n\nEl laboratorio en sí no muestra defensores activos, pero las trampas antiguas aún pueden ser funcionales y deben navegarse con cuidado.</li>
    <li>questDescription(askerIsNull==True)-&gt;Hemos interceptado una transmisión remota inestable que solicita refuerzos para algún evento desconocido. Aunque aparentemente no está destinada a nosotros, la señal parece originarse en un laboratorio responsable de producir antiguos supersoldados. \n\nEl sitio debe contener la estación de transmisión responsable del mensaje. Es imperativo que interceptemos la transmisión en el lugar para rastrear hacia dónde se está transmitiendo. \n\nEste viaje podría ser peligroso, ya que no tenemos forma de saber qué hay en el sitio. La tecnología restante en el sitio podría resultar útil; deberíamos examinar cuidadosamente cada pieza de equipo para llevárnosla si soñamos con crear nuestros propios supersoldados.</li>
  </VQE_AncientLabComplex.questDescriptionRules.rulesStrings>
  <VQE_AncientLabComplex.questNameRules.rulesStrings>
    <li>questName-&gt;Laboratorio de supersoldados</li>
  </VQE_AncientLabComplex.questNameRules.rulesStrings>
</LanguageData>
