<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQE_Cryptoforge_Chapter4.questDescriptionRules.rulesStrings>
    <li>questDescription-&gt;Tras analizar los datos de ambas cajas negras, por fin hemos localizado el último fragmento de la nave, hogar de la legendaria criptoforja. Este antiguo taller de ultratecnología contiene los conocimientos y el equipo perdidos necesarios para fabricar criptoequipo, una tecnología que durante mucho tiempo se pensó que era imposible de recrear por cualquier otro medio. Esta es nuestra única oportunidad de forjar tales objetos, por lo que debemos traer a nuestros mejores artesanos y tantos recursos como sea posible.\n\nLa criptoforja requiere una inmensa cantidad de energía para funcionar, pero el lugar del impacto aún contiene un criptogenerador inactivo. Aunque sobrevivió al descenso, solo tiene combustible suficiente para funcionar durante 48 horas. Una vez activado, comenzará una cuenta atrás para la fusión, borrando todo el fragmento de la superficie del planeta, junto con la criptoforja. Este plazo limitado significa que debemos trabajar con rapidez, fabricando todo el criptoequipo posible antes del colapso del generador. Activar el criptogenerador también reactivará las antiguas torretas defensivas de la nave, proporcionando una protección muy necesaria contra los mecanoides que inevitablemente llegarán, atraídos por la enorme sobrecarga de energía.\n\nMás allá de la criptoforja, el interior de la nave parece notablemente intacto. La estructura sellada ha preservado valiosos recursos, comida y medicinas, así como dormitorios funcionales, un área de recreo y otros restos de tecnología de la criptoforja. El entorno seguirá siendo hostil, pero el criptogenerador alimentará los calentadores y las luces de la nave, haciendo que el espacio sea más adecuado para un trabajo prolongado. Un sarcófago de criptosueño permanece ocupado; quienquiera que esté dentro ha estado congelado durante siglos. Liberarlo podría resultar útil, aunque no es esencial para nuestra misión.\n\nEsta es nuestra única oportunidad. Una vez que el generador se funda, la criptoforja y sus secretos se perderán para siempre. Debemos establecer una defensa sólida, aprovechar al máximo nuestro tiempo limitado y fabricar todo el criptoequipo legendario posible antes de que se acabe el tiempo.</li>
  </VQE_Cryptoforge_Chapter4.questDescriptionRules.rulesStrings>
  <VQE_Cryptoforge_Chapter4.questNameRules.rulesStrings>
    <li>questName-&gt;Criptoforja legendaria</li>
  </VQE_Cryptoforge_Chapter4.questNameRules.rulesStrings>
</LanguageData>
