<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>Nada mejor que unas baldosas de rejilla de oro para sugerir una extravagancia de lo más descerebrada y prepotente. Son excepcionalmente caras y bonitas, y la gente pensará que eres excepcionalmente esnob si vives con ellas. Son muy fáciles de limpiar y otorgan un plus de limpieza.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>baldosa de rejilla de oro</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>En cuanto a extravagancia, pocas cosas superan a los baldosines de oro. Son excepcionalmente caros y bonitos, y la gente pensará que eres excepcionalmente esnob si vives con ellos.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>baldosines de oro</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Unas baldosas de rejilla de acero, dignas del taller de una nave espacial. Son muy fáciles de limpiar y otorgan un plus de limpieza, ideal para su uso en entornos médicos.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>baldosa de rejilla de acero</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Unas baldosas con rebordes de acero, dignas del taller de una nave espacial. Son fáciles de limpiar y otorgan un plus de limpieza, ideal para su uso en entornos médicos.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>baldosines de acero</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>Para un aspecto futurista pero regio, las baldosas de rejilla plateadas encajan perfectamente en talleres o armerías de lujo. Son muy fáciles de limpiar y otorgan un plus de limpieza.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>baldosa de rejilla de plata</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>Para un aspecto futurista pero regio, los baldosines de plata encajan perfectamente en habitaciones lujosas. Son fáciles de limpiar y otorgan un plus de limpieza.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>baldosines de plata</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Unas baldosas de rejilla estériles con propiedades especiales que mejoran la limpieza. Las salas muy limpias mejoran los resultados de los hospitales y laboratorios de investigación. Esta baldosa es muy lenta de construir, pero muy rápida de limpiar.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>baldosa de rejilla estéril</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Unos baldosines estériles con propiedades especiales que mejoran la limpieza. Las salas muy limpias mejoran los resultados de los hospitales y laboratorios de investigación. Esta baldosa es muy lenta de construir, pero rápida de limpiar.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>baldosines estériles</RB_SterileStuddedTile.label>
</LanguageData>
