<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: hyper roll towel bud -->
  <HyperrollBud.label>brotes de hiperfibra</HyperrollBud.label>
  <!-- EN: A bunch of hyper roll Towel Buds. -->
  <HyperrollBud.description>Un cúmulo de brotes fúngicos de hiperfibra, listos para ser procesados.</HyperrollBud.description>
  
  <!-- EN: hyperroll spore sac -->
  <HyperrollSporeSac.label>esporas de hiperfibra</HyperrollSporeSac.label>
  <!-- EN: A spore sac harvested from a Hyperroll mushroom. Used to grow Hyperroll clusters, these sacs are the main source of pirated "not hyperwave" across the rim. Spore sacs are spread and traded widely, fueling the ongoing demand for the perfect toilet paper roll and the hyperwave product. Most are unlicensed, making them a staple for those seeking to cultivate their own supply. -->
  <HyperrollSporeSac.description>Un saco de esporas obtenido de un hongo de hiperfibra. Se utiliza para cultivar colonias fúngicas y es la principal fuente de hipertejido pirata que inunda los mundos borde. Estos sacos se comercian en el mercado negro, alimentando la insaciable demanda de materiales avanzados. La mayoría no tienen licencia, lo que los convierte en un recurso vital para colonias independientes y facciones al margen de la ley.</HyperrollSporeSac.description>

  <!-- EN: Hyperroll Towel Buds -->
  <Plant_Hyperroll_Bud.label>brote de hiperfibra</Plant_Hyperroll_Bud.label>
  <!-- EN: These bioengineered mushroom buds are designed to grow the perfect toilet paper roll. Harvesting them yields hyperwave. Their spore sacs are spread widely, ensuring a steady supply of "the perfect roll". -->
  <Plant_Hyperroll_Bud.description>Un hongo genéticamente modificado, diseñado para producir filamentos de hipertejido en su etapa de madurez. La cosecha de estos brotes es la única forma de obtener la fibra en bruto. Sus esporas son increíblemente resistentes y se han adaptado a diversos biomas, garantizando su proliferación por todo el Borde.</Plant_Hyperroll_Bud.description>
  
  <!-- EN: Hyperroll Cluster -->
  <Plant_Hyperroll_Node.label>colonia de hiperfibra</Plant_Hyperroll_Node.label>
  <!-- EN: Originally bioengineered by Macogen Labs to produce the perfect toilet paper roll, the Hyperroll (sometimes called "tough towel" by less tech-savvy factions) was the centerpiece of a controversial biotech project. After a cyberpunk-style hostile takeover and legal battles over illegal tech, Macogen Labs was sued out of existence and the prototype mushroom was lost. Now, spore plugs from the original are semi-common, fueling widespread piracy of "not hyperwave"—a term for hyperwave-like products not made by the patent holder. The unaltered mushroom is known as Echo Bloom, but most found in the rim are pirated variants. Expect to find spore plugs everywhere, as both people and corporations continue to pirate hyperwave with it. this is a cluster of Hyperroll that will spread spores around it which will grow into Hyperrool towel buds. -->
  <Plant_Hyperroll_Node.description>Diseñado originalmente por una corporación de mundobrillante como una fuente biológica y renovable de hipertejido, este hongo apodado como fibra resistente por facciones con menos conocimientos fue la joya de un proyecto de biotecnología. Tras una violenta adquisición corporativa y una serie de batallas legales, sus laboratorios fueron desmantelados y el prototipo original se dio por perdido. Ahora, las esporas de aquel espécimen son un bien preciado en el mercado negro, impulsando la producción de hipertejido no autorizado. La cepa original e inalterada se conoce como flor de eco, pero las variantes que se encuentran en los mundos borde son en su mayoría copias piratas. Esta colonia de hiperfibra es un nido que liberará esporas a su alrededor, de las cuales crecerán nuevos brotes.</Plant_Hyperroll_Node.description>

</LanguageData>