<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterLabel>ruptura de tubería de astrobustible</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterLabel>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Durante el aterrizaje de la {GRAVSHIP}, una línea de combustible dañada roció astrobustible en la habitación. Una chispa perdida lo incendió en un astrofuego repentino.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterLabel>pico de calor crítico</VGE_CriticalHeatSpike.letterLabel>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Mientras se hacía descender la {GRAVSHIP}, el sistema de control de calor del motor gravitacional falló, causando que el calor estructural aumentara mucho más allá de los límites seguros.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>turbulencia gravitacional</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Una vibración gravitatoria inesperada durante el descenso de la {GRAVSHIP} sacudió cada componente a bordo, aflojando pernos y desgastando juntas.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_GravdataCorruption.letterLabel>corrupción de gravidatos</VGE_GravdataCorruption.letterLabel>
  <VGE_GravdataCorruption.letterText>Un pico electromagnético inesperado durante el aterrizaje corrompió todos los gravidatos recolectados en este viaje.</VGE_GravdataCorruption.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterLabel>fuga de oxígeno</VGE_OxygenLeak.letterLabel>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Al aterrizar la {GRAVSHIP}, se abrió una pequeña brecha en uno de los tanques de oxígeno, ventilando la totalidad del suministro del tanque. Hasta que se repare la fuga, el tanque de oxígeno no funcionará.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_UnwantedAttention.letterLabel>atención no deseada</VGE_UnwantedAttention.letterLabel>
  <VGE_UnwantedAttention.letterText>Mientras la {GRAVSHIP} descendía, su firma de calor fue detectada por asaltantes cercanos. Se han reunido y se están moviendo para atacar antes de que el polvo se asiente.</VGE_UnwantedAttention.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterLabel>parpadeo de barrera de vacío</VGE_VacBarrierFlicker.letterLabel>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Al aterrizar la {GRAVSHIP}, una fluctuación de energía causó que una de las barreras de vacío fallara, despresurizando una pequeña sección de la nave. Necesitará ser reparada para que vuelva a funcionar.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
  <VGE_VerminInfestation.letterLabel>infestación de alimañas</VGE_VerminInfestation.letterLabel>
  <VGE_VerminInfestation.letterText>Poco después de que la {GRAVSHIP} aterrizara, enjambres de ratas cazahombres salieron de los conductos de ventilación por toda la nave. Nadie sabe cómo entraron.</VGE_VerminInfestation.letterText>
</LanguageData>
