<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <MechhiveSatelliteUplinkImplant.description>Un implante neural que permite al mecanizador invocar un grupo de mecas hostiles. El usuario toma el control psíquicamente de una plataforma orbital que sobrevuela, lo que sobrecarga sus centros psíquicos en el proceso y lo deja en coma durante 24 horas.\n\nEste implante puede ser implantado hasta 3 veces para reducir su tiempo de recarga.</MechhiveSatelliteUplinkImplant.description>
  <MechhiveSatelliteUplinkImplant.descriptionShort>Un implante que permite al usuario invocar un grupo de mecas hostiles. Puede ser implantado hasta 3 veces.</MechhiveSatelliteUplinkImplant.descriptionShort>
  <MechhiveSatelliteUplinkImplant.label>meca-enlace satelital</MechhiveSatelliteUplinkImplant.label>
  <MechwombImplant.description>Un gestador mecanoide miniaturizado e implantado que permite al mecanizador producir refuerzos en el campo sin necesidad de infraestructura o componentes complejos.\n\nEste implante puede instalarse sin cirugía.\n\nEste implante puede instalarse hasta 6 veces para aumentar su capacidad.</MechwombImplant.description>
  <MechwombImplant.label>útero mecanoide</MechwombImplant.label>
  <RemoteDominatorImplant.description>Un implante que permite al mecanizador atacar psíquicamente y anular el protocolo IFF de un mecanoide, tomando el control de este, siempre que el mecanoide sea de una clase de peso menor a súper pesada y el mecanizador tenga suficiente ancho de banda.\n\nEste implante puede instalarse sin cirugía.\n\nEste implante puede instalarse hasta 3 veces para aumentar su alcance.</RemoteDominatorImplant.description>
  <RemoteDominatorImplant.label>dominador remoto</RemoteDominatorImplant.label>
  <RemoteResurrectorImplant.description>Un implante que permite al mecanizador sobrealimentar externamente los procesos de auto-reparación de un mecanoide aliado recientemente destruido, siempre que tenga suficiente ancho de banda para tomar control de ese mecanoide.\n\nEste implante puede ser instalado sin cirugía.\n\nEste implante puede ser implantado hasta 3 veces para aumentar su alcance.</RemoteResurrectorImplant.description>
  <RemoteResurrectorImplant.label>resucitador remoto</RemoteResurrectorImplant.label>
  <SignalBoosterImplant.description>Un implante que aumenta el ancho de banda y el radio de señal del mecanizador.\n\nEste implante puede ser implantado hasta 9 veces para aumentar su efecto.</SignalBoosterImplant.description>
  <SignalBoosterImplant.label>ampliaseñal</SignalBoosterImplant.label>
  <WarprogrammerInterfaceImplant.description>Un implante que aumenta las habilidades cuerpo a cuerpo y a distancia de los mecas del mecanizador, escalando aún más con las habilidades intelectuales y de combate/tiro del mecanizador.\n\nEste implante puede ser implantado hasta 3 veces para aumentar su efecto.</WarprogrammerInterfaceImplant.description>
  <WarprogrammerInterfaceImplant.label>interfaz de guerra</WarprogrammerInterfaceImplant.label>
</LanguageData>
