<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <BlacksightDevice.description>Un implante que permite al usuario desplazarse temporalmente y parcialmente hacia el vacío. El usuario puede activar el dispositivo, lo que le permite moverse y atacar mucho más rápido en la oscuridad. Sin embargo, lo contrario es cierto en la luz. Mientras está activo, el usuario no se ve amenazado por la oscuridad antinatural.</BlacksightDevice.description>
  <BlacksightDevice.label>desfasador de vacío</BlacksightDevice.label>
  <DeacidifierMembrane.description>Un implante que otorga a su usuario inmunidad al ácido al implantar una fina capa de arquitas del estomago de un devorador entre las capas dérmicas, el usuario no puede ser digerido.</DeacidifierMembrane.description>
  <DeacidifierMembrane.label>membrana alcalina</DeacidifierMembrane.label>
  <DeadlifeCollar.description>Un implante que hace al usuario mucho más fuerte como un caminante y lo revive como tal al morir.</DeadlifeCollar.description>
  <DeadlifeCollar.label>collar de necrovita</DeadlifeCollar.label>
  <DefensiveImpaler.description>Un implante formado por cientos de púas telescópicas de bioferrita implantadas subdérmicamente y conectadas a nervios implantados. Las espinas retráctiles se extienden desde la carne del usuario para empalar a aquellos que le hagan daño en combate cuerpo a cuerpo.</DefensiveImpaler.description>
  <DefensiveImpaler.label>espinas retributivas</DefensiveImpaler.label>
  <Dreadheart.description>Un órgano biomecánico implantado que permite al usuario obtener temporalmente una regeneración imposible temporalmente. El usuario puede desatar las funciones del núcleo, haciendo que carne nueva brote en lugar de sus heridas. Sin embargo, si se utiliza con demasiada frecuencia, existe la posibilidad de que la regeneración se descontrole, incapacitando al usuario mientras grandes masas de carne brotan de su cuerpo, convirtiéndose en carnitribus.</Dreadheart.description>
  <Dreadheart.label>núcleo de carnifusión</Dreadheart.label>
  <DroneLobotomy.description>Esta persona ha sido lobotomizada psíquicamente, lo que le impide sentir todo el rango de emociones humanas y paraliza su deseo de aprender.</DroneLobotomy.description>
  <DroneLobotomy.label>lobotomía sangfroidiana</DroneLobotomy.label>
  <HulkificationSurgery.description>Esta persona ha sido físicamente mutada con bioferrita, lo que la hace monstruosamente más fuerte pero espantosamente deforme.</HulkificationSurgery.description>
  <HulkificationSurgery.label>masificación</HulkificationSurgery.label>
  <HyperAdrenalineGland.description>Un implante instalado que mejora la velocidad y la resistencia al dolor del usuario después de recibir daño. Al bombear una combinación de superadrenalina sintética y arquitas en el torrente sanguíneo, el usuario puede moverse mucho más rápido e ignorar el dolor durante un tiempo. Desafortunadamente, la presencia de hiperadrenalina en el cuerpo aumenta los niveles de agresión, lo que lleva a un mayor riesgo de peleas sociales.</HyperAdrenalineGland.description>
  <HyperAdrenalineGland.label>glándula de hiperadrenalina</HyperAdrenalineGland.label>
  <LTS_PsychicReaper.description>Un implante que sintoniza a su usuario para arrancar las energías psíquicas de los enemigos asesinados. El implante utiliza arqueotecnología oscura para cosechar psyfoco a partir de la muerte.</LTS_PsychicReaper.description>
  <LTS_PsychicReaper.label>segador psíquico</LTS_PsychicReaper.label>
  <LTS_PsychicTrance.description>La mente de esta persona está vinculada con un campo psíquico ambiental de un arqueotéc distante. Ha sido colocado en un estado similar al trance. Una influencia antinatural lo sostiene, apenas necesita comida o descanso.</LTS_PsychicTrance.description>
  <LTS_PsychicTrance.label>trance psíquico</LTS_PsychicTrance.label>
  <LTS_SuperShambler.description>Esta criatura muerta ha sido reanimada por arquitas corruptas. Un caminante mayor no tiene mente, pero es más fuerte, rápido y resistente que cuando estaba vivo. Debido a la influencia de la bobina de necrovita que sobrecarga y mantiene las arquitas del caminante, no morirá por agotamiento metabólico.</LTS_SuperShambler.description>
  <LTS_SuperShambler.label>caminante mayor</LTS_SuperShambler.label>
  <LTS_Voidlink.description>Un implante que sintoniza a su usuario con el monolito. Cuanto mayor es el vínculo del vacío con la realidad, mayor es la sensibilidad psíquica del usuario y su locura crecerá.</LTS_Voidlink.description>
  <LTS_Voidlink.label>sintonizador oscuro</LTS_Voidlink.label>
  <LTS_Voidlink.stages.cacophonous.label>cacofonía</LTS_Voidlink.stages.cacophonous.label>
  <LTS_Voidlink.stages.humming.label>zumbido</LTS_Voidlink.stages.humming.label>
  <LTS_Voidlink.stages.pulsing.label>pulso</LTS_Voidlink.stages.pulsing.label>
  <LTS_Voidlink.stages.roaring.label>rugido</LTS_Voidlink.stages.roaring.label>
  <LTS_Voidlink.stages.screaming.label>gritos</LTS_Voidlink.stages.screaming.label>
  <LTS_Voidlink.stages.silent-0.label>silencio</LTS_Voidlink.stages.silent-0.label>
  <LTS_Voidlink.stages.silent-1.label>silencio</LTS_Voidlink.stages.silent-1.label>
  <MetalhorrorSymbiont.description>Un implante que mejora las capacidades combativas de su anfitrión. Los filamentos metálicos del simbionte se entrelazan a través del cuerpo del anfitrión, formando un segundo sistema musculoso, y la sangre metálica que fluye por las venas del anfitrión se endurece en respuesta al trauma físico. Debido a la presencia del simbionte, cualquier intento de otros horrormetales de colonizar al anfitrión será rápidamente destruido. Al morir, los mecanismos que esclavizan al horrormetal al anfitrión fallarán, permitiendo que se libere inmediatamente del cadáver.</MetalhorrorSymbiont.description>
  <MetalhorrorSymbiont.label>simbionte horrormetal</MetalhorrorSymbiont.label>
  <NullificationLobotomy.description>Esta persona ha sido lobotomizada psíquicamente, lo que la hace sorda a las influencias de fenómenos psíquicos.</NullificationLobotomy.description>
  <NullificationLobotomy.label>lobotomía de anulación</NullificationLobotomy.label>
  <PsychicAgonizer.description>Un implante que permite al usuario proyectar un pulso de puro dolor mental. El usuario puede liberar una ola de agonía psíquica, incapacitando brevemente a todas las criaturas cercanas. Sin embargo, mientras el usuario sufra dolor, el implante también causa constantemente un ciclo de retroalimentación de dolor psíquico a todas las criaturas que pasen demasiado tiempo en la presencia del usuario.</PsychicAgonizer.description>
  <PsychicAgonizer.label>agonizador psíquico</PsychicAgonizer.label>
  <PsychicBeguiler.description>Un implante que permite al usuario cautivar a otra persona. El usuario irradia un aura de perfección y belleza, potenciada por su sensibilidad psíquica, y adquiere la habilidad de concentrar este campo psíquico en la mente de otro, cautivándolo rápidamente y atrayéndolo hacia la facción del usuario. La víctima siempre sentirá fuertes emociones positivas hacia el encantador, pero entrará en una furia berserk cuando muera.</PsychicBeguiler.description>
  <PsychicBeguiler.label>encantador psíquico</PsychicBeguiler.label>
  <PsychicPainFeedbackLoop.description>El cerebro de esta persona está experimentando un bucle de retroalimentación psíquica de dolor creciente.</PsychicPainFeedbackLoop.description>
  <PsychicPainFeedbackLoop.label>bucle de dolor psíquico</PsychicPainFeedbackLoop.label>
  <PsychicPainFeedbackLoop.stages.mild.label>leve</PsychicPainFeedbackLoop.stages.mild.label>
  <PsychicPainFeedbackLoop.stages.moderate.label>moderado</PsychicPainFeedbackLoop.stages.moderate.label>
  <PsychicPainFeedbackLoop.stages.serious.label>grave</PsychicPainFeedbackLoop.stages.serious.label>
  <PsychicPainFeedbackLoop.stages.very_mild.label>muy leve</PsychicPainFeedbackLoop.stages.very_mild.label>
  <PsychicSustainer.description>Un implante que sostiene al usuario durante la meditación y los rituales. El implante utiliza arqueotecnología oscura para permitir que su usuario acceda al campo psíquico ambiental de un arqueotéc distante, permitiéndole entrar en un trance psíquico que sostiene su cuerpo.</PsychicSustainer.description>
  <PsychicSustainer.label>sustentor psíquico</PsychicSustainer.label>
  <SlayersCollar.description>Un implante que permite a su usuario escapar de la muerte causándola. El implante está formado por un anillo de metal vacío caótico y dentado, y usa un fragmento arqueotécnico para despojar a un cadáver de su energía psíquica residual. Después de asesinar a 50 humanoides, el collar acumula suficiente energía psíquica para producir una semilla de arqueotéc de rechazo a la muerte.</SlayersCollar.description>
  <SlayersCollar.label>collar de asesino</SlayersCollar.label>
  <SlayersCollar.stages.crimson.label>carmesí</SlayersCollar.stages.crimson.label>
  <SlayersCollar.stages.dull.label>opaco</SlayersCollar.stages.dull.label>
  <SlayersCollar.stages.onyx.label>ónix</SlayersCollar.stages.onyx.label>
  <SlayersCollar.stages.radiant.label>radiante</SlayersCollar.stages.radiant.label>
  <SlayersCollar.stages.ruby.label>rubí</SlayersCollar.stages.ruby.label>
  <SlayersCollar.stages.sanguine.label>sanguíneo</SlayersCollar.stages.sanguine.label>
  <StalkerizingSurgery.description>Esta persona ha sido físicamente mutada con bioferrita, lo que la hace inquietantemente ágil pero perturbadoramente deforme.</StalkerizingSurgery.description>
  <StalkerizingSurgery.label>emacificación</StalkerizingSurgery.label>
</LanguageData>
