<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <GourmandTongue.description>Una lengua gourmet implantada.</GourmandTongue.description>
  <GourmandTongue.label>lengua gourmet</GourmandTongue.label>
  <GourmandTongue.labelNoun>lengua gourmet</GourmandTongue.labelNoun>
  <LTS_ArchotechEar.description>Un oído arqueotéc implantado. Percibe frecuencias infrasonicas y ultrasónicas, y es lo suficientemente sensible como para captar una conversación susurrada a través de un sitio de construcción. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</LTS_ArchotechEar.description>
  <LTS_ArchotechEar.label>oído arqueotéc</LTS_ArchotechEar.label>
  <LTS_ArchotechEar.labelNoun>oído arqueotéc</LTS_ArchotechEar.labelNoun>
  <LTS_ArchotechHeart.description>Un corazón arqueotéc implantado. Se ve y se siente como carne natural, pero puede bombear mucho más sangre por todo el cuerpo sin generar una presión adicional sobre el sistema cardiovascular. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</LTS_ArchotechHeart.description>
  <LTS_ArchotechHeart.label>corazón arqueotéc</LTS_ArchotechHeart.label>
  <LTS_ArchotechHeart.labelNoun>corazón arqueotéc</LTS_ArchotechHeart.labelNoun>
  <LTS_ArchotechJaw.comps.HediffComp_VerbGiver.tools.teeth.label>dientes</LTS_ArchotechJaw.comps.HediffComp_VerbGiver.tools.teeth.label>
  <LTS_ArchotechJaw.description>Una mandíbula arqueotéc implantada. Se ve y se siente como carne natural, pero es más difícil de dañar que el plastiacero y es lo suficientemente fuerte como para triturar acero. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</LTS_ArchotechJaw.description>
  <LTS_ArchotechJaw.label>mandíbula arqueotéc</LTS_ArchotechJaw.label>
  <LTS_ArchotechJaw.labelNoun>mandíbula arqueotéc</LTS_ArchotechJaw.labelNoun>
  <LTS_ArchotechSpine.description>Una columna arqueotéc implantada. Se ve y se siente como hueso natural, pero puede soportar el peso de la mayoría de los automóviles y es más difícil de dañar que el plastiacero. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</LTS_ArchotechSpine.description>
  <LTS_ArchotechSpine.label>columna arqueotéc</LTS_ArchotechSpine.label>
  <LTS_ArchotechSpine.labelNoun>columna arqueotéc</LTS_ArchotechSpine.labelNoun>
</LanguageData>
