<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMS_BF_ExtendArmor.description>Las placas de blindaje compuesto diseñadas para los pilones de los armazones de batalla aumentan la supervivencia del armazón de batalla protegiéndolo de la fragmentación y los disparos de mediano calibre.</DMS_BF_ExtendArmor.description>
  <DMS_BF_ExtendArmor.label>placas de blindaje</DMS_BF_ExtendArmor.label>
  <DMS_BF_ExtendCargo.description>Soportes de carga montados lateralmente adecuados para los pilones de los armazones de batalla. Los soportes aumentan la capacidad de carga del armazón de batalla y sus variantes.</DMS_BF_ExtendCargo.description>
  <DMS_BF_ExtendCargo.label>soporte de carga</DMS_BF_ExtendCargo.label>
  <DMS_CeramicsPlating.description>Blindaje de cerámica desechable que protege eficazmente al portador del fuego de armas pequeñas y la metralla.\n\nAunque es un excelente blindaje protector, debe reemplazarse por completo una vez dañado.</DMS_CeramicsPlating.description>
  <DMS_CeramicsPlating.label>placas de cerámica</DMS_CeramicsPlating.label>
  <DMS_NuclearBattery.description>La abundante salida de las baterías cuánticas de propulsión nuclear instaladas elimina la necesidad de recargarlas. El reactor puede sobrecargarse para producir una fusión en cadena comparable a una ojiva de antigrano.</DMS_NuclearBattery.description>
  <DMS_NuclearBattery.label>batería nuclear</DMS_NuclearBattery.label>
  <DMS_ReinforcedFrame.description>Un conjunto de piezas de tungstanio hechas para reemplazar aquellas propensas al desgaste, mejorando eficazmente la fiabilidad y la durabilidad durante el combate de alta intensidad. Estas piezas de repuesto de alta resistencia aumentarán significativamente el peso del meca y afectarán su velocidad.</DMS_ReinforcedFrame.description>
  <DMS_ReinforcedFrame.label>armazón reforzado</DMS_ReinforcedFrame.label>
  <DMS_SyntheticTendon.description>Músculos biosintéticos unidos a la capa externa de las extremidades mecánicas. Los tendones sintéticos aumentan eficazmente la producción a costa de un consumo de energía adicional.</DMS_SyntheticTendon.description>
  <DMS_SyntheticTendon.label>tendón sintético</DMS_SyntheticTendon.label>
  <DMS_TB_HeavyHydraulicFrame.description>Un módulo hidráulico pesado y un paquete de energía para que los mecas bípedos puedan levantar objetos más pesados o montar armas pesadas.</DMS_TB_HeavyHydraulicFrame.description>
  <DMS_TB_HeavyHydraulicFrame.label>armazón hidráulico pesado</DMS_TB_HeavyHydraulicFrame.label>
  <DMS_TB_HeavyHydraulicFrame.renderNodeProperties.0.debugLabel>armazón hidráulico</DMS_TB_HeavyHydraulicFrame.renderNodeProperties.0.debugLabel>
</LanguageData>
