<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VREA_Freeze.description>Tejido congelado causado por exposición al frío sin protección adecuada. La congelación es muy dolorosa y las partes del cuerpo congeladas a menudo se pierden.</VREA_Freeze.description>
  <VREA_Freeze.injuryProps.destroyedLabel>Perdido por congelación</VREA_Freeze.injuryProps.destroyedLabel>
  <VREA_Freeze.label>congelación</VREA_Freeze.label>
  <VREA_Freeze.labelNounPretty>{0} en {1}</VREA_Freeze.labelNounPretty>
  <VREA_Freezing.description>Temperatura central del androide peligrosamente baja. A menos que se vuelva a calentar, la congelación empeorará y puede provocar daños críticos en los biocomponentes. La recuperación es rápida una vez que el androide se vuelve a calentar. Evita la congelación equipando ropa abrigada en tu androide en ambientes fríos.</VREA_Freezing.description>
  <VREA_Freezing.label>congelación</VREA_Freezing.label>
  <VREA_Freezing.stages.extreme.label>extremo</VREA_Freezing.stages.extreme.label>
  <VREA_Freezing.stages.minor.label>menor</VREA_Freezing.stages.minor.label>
  <VREA_Freezing.stages.serious.label>serio</VREA_Freezing.stages.serious.label>
  <VREA_Freezing.stages.shivering-0.label>temblando</VREA_Freezing.stages.shivering-0.label>
  <VREA_Freezing.stages.shivering-1.label>temblando</VREA_Freezing.stages.shivering-1.label>
  <VREA_NeutroLoss.description>Una reducción en el volumen normal de neutroamina. La pérdida menor de neutroamina tiene efectos relativamente leves, pero cuando la pérdida de neutroamina se vuelve grave, todos los subsistemas se ven gravemente afectados y el androide pierde la capacidad de moverse. La pérdida extrema de neutroamina nunca conducirá a la muerte.\n\nLa pérdida de neutroamina no se recupera naturalmente con el tiempo. Un androide debe insertarse en una neutrocápsula y llenarse de neutroamina nuevamente.</VREA_NeutroLoss.description>
  <VREA_NeutroLoss.label>pérdida de neutroamina</VREA_NeutroLoss.label>
  <VREA_NeutroLoss.stages.extreme.label>extrema</VREA_NeutroLoss.stages.extreme.label>
  <VREA_NeutroLoss.stages.minor-0.label>menor</VREA_NeutroLoss.stages.minor-0.label>
  <VREA_NeutroLoss.stages.minor-1.label>menor</VREA_NeutroLoss.stages.minor-1.label>
  <VREA_NeutroLoss.stages.moderate.label>moderada</VREA_NeutroLoss.stages.moderate.label>
  <VREA_NeutroLoss.stages.severe.label>severa</VREA_NeutroLoss.stages.severe.label>
  <VREA_Overheating.description>Una interrupción generalizada del funcionamiento del androide causada por una exposición excesiva al calor y al sol. La memoria del androide se revuelve, lo que lleva a un drenaje más rápido del espacio de memoria. La recuperación es rápida una vez en un área fresca, pero si la exposición al calor continúa, el androide continuará perdiendo espacio de memoria, lo que puede resultar en reformateos frecuentes.</VREA_Overheating.description>
  <VREA_Overheating.label>sobrecalentamiento</VREA_Overheating.label>
  <VREA_Overheating.stages.extreme.label>extremo</VREA_Overheating.stages.extreme.label>
  <VREA_Overheating.stages.initial.label>inicial</VREA_Overheating.stages.initial.label>
  <VREA_Overheating.stages.minor.label>menor</VREA_Overheating.stages.minor.label>
  <VREA_Overheating.stages.serious.label>serio</VREA_Overheating.stages.serious.label>
  <VREA_ScanningSickness.description>Esta persona fue escaneada por un escáner suave para producir un subnúcleo de IA de androide. El dispositivo de escaneo de alta energía ha causado alteraciones en la química de su cerebro que tardarán un tiempo en resolverse por sí mismas. No habrá ningún daño a largo plazo.</VREA_ScanningSickness.description>
  <VREA_ScanningSickness.label>enfermedad de escaneo</VREA_ScanningSickness.label>
</LanguageData>
