<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <VQEA_Bulwark.description>Las arquitas dentro de los tejidos del portador refuerzan las estructuras celulares, reduciendo el daño recibido a la mitad. Los receptores del dolor se atenúan en favor de la conciencia de combate, y el cuerpo mismo resiste traumas que lisiarían a un humano común.</VQEA_Bulwark.description>
  <VQEA_Bulwark.label>baluarte</VQEA_Bulwark.label>
  <VQEA_Enormous.description>Los portadores de este gen están saturados de arquitas reguladoras del crecimiento que aumentan masivamente el tamaño corporal y la masa muscular. Su inmensa contextura permite realizar hazañas de fuerza bruta, a costa de la velocidad y el apetito.</VQEA_Enormous.description>
  <VQEA_Enormous.label>enorme</VQEA_Enormous.label>
  <VQEA_HemocollapseSyndrome.description>Un trastorno raro y terminal en el que la médula ósea falla gradualmente en la producción de componentes vitales de hemógeno. El cuerpo se debilita y los órganos se tensan, lo que acaba provocando la muerte.</VQEA_HemocollapseSyndrome.description>
  <VQEA_HemocollapseSyndrome.label>síndrome de hemocolapso</VQEA_HemocollapseSyndrome.label>
  <VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.advanced.label>avanzado</VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.advanced.label>
  <VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.latent.label>latente</VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.latent.label>
  <VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.progressive.label>progresivo</VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.progressive.label>
  <VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.terminal.label>terminal</VQEA_HemocollapseSyndrome.stages.terminal.label>
  <VQEA_InjectionComa.description>Esta persona se ha sometido a una inyección de arquitas. Las arquitas inyectadas están reescribiendo activamente su composición genética, alterando los tejidos y la química celular en todo el cuerpo. Durante este proceso, el cuerpo no puede funcionar de forma segura, por lo que el sujeto se mantiene en un coma profundo.\n\nLa duración de este coma puede acortarse con equipo de laboratorio avanzado.</VQEA_InjectionComa.description>
  <VQEA_InjectionComa.label>coma por inyección</VQEA_InjectionComa.label>
  <VQEA_Invisibility.description>Esta persona ha utilizado la sugestión psíquica para volverte invisible durante un breve periodo de tiempo.</VQEA_Invisibility.description>
  <VQEA_Invisibility.label>invisibilidad</VQEA_Invisibility.label>
  <VQEA_Levitation.description>Vuelo limitado que permite a este colono levitar sobre el terreno. Ignorará los costes de movimiento del terreno al desplazarse.</VQEA_Levitation.description>
  <VQEA_Levitation.label>levitación</VQEA_Levitation.label>
  <VQEA_MasterfulIntellectual.description>Esta persona realizará investigaciones de forma subconsciente, generando constantemente progreso científico incluso mientras realiza otras tareas o descansa.</VQEA_MasterfulIntellectual.description>
  <VQEA_MasterfulIntellectual.label>maestría en intelecto</VQEA_MasterfulIntellectual.label>
  <VQEA_MatterPhasing.description>Esta persona ha pasado a un estado intangible, lo que le permite atravesar paredes antes de volver a ser sólida.</VQEA_MatterPhasing.description>
  <VQEA_MatterPhasing.label>desfase de materia</VQEA_MatterPhasing.label>
  <VQEA_NoPain.description>Esta criatura tiene una sensibilidad al dolor reducida, y tarda más en ser derribada debido al dolor.</VQEA_NoPain.description>
  <VQEA_NoPain.descriptionCached>Esta criatura tiene una sensibilidad al dolor reducida, y tarda más en ser derribada debido al dolor.</VQEA_NoPain.descriptionCached>
  <VQEA_NoPain.label>sin sensibilidad al dolor</VQEA_NoPain.label>
  <VQEA_PassiveMeditation.description>Los portadores de este gen poseen arquitas que canalizan pasivamente la energía psíquica ambiental, reponiendo el psicofoco sin necesidad de meditación. Estas mentes siempre sintonizadas permanecen agudas, serenas y listas para lanzar hechizos en todo momento.</VQEA_PassiveMeditation.description>
  <VQEA_PassiveMeditation.label>meditación pasiva</VQEA_PassiveMeditation.label>
  <VQEA_PlasteelClaws.comps.HediffComp_VerbGiver.tools.plasteel_claw.label>garra de plastiacero</VQEA_PlasteelClaws.comps.HediffComp_VerbGiver.tools.plasteel_claw.label>
  <VQEA_PlasteelClaws.description>A los portadores de este gen les crecen garras de aleación sintética capaces de rebanar armaduras y carne. Estas armas naturales están siempre equipadas y atacan con una eficiencia brutal.</VQEA_PlasteelClaws.description>
  <VQEA_PlasteelClaws.label>garra de plastiacero</VQEA_PlasteelClaws.label>
  <VQEA_PlasteelSkin.description>Los portadores de este gen poseen una armadura dérmica densa y reforzada. Su piel resiste las balas, absorbe la fuerza contundente y dispersa el calor, convirtiendo todo su cuerpo en un escudo viviente.</VQEA_PlasteelSkin.description>
  <VQEA_PlasteelSkin.label>piel de plastiacero</VQEA_PlasteelSkin.label>
  <VQEA_Regenerating.description>Regenerando heridas, nuevas y viejas.</VQEA_Regenerating.description>
  <VQEA_Regenerating.label>regenerando</VQEA_Regenerating.label>
  <VQEA_Regenerating.labelNounPretty>{0} en el {1}</VQEA_Regenerating.labelNounPretty>
  <VQEA_SelfRepairingTissue.description>Esta persona posee tejido regenerativo tejido con arquitas que reconstruye continuamente las células dañadas y restaura la estructura perdida. Son capaces de regenerar órganos y partes del cuerpo faltantes, pero el proceso lleva tiempo.</VQEA_SelfRepairingTissue.description>
  <VQEA_SelfRepairingTissue.label>tejido autorreparable</VQEA_SelfRepairingTissue.label>
  <VQEA_SuicideHediff.description>Esta criatura se está muriendo.</VQEA_SuicideHediff.description>
  <VQEA_SuicideHediff.label>muriendo</VQEA_SuicideHediff.label>
  <VQEA_Woundless.description>Los portadores de este gen se curan rápidamente de las heridas sangrantes. Su carne se sella momentos después de la lesión, evitando por completo la pérdida de sangre y permitiéndoles luchar a pesar de traumas que matarían a otros.</VQEA_Woundless.description>
  <VQEA_Woundless.label>sin heridas</VQEA_Woundless.label>
</LanguageData>
