<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <NN_Ads.description>Este video incluye publicidad moderada y emplazamiento de producto. Duplica los ingresos por vistas a costa de reducir la probabilidad de suscriptores.</NN_Ads.description>
  <NN_Ads.label>Anuncios</NN_Ads.label>
  <NN_AnimalsPets.description>Este video muestra o trata sobre diferentes animales. Según la habilidad de animales del streamer, puede atraer más o menos vistas nuevas.</NN_AnimalsPets.description>
  <NN_AnimalsPets.label>Animales y mascotas</NN_AnimalsPets.label>
  <NN_BehindScenes.description>Un vistazo a la vida diaria o a la creación de un video. Generalmente es bien recibido y puede resultar en nuevos suscriptores, pero no aumenta drásticamente el número de vistas.</NN_BehindScenes.description>
  <NN_BehindScenes.label>Detrás de escena</NN_BehindScenes.label>
  <NN_Collaboration.description>Presenta a otro VidTuber o invitado. Puede atraer fans de ambos canales, aumentando potencialmente las vistas, pero también puede resultar en menos vistas, ya que no todos quieren ver colaboraciones.</NN_Collaboration.description>
  <NN_Collaboration.label>Colaboración</NN_Collaboration.label>
  <NN_ComedySkit.description>Un video divertido y entretenido que hace reír a los espectadores. Podría generar más vistas, pero no necesariamente más suscriptores.</NN_ComedySkit.description>
  <NN_ComedySkit.label>Sketch de comedia</NN_ComedySkit.label>
  <NN_ControversialTopic.description>Un video que aborda un tema divisivo o de actualidad. Puede aumentar las vistas rápidamente, pero corre el riesgo de perder suscriptores.</NN_ControversialTopic.description>
  <NN_ControversialTopic.label>Tema polémico</NN_ControversialTopic.label>
  <NN_CookingRecipes.description>Compartir recetas de cocina usando varios ingredientes. Según la habilidad de cocina del streamer, puede atraer más o menos vistas nuevas.</NN_CookingRecipes.description>
  <NN_CookingRecipes.label>Recetas de cocina</NN_CookingRecipes.label>
  <NN_Creativity.description>Este video es muy creativo. Según la habilidad artística del streamer, puede atraer más o menos vistas nuevas.</NN_Creativity.description>
  <NN_Creativity.label>Creatividad</NN_Creativity.label>
  <NN_DIY.description>Compartir recetas de artesanía o trucos de bricolaje relevantes para la vida cotidiana. Según la habilidad de artesanía del streamer, puede atraer más o menos vistas nuevas.</NN_DIY.description>
  <NN_DIY.label>DIY (Hazlo tú mismo)</NN_DIY.label>
  <NN_Demonetized.description>Este video, aunque es único e interesante, está desmonetizado. Esto puede atraer nuevos espectadores y suscriptores, pero no generará ningún tipo de ingreso.</NN_Demonetized.description>
  <NN_Demonetized.label>Desmonetizado</NN_Demonetized.label>
  <NN_Documentary.description>Este video tiene elementos de un documental. Según la habilidad intelectual del streamer, puede atraer más o menos vistas nuevas.</NN_Documentary.description>
  <NN_Documentary.label>Documental</NN_Documentary.label>
  <NN_HighQuality.description>Este video tomó mucho tiempo en hacerse y está muy bien pensado. Aunque tarda el doble en producirse, puede resultar en un número de suscriptores mucho mayor.</NN_HighQuality.description>
  <NN_HighQuality.label>Alta calidad</NN_HighQuality.label>
  <NN_MysteryThriller.description>Un video de suspenso que mantiene a los espectadores al borde de sus asientos. Puede generar más vistas de espectadores intrigados.</NN_MysteryThriller.description>
  <NN_MysteryThriller.label>Misterio/Suspenso</NN_MysteryThriller.label>
  <NN_ObnoxiousAds.description>Este video incluye un emplazamiento de producto molesto y fastidioso. Si bien triplica los ingresos por vistas, reduce enormemente la probabilidad de suscriptores y puede hacer que los suscriptores se den de baja.</NN_ObnoxiousAds.description>
  <NN_ObnoxiousAds.label>Anuncios molestos</NN_ObnoxiousAds.label>
  <NN_Rushed.description>Este video fue hecho a las prisas y la calidad es deficiente; sin embargo, toma mucho menos tiempo producirlo. Puede resultar en un menor número de suscriptores.</NN_Rushed.description>
  <NN_Rushed.label>Apresurado</NN_Rushed.label>
  <NN_Series.description>Este video es parte de una serie. Si bien puede que no atraiga demasiadas vistas nuevas, quienes lo vean pueden tener una mayor probabilidad de suscribirse para ver más.</NN_Series.description>
  <NN_Series.label>Serie</NN_Series.label>
  <NN_Short.description>Este video es parte de la plataforma experimental VidTube Shorts. Toma muy poco tiempo hacerlo, pero no atraerá suscriptores.</NN_Short.description>
  <NN_Short.label>Short</NN_Short.label>
  <NN_Storytime.description>Narrar una historia o experiencia personal. Puede ser intrigante y atraer más suscriptores si la historia es cautivadora.</NN_Storytime.description>
  <NN_Storytime.label>Storytime</NN_Storytime.label>
  <NN_TechReview.description>Un análisis detallado de un nuevo dispositivo o tecnología. Dependiendo del progreso tecnológico actual de la colonia, puede resultar en más o menos vistas nuevas.</NN_TechReview.description>
  <NN_TechReview.label>Reseña tecnológica</NN_TechReview.label>
  <NN_Tutorial.description>Este video proporciona instrucciones paso a paso sobre un tema específico. Atrae a espectadores que quieren aprender, lo que lleva a un aumento potencial de las vistas, a costa de un tiempo de producción ligeramente mayor.</NN_Tutorial.description>
  <NN_Tutorial.label>Tutorial</NN_Tutorial.label>
  <NN_VoiceOver.description>Este video incluye una voz en off del streamer. Según la habilidad social del streamer, puede atraer más o menos vistas nuevas.</NN_VoiceOver.description>
  <NN_VoiceOver.label>Voz en off</NN_VoiceOver.label>
  <NN_Webcam.description>Este video presenta imágenes de una cámara web que muestra al streamer. Según la belleza del streamer, puede atraer nuevos suscriptores.</NN_Webcam.description>
  <NN_Webcam.label>Cámara web</NN_Webcam.label>
</LanguageData>
