﻿<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: Empathy -->
  <TM_Empathy.label>empatía</TM_Empathy.label>
  <!-- EN: An empath has the ability to experience the emotions of those around them reverberate their emotions to better understand the feelings of others, or to convey their own emotions. These innate abilities have been augmented by arcane power, magnifying the effects of empathy. Pawns in proximity to the empath will occasionally experience the faded emotions of the empath, both good and bad. The more good emotions an empath is feeling, the more likely nearby pawns will gain positive empathic feelings. Mastery of empathic abilities can make it an effective mood management tool, but an untrained and stressed out empath can cause despair to an entire colony. -->
  <TM_Empathy.description>Un empático tiene la capacidad de experimentar las emociones de quienes lo rodean, reverberar sus emociones para comprender mejor los sentimientos de los demás o transmitir sus propias emociones. Estas habilidades innatas han sido aumentadas por el poder arcano, magnificando los efectos de la empatía. Los colonos cercanos al empático experimentarán ocasionalmente las emociones desvanecidas del empático, tanto buenas como malas. Cuantas más emociones buenas sienta un empático, más probable será que los colonos cercanos ganen sentimientos empáticos positivos. El dominio de las habilidades empáticas puede convertirlo en una herramienta eficaz de gestión del humor, pero un empático no entrenado y estresado puede causar desesperación a toda una colonia.</TM_Empathy.description>
  
  <!-- EN: Fade Emotion -->
  <TM_FadeEmotions.label>desvanecer emociones</TM_FadeEmotions.label>
  <!-- EN: Reduces mood of the empath and the target to rid the target of negative memories. After the first memory, each additional negative memory will consume 30 mood from the target to be removed. The effect ends with the target has less than 30 mood or no remaining negative memories. The first memory always consumes 30 mood from the target. This ability has no affect on situational mood modifiers. -->
  <TM_FadeEmotions.description>Reduce el humor del empático y del objetivo para librar al objetivo de recuerdos negativos. Después del primer recuerdo, cada recuerdo negativo adicional consumirá 30 de humor del objetivo para ser eliminado. El efecto termina cuando el objetivo tiene menos de 30 de humor o no quedan recuerdos negativos. El primer recuerdo siempre consume 30 de humor del objetivo. Esta habilidad no tiene efecto sobre los modificadores de humor situacionales.</TM_FadeEmotions.description>
  
  <!-- EN: Harvest Passion -->
  <TM_HarvestPassion.label>cosechar pasión</TM_HarvestPassion.label>
  <!-- EN: Attempts to steal a work passion from the target pawn. The caster must sacrifice an active inspiration to activate this ability. Once all joy is removed from the target pawn, the effect attempts to transfer a passion to the caster. The joy of the caster is also consumed each iteration. If a passion is not transferred to the caster before their joy is depleted, then the ability ends. Both the caster and target will suffer shocking trauma while the effect is active. The passion harvested is always random. -->
  <TM_HarvestPassion.description>Intenta robar una pasión laboral del colono objetivo. El lanzador debe sacrificar una inspiración activa para activar esta habilidad. Una vez que se elimina toda la alegría del colono objetivo, el efecto intenta transferir una pasión al lanzador. La alegría del lanzador también se consume en cada iteración. Si no se transfiere una pasión al lanzador antes de que se agote su alegría, la habilidad termina. Tanto el lanzador como el objetivo sufrirán un trauma impactante mientras el efecto esté activo. La pasión cosechada es siempre aleatoria.</TM_HarvestPassion.description>
  
  <!-- EN: Incite Passion -->
  <TM_IncitePassion.label>incitar pasión</TM_IncitePassion.label>
  <!-- EN: Transfers a work passion from the caster to a target. This ability is always successful. This ability cannot be used by slaves. The transferred passion can be selected by right clicking on the ability icon. A random passion is transferred if no passion is specified. -->
  <TM_IncitePassion.description>Transfiere una pasión laboral del lanzador a un objetivo. Esta habilidad siempre tiene éxito. Esta habilidad no puede ser utilizada por esclavos. La pasión transferida se puede seleccionar haciendo clic derecho en el icono de la habilidad. Se transfiere una pasión aleatoria si no se especifica ninguna pasión.</TM_IncitePassion.description>
  
  <!-- EN: Mind Killer -->
  <TM_MindKiller.label>asesino mental</TM_MindKiller.label>
  <!-- EN: Releases an empathic wail that floods all nearby pawns with emotions. Reactions can vary, but most living organisms have difficulty dealing with the overwhelming surge of emotions. Can cause hostile pawns to go berserk. The higher an affected pawns mood, the more emotional energy is released. When untrained, this skill may affect nearby allies. -->
  <TM_MindKiller.description>Libera un lamento empático que inunda a todos los colonos cercanos con emociones. Las reacciones pueden variar, pero la mayoría de los organismos vivos tienen dificultades para lidiar con la abrumadora oleada de emociones. Puede hacer que los colonos hostiles se vuelvan locos. Cuanto mayor sea el humor de un colono afectado, más energía emocional se libera. Cuando no está entrenada, esta habilidad puede afectar a los aliados cercanos.</TM_MindKiller.description>
  
  <!-- EN: Suppressive Aura -->
  <TM_SuppressiveAura.label>aura supresora</TM_SuppressiveAura.label>
  <!-- EN: Creates an aura around the empath that suppresses the emotions of other pawns, allowing them to feel only what the empath wishes them to feel. With training, the empath can allow positive emotions and suppress negative emotions. Side effects of the aura may cause transference of the emotions of the empath. Emotionally suppressed pawns will not experience mental breaks. -->
  <TM_SuppressiveAura.description>Crea un aura alrededor del empático que suprime las emociones de otros colonos, permitiéndoles sentir solo lo que el empático desea que sientan. Con entrenamiento, el empático puede permitir emociones positivas y suprimir emociones negativas. Los efectos secundarios del aura pueden causar transferencia de las emociones del empático. Los colonos emocionalmente suprimidos no experimentarán crisis mentales.</TM_SuppressiveAura.description>
  
  <!-- EN: Symbiosis -->
  <TM_Symbiosis.label>simbiosis</TM_Symbiosis.label>
  <!-- EN: Entwines the fate of the empath with the target. The empath will enter into a mentally vacant state, unable to control their own body as they project their will to reinforce the will of a target pawn. The empath will still maintain any pre-existing effects or aura's. The target will receive emotional fortitude and mental strength in return. The symbiote may experience physical after-effects of injuries taken by their host. If the host dies while the empath is a symbiote, the empath will also die. The symbiosis will end when the empath's mood expires and can be manually ended if the host and symbiote are in close proximity. -->
  <TM_Symbiosis.description>Entrelaza el destino del empático con el objetivo. El empático entrará en un estado mentalmente vacante, incapaz de controlar su propio cuerpo mientras proyecta su voluntad para reforzar la voluntad de un colono objetivo. El empático aún mantendrá cualquier efecto o aura preexistente. El objetivo recibirá fortaleza emocional y fuerza mental a cambio. El simbionte puede experimentar secuelas físicas de las lesiones sufridas por su anfitrión. Si el anfitrión muere mientras el empático es un simbionte, el empático también morirá. La simbiosis terminará cuando el humor del empático expire y se puede terminar manualmente si el anfitrión y el simbionte están muy cerca.</TM_Symbiosis.description>
  
</LanguageData>