<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: insector -->
  <VRE_Insector.label>insector</VRE_Insector.label>
  <!-- EN: Insectors were engineered as a military project to thrive on planets with harsh, insectoid environments. They can edit their genes to form various castes suited to different conditions, making them highly adaptable and self-sufficient. Living in symbiosis with insectoids, they reproduce by implanting a chestburster larva into a host.\n\nWith chitinous exoskeletons, multifaceted eyes, and segmented limbs, Insectors resemble a blend of humans and insects. Their isolationist nature and unsettling appearance often lead others to see them as cold and unapproachable. However, their society is complex and strategic, using fear and misunderstanding to their advantage in diplomacy and warfare, ensuring their survival in the harshest conditions. -->
  <VRE_Insector.description>Los insectores fueron diseñados como un proyecto militar para prosperar en planetas con entornos insectoides hostiles. Pueden editar sus genes para formar varias castas adaptadas a diferentes condiciones, lo que los hace altamente adaptables y autosuficientes. Viviendo en simbiosis con insectoides, se reproducen implantando una larva revientapechos en un huésped.\n\nCon exoesqueletos quitinosos, ojos multifacéticos y extremidades segmentadas, los insectores parecen una mezcla de humanos e insectos. Su naturaleza aislacionista y su apariencia inquietante a menudo llevan a otros a verlos como fríos e inaccesibles. Sin embargo, su sociedad es compleja y estratégica, utilizando el miedo y la incomprensión a su favor en la diplomacia y la guerra, asegurando su supervivencia en las condiciones más duras.</VRE_Insector.description>
  <!-- EN: Engineered for harsh insectoid worlds, Insectors can adapt their genes to form specialized castes and reproduce through chestburster larvae. With chitinous exoskeletons and multifaceted eyes, they live in symbiosis with insectoids. -->
  <VRE_Insector.descriptionShort>Diseñados para mundos insectoides hostiles, los insectores pueden adaptar sus genes para formar castas especializadas y reproducirse a través de larvas revientapechos. Con exoesqueletos quitinosos y ojos multifacéticos, viven en simbiosis con insectoides.</VRE_Insector.descriptionShort>
  
</LanguageData>