<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: archon -->
  <VPE_Archon.label>arconte</VPE_Archon.label>
  <!-- EN: Archon path is the path of a psychic leader, providing various buffs to the entire colony, but also ruling with an iron fist. It’s also a path that allows you to drain enemy psycasters and gain Psycast levels this way. -->
  <VPE_Archon.description>El camino del arconte es el camino de un líder psíquico, proporcionando varias mejoras a toda la colonia, pero también gobernando con puño de hierro. También es un camino que te permite drenar a los psíquicos enemigos y ganar niveles de psicoemisión de esta manera.</VPE_Archon.description>
  <!-- EN: The path of kings, archons often occupy the highest seats in their local governments. Being able to easily bond with others, manipulate their enemies either through friendship or pain, with powerful archons strengthening themselves by draining the psyessence of other psycasters. -->
  <VPE_Archon.tooltip>El camino de los reyes, los arcontes a menudo ocupan los puestos más altos en sus gobiernos locales. Siendo capaces de vincularse fácilmente con otros, manipular a sus enemigos ya sea a través de la amistad o el dolor, con poderosos arcontes fortaleciéndose al drenar la esencia psíquica de otros psíquicos.</VPE_Archon.tooltip>
  
  <!-- EN: archotechist -->
  <VPE_Archotechist.label>arqueotecnólogo</VPE_Archotechist.label>
  <!-- EN: Archotechist path is a special path locked only for Empire-based psycasters. It allows spreading insanity, using psychic shock to down any wrong-doers, and to offload neural heat to others, as well as use neural heat in combat. -->
  <VPE_Archotechist.description>El camino del arqueotecnólogo es un camino especial bloqueado solo para psíquicos basados en el Imperio. Permite propagar la locura, usar choque psíquico para derribar a cualquier malhechor y descargar calor neural a otros, así como usar calor neural en combate.</VPE_Archotechist.description>
  <!-- EN: Imperials only -->
  <VPE_Archotechist.lockedReason>Solo imperiales</VPE_Archotechist.lockedReason>
  <!-- EN: A path so mysterious only imperial scholars can confirm rumours, archotechists are able to tap into archotech engines and exert power so ridiculous and bizarre that it really makes one question their sanity. Archotechists can simply drive entire armies to insanity, and can even manipulate neural heat to mutilate their adversaries. -->
  <VPE_Archotechist.tooltip>Un camino tan misterioso que solo los eruditos imperiales pueden confirmar los rumores, los arqueotecnólogos son capaces de aprovechar los motores arqueotecnológicos y ejercer un poder tan ridículo y extraño que realmente hace cuestionar su cordura. Los arqueotecnólogos pueden simplemente llevar ejércitos enteros a la locura, e incluso pueden manipular el calor neural para mutilar a sus adversarios.</VPE_Archotechist.tooltip>
  
  <!-- EN: chronopath -->
  <VPE_Chronopath.label>cronópata</VPE_Chronopath.label>
  <!-- EN: Chronopath path is focused on manipulating time, making things older, completing growth of plants, or de-aging your pawns. -->
  <VPE_Chronopath.description>El camino del cronópata se centra en manipular el tiempo, envejeciendo cosas, completando el crecimiento de las plantas o rejuveneciendo a tus peones.</VPE_Chronopath.description>
  <!-- EN: Chronopaths are rare and mysterious psycasters, capable of manipulating the fabric of time itself. By creating skipgates through time rather than space, chronopaths can have weapons assemble themselves, alter someone’s age at will, and even create bizarre timequakes that accelerate the time of everything around them by dozens of years. -->
  <VPE_Chronopath.tooltip>Los cronópatas son psíquicos raros y misteriosos, capaces de manipular el tejido del tiempo mismo. Al crear portales de salto a través del tiempo en lugar del espacio, los cronópatas pueden hacer que las armas se ensamblen solas, alterar la edad de alguien a voluntad e incluso crear extraños terremotos temporales que aceleran el tiempo de todo lo que los rodea en docenas de años.</VPE_Chronopath.tooltip>
  
  <!-- EN: conflagrator -->
  <VPE_Conflagrator.label>conflagrador</VPE_Conflagrator.label>
  <!-- EN: Conflagrator path is focused on manipulating fire, heat and energy to eliminate enemies. -->
  <VPE_Conflagrator.description>El camino del conflagrador se centra en manipular el fuego, el calor y la energía para eliminar enemigos.</VPE_Conflagrator.description>
  <!-- EN: Conflagrators are the masters of flame, capable of eradicating entire regiments of enemy infantry using powerful fire tornadoes and explosions. Greatly respected across all psycaster paths, conflagrators bring fear, death and the stench of burnt meat wherever they go. -->
  <VPE_Conflagrator.tooltip>Los conflagradores son los maestros de la llama, capaces de erradicar regimientos enteros de infantería enemiga utilizando poderosos tornados de fuego y explosiones. Muy respetados en todos los caminos de psíquicos, los conflagradores traen miedo, muerte y el hedor a carne quemada dondequiera que vayan.</VPE_Conflagrator.tooltip>
  
  <!-- EN: empath -->
  <VPE_Empath.label>empático</VPE_Empath.label>
  <!-- EN: Empath psycasts are focused on enhancing the mood of others, one way or another. -->
  <VPE_Empath.description>Las psicoemisiones empáticas se centran en mejorar el estado de ánimo de los demás, de una forma u otra.</VPE_Empath.description>
  <!-- EN: Empaths are psycasters committed to serving their community and boosting their kin’s spirits. Known to inspire joy with but a few words, as well as snap people out of mental states, particularly powerful empaths can emit strong psychic soothes or even skip blood-related family members from across the globe. -->
  <VPE_Empath.tooltip>Los empáticos son psíquicos comprometidos a servir a su comunidad y elevar el espíritu de sus parientes. Conocidos por inspirar alegría con solo unas pocas palabras, así como por sacar a las personas de estados mentales, los empáticos particularmente poderosos pueden emitir fuertes calmantes psíquicos o incluso transportar a miembros de la familia relacionados por sangre desde todo el mundo.</VPE_Empath.tooltip>
  
  <!-- EN: frostshaper -->
  <VPE_Frostshaper.label>formador de escarcha</VPE_Frostshaper.label>
  <!-- EN: Frostshaper is a path about manipulating the elements, particularly the cold, to your advantage. Not only you get to use the cold to freeze and slow enemies, frostshapers also gain access to many utility psycasts that either construct shelters out of ice blocks, or create cooling crystals that can be used both as a temporary fridge, and a trap. -->
  <VPE_Frostshaper.description>El formador de escarcha es un camino sobre manipular los elementos, particularmente el frío, para tu ventaja. No solo puedes usar el frío para congelar y ralentizar a los enemigos, los formadores de escarcha también obtienen acceso a muchas psicoemisiones de utilidad que construyen refugios con bloques de hielo o crean cristales de enfriamiento que pueden usarse tanto como un refrigerador temporal como una trampa.</VPE_Frostshaper.description>
  <!-- EN: Frostshapers are psycaster who devoted their life to pursue the cold embrace of frost. This makes them equally as deadly as conflagrators, capable of breathing freezing air and creating localised cold zones that freeze everything in seconds. Frostshapers can also create walls and obstacles out of ice, as well as summon crystals of pure entropy that plunge entire rooms into subzero temperatures. -->
  <VPE_Frostshaper.tooltip>Los formadores de escarcha son psíquicos que dedicaron su vida a perseguir el abrazo frío de la escarcha. Esto los hace igual de mortales que los conflagradores, capaces de respirar aire helado y crear zonas frías localizadas que congelan todo en segundos. Los formadores de escarcha también pueden crear muros y obstáculos de hielo, así como invocar cristales de entropía pura que sumergen habitaciones enteras en temperaturas bajo cero.</VPE_Frostshaper.tooltip>
  
  <!-- EN: harmonist -->
  <VPE_Harmonist.label>armonista</VPE_Harmonist.label>
  <!-- EN: Harmonists are all about manipulating the balance of the universe. Their abilities are never a clear benefit or a drawback, and they always come with a price one way or another. -->
  <VPE_Harmonist.description>Los armonistas se tratan de manipular el equilibrio del universo. Sus habilidades nunca son un beneficio o un inconveniente claro, y siempre tienen un precio de una forma u otra.</VPE_Harmonist.description>
  <!-- EN: Harmonists alter the probability, luck and balance of the universe. They are able to peak under the veil and adjust the scales as they desire, controlling the minds of unsuspecting foes, changing what has happened,influencing what might happen or even overriding the personal history of others. -->
  <VPE_Harmonist.tooltip>Los armonistas alteran la probabilidad, la suerte y el equilibrio del universo. Son capaces de mirar bajo el velo y ajustar la balanza como deseen, controlando las mentes de enemigos desprevenidos, cambiando lo que ha sucedido, influyendo en lo que podría suceder o incluso anulando la historia personal de otros.</VPE_Harmonist.tooltip>
  
  <!-- EN: necropath -->
  <VPE_Necropath.label>necrópata</VPE_Necropath.label>
  <!-- EN: Necropath is a path focused on distributing fear and death, whilst also gaining from death and corpses. You can resurrect fallen allies, prohibit them from dying and raise hordes of skeletons to fight for your cause. -->
  <VPE_Necropath.description>El necrópata es un camino centrado en distribuir miedo y muerte, mientras también se beneficia de la muerte y los cadáveres. Puedes resucitar aliados caídos, prohibirles morir y levantar hordas de esqueletos para luchar por tu causa.</VPE_Necropath.description>
  <!-- EN: Masters of the dark arts, necropaths live to defy death itself. They can cast fear into the hearts of their enemies, emit a paralytic pulse to knock attackers down, rot away the flesh of living bodies and ultimately summon the dead - either through wicked enthrallment or sacred resurrection. -->
  <VPE_Necropath.tooltip>Maestros de las artes oscuras, los necrópatas viven para desafiar a la muerte misma. Pueden infundir miedo en los corazones de sus enemigos, emitir un pulso paralizante para derribar a los atacantes, pudrir la carne de los cuerpos vivos y, en última instancia, invocar a los muertos, ya sea a través de una esclavitud perversa o una resurrección sagrada.</VPE_Necropath.tooltip>
  
  <!-- EN: Nightstalker -->
  <VPE_Nightstalker.label>acechador nocturno</VPE_Nightstalker.label>
  <!-- EN: Nightstalkers are warriors of the dark, gaining many combat related benefits when shrouded in the shadows. -->
  <VPE_Nightstalker.description>Los acechadores nocturnos son guerreros de la oscuridad, obteniendo muchos beneficios relacionados con el combate cuando están envueltos en las sombras.</VPE_Nightstalker.description>
  <!-- EN: Silent assassins who strike from the shadows, nightstalkers move under the cover of darkness, gaining power from the absence of light. They are capable of skipping to wherever  darkness prevails and executing multiple, near-simultaneous strikes to their target’s heart. -->
  <VPE_Nightstalker.tooltip>Asesinos silenciosos que atacan desde las sombras, los acechadores nocturnos se mueven bajo la cobertura de la oscuridad, obteniendo poder de la ausencia de luz. Son capaces de saltar a donde prevalece la oscuridad y ejecutar múltiples ataques casi simultáneos al corazón de su objetivo.</VPE_Nightstalker.tooltip>
  
  <!-- EN: protector -->
  <VPE_Protector.label>protector</VPE_Protector.label>
  <!-- EN: Protector path is focused on providing aid and protection to your pawns, stopping them from dying and allowing you to escape from dangerous situations unscratched. -->
  <VPE_Protector.description>El camino del protector se centra en proporcionar ayuda y protección a tus peones, evitando que mueran y permitiéndote escapar de situaciones peligrosas sin rasguños.</VPE_Protector.description>
  <!-- EN: Protectors serve on the front lines, defending the brave soldiers from harm. Not only can they stop projectiles using powerful skipshields, but they can also help the body recover from wounds, as well as boost the natural regeneration and immunity of those in need. -->
  <VPE_Protector.tooltip>Los protectores sirven en el frente, defendiendo a los valientes soldados del daño. No solo pueden detener proyectiles usando poderosos escudos de salto, sino que también pueden ayudar al cuerpo a recuperarse de heridas, así como aumentar la regeneración natural y la inmunidad de los necesitados.</VPE_Protector.tooltip>
  
  <!-- EN: skipmaster -->
  <VPE_Skipmaster.label>maestro del salto</VPE_Skipmaster.label>
  <!-- EN: Skipmaster psycasts are focused on using skipgates to change the course of battle or the life of the colony. -->
  <VPE_Skipmaster.description>Las psicoemisiones de maestro del salto se centran en usar portales de salto para cambiar el curso de la batalla o la vida de la colonia.</VPE_Skipmaster.description>
  <!-- EN: Skipmasters often served the Empire by establishing convoluted skipdoor networks. Masters of logistics and bending space, they can skip people to desired locations and can even use skipgates for everyday chores - such as creating solar pinholes or skipping water to extinguish flames. -->
  <VPE_Skipmaster.tooltip>Los maestros del salto a menudo servían al Imperio estableciendo redes de puertas de salto complicadas. Maestros de la logística y de doblar el espacio, pueden transportar personas a lugares deseados e incluso usar portales de salto para las tareas cotidianas, como crear agujeros solares o transportar agua para extinguir llamas.</VPE_Skipmaster.tooltip>
  
  <!-- EN: staticlord -->
  <VPE_Staticlord.label>señor estático</VPE_Staticlord.label>
  <!-- EN: Staticlord is a path focused on blasting enemies with electricity, disabling electronics and controlling the storm itself. -->
  <VPE_Staticlord.description>El señor estático es un camino centrado en atacar a los enemigos con electricidad, deshabilitar la electrónica y controlar la tormenta misma.</VPE_Staticlord.description>
  <!-- EN: Lords of thunder and lightning, staticlords are excellent psycasters when it comes to controlling the flow of electricity and fighting against mechanoid swarms. They can summon powerful lightning bolts in many shapes and forms, as well as manipulate the weather to generate localised lightning storms and hurricanes. -->
  <VPE_Staticlord.tooltip>Señores del trueno y el relámpago, los señores estáticos son excelentes psíquicos cuando se trata de controlar el flujo de electricidad y luchar contra enjambres de mecanoides. Pueden invocar poderosos rayos en muchas formas y figuras, así como manipular el clima para generar tormentas eléctricas localizadas y huracanes.</VPE_Staticlord.tooltip>
  
  <!-- EN: technomancer -->
  <VPE_Technomancer.label>tecnomante</VPE_Technomancer.label>
  <!-- EN: Technomancers are masters of technology, knowledge and research, capable of using psychic energy to aid in concept exploration, but also to breathe life into small-scale constructs that can help and defend them. -->
  <VPE_Technomancer.description>Los tecnomantes son maestros de la tecnología, el conocimiento y la investigación, capaces de usar energía psíquica para ayudar en la exploración de conceptos, pero también para dar vida a constructos a pequeña escala que pueden ayudarlos y defenderlos.</VPE_Technomancer.description>
  <!-- EN: Masters of knowledge and technology, technomancers can improve existing technology, generate infinite power, create constructs out of seemingly worthless materials as well as reverse engineer anything they can get their hands on. Especially powerful technomancers can even use eltex to create psyrings, essentially sharing their knowledge of the psycasting art with other amateur psycasters. -->
  <VPE_Technomancer.tooltip>Maestros del conocimiento y la tecnología, los tecnomantes pueden mejorar la tecnología existente, generar energía infinita, crear constructos a partir de materiales aparentemente inútiles, así como aplicar ingeniería inversa a cualquier cosa que puedan tener en sus manos. Los tecnomantes especialmente poderosos pueden incluso usar eltex para crear anillos psíquicos, compartiendo esencialmente su conocimiento del arte del lanzamiento psíquico con otros psíquicos aficionados.</VPE_Technomancer.tooltip>
  
  <!-- EN: warlord -->
  <VPE_Warlord.label>señor de la guerra</VPE_Warlord.label>
  <!-- EN: Warlord path is focused on upgrading the warfare capabilities of the Psycaster and psycaster alone - as all the Warlord psycasts are to an extent self-cast. -->
  <VPE_Warlord.description>El camino del señor de la guerra se centra en mejorar las capacidades de guerra del psíquico y solo del psíquico, ya que todas las psicoemisiones del señor de la guerra son, hasta cierto punto, de auto-lanzamiento.</VPE_Warlord.description>
  <!-- EN: Masters of warfare, warlords serve only themselves, able to improve their perception, reflexes, speed and stamina at will. Feared anywhere they go, a powerful warlord will never miss a shot and their blade will always find its target. -->
  <VPE_Warlord.tooltip>Maestros de la guerra, los señores de la guerra solo se sirven a sí mismos, capaces de mejorar su percepción, reflejos, velocidad y resistencia a voluntad. Temido dondequiera que vaya, un poderoso señor de la guerra nunca fallará un tiro y su espada siempre encontrará su objetivo.</VPE_Warlord.tooltip>
  
  <!-- EN: wildspeaker -->
  <VPE_Wildspeaker.label>hablante salvaje</VPE_Wildspeaker.label>
  <!-- EN: Wildspeaker path is a special path locked only for Tribal-based psycasters. It’s all about controlling nature and animals for defense and survival. -->
  <VPE_Wildspeaker.description>El camino del hablante salvaje es un camino especial bloqueado solo para psíquicos basados en tribus. Se trata de controlar la naturaleza y los animales para la defensa y la supervivencia.</VPE_Wildspeaker.description>
  <!-- EN: Tribals only -->
  <VPE_Wildspeaker.lockedReason>Solo tribales</VPE_Wildspeaker.lockedReason>
  <!-- EN: A secret path of the tribal communities, wildspeaking is the art of living in harmony with the forest and nature, and being able to summon the aid of the forest when needed. Tribal wildspeakers are known to control packs of territorial animals, be protected from all damage by an impenetrable shield, and they can also seem to make brambles and trees sprout out of the ground on a whim. -->
  <VPE_Wildspeaker.tooltip>Un camino secreto de las comunidades tribales, el habla salvaje es el arte de vivir en armonía con el bosque y la naturaleza, y poder invocar la ayuda del bosque cuando sea necesario. Se sabe que los hablantes salvajes tribales controlan manadas de animales territoriales, están protegidos de todo daño por un escudo impenetrable y también pueden hacer que broten zarzas y árboles del suelo por capricho.</VPE_Wildspeaker.tooltip>
  
</LanguageData>