<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <DMS_Bandwidth.description>Solicitar acceso a la red de soporte de ancho de banda orbital, aumentando la cantidad de ancho de banda meca disponible para el usuario según el título del solicitante. Este soporte estará disponible a menos que ocurra la muerte o la deserción.</DMS_Bandwidth.description>
  <DMS_Bandwidth.label>Soporte de ancho de banda</DMS_Bandwidth.label>
  <DMS_CallOrbitalSalvo.description>Solicitar una andanada de ataques de aerodrones alrededor de una posición objetivo.</DMS_CallOrbitalSalvo.description>
  <DMS_CallOrbitalSalvo.label>Solicitar andanada de aerodrones</DMS_CallOrbitalSalvo.label>
  <DMS_CallOrbitalStrike.description>Solicitar un ataque de precisión de un solo impacto de un aerodrón en una posición objetivo.</DMS_CallOrbitalStrike.description>
  <DMS_CallOrbitalStrike.label>Solicitar ataque de aerodrón</DMS_CallOrbitalStrike.label>
  <DMS_CallTransportShuttle.description>Solicitar una lanzadera para su propio uso. Transportará colonos, objetos y animales a cualquier lugar que desee dentro de 70 casillas del mundo.</DMS_CallTransportShuttle.description>
  <DMS_CallTransportShuttle.label>Solicitar lanzadera de transporte</DMS_CallTransportShuttle.label>
  <DMS_Call_ArtillerySupport.description>Solicitar apoyo de artillería de 155 mm de la base más cercana. El número de piezas de artillería disponibles no es fijo, y la precisión del bombardeo también tiene ciertas diferencias.</DMS_Call_ArtillerySupport.description>
  <DMS_Call_ArtillerySupport.label>Solicitar bombardeo de artillería</DMS_Call_ArtillerySupport.label>
  <DMS_Call_MortarSupport.description>Solicitar apoyo de mortero de 81 mm de la base más cercana, entregarán proyectiles incendiarios a la posición objetivo. El número de morteros disponibles no es fijo, y la precisión del bombardeo también tiene ciertas diferencias.</DMS_Call_MortarSupport.description>
  <DMS_Call_MortarSupport.label>Solicitar bombardeo de mortero</DMS_Call_MortarSupport.label>
  <DMS_Call_TributeCollector.description>Llamar a un grupo de agencia de reclutamiento para transferir prisioneros de guerra a la flota colonial.</DMS_Call_TributeCollector.description>
  <DMS_Call_TributeCollector.label>Llamar a agencia de reclutamiento</DMS_Call_TributeCollector.label>
  <DMS_CargoMech.description>Solicitar que se envíe un meca elevador escolta a su ubicación.</DMS_CargoMech.description>
  <DMS_CargoMech.label>Suministrar meca de carga</DMS_CargoMech.label>
  <DMS_CombatDrop.description>Solicitar un lanzamiento de suministros de combate.</DMS_CombatDrop.description>
  <DMS_CombatDrop.label>Lanzamiento de suministros de combate</DMS_CombatDrop.label>
  <DMS_CombatMech.description>Solicitar un meca amigo de batalla.</DMS_CombatMech.description>
  <DMS_CombatMech.label>Meca de suministro de combate</DMS_CombatMech.label>
  <DMS_CompDrop.description>Solicitar un lanzamiento de componentes estampados y biocomputadoras.</DMS_CompDrop.description>
  <DMS_CompDrop.label>Lanzamiento de componentes</DMS_CompDrop.label>
  <DMS_FoodDrop.description>Solicitar un lanzamiento de 20 comidas de supervivencia.</DMS_FoodDrop.description>
  <DMS_FoodDrop.label>Lanzamiento de suministros de alimentos</DMS_FoodDrop.label>
  <DMS_GearDrop.description>Solicitar un conjunto de suministros de combate y equipo de emergencia.</DMS_GearDrop.description>
  <DMS_GearDrop.label>Lanzamiento de equipo de combate</DMS_GearDrop.label>
  <DMS_Join_Combat.description>Solicitar un soldado que se unirá a tu colonia.</DMS_Join_Combat.description>
  <DMS_Join_Combat.label>Solicitar recluta combatiente</DMS_Join_Combat.label>
  <DMS_Join_Logistic.description>Solicitar un trabajador cuya vida ahora es tuya.</DMS_Join_Logistic.description>
  <DMS_Join_Logistic.label>Solicitar recluta logístico</DMS_Join_Logistic.label>
  <DMS_Join_Shuttle.description>Solicitar una lanzadera de transporte de tripulación para ser propiedad directa de tu colonia.</DMS_Join_Shuttle.description>
  <DMS_Join_Shuttle.label>Solicitar apropiación de lanzadera</DMS_Join_Shuttle.label>
  <DMS_LogiDrop.description>Solicitar un lanzamiento de 20 paquetes de supervivencia, 8 medicinas y 4 componentes.</DMS_LogiDrop.description>
  <DMS_LogiDrop.label>Lanzamiento de suministros logísticos</DMS_LogiDrop.label>
  <DMS_MaterialDrop.description>Solicitar un lanzamiento de 500 de plata y 250 de acero.</DMS_MaterialDrop.description>
  <DMS_MaterialDrop.label>Lanzamiento de material de construcción</DMS_MaterialDrop.label>
  <DMS_Platoon_AC.description>Solicitar 4 Autómatas pesados para que te ayuden en la batalla.</DMS_Platoon_AC.description>
  <DMS_Platoon_AC.label>Solicitar refuerzo de unidad pesada</DMS_Platoon_AC.label>
  <DMS_Platoon_MD.description>Solicitar un escuadrón de dragos móviles para que te ayuden en la batalla.</DMS_Platoon_MD.description>
  <DMS_Platoon_MD.label>Llamar apoyo drago</DMS_Platoon_MD.label>
  <DMS_Platoon_MT.description>Solicitar un escuadrón de soldados para que te ayuden en la batalla.</DMS_Platoon_MT.description>
  <DMS_Platoon_MT.label>Solicitar apoyo de combate</DMS_Platoon_MT.label>
  <DMS_Squad_UC.description>Solicitar un grupo de 4 unidades de combate urbano para que te ayuden en una incursión o defensa de la colonia.</DMS_Squad_UC.description>
  <DMS_Squad_UC.label>Apoyo de combate urbano</DMS_Squad_UC.label>
  <DMS_WorkerGroup.description>Solicitar un grupo de 8 trabajadores para que te ayuden durante 6 días. Estos trabajadores solo pueden realizar tareas de mano de obra general y pueden ser controlados como si fueran tus propios colonos. Debes mantenerlos a salvo.</DMS_WorkerGroup.description>
  <DMS_WorkerGroup.label>Solicitar un grupo grande de trabajadores</DMS_WorkerGroup.label>
  <DMS_WorkerTeam.description>Solicitar un grupo de 4 trabajadores para que te ayuden durante 6 días. Estos trabajadores solo pueden realizar tareas de mano de obra general y pueden ser controlados como si fueran tus propios colonos. Debes mantenerlos a salvo.</DMS_WorkerTeam.description>
  <DMS_WorkerTeam.label>Solicitar equipo de trabajadores</DMS_WorkerTeam.label>
</LanguageData>
