<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: Large Floral hydroponic -->
  <FloralHydroponic.label>bahía floral grande</FloralHydroponic.label>
  <!-- EN: A specialized hydroponics bay designed exclusively for cultivating ornamental flowers. Unlike standard auto-hydroponics, it operates on minimal power by focusing on aesthetic rather than agricultural yield. Once flowers reach the end of their bloom cycle, the system automatically ejects withered plants and replants new seeds, ensuring a continuous cycle of blossoms. The process also yields small amounts of hay as a byproduct. -->
  <FloralHydroponic.description>Una gran bahía hidropónica especializada diseñada exclusivamente para cultivar flores ornamentales. A diferencia de la hidroponía automática estándar, funciona con consumo mínimo de energía al priorizar lo estético por sobre el rendimiento agrícola. Cuando las flores terminan su ciclo de floración, el sistema expulsa automáticamente las plantas marchitas y reimplanta nuevas semillas, asegurando un ciclo continuo de floraciones. El proceso también genera pequeñas cantidades de heno como subproducto.</FloralHydroponic.description>
  
  <!-- EN: Small Floral hydroponic -->
  <SmallFloralHydroponic.label>bahía floral</SmallFloralHydroponic.label>
  <!-- EN: A specialized hydroponics bay designed exclusively for cultivating ornamental flowers. Unlike standard auto-hydroponics, it operates on minimal power by focusing on aesthetic rather than agricultural yield. Once flowers reach the end of their bloom cycle, the system automatically ejects withered plants and replants new seeds, ensuring a continuous cycle of blossoms. The process also yields small amounts of hay as a byproduct. -->
  <SmallFloralHydroponic.description>Una bahía hidropónica especializada diseñada exclusivamente para cultivar flores ornamentales. A diferencia de la hidroponía automática estándar, funciona con consumo mínimo de energía al priorizar lo estético por sobre el rendimiento agrícola. Cuando las flores terminan su ciclo de floración, el sistema expulsa automáticamente las plantas marchitas y reimplanta nuevas semillas, asegurando un ciclo continuo de floraciones. El proceso también genera pequeñas cantidades de heno como subproducto.</SmallFloralHydroponic.description>
  
  <!-- EN: Tiny Floral hydroponic -->
  <TinyFloralHydroponic.label>bahía floral pequeña</TinyFloralHydroponic.label>
  <!-- EN: A specialized hydroponics bay designed exclusively for cultivating ornamental flowers. Unlike standard auto-hydroponics, it operates on minimal power by focusing on aesthetic rather than agricultural yield. Once flowers reach the end of their bloom cycle, the system automatically ejects withered plants and replants new seeds, ensuring a continuous cycle of blossoms. The process also yields small amounts of hay as a byproduct. -->
  <TinyFloralHydroponic.description>Una pequeña bahía hidropónica especializada diseñada exclusivamente para cultivar flores ornamentales. A diferencia de la hidroponía automática estándar, funciona con consumo mínimo de energía al priorizar lo estético por sobre el rendimiento agrícola. Cuando las flores terminan su ciclo de floración, el sistema expulsa automáticamente las plantas marchitas y reimplanta nuevas semillas, asegurando un ciclo continuo de floraciones. El proceso también genera pequeñas cantidades de heno como subproducto.</TinyFloralHydroponic.description>
  
</LanguageData>