<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: chrysalis armor -->
  <AC_Apparel_ChrysalisArmor.label>armadura crisálida</AC_Apparel_ChrysalisArmor.label>
  <!-- EN: A suit of advanced chrysalis power armor. Improved protection over standard power armor, offered by molecular plasteel integration thoughout the suit as well as on-board processors to assist movement and dampen pain receptors. -->
  <AC_Apparel_ChrysalisArmor.description>Un traje de servoarmadura crisálida avanzada. Ofrece una protección mejorada sobre la servoarmadura estándar, gracias a la integración de plastiacero molecular en todo el traje, así como a procesadores integrados para ayudar al movimiento y amortiguar los receptores del dolor.</AC_Apparel_ChrysalisArmor.description>
  
  <!-- EN: dragoon armor -->
  <AC_Apparel_DragoonArmor.label>armadura de dragón</AC_Apparel_DragoonArmor.label>
  <!-- EN: A variant of the chrysalis armor with automatically recharging kinetic assistors and stability modules that allow the user to leap an impressive distance. Dragoon armor is less protective than standard chrysalis armor, but next-gen neuro-memetic assistors allow for improved mobility and easy flanking of hostile forces on the battlefield. \n\nIncludes a package of pain inhibitors to ensure the wearer can fulfil their objective until their dying breath. -->
  <AC_Apparel_DragoonArmor.description>Una variante de la armadura crisálida con asistentes cinéticos de recarga automática y módulos de estabilidad que permiten al usuario saltar una distancia impresionante. La armadura de dragón es menos protectora que la armadura crisálida estándar, pero los asistentes neuromiméticos de última generación permiten una movilidad mejorada y un fácil flanqueo de las fuerzas hostiles en el campo de batalla. \n\nIncluye un paquete de inhibidores del dolor para asegurar que el portador pueda cumplir su objetivo hasta su último aliento.</AC_Apparel_DragoonArmor.description>
  
  <!-- EN: fusilier armor -->
  <AC_Apparel_FusilierArmor.label>armadura de fusilero</AC_Apparel_FusilierArmor.label>
  <!-- EN: A variant of the chrysalis armor with a heavy layer of plasteel-weave plates, next-gen solid ablative coatings and integrated smokepop synthesizers to obfuscate the wearer’s location. \n\nIncludes a package of pain inhibitors to ensure the wearer can fulfill their objective until their dying breath. -->
  <AC_Apparel_FusilierArmor.description>Una variante de la armadura crisálida con una gruesa capa de placas de tejido de plastiacero, revestimientos ablativos sólidos de última generación y sintetizadores de humo integrados para ocultar la ubicación del portador.\n\nIncluye un paquete de inhibidores del dolor para asegurar que el portador pueda cumplir su objetivo hasta su último aliento.</AC_Apparel_FusilierArmor.description>
  
  <!-- EN: enviro suit -->
  <AC_EnviroSuit.label>traje ambiental</AC_EnviroSuit.label>
  <!-- EN: A lightly armored, impermeable, airtight full body suit with hyperweave lining designed for work in extreme conditions. Thin, layered plasteel-weave plates, advanced molecular adaptation layers and a state of the art air filtration system allow for full protection against heat, cold, psychic and toxic effects. It limits the movement and visibility of the wearer while not offering much of protection in combat.\n\nOriginally created for workers in zero-G and other extreme working conditions, it soon found popularity with needlecasters, explorers and medical professionals alike and has been widely adopted on a multitude of worlds. -->
  <AC_EnviroSuit.description>Un traje de cuerpo entero ligeramente blindado, impermeable y hermético con forro de hipertejido, diseñado para trabajar en condiciones extremas. Finas placas de tejido de plastiacero en capas, avanzadas capas de adaptación molecular y un sistema de filtración de aire de última generación permiten una protección total contra el calor, el frío y los efectos psíquicos y tóxicos. Limita el movimiento y la visibilidad del portador, pero no ofrece mucha protección en combate.\n\nCreado originalmente para trabajadores en gravedad cero y otras condiciones de trabajo extremas, pronto ganó popularidad entre los transmisores remotos, exploradores y profesionales médicos, y ha sido ampliamente adoptado en multitud de mundos.</AC_EnviroSuit.description>
  
</LanguageData>