<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <CWF_Trait_EMPLauncher.abilityProps.chargeNoun>proyectil</CWF_Trait_EMPLauncher.abilityProps.chargeNoun>
  <CWF_Trait_EMPLauncher.abilityProps.cooldownGerund>en enfriamiento</CWF_Trait_EMPLauncher.abilityProps.cooldownGerund>
  <CWF_Trait_EMPLauncher.description>Este lanzador bajo cañón dispara proyectiles PEM especializados. Al impactar, liberan un potente pulso electromagnético capaz de aturdir a los mecanoides y desactivar los aparatos electrónicos. Se puede disparar dos veces antes de tener que recargarlo.</CWF_Trait_EMPLauncher.description>
  <CWF_Trait_EMPLauncher.label>cañón PEM</CWF_Trait_EMPLauncher.label>
  <CWF_Trait_GrenadeLauncher.abilityProps.chargeNoun>granada</CWF_Trait_GrenadeLauncher.abilityProps.chargeNoun>
  <CWF_Trait_GrenadeLauncher.abilityProps.cooldownGerund>en enfriamiento</CWF_Trait_GrenadeLauncher.abilityProps.cooldownGerund>
  <CWF_Trait_GrenadeLauncher.description>Este accesorio bajo cañón permite al arma disparar una única granada de fragmentación de alto explosivo, proporcionando una potente opción de área de efecto. Debe recargarse después de cada uso.</CWF_Trait_GrenadeLauncher.description>
  <CWF_Trait_GrenadeLauncher.label>lanzagranadas</CWF_Trait_GrenadeLauncher.label>
  <CWF_Trait_IncendiaryLauncher.abilityProps.chargeNoun>proyectil</CWF_Trait_IncendiaryLauncher.abilityProps.chargeNoun>
  <CWF_Trait_IncendiaryLauncher.abilityProps.cooldownGerund>en enfriamiento</CWF_Trait_IncendiaryLauncher.abilityProps.cooldownGerund>
  <CWF_Trait_IncendiaryLauncher.description>Este accesorio bajo cañón dispara un único proyectil incendiario. Al impactar, estalla y salpica una amplia zona con quimbustible ardiente, creando un campo de fuego. Debe recargarse después de cada disparo.</CWF_Trait_IncendiaryLauncher.description>
  <CWF_Trait_IncendiaryLauncher.label>lanzador incendiario</CWF_Trait_IncendiaryLauncher.label>
  <CWF_Trait_LaserSight.description>Este módulo proyecta un punto láser visible directamente sobre el objetivo. Esto permite apuntar de forma rápida e intuitiva, lo que acelera significativamente la adquisición de objetivos y aumenta la precisión en enfrentamientos a corta y media distancia.</CWF_Trait_LaserSight.description>
  <CWF_Trait_LaserSight.label>mira láser</CWF_Trait_LaserSight.label>
  <CWF_Trait_SmokeLauncher.abilityProps.chargeNoun>proyectil</CWF_Trait_SmokeLauncher.abilityProps.chargeNoun>
  <CWF_Trait_SmokeLauncher.abilityProps.cooldownGerund>en enfriamiento</CWF_Trait_SmokeLauncher.abilityProps.cooldownGerund>
  <CWF_Trait_SmokeLauncher.description>Este lanzador bajo cañón dispara proyectiles que liberan una densa nube de humo al impactar. Es perfecto para ocultar las líneas de visión y crear cobertura. Contiene dos proyectiles y debe recargarse después de su uso.</CWF_Trait_SmokeLauncher.description>
  <CWF_Trait_SmokeLauncher.label>lanzador de humo</CWF_Trait_SmokeLauncher.label>
  <CWF_Trait_TriangularGrip.description>El diseño ergonómico de esta empuñadura triangular permite un agarre más natural y cómodo. Esta mejora en el manejo hace que sea más rápido llevar el arma a una posición lista y mejora la estabilidad para disparos precisos a quemarropa.</CWF_Trait_TriangularGrip.description>
  <CWF_Trait_TriangularGrip.label>empuñadura triangular</CWF_Trait_TriangularGrip.label>
  <CWF_Trait_VerticalGrip.description>Esta empuñadura vertical proporciona un punto de contacto adicional, lo que da al usuario un mayor control sobre el arma. Esta estabilidad mejorada es particularmente eficaz para mejorar la precisión de puntería durante el combate a corta distancia.</CWF_Trait_VerticalGrip.description>
  <CWF_Trait_VerticalGrip.label>empuñadura vertical</CWF_Trait_VerticalGrip.label>
</LanguageData>
